{"context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"1": 2, "3": 8, "2": 3}, "reeng": {"9": 1, "10": 10, "3": 1, "1": 1}, "month": 15.3846153846, "paging": {"cursors": {"after": "MjA0MjE0MzA2NDIyMTE0", "before": "MjA0MjE0MzA2NDIyMTE0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_10153995780325354/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjA0MjE0MzA2NDIyMTE0"}, "new": 7.6923076923, "summary": {"total_count": 13}, "data": [{"id": "204214306422114", "name": "Mk-blogg"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "name": "Stretnutie nov\u00fdch dobrovo\u013en\u00edkov", "pid": 100996313315404, "comments": {"months": {"3": 4}, "reeng": {"10": 4}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNNU9UZzFPVFV6T0RVek5UUTZORGt4TlRRNE1Uaz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNNU9UZzFPVFV6T0RVek5UUTZORGt4TlRRNE1Uaz0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_10153995780325354/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNNU9UZzFPVFV6T0RVek5UUTZORGt4TlRRNE1Uaz0%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "1075264255820354", "name": "Jan Honz\u00edk Dlasek"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-25T08:02:49+0000", "message": "Spravte aj v Ko\u0161iciach nie\u010do tak\u00e9...", "id": "10153995780325354_49154819", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 3, 24, 17], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/c56.0.331.331/1926778_744498428894841_1409038231_n.jpg?oh=54df90dff1d7c93a711864fe9c6e41c7&oe=56203CF9", "caption": "Stretnutie nov\u00fdch dobrovo\u013en\u00edkov", "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/events/598786993546220/", "object_id": "598786993546220", "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {"source": "49", "ref_dashboard_filter": "upcoming", "ref": "2", "context": "create"}, "path": ["events", "1405295133068286"], "scheme": "https"}, "url": "https://www.facebook.com/events/1405295133068286/?context=create&ref=2&ref_dashboard_filter=upcoming&source=49", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.facebook.com/events/1405295133068286/?context=create&ref=2&ref_dashboard_filter=upcoming&source=49", "surl": null, "key": "55864ef13271884347a0d5d1054e809e", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.facebook.com/events/1405295133068286/?context=create&ref=2&ref_dashboard_filter=upcoming&source=49", "key": "55864ef13271884347a0d5d1054e809e", "petition": null}], "created_time": "2014-03-24T17:00:00+0000", "message": "Aj vy n\u00e1m m\u00f4\u017eete pom\u00f4c\u0165 vytv\u00e1ra\u0165 bud\u00facnos\u0165, v ktorej sa bude da\u0165 \u017ei\u0165. \nAk ste z Bratislavy alebo okolia, zastavte sa u n\u00e1s v kancel\u00e1rii u\u017e zajtra poobede a dozviete sa viac.\n", "total": {"new": 7.6923076923, "months": {"1": 2, "3": 8, "2": 3}, "reeng": {"9": 1, "10": 10, "3": 1, "1": 1}, "month": 15.3846153846}, "type": "event", "id": "100996313315404_10153995780325354", "description": "Koncom tohto mesiaca n\u00e1s \u010dak\u00e1 stretnutie pre nov\u00fdch doborovo\u013en\u00edkov, ale aj \"nedobrovo\u013en\u00edkov\"-  pre t\u00fdch, ktor\u00ed by sa chceli o na\u0161ej pr\u00e1ci dozvedie\u0165 viac, in\u0161pirova\u0165  sa \u010di iba pr\u00eds\u0165 zdie\u013ea\u0165 spolo\u010dne s nami my\u0161lienku jednotnej krajiny, v ktorej sa bude da\u0165 \u017ei\u0165.\n\nA \u010do budeme robi\u0165? \nBudeme sa sna\u017ei\u0165 zanecha\u0165 hluk a stres z d\u0148a, ktor\u00fd si so sebou nesieme a pok\u00fasime sa zv\u00fd\u0161i\u0165 vn\u00edmanie na pr\u00fad \u017eivota v n\u00e1s, predstav\u00edme sa, povieme si, \u010do n\u00e1s sem pritiahlo a ak\u00e9 m\u00e1me predstavy\nUpozornenie: V pr\u00edpade pekn\u00e9ho po\u010dasia neo\u010dak\u00e1vajte sedenie na stoli\u010dk\u00e1ch! ;)\n\nStretnutie bude o 17:30 a napoj\u00ed sa na stretnutie, ktor\u00e9 bude u\u017e so zabehnut\u00fdmi dobrovo\u013en\u00edkmi o 18:30:\n\nhttps://www.facebook.com/events/1405295133068286/?context=create&ref=2&ref_dashboard_filter=upcoming&source=49\n\nT\u00ed, ktor\u00ed budete ma\u0165 probl\u00e9m n\u00e1js\u0165 kancel\u00e1riu stretneme sa o 17:15 na hlavnej stanici alebo sa ozvite\ntelefonicky\n\nMi\u0161ke na t.\u010d.: 0908 875 224  alebo Majke na  t.\u010d.: 0905 706 655\n\nTe\u0161\u00edme sa na V\u00e1s! :)"}