{"likes": {"months": {"10": 2, "1": 2, "3": 1, "2": 1, "4": 1, "7": 2, "8": 1}, "reeng": {"10": 8, "4": 1, "6": 1}, "month": 20.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTU2NjkwMTk0NjkwNjUzOQ==", "before": "MTU2NjkwMTk0NjkwNjUzOQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_733546530060376/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU2NjkwMTk0NjkwNjUzOQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 10}, "data": [{"id": "1566901946906539", "name": "Pavol Deutsch"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "pid": 100996313315404, "object_id": "733545966727099", "datetime": [2014, 10, 24, 12], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xtf1/v/t1.0-9/1395292_733545966727099_8672504818931857214_n.jpg?oh=a4a0583b024ed781c54a397446533627&oe=55CB3211&__gda__=1439370195_e839a4d4357791200a706e78e0dfb313", "created_time": "2014-10-24T12:41:27+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.sk/photos/a.114540668627635.21725.100996313315404/733545966727099/?type=1", "shares": {"count": 7}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["slovakia", "sk", "press", "Veduci-predstavitelia-EU-zatiahli-runu-brzdu-pre-zelenu-energiu-"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1D6mmRc", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/press/Veduci-predstavitelia-EU-zatiahli-runu-brzdu-pre-zelenu-energiu-/", "surl": "1D6mmRc", "key": "a355c7c76ee51854794d7e27c57b1145", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1D6mmRc"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/press/Veduci-predstavitelia-EU-zatiahli-runu-brzdu-pre-zelenu-energiu-/", "key": "a355c7c76ee51854794d7e27c57b1145", "petition": null}], "basket": null, "message": "L\u00eddri Eur\u00f3pskej \u00fanie na klimatickom samite v Bruseli pod\u013ea n\u00e1s zatiahli ru\u010dn\u00fa brzdu pre zelen\u00fa energiu. Pre\u010do? To si pre\u010d\u00edtajte tu: >>>>>>>>>>  http://bit.ly/1D6mmRc     #EU2030", "total": {"new": 0.0, "months": {"10": 2, "1": 2, "3": 1, "2": 1, "4": 1, "7": 2, "8": 1}, "reeng": {"10": 8, "4": 1, "6": 1}, "month": 20.0}, "type": "photo", "id": "100996313315404_733546530060376", "petition": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}}