{"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "pid": 100996313315404, "object_id": "852519374829757", "datetime": [2015, 6, 3, 8], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xft1/t31.0-8/p480x480/11402503_852519374829757_6492523927965015369_o.jpg", "created_time": "2015-06-03T08:18:35+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.sk/photos/a.114540668627635.21725.100996313315404/852519374829757/?type=1", "likes": {"months": {"10": 1, "12": 7, "1": 4, "3": 1, "5": 1, "4": 2, "8": 2}, "reeng": {"1": 4, "10": 13, "6": 1}, "month": 22.2222222222, "paging": {"cursors": {"after": "NzEyNTc4Mzg4ODcxODQ5", "before": "NzEyNTc4Mzg4ODcxODQ5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_852519374829757/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzEyNTc4Mzg4ODcxODQ5"}, "new": 22.2222222222, "summary": {"total_count": 18}, "data": [{"id": "712578388871849", "name": "Nina Ninu"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "adoptujsivcelu.sk", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.adoptujsivcelu.sk", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.adoptujsivcelu.sk", "surl": null, "key": "94b996ac3eeb55df70e552cd045b364f", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.adoptujsivcelu.sk", "key": "94b996ac3eeb55df70e552cd045b364f", "petition": null}], "basket": null, "message": "M\u00e1me mega dobrovo\u013en\u00edkov! Na De\u0148 det\u00ed na\u0161a Veronika \u010d\u00edtala o v\u010dielkach a ich hmyz\u00edch kamar\u00e1toch, rozpr\u00e1vala sa s de\u0165mi o v\u010dielkach a \u017eihadl\u00e1ch:-) a nau\u010dila deti vyrobi\u0165 si vlastn\u00fd hmyz\u00ed hotel pre divok\u00e9 v\u010dely. \n\n\u010eakujeme a te\u0161\u00edme sa na \u010fal\u0161ie aktivity www.adoptujsivcelu.sk\nFoto: Martinus", "total": {"new": 22.2222222222, "months": {"10": 1, "12": 7, "1": 4, "3": 1, "5": 1, "4": 2, "8": 2}, "reeng": {"1": 4, "10": 13, "6": 1}, "month": 22.2222222222}, "type": "photo", "id": "100996313315404_852519374829757", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1, "12": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRFV5TlRJNE5qQTRNVFl5TVRZM09qRTBNek16TWpFd01EVT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRFV5TlRJNE5qQTRNVFl5TVRZM09qRTBNek16TWpFd01EVT0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_852519374829757/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRFV5TlRJNE5qQTRNVFl5TVRZM09qRTBNek16TWpFd01EVT0%3D"}, "new": 50.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "1007689125917706", "name": "Flora S\u00f3l"}, "message_tags": [{"length": 20, "offset": 16, "type": "page", "id": "100996313315404", "name": "Greenpeace Slovensko"}], "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-03T08:43:24+0000", "message": "Ja \u010fakujem :) V Greenpeace Slovensko sa rastie a vyv\u00edja jedna rados\u0165!", "id": "852519374829757_852528608162167", "user_likes": false}]}}