{"context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"11": 2, "10": 2, "12": 8, "3": 3, "2": 3, "5": 1, "4": 1, "7": 1, "9": 1, "8": 1}, "reeng": {"10": 20, "2": 1, "4": 1, "7": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "OTY0NzU4ODYwMjE0OTAz", "before": "OTY0NzU4ODYwMjE0OTAz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_826870010728027/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTY0NzU4ODYwMjE0OTAz"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 22}, "data": [{"id": "964758860214903", "name": "Bejushka B. Tekeli"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "name": "Time lapse of 860,000 photovoltaic systems installed across Germany", "pid": 100996313315404, "comments": {"months": {"12": 1}, "reeng": {"10": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREk0TURFM056WTNNamM1T1RFNE9qRTBNamc0TkRjeU9UUT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREk0TURFM056WTNNamM1T1RFNE9qRTBNamc0TkRjeU9UUT0="}}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "812830115464720", "name": "Daniel Vadovi\u010d"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-12T14:01:34+0000", "message": "Nemci na to maj\u00fa asi vhodnej\u0161ie strechy ako my.", "id": "826870010728027_828017767279918", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 4, 12, 12], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB4-LVtNHTUMnsx&w=720&h=720&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FXpvQNn0n_Qw%2Fmaxresdefault.jpg&cfs=1", "caption": "youtube.com", "edge": "posts", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=XpvQNn0n_Qw&feature=youtu.be", "shares": {"count": 13}, "urls": [], "created_time": "2015-04-12T12:00:01+0000", "message": "Pozrite si pekn\u00fa vizualiz\u00e1ciu, ako sa od janu\u00e1ra 2009 (0 MW) do janu\u00e1ra 2013 (27 000 MW) v \"slne\u010dnom\" Nemecku in\u0161talovali sol\u00e1rne fotovoltick\u00e9 elektr\u00e1rne .", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 2, "10": 2, "12": 8, "3": 3, "2": 3, "5": 1, "4": 1, "7": 1, "9": 1, "8": 1}, "reeng": {"10": 20, "2": 1, "4": 1, "7": 1}, "month": 0.0}, "type": "video", "id": "100996313315404_826870010728027", "description": "This shows the installation of over 860,000 PV systems across Germany from January 2009 until January 2013. The area of the circles represents the total inst..."}