{"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "pid": 100996313315404, "shares": {"count": 3}, "datetime": [2014, 10, 25, 9], "edge": "posts", "likes": {"months": {"10": 5, "1": 4, "3": 2, "2": 3, "5": 1, "4": 1, "7": 1, "6": 5, "9": 1, "8": 1}, "reeng": {"10": 17, "1": 3, "3": 1, "2": 1, "5": 1, "4": 1}, "month": 16.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQyMzMxNDIzMjQ1NDI=", "before": "MTAyMDQyMzMxNDIzMjQ1NDI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_733697080045321/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDQyMzMxNDIzMjQ1NDI%3D"}, "new": 12.5, "summary": {"total_count": 24}, "data": [{"id": "10204233142324542", "name": "Petra Je\u017eekov\u00e1"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "youtube.com", "params": "", "query": {"feature": "youtu.be", "v": "G5SO0AUlwLQ"}, "path": ["watch"], "scheme": "https"}, "url": "https://www.youtube.com/watch?v=G5SO0AUlwLQ&feature=youtu.be", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.youtube.com/watch?v=G5SO0AUlwLQ&feature=youtu.be", "surl": null, "key": "e48f3f64393e0ec1568c94b3b55f88ff", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.youtube.com/watch?v=G5SO0AUlwLQ&feature=youtu.be", "key": "e48f3f64393e0ec1568c94b3b55f88ff", "petition": null}], "created_time": "2014-10-25T09:00:00+0000", "message": "Bzzzzzzzzz!!!!! Preto\u017ee n\u00e1m na v\u010del\u00e1ch skuto\u010dne z\u00e1le\u017e\u00ed, rozhodli sme sa, \u017ee pre ne urob\u00edme v\u0161eli\u010do! Tak napr\u00edklad u\u017e najbli\u017e\u0161\u00ed piatok 31.10.2014 o 18.00 nasadneme hoci aj v zime na bicykle a vyrazime na V\u010deliu Critical Mass, ktor\u00fa od\u0161tartujeme z N\u00e1mestia SNP v Bratislave. Pridajte sa k n\u00e1m! Poz\u00fdva aj n\u00e1\u0161 mil\u00fd priate\u013e, v\u010del\u00ed kr\u00e1\u013e, Ludwig Bagin! :) Za video \u010fakujeme Lacovi \"Mandor\"-ovi Laurin\u010d\u00edkovi :) Dozbzu\u010dania v piatok! \n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=G5SO0AUlwLQ&feature=youtu.be", "total": {"new": 12.5, "months": {"10": 5, "1": 4, "3": 2, "2": 3, "5": 1, "4": 1, "7": 1, "6": 5, "9": 1, "8": 1}, "reeng": {"10": 17, "1": 3, "3": 1, "2": 1, "5": 1, "4": 1}, "month": 16.6666666667}, "type": "status", "id": "100996313315404_733697080045321", "comments": {"months": {"10": 1, "6": 1}, "reeng": {"10": 2}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek16T1RRd016WTJOamczTmpVNU9qRTBNVFF5TWpjNU5EVT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek16T1RRd016WTJOamczTmpVNU9qRTBNVFF5TWpjNU5EVT0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_733697080045321/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek16T1RRd016WTJOamczTmpVNU9qRTBNVFF5TWpjNU5EVT0%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "10205801295225928", "name": "Katar\u00edna \u00c1belov\u00e1"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-25T09:05:45+0000", "message": "Super,ja u\u017e som si adoptovala...", "id": "733697080045321_733940366687659", "user_likes": false}]}}