{"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "pid": 100996313315404, "object_id": "652610204820676", "datetime": [2014, 5, 26, 7], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/10410800_652610204820676_4821116127305633733_n.jpg?oh=adb40f5ac7e4c992de3dd677b3e15328&oe=55F60F3B", "created_time": "2014-05-26T07:37:51+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.sk/photos/a.114540668627635.21725.100996313315404/652610204820676/?type=1", "likes": {"months": {"3": 4, "2": 4, "5": 7, "4": 3}, "reeng": {"8": 1, "5": 1, "10": 16}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY4NTY2MTI2NDQwMTk=", "before": "MTAyMDY4NTY2MTI2NDQwMTk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_652613591487004/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDY4NTY2MTI2NDQwMTk%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 18}, "data": [{"id": "10206856612644019", "name": "Tomas Mokry"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["slovakia", "sk", "press", "tlacove-spravy", "Greenpeace-ziada-premiera-aby-riesil-vysoku-energeticku-zavislost-Slovenska"], "scheme": "http"}, "url": "http://ow.ly/xfCty", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "ow.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/press/tlacove-spravy/Greenpeace-ziada-premiera-aby-riesil-vysoku-energeticku-zavislost-Slovenska/", "surl": "xfCty", "key": "8b63201c55ad44ee4479fea30a4d73b1", "aurora": false, "history": ["http://ow.ly/xfCty"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/press/tlacove-spravy/Greenpeace-ziada-premiera-aby-riesil-vysoku-energeticku-zavislost-Slovenska/", "key": "8b63201c55ad44ee4479fea30a4d73b1", "petition": null}], "basket": null, "message": "Prijatie cie\u013eov v oblasti zni\u017eovania emisi\u00ed spolo\u010dne s cie\u013emi v oblasti obnovite\u013en\u00fdch zdrojov a energetickej efekt\u00edvnosti, zn\u00ed\u017ei spotrebu rusk\u00e9ho plynu do roku 2030 takmer o 30 %. Pri prijat\u00ed iba emisn\u00e9ho cie\u013ea to bude len nie\u010do m\u00e1lo cez 10 %.\n\nPrijatie ambicioznej\u0161\u00edch klimatick\u00fdch cie\u013eov by mohlo vyrie\u0161i\u0165 viacer\u00e9 probl\u00e9my, ktor\u00fdm \u010del\u00edme. http://ow.ly/xfCty", "total": {"new": 0.0, "months": {"3": 4, "2": 4, "5": 7, "4": 3}, "reeng": {"8": 1, "5": 1, "10": 16}, "month": 0.0}, "type": "photo", "id": "100996313315404_652613591487004", "petition": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}}