{"context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "name": "Save The Arctic", "pid": 100996313315404, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "datetime": [2015, 5, 29, 9], "full_picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xft1/v/t15.0-10/s720x720/11189102_703842626407945_1162139634_n.jpg?oh=fc578d4b3cbae2e9730da62a7c15dc4e&oe=561C1EC3&__gda__=1441571443_045fe8e6dd08641a7e78e7205e4af580", "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/arctic.rising/videos/703835973075277/", "likes": {"months": {"11": 2, "10": 2, "12": 20, "1": 12, "3": 10, "2": 7, "5": 1, "4": 16, "7": 5, "6": 3, "9": 3, "8": 5}, "reeng": {"10": 51, "1": 12, "3": 1, "2": 2, "5": 5, "4": 3, "7": 6, "6": 4, "9": 1, "8": 1}, "month": 13.9534883721, "paging": {"cursors": {"after": "MTE2NDg3NzYyMDIwNDU0MQ==", "before": "MTE2NDg3NzYyMDIwNDU0MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_849741118440916/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTE2NDg3NzYyMDIwNDU0MQ%3D%3D"}, "new": 13.9534883721, "summary": {"total_count": 86}, "data": [{"id": "1164877620204541", "name": "Ras Evelyn"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {}, "path": ["video"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/IgDQp", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["post"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgDQp", "redir": "http://savethearctic.org/video?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Polar&utm_term=post", "landing": {"key": "dac63962837dc84a0c891d2d268d12fe", "url": "http://savethearctic.org/video", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://savethearctic.org/video", "surl": null, "key": "dac63962837dc84a0c891d2d268d12fe", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://savethearctic.org/video", "components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "path": ["video"], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}, "ts": [2015, 5, 27, 9, 44], "alias": "IgDQp", "basket": {"id": 5, "name": "Polar"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "post", "medium": "post", "campaign": "Polar"}, "id": 1000034009}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://savethearctic.org/video", "surl": "IgDQp", "key": "3ef81d506b9cc4b01c6daec6e59b8f74", "aurora": true, "history": ["http://savethearctic.org/video"]}, "landing": "http://savethearctic.org/video", "key": "3ef81d506b9cc4b01c6daec6e59b8f74", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "created_time": "2015-05-29T09:16:20+0000", "message": "Nedovo\u013eme firme Shell sp\u00e1li\u0165, \u010do je cenn\u00e9. Nedovo\u013eme \u0165a\u017ebu ropy v Arkt\u00edde. Pozrite si nov\u00e9 video!", "total": {"new": 13.9534883721, "months": {"11": 2, "10": 2, "12": 20, "1": 12, "3": 10, "2": 7, "5": 1, "4": 16, "7": 5, "6": 3, "9": 3, "8": 5}, "reeng": {"10": 51, "1": 12, "3": 1, "2": 2, "5": 5, "4": 3, "7": 6, "6": 4, "9": 1, "8": 1}, "month": 13.9534883721}, "type": "video", "id": "100996313315404_849741118440916", "description": "Shell could be drilling in the Arctic in less than 5 weeks. It\u2019s a choice between our natural world and an oil slick. Which will you choose?\n\nhttp://grnpc.org/IgDQp\n\nA vision of the future seen from Shell\u2019s eyes. Watch and share this video to expose Shell\u2019s risky Arctic drilling plans."}