{"likes": {"months": {"11": 3, "12": 10, "1": 4, "3": 3, "2": 2, "5": 3, "4": 1, "7": 1, "6": 3, "9": 2}, "reeng": {"10": 26, "2": 1, "5": 2, "4": 2, "7": 1}, "month": 12.5, "paging": {"cursors": {"after": "MTE0MDEwMzIzOTMzOTI2NA==", "before": "MTE0MDEwMzIzOTMzOTI2NA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_794580910623604/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTE0MDEwMzIzOTMzOTI2NA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 32}, "data": [{"id": "1140103239339264", "name": "Vladim\u00edr Berka"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "pid": 100996313315404, "object_id": "794381813976847", "datetime": [2015, 2, 9, 7], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xat1/v/t1.0-9/1521894_794381813976847_7202625984832784235_n.jpg?oh=1f674f05e26965c115785df0a1a52512&oe=55F73518&__gda__=1442404588_fe57e8b99bb9c8dda8ca26735b317e91", "created_time": "2015-02-09T07:30:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.sk/photos/a.114540668627635.21725.100996313315404/794381813976847/?type=1", "shares": {"count": 4}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "venergetike.sk", "params": "", "query": {}, "path": ["aktuality", "clanok", "2254-zaujimavosti-americania-instaluju-solare-kazde-25-minuty"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1usQzLP", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://venergetike.sk/aktuality/clanok/2254-zaujimavosti-americania-instaluju-solare-kazde-25-minuty/", "surl": "1usQzLP", "key": "d92290d1f5a179219dddc3480f90c442", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1usQzLP"]}, "landing": "http://venergetike.sk/aktuality/clanok/2254-zaujimavosti-americania-instaluju-solare-kazde-25-minuty/", "key": "d92290d1f5a179219dddc3480f90c442", "petition": null}, {"components": {"fragment": "a0", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["slovakia", "sk", "kampane", "Energia", "Obnovitene-zdroje-energie", "Druhy-OZE"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1Fn5LeC", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/kampane/Energia/Obnovitene-zdroje-energie/Druhy-OZE/#a0", "surl": "1Fn5LeC", "key": "07fcf1cc7c6fb5657138fb16587e61c0", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1Fn5LeC"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/kampane/Energia/Obnovitene-zdroje-energie/Druhy-OZE/#a0", "key": "07fcf1cc7c6fb5657138fb16587e61c0", "petition": null}], "basket": null, "message": "V USA in\u0161taluj\u00fa sol\u00e1rne panely ka\u017ed\u00e9 2,5 min\u00faty. Za minul\u00fd rok nain\u0161talovali zhruba 200000 nov\u00fdch sol\u00e1rnych syst\u00e9mov. > http://bit.ly/1usQzLP\n\u010co si mysl\u00edte, ako je na tom Slovensko?\n- - -\nViac info o OZE > http://bit.ly/1Fn5LeC", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 4, "12": 10, "1": 5, "3": 3, "2": 2, "5": 3, "4": 1, "7": 1, "6": 3, "9": 2}, "reeng": {"10": 27, "2": 2, "5": 2, "4": 2, "7": 1}, "month": 14.7058823529}, "type": "photo", "id": "100996313315404_794580910623604", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1, "11": 1, "12": 2}, "reeng": {"10": 3, "2": 1}, "month": 25.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemswTlRneU16WXpPVFUyTnpreU9qRTBNak0wTmpjek5qWT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemswTlRneU16WXpPVFUyTnpreU9qRTBNak0wTmpjek5qWT0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_794580910623604/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemswTlRneU16WXpPVFUyTnpreU9qRTBNak0wTmpjek5qWT0%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "10204060244011689", "name": "Vlado Bon\u010do"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-09T07:36:06+0000", "message": "ked to zacnu montovat na vsetky strechy ako v Nemecku a nie na polia tak pohoda", "id": "794381813976847_794582363956792", "user_likes": false}]}}