{"context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"1": 4, "2": 11}, "reeng": {"1": 2, "10": 11, "3": 1, "4": 1}, "month": 26.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY3MjY1OTMwMjg1MjY=", "before": "MTAyMDY3MjY1OTMwMjg1MjY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_10203277147115403/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDY3MjY1OTMwMjg1MjY%3D"}, "new": 13.3333333333, "summary": {"total_count": 16}, "data": [{"id": "10206726593028526", "name": "Richard Fekete"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "name": "Infove\u010der pre nov\u00fdch dobrovo\u013en\u00edkov", "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "pid": 100996313315404, "object_id": "712621132105181", "datetime": [2014, 2, 12, 15], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/c120.0.720.720/10750_601378643277166_268644886_n.jpg?oh=0ef592ae599c0e5ac6d44d68cc8d4f5e&oe=56273F9C", "caption": "Infove\u010der pre nov\u00fdch dobrovo\u013en\u00edkov", "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/events/712621132105181/", "shares": {"count": 2}, "urls": [], "created_time": "2014-02-12T15:00:48+0000", "message": "Pozor, pozor! Na zn\u00e1mos\u0165 sa d\u00e1va, \u017ee udalos\u0165 pre nov\u00fdch dobrovo\u013en\u00edkov je prichystan\u00e1! Nahl\u00e1ste sa a pr\u00ed\u010fte priatelia!", "total": {"new": 13.3333333333, "months": {"1": 4, "2": 11}, "reeng": {"1": 2, "10": 11, "3": 1, "4": 1}, "month": 26.6666666667}, "type": "event", "id": "100996313315404_10203277147115403", "description": "Mysl\u00edte si, \u017ee si chr\u00e1nime dos\u0165 jedin\u00fa plan\u00e9tu, ktor\u00fa m\u00e1me? Ak nie, pridajte sa k n\u00e1m a pom\u00f4\u017ete spolo\u010dne vytvori\u0165 bud\u00facnos\u0165, v ktorej sa bude da\u0165 \u017ei\u0165. Poz\u00fdvame v\u00e1s na prv\u00fd tohtoro\u010dn\u00fd infove\u010der pre \u00faplne nov\u00fdch z\u00e1ujemcov o dobrovo\u013en\u00edctvo v Greenpeace.\n\nKto pr\u00edde, dozvie sa mno\u017estvo zauj\u00edmav\u00fdch inform\u00e1ci\u00ed o r\u00f4znych mo\u017enostiach dobrovo\u013en\u00ed\u010denia v na\u0161ej organiz\u00e1cii, o tom, \u010do s\u00fa a ako funguj\u00fa lok\u00e1lne skupiny \u010di o projekte \u010cistenia Greenpeace dobrovo\u013en\u00edci. \n\nSpozn\u00e1te aj nieko\u013eko zamestnancov Greenpace Slovensko a bude aj bingo a mal\u00e9 ob\u010derstvenie:-) Te\u0161\u00edme sa na v\u00e1s!\n\nAk by ste mali probl\u00e9m n\u00e1js\u0165 na\u0161u kancel\u00e1riu, ozvite sa Majke na t.\u010d.: 0905 706 655"}