{"likes": {"months": {"11": 3, "10": 1, "12": 10, "1": 7, "3": 3, "2": 3, "5": 8, "4": 1, "7": 2, "6": 2, "8": 2}, "reeng": {"10": 36, "1": 1, "2": 1, "5": 1, "7": 1, "8": 2}, "month": 16.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ3ODg4NzI3ODQyMjM=", "before": "MTAyMDQ3ODg4NzI3ODQyMjM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_799937093421319/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDQ3ODg4NzI3ODQyMjM%3D"}, "new": 2.380952381, "summary": {"total_count": 41}, "data": [{"id": "10204788872784223", "name": "Lajos Rajos"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "pid": 100996313315404, "object_id": "799936156754746", "datetime": [2015, 2, 19, 19], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/q81/p180x540/10960396_799936156754746_480341220870634797_o.jpg", "created_time": "2015-02-19T19:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.sk/photos/a.114540668627635.21725.100996313315404/799936156754746/?type=1", "shares": {"count": 1}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["slovakia", "sk", "Novinky", "Greenpeace-blog", "5-dovodov-preco-zachranujeme-vcely-aj-v-zime", "blog", "52156"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1JrEnSg", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/Novinky/Greenpeace-blog/5-dovodov-preco-zachranujeme-vcely-aj-v-zime/blog/52156/", "surl": "1JrEnSg", "key": "6d650a7bf1d7a1f682b73d245702f7dd", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1JrEnSg"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/Novinky/Greenpeace-blog/5-dovodov-preco-zachranujeme-vcely-aj-v-zime/blog/52156/", "key": "6d650a7bf1d7a1f682b73d245702f7dd", "petition": null}], "basket": null, "message": "Zachra\u0148ova\u0165 v\u010dely v zime? To u\u017e je \u010do za somarinu?! Mysl\u00edte si toto? No tak si pre\u010d\u00edtajte n\u00e1\u0161 blog a (sn\u00e1\u010f) zmen\u00edte n\u00e1zor! :)         http://bit.ly/1JrEnSg", "total": {"new": 2.380952381, "months": {"11": 3, "10": 1, "12": 10, "1": 7, "3": 3, "2": 3, "5": 8, "4": 1, "7": 2, "6": 2, "8": 2}, "reeng": {"10": 36, "1": 1, "2": 1, "5": 1, "7": 1, "8": 2}, "month": 16.6666666667}, "type": "photo", "id": "100996313315404_799937093421319", "petition": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}}