{"context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"12": 10, "1": 1, "2": 2, "5": 1, "4": 1, "9": 1, "8": 5}, "reeng": {"1": 1, "10": 18, "3": 1, "4": 1}, "month": 4.7619047619, "paging": {"cursors": {"after": "MTYzOTM0MTMwMzA1OTUx", "before": "MTYzOTM0MTMwMzA1OTUx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_841713942576967/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTYzOTM0MTMwMzA1OTUx"}, "new": 4.7619047619, "summary": {"total_count": 21}, "data": [{"id": "163934130305951", "name": "Pavol \u0160irok\u00fd"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "name": "Projekcia filmu Nav\u017edy \u010cernoby\u013e s n\u00e1slednou diskusiou o s\u00fa\u010dasnej jadrovej Ukrajine", "pid": 100996313315404, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "datetime": [2015, 5, 11, 12], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/c37.0.532.532/11188263_10155495245340481_8462399654481063902_n.png?oh=e4d53ef6695ce3732ba6d72c61778576&oe=55EAFB19", "caption": "Projekcia filmu Nav\u017edy \u010cernoby\u013e s n\u00e1slednou diskusiou o s\u00fa\u010dasnej jadrovej Ukrajine", "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/events/695109400601142/", "object_id": "695109400601142", "urls": [], "created_time": "2015-05-11T12:29:38+0000", "message": "Ak prem\u00fd\u0161\u013eate nad t\u00fdm, \u010do budete robi\u0165 tento \u0161tvrtok o 18tej, m\u00e1me pre V\u00e1s tip. Mal\u00fd tip\u00ed\u010dek. Po\u010fte si pozrie\u0165 film a potom v diskusii vypo\u010du\u0165 n\u00e1\u0161ho energeticko-klimatick\u00e9ho kampaniera Pavla \u0160irok\u00e9ho, ktor\u00fd bude hovori\u0165 v\u0161eli\u010do zauj\u00edmav\u00e9 o \u010cernoby\u013ee aj o tom, \u010di jadrov\u00e9 elektr\u00e1rne na Ukrajine ohrozuj\u00fa Slovensko.", "total": {"new": 4.7619047619, "months": {"12": 10, "1": 1, "2": 2, "5": 1, "4": 1, "9": 1, "8": 5}, "reeng": {"1": 1, "10": 18, "3": 1, "4": 1}, "month": 4.7619047619}, "type": "event", "id": "100996313315404_841713942576967", "description": "Nav\u017edy \u010cernoby\u013e / Chernobyl Forever / Belgicko / 55 min.\nBelgick\u00fd dokumentarista Alain de Halleux sa vo svojej sn\u00edmke vracia do roku 1986, kedy takmer polovicu Eur\u00f3py zamoril jedovat\u00fd spad po v\u00fdbuchu \u0161tvrt\u00e9ho reaktora \u010dernoby\u013eskej jadrovej elektr\u00e1rne. Tridsa\u0165kilometrov\u00e1 z\u00f3na okolo epicentra v\u00fdbuchu je n\u00e1sledkom expl\u00f3zie nato\u013eko kontaminovan\u00e1, \u017ee bude dlh\u00e9 storo\u010dia \u00faplne neob\u00fdvate\u013en\u00e1. Film sa venuje tie\u017e \u201ede\u0165om \u010cernoby\u013eu\u201c, gener\u00e1cii narodenej v druhej polovici 80. rokov, ktor\u00e1 \u010dasto trp\u00ed v\u00e1\u017enymi zdravotn\u00fdmi probl\u00e9mami..\n\nPo filme v\u00e1s poz\u00fdvame na diskusiu s Danou Marekovou z organiz\u00e1cie CEE Bankwatch, ktor\u00e1 v t\u00fdchto d\u0148och nav\u0161t\u00edvila  \"jadrov\u00fa Ukrajinu\" \u2013 teda mest\u00e1 \u010cernoby\u013e a Zapory\u0161ka (kde je st\u00e1le funk\u010dn\u00e1 jadrov\u00e1 elektr\u00e1re\u0148) a Pavlom \u0160irok\u00fdm, koordin\u00e1torom klimatickej a energetickej kampane Greenpeace Slovensko. Porozpr\u00e1vaj\u00fa o tom, ako t\u00fato problematiku vn\u00edmaj\u00fa tamoj\u0161\u00ed obyvatelia a \u010di je jadrov\u00fdmi elektr\u00e1r\u0148ami na Ukrajine ohrozen\u00e9 Slovensko. Ukrajina v t\u00fdchto d\u0148och rozhoduje o pred\u013a\u017een\u00ed \u017eivotnosti reaktoru \u201cJu\u017en\u00e1 Ukrajina 2\u201d, ktor\u00fd prev\u00e1dzkuje od roku 1983. Povo\u013eovanie prebieha prakticky s vyl\u00fa\u010den\u00edm verejnosti, pritom projekt m\u00f4\u017ee ma\u0165 v\u00e1\u017ene d\u00f4sledky pre cel\u00fd regi\u00f3n.\nPodujatie organizuje OZ \u010clovek v ohrozen\u00ed v spolupr\u00e1ci s Nad\u00e1ciou otvorenej spolo\u010dnosti a Frontline club-om."}