{"likes": {"months": {"1": 11, "3": 10, "2": 11, "5": 7, "4": 10, "7": 6, "6": 10, "9": 13, "8": 6}, "reeng": {"10": 54, "3": 2, "2": 10, "5": 2, "4": 6, "7": 2, "6": 6, "8": 2}, "month": 13.0952380952, "paging": {"cursors": {"after": "OTkzMTgyMDIwNzA2NzU3", "before": "OTkzMTgyMDIwNzA2NzU3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_705402126208150/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTkzMTgyMDIwNzA2NzU3"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 85}, "data": [{"id": "993182020706757", "name": "Mirka Nur Mia"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "pid": 100996313315404, "object_id": "705401689541527", "datetime": [2014, 9, 2, 9], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p480x480/10628664_705401689541527_3552738193597786797_o.jpg", "created_time": "2014-09-02T09:38:05+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.sk/photos/a.114540668627635.21725.100996313315404/705401689541527/?type=1", "shares": {"count": 4}, "urls": [], "basket": null, "message": "Pred t\u00fd\u017ed\u0148om 7500 \u013eud\u00ed protestovalo proti roz\u0161irovaniu jednej z najv\u00e4\u010d\u0161\u00edch uho\u013en\u00fdch ban\u00ed v Eur\u00f3pe. Bol tam aj Martin. A vedel pre\u010do.", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 11, "3": 10, "2": 11, "5": 7, "4": 10, "7": 6, "6": 10, "9": 13, "8": 6}, "reeng": {"10": 54, "3": 2, "2": 10, "5": 2, "4": 6, "7": 2, "6": 6, "8": 2}, "month": 13.0952380952}, "type": "photo", "id": "100996313315404_705402126208150", "petition": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}}