{"likes": {"months": {"10": 2, "12": 6, "1": 7, "3": 1, "2": 3, "5": 4, "4": 1, "7": 2, "6": 2, "9": 2, "8": 2}, "reeng": {"10": 21, "1": 4, "3": 3, "5": 1, "4": 2, "9": 1}, "month": 21.875, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU0OTMyMTYyNjQ1MzY=", "before": "MTAyMDU0OTMyMTYyNjQ1MzY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_860734700674891/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDU0OTMyMTYyNjQ1MzY%3D"}, "new": 12.5, "summary": {"total_count": 32}, "data": [{"id": "10205493216264536", "name": "De Va"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "pid": 100996313315404, "object_id": "860734700674891", "datetime": [2015, 6, 21, 10], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/q86/p480x480/11537930_860734700674891_3098231933107706039_o.jpg", "created_time": "2015-06-21T10:30:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.sk/photos/a.114540668627635.21725.100996313315404/860734700674891/?type=1", "shares": {"count": 3}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["1MDwQNF"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1MDwQNF", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://bit.ly/1MDwQNF", "surl": "1MDwQNF", "key": "936c263c75238189d62712ce4d1bc30c", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://bit.ly/1MDwQNF", "key": "936c263c75238189d62712ce4d1bc30c", "petition": null}], "basket": {"capture": "message", "name": "oceans"}, "message": "\u201eVe\u013ek\u00fd barierov\u00fd \u00fates ne\u010faleko pobre\u017eia Austr\u00e1lie je jedn\u00fdm z najmagickej\u0161\u00edch podmorsk\u00fdch miest na na\u0161ej plan\u00e9te. Je to suver\u00e9nne najv\u00e4\u010d\u0161ia stavba sveta vytvoren\u00e1 \u017eiv\u00fdmi organizmami a na rozdiel od Ve\u013ek\u00e9ho \u010d\u00ednskeho m\u00faru je ho naozaj vidie\u0165 aj z vesm\u00edru. Aj pr\u00e1ve kv\u00f4li tomu nesmieme dopusti\u0165, aby sme o neho pri\u0161li. Preto som podp\u00edsal pet\u00edciu.\u201c Peter Hlini\u010dan \u010fakujeme!\n\nPodp\u00ed\u0161te pet\u00edciu za z\u00e1chranu Ve\u013ekej koralovej bari\u00e9ry aj Vy! http://bit.ly/1MDwQNF #SaveTheReef", "total": {"new": 12.5, "months": {"10": 2, "12": 6, "1": 7, "3": 1, "2": 3, "5": 4, "4": 1, "7": 2, "6": 2, "9": 2, "8": 2}, "reeng": {"10": 21, "1": 4, "3": 3, "5": 1, "4": 2, "9": 1}, "month": 21.875}, "type": "photo", "id": "100996313315404_860734700674891", "petition": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}}