{"likes": {"months": {"1": 30, "3": 18, "2": 19, "5": 14, "4": 22, "7": 11, "6": 9, "9": 16, "8": 3}, "reeng": {"10": 72, "3": 4, "2": 25, "5": 5, "4": 9, "7": 5, "6": 9, "9": 1, "8": 12}, "month": 21.1267605634, "paging": {"cursors": {"after": "Njc2Mzk0MzM1Nzk2MTk5", "before": "Njc2Mzk0MzM1Nzk2MTk5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_712512535497109/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Njc2Mzk0MzM1Nzk2MTk5"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 145}, "data": [{"id": "676394335796199", "name": "Silvia Bal\u00e1\u017eov\u00e1"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "pid": 100996313315404, "object_id": "712512348830461", "datetime": [2014, 9, 16, 14], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/1486732_712512348830461_1754969295811280233_n.jpg?oh=18a40ddde2fce5826815c993654e017e&oe=55CAC6E2", "created_time": "2014-09-16T14:45:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.sk/photos/a.114540668627635.21725.100996313315404/712512348830461/?type=1", "shares": {"count": 18}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["slovakia", "sk", "Novinky", "Greenpeace-blog", "japonsko-vetko-najlepie-k-narodeninm-bez-jadr", "blog", "50627"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1wnRiKI", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/Novinky/Greenpeace-blog/japonsko-vetko-najlepie-k-narodeninm-bez-jadr/blog/50627/", "surl": "1wnRiKI", "key": "a50e66980bd730b585aa05ee7296fb55", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1wnRiKI"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/Novinky/Greenpeace-blog/japonsko-vetko-najlepie-k-narodeninm-bez-jadr/blog/50627/", "key": "a50e66980bd730b585aa05ee7296fb55", "petition": null}], "basket": null, "message": "Ka\u017ed\u00e9 narodeniny s\u00fa zvl\u00e1\u0161tne, no Japonsko dnes oslavuje nie\u010do jedine\u010dn\u00e9. U\u017e rok je krajinou bez jadrov\u00fdch elektr\u00e1rn\u00ed. >>> http://bit.ly/1wnRiKI", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 31, "3": 18, "2": 19, "5": 14, "4": 22, "7": 11, "6": 9, "9": 16, "8": 3}, "reeng": {"10": 72, "3": 4, "2": 26, "5": 5, "4": 9, "7": 5, "6": 9, "9": 1, "8": 12}, "month": 21.6783216783}, "type": "photo", "id": "100996313315404_712512535497109", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1, "8": 1}, "reeng": {"10": 1, "2": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TmpBMU1qRTRPREl4TVRjME9qRTBNVEE0T1RJNE9EWT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TmpBMU1qRTRPREl4TVRjME9qRTBNVEE0T1RJNE9EWT0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_712512535497109/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TmpBMU1qRTRPREl4TVRjME9qRTBNVEE0T1RJNE9EWT0%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "10204559312407750", "name": "Shaggyi Vojtkov\u00e1"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-16T18:41:26+0000", "message": "ale za aku cenu....nech im to vydrzi (y)", "id": "712512348830461_712605218821174", "user_likes": false}]}}