{"likes": {"months": {"11": 1, "10": 1, "12": 11, "1": 4, "3": 2, "2": 3, "5": 3, "4": 2, "9": 2, "8": 2}, "reeng": {"10": 22, "1": 3, "3": 1, "2": 1, "7": 1, "6": 1, "8": 2}, "month": 12.9032258065, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3NjY3Mjk4MzE1NjE=", "before": "MTAxNTI3NjY3Mjk4MzE1NjE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_853068851441476/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAxNTI3NjY3Mjk4MzE1NjE%3D"}, "new": 9.6774193548, "summary": {"total_count": 31}, "data": [{"id": "10152766729831561", "name": "Amzar Ana"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "pid": 100996313315404, "object_id": "853068851441476", "datetime": [2015, 6, 4, 15], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/11412255_853068851441476_1418327080159859481_n.jpg?oh=28f95b19847c06947310b62926512e88&oe=55E7AC6C", "created_time": "2015-06-04T15:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.sk/photos/a.114540668627635.21725.100996313315404/853068851441476/?type=1", "shares": {"count": 6}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "iknowwhogrewit.org", "params": "", "query": {}, "path": ["en", "blog", "p", "3142"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.iknowwhogrewit.org/en/blog/p/3142", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.iknowwhogrewit.org/en/blog/p/3142", "surl": null, "key": "5cc92e98a6b1a15a2ec0e8bdc87c5836", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.iknowwhogrewit.org/en/blog/p/3142", "key": "5cc92e98a6b1a15a2ec0e8bdc87c5836", "petition": {"cc": "WW", "basket": "food", "issue": "i know who grew it"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "food"}, "message": "\u010co je zelen\u00e9 a lieta? \n\nDnes Greenpeace vzducholo\u010f s odkazom \u201eNek\u0155mme nefunk\u010dn\u00fd syst\u00e9m - Dajme kr\u00eddla ekologick\u00e9mu po\u013enohospod\u00e1rstvu\u201c, ktor\u00e1 sa vzn\u00e1\u0161ala nad Mil\u00e1nom. S\u00fa\u010dasn\u00fd syst\u00e9m po\u013enohospod\u00e1rstva nefunguje. Je \u010das to zmeni\u0165. \n\nViac v blogu tu: http://www.iknowwhogrewit.org/en/blog/p/3142", "total": {"new": 9.375, "months": {"11": 1, "10": 1, "12": 12, "1": 4, "3": 2, "2": 3, "5": 3, "4": 2, "9": 2, "8": 2}, "reeng": {"10": 23, "1": 3, "3": 1, "2": 1, "7": 1, "6": 1, "8": 2}, "month": 12.5}, "type": "photo", "id": "100996313315404_853068851441476", "petition": {"cc": "OO", "basket": "food", "issue": "i know who grew it"}, "comments": {"months": {"12": 2}, "reeng": {"10": 2}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRFV6TVRFMU1Ua3hORE0yT0RReU9qRTBNek0wTXpBME5qaz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRFV6TVRFMU1Ua3hORE0yT0RReU9qRTBNek0wTXpBME5qaz0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_853068851441476/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRFV6TVRFMU1Ua3hORE0yT0RReU9qRTBNek0wTXpBME5qaz0%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "10152731476231470", "name": "Katar\u00edna Nikodemov\u00e1"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-04T15:07:49+0000", "message": "Blog v slovenskom jazyku bude \u010doskoro. Pracujeme na preklade.", "id": "853068851441476_853115191436842", "user_likes": false}]}}