{"likes": {"months": {"11": 9, "10": 5, "12": 14, "1": 12, "3": 12, "2": 11, "5": 8, "4": 8, "7": 4, "6": 6, "9": 7, "8": 4}, "reeng": {"10": 65, "3": 1, "2": 10, "5": 4, "4": 5, "6": 4, "9": 2, "8": 9}, "month": 12.0, "paging": {"cursors": {"after": "NjQwMTAwMjY5NDI0MjMx", "before": "NjQwMTAwMjY5NDI0MjMx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_784507478297614/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NjQwMTAwMjY5NDI0MjMx"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 101}, "data": [{"id": "640100269424231", "name": "\u0160tefan D\u00e5lig \u010cernava"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "pid": 100996313315404, "object_id": "784440551637640", "datetime": [2015, 1, 21, 14], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/10351727_784440551637640_4743083423212966960_n.jpg?oh=eddc12f4aac1fe91688be0f169f33be6&oe=55FBD5C9&__gda__=1442153237_451d66f87ddad9f9fc1675873f7f1918", "created_time": "2015-01-21T14:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.sk/photos/a.114540668627635.21725.100996313315404/784440551637640/?type=1", "shares": {"count": 15}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "dennikn.sk", "params": "", "query": {}, "path": ["29340", "v-poprade-bude-konca-storocia-teplo-ako-v-dnesnom-komarne"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/15tnep5", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://dennikn.sk/29340/v-poprade-bude-konca-storocia-teplo-ako-v-dnesnom-komarne/", "surl": "15tnep5", "key": "f3f33655c049a9c9be03b7e52657efcd", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/15tnep5"]}, "landing": "https://dennikn.sk/29340/v-poprade-bude-konca-storocia-teplo-ako-v-dnesnom-komarne/", "key": "f3f33655c049a9c9be03b7e52657efcd", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"sort": "easysearch_startpublishshort%7C1", "tag": "klimatick%C3%A1+zmena"}, "path": ["slovakia", "sk", "System-templates", "vyhladavanie"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1s6ZWzU", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/System-templates/vyhladavanie/?sort=easysearch_startpublishshort%7C1&tag=klimatick%C3%A1+zmena", "surl": "1s6ZWzU", "key": "b57d65ca9ddabfc14a474b8971042031", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1s6ZWzU"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/System-templates/vyhladavanie/?sort=easysearch_startpublishshort%7C1&tag=klimatick%C3%A1+zmena", "key": "b57d65ca9ddabfc14a474b8971042031", "petition": null}], "basket": null, "message": "V Poprade bude do konca storo\u010dia teplo ako dnes v Kom\u00e1rne. > http://bit.ly/15tnep5 \nVe\u013ea \u010dasu n\u00e1m nezost\u00e1va, mus\u00edme kona\u0165! Viac info o klimatickej zmene > http://bit.ly/1s6ZWzU \nfoto: \u00a9 Tom\u00e1s Hal\u00e1sz", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 9, "10": 5, "12": 15, "1": 12, "3": 12, "2": 11, "5": 8, "4": 9, "7": 4, "6": 6, "9": 7, "8": 4}, "reeng": {"10": 66, "3": 1, "2": 10, "5": 4, "4": 5, "7": 1, "6": 4, "9": 2, "8": 9}, "month": 11.7647058824}, "type": "photo", "id": "100996313315404_784507478297614", "petition": null, "comments": {"months": {"12": 1, "4": 1}, "reeng": {"10": 1, "7": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcwTmpJeU5UZzRNamcyTVRBek9qRTBNakU0TlRVMk5UUT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcwTmpJeU5UZzRNamcyTVRBek9qRTBNakU0TlRVMk5UUT0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_784507478297614/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcwTmpJeU5UZzRNamcyTVRBek9qRTBNakU0TlRVMk5UUT0%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "10204459424273213", "name": "Peter Hrala"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-21T15:54:14+0000", "message": "stop vypustania pary do ovzdusia!", "id": "784440551637640_784622588286103", "user_likes": false}]}}