{"likes": {"months": {"11": 4, "10": 2, "12": 21, "1": 10, "3": 9, "2": 12, "5": 1, "4": 14, "7": 4, "6": 5, "9": 4, "8": 5}, "reeng": {"10": 60, "1": 2, "3": 1, "2": 8, "5": 3, "4": 8, "7": 1, "6": 4, "9": 3, "8": 1}, "month": 10.989010989, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM0NDk2NzkxMzAzMTI=", "before": "MTAxNTM0NDk2NzkxMzAzMTI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_845256412222720/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAxNTM0NDk2NzkxMzAzMTI%3D"}, "new": 2.1978021978, "summary": {"total_count": 93}, "data": [{"id": "10153449679130312", "name": "Lucie Jake\u0161ov\u00e1"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "pid": 100996313315404, "object_id": "845256412222720", "datetime": [2015, 5, 19, 15], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p480x480/10463970_845256412222720_7171557575547648786_n.jpg?oh=e35277c327cf0356aeee43c38bdf2b8d&oe=55F5E17D&__gda__=1443107264_a953a0cc7f789b3bdbda5c77a1e1d103", "created_time": "2015-05-19T15:00:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.sk/photos/a.114540668627635.21725.100996313315404/845256412222720/?type=1", "shares": {"count": 23}, "urls": [], "basket": null, "message": "Dnes vo Viedni: protest Greenpeace a Global 2000 proti pl\u00e1novan\u00fdm ropn\u00fdm vrtom OMV v Jadranskom mori.\nObraz, ktor\u00fd dnes \u010dakal akcion\u00e1rov OMW pred valn\u00fdm zhroma\u017eden\u00edm poukazuje na hrozbu \u201e\u010diernej bud\u00facnosti\u201c Jadranu odr\u00e1\u017eaj\u00faci \u00fanik ropy pri pobre\u017e\u00ed, ktor\u00e1 by bola katastrofou pre \u017eivotn\u00e9 prostredie a cestovn\u00fd ruch.\nFoto: \u00a9 Greenpeace / Mitja Kobal", "total": {"new": 2.1739130435, "months": {"11": 4, "10": 2, "12": 22, "1": 10, "3": 9, "2": 12, "5": 1, "4": 14, "7": 4, "6": 5, "9": 4, "8": 5}, "reeng": {"10": 61, "1": 2, "3": 1, "2": 8, "5": 3, "4": 8, "7": 1, "6": 4, "9": 3, "8": 1}, "month": 10.8695652174}, "type": "photo", "id": "100996313315404_845256412222720", "petition": null, "comments": {"months": {"12": 1}, "reeng": {"10": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRFExTXpnek1EZzRPRGMyTnpFNU9qRTBNekl3TmpVd09UQT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRFExTXpnek1EZzRPRGMyTnpFNU9qRTBNekl3TmpVd09UQT0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_845256412222720/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRFExTXpnek1EZzRPRGMyTnpFNU9qRTBNekl3TmpVd09UQT0%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-19T19:51:29+0000", "message": "http://www.aktuality.sk/clanok/272031/chorvatske-more-sa-zmeni-vyrastu-tam-ropne-plosiny/", "id": "845256412222720_845383088876719", "user_likes": false}]}}