{"context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"1": 20, "3": 10, "2": 14, "5": 31, "4": 15}, "reeng": {"10": 44, "1": 18, "3": 7, "2": 5, "5": 5, "4": 1, "7": 2, "9": 6, "8": 2}, "month": 22.2222222222, "paging": {"cursors": {"after": "Mjc5ODIyNzkyMDk1OTc4", "before": "Mjc5ODIyNzkyMDk1OTc4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_648580161890347/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mjc5ODIyNzkyMDk1OTc4"}, "new": 20.0, "summary": {"total_count": 90}, "data": [{"id": "279822792095978", "name": "I am Organic"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "name": "Peter \u017diga akceptoval Ra\u0161iho n\u00e1vrh, ur\u00e1n sa v Ko\u0161iciach \u0165a\u017ei\u0165 nebude", "pid": 100996313315404, "comments": {"months": {"2": 3, "5": 1}, "reeng": {"10": 2, "3": 2}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalE0TmpneU5EYzFNakV6TkRRNU9qUTFNVEk1TURrPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalE0TmpneU5EYzFNakV6TkRRNU9qUTFNVEk1TURrPQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_648580161890347/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalE0TmpneU5EYzFNakV6TkRRNU9qUTFNVEk1TURrPQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "671054586333108", "name": "Zlata Bla\u0161kov\u00e1"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-19T12:06:51+0000", "message": "chapem ze zivotne prostredie treba chranit ale na druhej strane su regiony s vysokou nezamestnanostou  co stym?", "id": "648580161890347_648682475213449", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 5, 19, 9], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA8axq6Fy2QwfM2&url=http%3A%2F%2Fwww2.teraz.sk%2Fusercontent%2Fphotos%2F5%2F0%2F4%2F2-50454fb8a85d25985e510f0a1003a49f4c09a786.jpg", "caption": "teraz.sk", "edge": "posts", "link": "http://www.teraz.sk/kosicky-kraj/greenpeace-tazba-uran-jahodna-ziga/84659-clanok.html", "shares": {"count": 11}, "urls": [], "created_time": "2014-05-19T09:45:00+0000", "message": "D\u00fafame, \u017ee to prejde a \u017ee to zotrv\u00e1 a \u013eudia v lokalit\u00e1ch, kde chc\u00fa \u0165a\u017ei\u0165 si u\u017e bud\u00fa m\u00f4c\u0165 vyd\u00fdchnu\u0165.", "total": {"new": 19.3548387097, "months": {"1": 20, "3": 10, "2": 16, "5": 32, "4": 15}, "reeng": {"10": 46, "1": 18, "3": 8, "2": 5, "5": 5, "4": 1, "7": 2, "9": 6, "8": 2}, "month": 21.5053763441}, "type": "link", "id": "100996313315404_648580161890347", "description": "Minister \u017diga sa u\u017e v minulosti viackr\u00e1t vyjadril, \u017ee je proti \u0165a\u017ebe ur\u00e1nu vzh\u013eadom na jej negat\u00edvne n\u00e1sledky na \u017eivotn\u00e9 prostredie."}