{"context": {"cc": "CL", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "from": {"id": 78617029137}, "name": "Parece una foto como cualquier otra. Pero no lo es.\n\nEn ese barco viaja el primer petr\u00f3leo extra\u00eddo del \u00c1rtico. Y en esa avioneta estamos nosotros, sigui\u00e9ndolo.\nNo vamos a detener nuestra lucha para salvar el \u00c1rtico de la destrucci\u00f3n petrolera.\n\n\u00a1No esperes m\u00e1s! S\u00famate a nuestra misi\u00f3n: \nhttp://salvaelartico.org/?fbtellshell", "datetime": [2014, 4, 28, 16], "pid": 78617029137, "comments": {"months": {"1": 7, "3": 7, "2": 9, "4": 11}, "reeng": {"10": 17, "1": 3, "3": 2, "5": 2, "4": 1, "7": 2, "6": 1, "9": 3, "8": 3}, "month": 20.5882352941, "paging": {"cursors": {"after": "NDI=", "before": "NDI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152377820004138/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDI%3D"}, "new": 8.8235294118, "summary": {"total_count": 42, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206797332360170", "name": "Tewy Guerrero"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-28T16:18:20+0000", "message": "DE que nacionalidad es el barco??? Que dice la comunidad cient\u00edfica, estais  trabajando conjuntamente?", "id": "10152377820004138_10152377836529138", "user_likes": false}]}, "height": 400, "created_time": "2014-04-28T16:10:26+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 442, "3": 254, "2": 489, "4": 455}, "reeng": {"10": 835, "1": 181, "3": 142, "2": 35, "5": 110, "4": 49, "7": 95, "6": 59, "9": 70, "8": 64}, "month": 26.9512195122, "paging": {"cursors": {"after": "ODQ1NzMxMDA4ODA4MzAy", "before": "ODQ1NzMxMDA4ODA4MzAy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152377820004138/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODQ1NzMxMDA4ODA4MzAy"}, "new": 11.0365853659, "summary": {"total_count": 1684}, "data": [{"id": "845731008808302", "name": "Isaac Araya Catalan"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "salvaelartico.org", "params": "", "query": {"fbtellshell": null}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://salvaelartico.org/?fbtellshell", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://salvaelartico.org/?fbtellshell", "surl": null, "key": "413c4b2399b434e3460021364c02557a", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://salvaelartico.org/?fbtellshell", "key": "413c4b2399b434e3460021364c02557a", "petition": {"cc": "AR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/10258555_10152377820004138_5814658195353179905_n.jpg?oh=23c7cdde71718e28a2c311c6e7fc2cbc&oe=55C914E1&__gda__=1439203230_43e92bb1790fdab332fa501aa7c0b031", "height": 400, "width": 600}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/q84/p320x320/10258555_10152377820004138_5814658195353179905_n.jpg?oh=75fd1f0587deb9077e6f1d308faef541&oe=55FC3FBC&__gda__=1443066047_8f0944760ee367c18a7768ea70bfbdc6", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/q84/p130x130/10258555_10152377820004138_5814658195353179905_n.jpg?oh=8792841dade1d2493bd296189aec1ccd&oe=55F478AC&__gda__=1442758063_2bfebfdd127385dbf3c518ae26d4f49a", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/q84/p75x225/10258555_10152377820004138_5814658195353179905_n.jpg?oh=378e792c9cd76b1b380c1ae38f026067&oe=55C39E2F&__gda__=1443415264_0ea45ad59bb926a714ad16907586c9e5", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 11.1044055522, "months": {"1": 448, "3": 257, "2": 493, "4": 459}, "reeng": {"10": 840, "1": 184, "3": 143, "2": 35, "5": 111, "4": 50, "7": 97, "6": 59, "9": 72, "8": 66}, "month": 27.0368135184}, "id": "10152377820004138"}