{"context": {"cc": "AR", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "from": {"id": 20906273675}, "name": "\u00bfSos salte\u00f1o? \u00a1Sumate a Salta con Bosques! \nDesde la sanci\u00f3n de la Ley de Bosques en 2007, ya se destruyeron 400 mil hect\u00e1reas de bosques en nuestra provincia. \n\u00a1Tenemos que proteger los \u00faltimos bosques nativos! \nACTU\u00c1 ahora si vos tambi\u00e9n quer\u00e9s Salta con bosques: www.saltaconbosques.org/index.php?fbsaltaconbosques", "sharedposts": {"months": {"1": 2, "2": 1}, "reeng": {"1": 1, "3": 1, "5": 1}, "month": 66.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "NjgwMTU1NzYyMDcyOTQx", "before": "NjgwMTU1NzYyMDcyOTQx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152760851308676/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NjgwMTU1NzYyMDcyOTQx"}, "new": 33.3333333333, "data": [{"picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xta1/v/t1.0-9/q87/s130x130/10557328_10152760851308676_4331863924483071104_n.jpg?oh=1c632eb75a97cbac168a58952f552264&oe=55C46496&__gda__=1443522310_2a2d80cc1d60fc1eb138b63b674c7216", "story": "Amo a los animales shared Greenpeace Argentina's photo.", "from": {"category": "Community", "name": "Amo a los animales", "id": "483581271730392"}, "name": "Greenpeace Argentina", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "object_id": "10152760851308676", "updated_time": "2014-08-13T12:55:37+0000", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceArg/photos/a.68087493675.71290.20906273675/10152760851308676/?type=1", "story_tags": {"0": [{"length": 18, "type": "page", "id": "483581271730392", "name": "Amo a los animales", "offset": 0}], "26": [{"length": 20, "type": "page", "id": "20906273675", "name": "Greenpeace Argentina", "offset": 26}], "49": [{"length": 5, "id": "10152760851308676", "name": "", "offset": 49}]}, "created_time": "2014-08-13T12:55:37+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "483581271730392_680155762072941", "status_type": "shared_story", "description": "\u00bfSos salte\u00f1o? \u00a1Sumate a Salta con Bosques! \nDesde la sanci\u00f3n de la Ley de Bosques en 2007, ya se destruyeron 400 mil hect\u00e1reas de bosques en nuestra provincia. \n\u00a1Tenemos que proteger los \u00faltimos bosques nativos! \nACTU\u00c1 ahora si vos tambi\u00e9n quer\u00e9s Salta con bosques: www.saltaconbosques.org/index.php?fbsaltaconbosques"}]}, "datetime": [2014, 7, 14, 22], "pid": 20906273675, "comments": {"months": {"1": 8, "3": 1, "2": 4, "5": 3, "4": 5, "7": 6, "6": 2}, "reeng": {"1": 7, "10": 18, "3": 2, "5": 1, "7": 1}, "month": 27.5862068966, "paging": {"cursors": {"after": "Mzc=", "before": "Mzc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152760851308676/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mzc%3D"}, "new": 24.1379310345, "summary": {"total_count": 37, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "832500050171862", "name": "Mirta In\u00e9s Rodriguez Mengual"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-15T18:22:05+0000", "message": "\u00bfPor qu\u00e9 solo pueden firmar salte\u00f1os, si Salta es Argentina, y queremos defender los bosques, nuestros bosques? YO FIRMO.", "id": "10152760851308676_10152763274718676", "user_likes": false}]}, "height": 359, "created_time": "2014-07-14T22:30:00+0000", "width": 646, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 120, "3": 89, "2": 95, "5": 74, "4": 62, "7": 272, "6": 68}, "reeng": {"10": 557, "1": 61, "3": 32, "2": 11, "5": 26, "4": 22, "7": 32, "6": 10, "9": 16, "8": 13}, "month": 15.3846153846, "paging": {"cursors": {"after": "NzAwNzgzNjczMzYwODk4", "before": "NzAwNzgzNjczMzYwODk4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152760851308676/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NzAwNzgzNjczMzYwODk4"}, "new": 7.8205128205, "summary": {"total_count": 793}, "data": [{"id": "700783673360898", "name": "Delfina Sanes"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "saltaconbosques.org", "params": "", "query": {"fbsaltaconbosques": null}, "path": ["index.php"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.saltaconbosques.org/index.php?fbsaltaconbosques", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.saltaconbosques.org/index.php?fbsaltaconbosques", "surl": null, "key": "8e64b6c8eb1d7c6d53398c3306c661e1", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.saltaconbosques.org/index.php?fbsaltaconbosques", "key": "8e64b6c8eb1d7c6d53398c3306c661e1", "petition": null}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xta1/v/t1.0-9/10557328_10152760851308676_4331863924483071104_n.jpg?oh=2faae447a93a91eec945c5bda54c2e72&oe=55FB2BFE&__gda__=1439384243_92a51057446e9e26982989f5bd06ea58", "height": 359, "width": 646}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xta1/v/t1.0-9/q87/p320x320/10557328_10152760851308676_4331863924483071104_n.jpg?oh=f07a859fc48ece19748d3bd4a69b15b8&oe=55C2BFC7&__gda__=1442608727_96070b749b026e252efdf52f1764d594", "height": 320, "width": 575}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xta1/v/t1.0-9/q87/p130x130/10557328_10152760851308676_4331863924483071104_n.jpg?oh=ab701e82c6e62b3ec2cf23eabd099e2f&oe=5600F6D7&__gda__=1442927431_19fdadd21bce59b658c0920cb478e669", "height": 130, "width": 233}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xta1/v/t1.0-9/q87/p75x225/10557328_10152760851308676_4331863924483071104_n.jpg?oh=4cd4fe396acfb2bd05c75fbb01225a06&oe=55F50FE1&__gda__=1438967548_974b63a008f3982afb700144d05a3569", "height": 225, "width": 404}], "total": {"new": 8.427672956, "months": {"1": 128, "3": 90, "2": 98, "5": 74, "4": 62, "7": 273, "6": 70}, "reeng": {"10": 562, "1": 67, "3": 33, "2": 11, "5": 28, "4": 22, "7": 33, "6": 10, "9": 16, "8": 13}, "month": 16.1006289308}, "id": "10152760851308676"}