{"context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "from": {"id": 55876739776}, "name": "Pot\u0159ebujeme va\u0161i POMOC! \nArktid\u011b hroz\u00ed velmi re\u00e1ln\u00e9 nebezpe\u010d\u00ed. Nenechte korporace jako Gazprom zm\u011bnit panenskou p\u0159\u00edrodu v d\u011bji\u0161t\u011b katastrofy! Podepi\u0161te petici zde: \u25ba\u25ba\u25ba www.savethearctic.org \u25c4\u25c4\u25c4\nSd\u00edlejte pros\u00edm!", "datetime": [2014, 1, 22, 7], "pid": 55876739776, "comments": {"months": {"1": 6}, "reeng": {"1": 2, "10": 3, "5": 1}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "Ng==", "before": "Ng=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152189789524777/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Ng%3D%3D"}, "new": 33.3333333333, "summary": {"total_count": 6, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"category": "Community", "name": "NEJEN stop glob\u00e1ln\u00edmu oteplov\u00e1n\u00ed", "id": "397608717052648"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-22T08:52:28+0000", "message": "Nen\u00ed to bezpe\u010dn\u00e9, t\u011b\u017eit v t\u011bchto oblastech. Ale co se stane, a\u017e n\u00e1s o n\u011bjakou miliardu bude v\u00edc, a\u017e budem v\u00edc rozcapen\u011bj\u0161\u00ed, nebo a\u017e dojde ropa v jin\u00fdch lo\u017eisk\u00e1ch? Co pak? Nastane panika a kolaps. Vytvo\u0159it rezervaci ano, nikoliv z\u00e1kaz t\u011b\u017eby. Teprve a\u017e, se lid\u00e9 uskromn\u00ed, a\u017e jim vnit\u0159n\u00ed j\u00e1, \u0159ekne, \u017ee je opravdu pot\u0159eba \u0161et\u0159it NEJEN ropou, a\u017e si to \u0159eknou miliardy lid\u00ed, tak teprve pak, bude m\u00edt lidstvo vyhr\u00e1no!!! J\u00e1 jsem se rozhodl, \u017ee je p\u0159esv\u011bd\u010d\u00edm. \u017de ikdy\u017e p\u0159esv\u011bd\u010d\u00edm pouze p\u00e1r lid\u00ed ve sv\u00e9 skupin\u011b, je to krok k dobru!!", "id": "10152189789524777_11547864", "user_likes": false}]}, "height": 432, "created_time": "2014-01-22T07:30:00+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 93}, "reeng": {"10": 41, "1": 14, "3": 14, "2": 1, "5": 5, "4": 5, "7": 5, "6": 4, "9": 3, "8": 1}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTYyMjEwMTEzMTM2NjYyOA==", "before": "MTYyMjEwMTEzMTM2NjYyOA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152189789524777/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTYyMjEwMTEzMTM2NjYyOA%3D%3D"}, "new": 15.0537634409, "summary": {"total_count": 97}, "data": [{"id": "1622101131366628", "name": "Martin Koz\u00e1k"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.savethearctic.org", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.savethearctic.org", "surl": null, "key": "0b57f71d1b081f75fa3d5841d59b76cb", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.savethearctic.org", "key": "0b57f71d1b081f75fa3d5841d59b76cb", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/1528739_10152189789524777_1554206433_n.jpg?oh=eb2b3e3cb9e415a8ae077b1d1bd94ecf&oe=560888BD", "height": 505, "width": 840}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p480x480/1528739_10152189789524777_1554206433_n.jpg?oh=70b7da2754a88a5ca051d1f88dbec985&oe=55C5C670", "height": 480, "width": 798}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p320x320/1528739_10152189789524777_1554206433_n.jpg?oh=bd00797a18f2d8c3edcad076c774a696&oe=55BEE09A", "height": 320, "width": 532}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/1528739_10152189789524777_1554206433_n.jpg?oh=dac0fdea89e6a848be1859ba94e2d88a&oe=55F8E340", "height": 130, "width": 216}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p75x225/1528739_10152189789524777_1554206433_n.jpg?oh=c3ce1f0f023ad089776eea98d81c899a&oe=56029B24", "height": 225, "width": 374}], "total": {"new": 15.625, "months": {"1": 96}, "reeng": {"10": 42, "1": 15, "3": 14, "2": 1, "5": 6, "4": 5, "7": 5, "6": 4, "9": 3, "8": 1}, "month": 100.0}, "id": "10152189789524777"}