{"context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 35634348348}, "name": "A Leveg\u0151 Munkacsoport bejegyz\u00e9se nyom\u00e1n:\n\nMit v\u00e1rnak el a z\u00f6ldek a k\u00f6vetkez\u0151 korm\u00e1nyt\u00f3l? http://www.levego.hu/hirek/2014/03/mit-varnak-el-a-zoldek-a-kovetkezo-kormanytol\n\nM\u00e1r t\u00f6bb orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9sik\u00e9pvisel\u0151-jel\u00f6lt k\u00f6telezte el mag\u00e1t jogilag arra, hogy megv\u00e1laszt\u00e1sa eset\u00e9n a 65 k\u00f6rnyezetv\u00e9d\u0151 civil szervezet \u00e1ltal t\u00e1mogatott aj\u00e1nl\u00e1sok megval\u00f3s\u00edt\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben fog dolgozni.\n\nEz az els\u0151 ilyen kezdem\u00e9nyez\u00e9s haz\u00e1nkban: ak\u00e1r a b\u00edr\u00f3s\u00e1g el\u0151tt is perelni lehet majd ezeket a k\u00e9pvisel\u0151jel\u00f6lteket, ha nem teljes\u00edten\u00e9k ezt a v\u00e1llal\u00e1sukat.\n\nA z\u00f6ld szervezetek aj\u00e1nl\u00e1sai konkr\u00e9t teend\u0151ket \u00edrnak el\u0151 az eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgy \u00e9s az oktat\u00e1s fejleszt\u00e9s\u00e9re, a korrupci\u00f3 \u00e9s az ad\u00f3csal\u00e1sok elleni hat\u00e1rozott fell\u00e9p\u00e9sre, valamint a z\u00f6ld gazdas\u00e1g\u00e9l\u00e9nk\u00edt\u00e9sre-munkahelyteremt\u00e9sre.\n\nSeg\u00edts te is, hogy min\u00e9l t\u00f6bb k\u00e9pvisel\u0151jel\u00f6lt csatlakozzon a kezdem\u00e9nyez\u00e9shez. Oszd meg ezt a h\u00edrt, \u00e9s ha lehet, t\u00e1j\u00e9koztasd a lehet\u0151s\u00e9gr\u0151l a ter\u00fcleteden indul\u00f3 jel\u00f6lteket.\n\nTov\u00e1bbi r\u00e9szletek: http://www.levego.hu/valasztas", "datetime": [2014, 4, 2, 14], "pid": 35634348348, "comments": {"months": {"1": 2, "2": 1, "4": 8}, "reeng": {"1": 1, "10": 8, "3": 2}, "month": 18.1818181818, "paging": {"cursors": {"after": "MTE=", "before": "MTE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152289043008349/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTE%3D"}, "new": 9.0909090909, "summary": {"total_count": 11, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "387952388057626", "name": "Lajos Marton"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-02T18:07:38+0000", "message": "Feddhetetlen politikusokat a parlamentbe!!!!!! Els\u0151 dolog, mentelmi jog elt\u00f6rl\u00e9se!!!! De nagyon gyorsan!! Aki meg r\u00e9gen a mentelmi jogot t\u00f6rv\u00e9nybe iktatta, 100 \u00e9v b\u00f6rt\u00f6nt neki!! Mert a t\u00f6rv\u00e9nybe iktatta a nemzeti vagyon lop\u00e1s\u00e1t!!!!", "id": "10152289043008349_11672390", "user_likes": false}]}, "height": 463, "created_time": "2014-04-02T14:04:08+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 9, "3": 14, "2": 19, "4": 95}, "reeng": {"10": 108, "1": 6, "3": 7, "2": 1, "5": 5, "4": 2, "7": 3, "9": 4, "8": 1}, "month": 6.5693430657, "paging": {"cursors": {"after": "OTI0MTMyMjU3NjA3NjI4", "before": "OTI0MTMyMjU3NjA3NjI4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152289043008349/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OTI0MTMyMjU3NjA3NjI4"}, "new": 4.3795620438, "summary": {"total_count": 140}, "data": [{"id": "924132257607628", "name": "Ferencn\u00e9 Gabriella \u00c1cs"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "levego.hu", "params": "", "query": {}, "path": ["hirek", "2014", "03", "mit-varnak-el-a-zoldek-a-kovetkezo-kormanytol"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.levego.hu/hirek/2014/03/mit-varnak-el-a-zoldek-a-kovetkezo-kormanytol", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.levego.hu/hirek/2014/03/mit-varnak-el-a-zoldek-a-kovetkezo-kormanytol", "surl": null, "key": "6729d2b720048e91882974cf8177f713", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.levego.hu/hirek/2014/03/mit-varnak-el-a-zoldek-a-kovetkezo-kormanytol", "key": "6729d2b720048e91882974cf8177f713", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "levego.hu", "params": "", "query": {}, "path": ["valasztas"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.levego.hu/valasztas", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.levego.hu/valasztas", "surl": null, "key": "491f86fbfc4fbf4e9e405582bb3c62f7", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.levego.hu/valasztas", "key": "491f86fbfc4fbf4e9e405582bb3c62f7", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/1619108_10152289043008349_1251214316_n.png?oh=9f4be5711940feb63ae26b8fb3194ae7&oe=55FCA45F", "height": 537, "width": 834}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p480x480/1619108_10152289043008349_1251214316_n.png?oh=f32b63e71fed8e22a32908369c850d34&oe=56035492", "height": 480, "width": 745}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p320x320/1619108_10152289043008349_1251214316_n.png?oh=c993fdcf2e88964de8e19f26a1fbe5f3&oe=560C0478", "height": 320, "width": 496}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p130x130/1619108_10152289043008349_1251214316_n.png?oh=64c721584b40144226b78c3477458091&oe=55F596A2", "height": 130, "width": 201}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p75x225/1619108_10152289043008349_1251214316_n.png?oh=917b85b43f9679c4239c32d100e75a29&oe=55FD5DC6", "height": 225, "width": 349}], "total": {"new": 4.9645390071, "months": {"1": 10, "3": 14, "2": 20, "4": 97}, "reeng": {"10": 110, "1": 7, "3": 8, "2": 1, "5": 5, "4": 2, "7": 3, "9": 4, "8": 1}, "month": 7.0921985816}, "id": "10152289043008349"}