{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Mais um dos animais do \u00c1rtico est\u00e1 pedindo para salvar a casa dele. Esta simp\u00e1tica foca barbada est\u00e1 te chamando para ajudar a salvar o \u00c1rtico. Venha ajudar ela e todos os animais da regi\u00e3o assinando a peti\u00e7\u00e3o: http://www.salveoartico.org.br/", "datetime": [2015, 1, 25, 1], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 1, "12": 1, "1": 3, "3": 2, "2": 3, "7": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 8, "2": 1, "7": 1}, "month": 27.2727272727, "paging": {"cursors": {"after": "MTE=", "before": "MTE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152628826717543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTE%3D"}, "new": 9.0909090909, "summary": {"total_count": 11, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153326422554173", "name": "Giovanna Grazziotin"}, "message_tags": [{"length": 15, "type": "user", "id": "10204126466537722", "name": "Renato Nogueira", "offset": 0}], "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-25T12:50:25+0000", "message": "Renato Nogueira", "id": "10152628826717543_10152629546027543", "user_likes": false}]}, "height": 350, "created_time": "2015-01-25T01:00:31+0000", "width": 525, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 131, "10": 135, "12": 468, "1": 354, "3": 290, "2": 317, "5": 277, "4": 290, "7": 167, "6": 255, "9": 143, "8": 152}, "reeng": {"10": 2642, "1": 72, "3": 56, "2": 6, "5": 45, "4": 14, "7": 51, "6": 16, "9": 57, "8": 20}, "month": 11.8831822759, "paging": {"cursors": {"after": "Mzg0MDI3NzM4NDY0NTE1", "before": "Mzg0MDI3NzM4NDY0NTE1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152628826717543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mzg0MDI3NzM4NDY0NTE1"}, "new": 2.416918429, "summary": {"total_count": 3038}, "data": [{"id": "384027738464515", "name": "Ana Candido"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "salveoartico.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.salveoartico.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.salveoartico.org.br/", "surl": null, "key": "c53fabc02abaabe2fc73f9fa176bbed7", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.salveoartico.org.br/", "key": "c53fabc02abaabe2fc73f9fa176bbed7", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/10953297_10152628826717543_9021783739928779725_n.jpg?oh=b5a46c862b9a5370143399528af15093&oe=55F77841", "height": 350, "width": 525}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p320x320/10953297_10152628826717543_9021783739928779725_n.jpg?oh=38bf13d78886d243588a39bc80966dbe&oe=55FA9109", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p130x130/10953297_10152628826717543_9021783739928779725_n.jpg?oh=38df18cd3349ebe837ed5be0a007269e&oe=55C72C19", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p75x225/10953297_10152628826717543_9021783739928779725_n.jpg?oh=5a86dc793ce3c5f990331dbcca3c618c&oe=55C25B67", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 2.4136775059, "months": {"11": 131, "10": 135, "12": 468, "1": 356, "3": 291, "2": 318, "5": 277, "4": 290, "7": 167, "6": 255, "9": 143, "8": 152}, "reeng": {"10": 2644, "1": 72, "3": 56, "2": 7, "5": 45, "4": 14, "7": 52, "6": 16, "9": 57, "8": 20}, "month": 11.9342943346}, "id": "10152628826717543"}