{"context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "from": {"id": 55876739776}, "name": "DEN LEDN\u00cdCH MEDV\u011aD\u016e de bl\u00ed\u017e\u00ed! P\u0159ij\u010fte si ho u\u017e\u00edt u\u017e tento p\u00e1tek 27. 2. s na\u0161imi medv\u011bdy. Na pra\u017esk\u00e9m V\u00fdstavi\u0161ti budou mezi 10:00 a 17:00 bruslit na in-linech, v Brn\u011b na \u010cesk\u00e9 se mezi 9.30 do 16:00 projde i medv\u011bdice Paula, kter\u00e1 vypad\u00e1 jako skute\u010dn\u00e1. Krom toho se tu dozv\u00edte, co ohro\u017euje Arktidu a budete se moct p\u0159idat k hnut\u00ed za jej\u00ed z\u00e1chranu. www.savethearctic.org", "sharedposts": {"months": {"1": 1, "5": 1}, "reeng": {"1": 1, "6": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mzg5ODYxNTg0NTI5NzMw", "before": "Mzg5ODYxNTg0NTI5NzMw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153131144884777/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mzg5ODYxNTg0NTI5NzMw"}, "new": 50.0, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/s130x130/10991049_10153131144884777_5616965324385915922_n.jpg?oh=b0815e170f086ca9cf98d656371ff6bf&oe=55C85B23", "story": "Ahinsa Shoes shared Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika's photo.", "from": {"category": "Community", "name": "Ahinsa Shoes", "id": "204090029773554"}, "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "id": "204090029773554_389861584529730", "object_id": "10153131144884777", "updated_time": "2015-02-27T08:53:30+0000", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.69683964776.63290.55876739776/10153131144884777/?type=1", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYyNzIyMjgzNDE5MDUxMQ==", "before": "MTYwMzY5MDkyMzI0MTc1Mw=="}}, "data": [{"id": "1603690923241753", "name": "B\u00e1ra Hrube\u0161ov\u00e1"}, {"id": "391147597735716", "name": "Alena Munzarov\u00e1"}, {"id": "1627222834190511", "name": "Marie Klenotov\u00e1"}]}, "story_tags": {"0": [{"length": 12, "type": "page", "id": "204090029773554", "name": "Ahinsa Shoes", "offset": 0}], "20": [{"length": 26, "type": "page", "id": "55876739776", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "offset": 20}], "49": [{"length": 5, "id": "10153131144884777", "name": "", "offset": 49}]}, "created_time": "2015-02-27T08:53:30+0000", "message": "Dnes je mezin\u00e1rodn\u00ed den ledn\u00edch medv\u011bd\u016f, tu je pozv\u00e1nka od Greenpeace \u010cR:", "type": "photo", "is_hidden": false, "status_type": "shared_story", "description": "DEN LEDN\u00cdCH MEDV\u011aD\u016e de bl\u00ed\u017e\u00ed! P\u0159ij\u010fte si ho u\u017e\u00edt u\u017e tento p\u00e1tek 27. 2. s na\u0161imi medv\u011bdy. Na pra\u017esk\u00e9m V\u00fdstavi\u0161ti budou mezi 10:00 a 17:00 bruslit na in-linech, v Brn\u011b na \u010cesk\u00e9 se mezi 9.30 do 16:00 projde i medv\u011bdice Paula, kter\u00e1 vypad\u00e1 jako skute\u010dn\u00e1. Krom toho se tu dozv\u00edte, co ohro\u017euje Arktidu a budete se moct p\u0159idat k hnut\u00ed za jej\u00ed z\u00e1chranu. www.savethearctic.org"}]}, "datetime": [2015, 2, 24, 15], "pid": 55876739776, "comments": {"months": {"4": 1}, "reeng": {"10": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1607047266205843", "name": "Mark\u00e9ta Krej\u010dov\u00e1"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-24T22:02:40+0000", "message": "Skv\u011bl\u00e9! A kdy p\u0159ijedete k n\u00e1m do \u00dast\u00ed n/L ?", "id": "10153131144884777_10153131888919777", "user_likes": false}]}, "height": 477, "created_time": "2015-02-24T15:12:48+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 2, "10": 2, "12": 7, "1": 3, "3": 4, "2": 6, "5": 2, "4": 2, "7": 4, "6": 3}, "reeng": {"10": 25, "1": 1, "3": 2, "2": 1, "5": 3, "9": 1, "8": 2}, "month": 8.5714285714, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxMTE3NzMyNTU2NzQ1NA==", "before": "MTAxMTE3NzMyNTU2NzQ1NA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153131144884777/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAxMTE3NzMyNTU2NzQ1NA%3D%3D"}, "new": 2.8571428571, "summary": {"total_count": 35}, "data": [{"id": "1011177325567454", "name": "L\u016fca Danzerov\u00e1"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.savethearctic.org", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.savethearctic.org", "surl": null, "key": "0b57f71d1b081f75fa3d5841d59b76cb", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.savethearctic.org", "key": "0b57f71d1b081f75fa3d5841d59b76cb", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/11021331_10153131144884777_5616965324385915922_o.jpg", "height": 848, "width": 1280}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p720x720/11021331_10153131144884777_5616965324385915922_o.jpg", "height": 720, "width": 1086}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p600x600/11021331_10153131144884777_5616965324385915922_o.jpg", "height": 600, "width": 905}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p480x480/11021331_10153131144884777_5616965324385915922_o.jpg", "height": 480, "width": 724}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p320x320/10991049_10153131144884777_5616965324385915922_n.jpg?oh=876e262e1113164ea498b8eaefa5463d&oe=56098A72", "height": 320, "width": 483}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p180x540/11021331_10153131144884777_5616965324385915922_o.jpg", "height": 540, "width": 815}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p130x130/10991049_10153131144884777_5616965324385915922_n.jpg?oh=4307cc4326c042af56f97d19791e9b20&oe=56011662", "height": 130, "width": 196}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p75x225/10991049_10153131144884777_5616965324385915922_n.jpg?oh=4ff13cdbf3423c12d24b76d1d196570b&oe=55C21C1C", "height": 225, "width": 339}], "total": {"new": 5.2631578947, "months": {"11": 2, "10": 2, "12": 7, "1": 4, "3": 4, "2": 6, "5": 3, "4": 3, "7": 4, "6": 3}, "reeng": {"10": 26, "1": 2, "3": 2, "2": 1, "5": 3, "6": 1, "9": 1, "8": 2}, "month": 10.5263157895}, "id": "10153131144884777"}