{"context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "from": {"id": 9227859351}, "name": "T\u00e4ss\u00e4 kuvassa on enemm\u00e4n kuin tuhat sanaa!\n\nAlkuper\u00e4iskansa-aktivisti Audrey Siegl vaatii seremoniallisen rummutuksen saattelemana Shelli\u00e4 pys\u00e4htym\u00e4\u00e4n. \n\n\"Olen vihainen siit\u00e4, ett\u00e4 j\u00e4lleen kerran ihmisten ja kansojen \u00e4\u00e4net j\u00e4tet\u00e4\u00e4n huomiotta. Olen vihainen koska Shell ei piittaa miljoonien ihmisten vaatimuksista j\u00e4tt\u00e4\u00e4 Arktis rauhaan. Olen vihainen, koska se mik\u00e4 olisi meille kaikille parasta j\u00e4tet\u00e4\u00e4n tekem\u00e4tt\u00e4 suuryritysten ahneuden t\u00e4hden. Ja minua pelottaa, ett\u00e4 meid\u00e4n tulevaisuus uhrataan \u00f6ljy-yhti\u00f6ille, jotka ahneudellaan kiihdytt\u00e4v\u00e4t ilmastonmuutosta. Kaikesta vihasta ja pelosta huolimatta en en\u00e4\u00e4 suostu tuntemaan itse\u00e4ni voimattomaksi. Shellin toiminta on uhka meille kaikille, mutta yhdess\u00e4 me olemme voimakkaampia kuin Shell.\"\n\nNyt on aika tehd\u00e4 selv\u00e4ksi Shellille, ett\u00e4 ihmiset eiv\u00e4t vain katso vierest\u00e4, kun \u00f6ljy-yhti\u00f6 rynnist\u00e4\u00e4 piittaamattomasti kohti Arktista ja vie maailmaa kohti ilmastotuhoa. Jaa kuva ja n\u00e4ytet\u00e4\u00e4n, ett\u00e4 me emme aio olla hiljaa ja odottaa. #PeopleVsShell", "datetime": [2015, 6, 17, 17], "pid": 9227859351, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NA==", "before": "NA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152997945914352/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NA%3D%3D"}, "data": [{"from": {"id": "891245790934826", "name": "Juha Salo"}, "like_count": 56, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-18T04:07:54+0000", "message": "", "id": "10152997945914352_10152999054694352", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 4, "order": "ranked"}}, "height": 480, "created_time": "2015-06-17T17:35:37+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMzMTc1NzcwNTE3Mzg=", "before": "MTAxNTMzMTc1NzcwNTE3Mzg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152997945914352/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAxNTMzMTc1NzcwNTE3Mzg%3D"}, "data": [{"id": "10153317577051738", "name": "Hilkka Hilu Toivonen-Alastalo"}], "summary": {"total_count": 547}}, "urls": [], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/10658742_10152997945914352_3233415646513977277_o.png", "height": 683, "width": 1024}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/p600x600/10658742_10152997945914352_3233415646513977277_o.png", "height": 600, "width": 899}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/p480x480/10658742_10152997945914352_3233415646513977277_o.png", "height": 480, "width": 719}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p320x320/11537809_10152997945914352_3233415646513977277_n.png?oh=498d4d8261398e61108179ae65f8e38c&oe=55EA513C", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/p180x540/10658742_10152997945914352_3233415646513977277_o.png", "height": 540, "width": 809}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p130x130/11537809_10152997945914352_3233415646513977277_n.png?oh=50236563d15b164c1b67989b95fb10c4&oe=562B6D2C", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p75x225/11537809_10152997945914352_3233415646513977277_n.png?oh=9e8485a5040184cfa92c310177eba04d&oe=562BDC52", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "10152997945914352"}