{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "A destrui\u00e7\u00e3o silenciosa da floresta proveniente da ilegalidade da madeira extra\u00edda est\u00e1 acabando com nosso verde. O desmatamento voltou a subir e a Amaz\u00f4nia est\u00e1 virando um canteiro de obras. N\u00e3o vamos ficar parados, precisamos da sua ajuda! Assine a peti\u00e7\u00e3o: http://chegademadeirailegal.org.br/", "datetime": [2014, 11, 20, 13], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 4, "10": 3, "1": 25, "3": 5, "2": 11, "5": 2, "4": 3, "7": 5, "6": 2, "8": 1}, "reeng": {"10": 34, "1": 20, "3": 3, "5": 2, "4": 1, "9": 1}, "month": 40.9836065574, "paging": {"cursors": {"after": "NzE=", "before": "NzE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152478291307543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NzE%3D"}, "new": 32.7868852459, "summary": {"total_count": 71, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "880845378624892", "name": "C\u00e1ssia Sodr\u00e9"}, "like_count": 17, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-20T13:57:41+0000", "message": "Gan\u00e2ncia.", "id": "10152478291307543_10152479730657543", "user_likes": false}]}, "height": 668, "created_time": "2014-11-20T13:52:01+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 346, "10": 197, "1": 814, "3": 595, "2": 708, "5": 316, "4": 423, "7": 199, "6": 254, "9": 185, "8": 206}, "reeng": {"10": 2999, "1": 365, "3": 240, "2": 40, "5": 159, "4": 59, "7": 133, "6": 81, "9": 114, "8": 53}, "month": 19.1845392411, "paging": {"cursors": {"after": "MTgzMTcyNTQxMDM4NjQzNA==", "before": "MTgzMTcyNTQxMDM4NjQzNA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152478291307543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTgzMTcyNTQxMDM4NjQzNA%3D%3D"}, "new": 8.6024039595, "summary": {"total_count": 4317}, "data": [{"id": "1831725410386434", "name": "Arlete Muller"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "chegademadeirailegal.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "surl": null, "key": "288b0609b219a2df08334feded6593b3", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "key": "288b0609b219a2df08334feded6593b3", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/1495293_10152478291307543_8523723223229789989_o.jpg", "height": 1308, "width": 1408}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p960x960/1495293_10152478291307543_8523723223229789989_o.jpg", "height": 960, "width": 1033}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p720x720/1495293_10152478291307543_8523723223229789989_o.jpg", "height": 720, "width": 775}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p600x600/1495293_10152478291307543_8523723223229789989_o.jpg", "height": 600, "width": 645}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p480x480/10500514_10152478291307543_8523723223229789989_n.jpg?oh=47eed3b29f436ccab699298b46979253&oe=5605FFE4", "height": 480, "width": 517}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/q81/p320x320/10500514_10152478291307543_8523723223229789989_n.jpg?oh=fc12d6868daec5b7afe9482828871173&oe=560CC35E", "height": 320, "width": 344}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/q81/p180x540/10500514_10152478291307543_8523723223229789989_n.jpg?oh=bb81f093ab8aeb8e656d4bd92922c3f5&oe=55C0607B", "height": 540, "width": 581}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/q81/p130x130/10500514_10152478291307543_8523723223229789989_n.jpg?oh=0d737e9b47ac65f0beb846717be4d329&oe=55BF8B4E", "height": 130, "width": 140}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/q81/p75x225/10500514_10152478291307543_8523723223229789989_n.jpg?oh=324e9c02232e519fe8bfd3321db783f5&oe=55C54D53", "height": 225, "width": 242}], "total": {"new": 8.8331771321, "months": {"11": 348, "10": 197, "1": 830, "3": 595, "2": 713, "5": 316, "4": 423, "7": 200, "6": 255, "9": 185, "8": 206}, "reeng": {"10": 3009, "1": 377, "3": 241, "2": 40, "5": 159, "4": 60, "7": 133, "6": 81, "9": 115, "8": 53}, "month": 19.4470477976}, "id": "10152478291307543"}