{"context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "from": {"id": 48281319516}, "name": "ABD'de n\u00fckleer s\u0131z\u0131nt\u0131 alarm\u0131!\n\nNew Mexico eyaletine ba\u011fl\u0131 Carlsbad kentinde, yeralt\u0131 askeri n\u00fckleer at\u0131k tesisinde hava radarlar\u0131n\u0131n y\u00fcksek d\u00fczeyde radyasyon tespit etmesi \u00fczerine tesis giri\u015f ve \u00e7\u0131k\u0131\u015fa kapat\u0131ld\u0131. \n\nG\u00fcvenilir, uzun vadeli bir radyoaktif madde saklama y\u00f6ntemi h\u00e2l\u00e2 yok. N\u00fckleer tehdidine kar\u015f\u0131 hemen harekete ge\u00e7 >> http://nukleer.greenpeace.org/?facebook_abdsizinti", "datetime": [2014, 2, 17, 9], "pid": 48281319516, "comments": {"months": {"1": 9, "2": 15}, "reeng": {"1": 7, "10": 9, "5": 3, "7": 4, "6": 1}, "month": 37.5, "paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MjU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152628970494517/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MjU%3D"}, "new": 29.1666666667, "summary": {"total_count": 25, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "887002561357599", "name": "Yi\u011fit Selim Yselim K\u00fc\u00e7\u00fckkarag\u00f6z"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-17T09:32:12+0000", "message": "Uranyumlu N\u00fckleer at\u0131klar\u0131n art\u0131k saklanmas\u0131na gerek yok...Rusya bunlar\u0131 geri d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcp tekrar kullan\u0131ma sokabiliyor.....Hatta bu y\u00fczden ge\u00e7en senelerde Fransan\u0131n at\u0131klar\u0131 Rusya taraf\u0131ndan geri d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclmek \u00fczere trenle yola \u00e7\u0131karken \u00e7evreciler eylem yapm\u0131\u015ft\u0131 tren raylar\u0131 \u00fczerinde vs...Ama yinede insanl\u0131k art\u0131k at\u0131ks\u0131z ve radyasyon tehkilesi minimum d\u00fczeye indirilmi\u015f N\u00fckleer santraller teknolojisine art\u0131k sahip....TORYUM....", "id": "10152628970494517_15265310", "user_likes": false}]}, "height": 365, "created_time": "2014-02-17T09:00:01+0000", "width": 650, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 115, "2": 1000}, "reeng": {"10": 854, "1": 47, "3": 57, "2": 2, "5": 41, "4": 8, "7": 45, "6": 13, "9": 32, "8": 16}, "month": 10.3139013453, "paging": {"cursors": {"after": "MTYzMTYwMzU5NzA4NDkyNA==", "before": "MTYzMTYwMzU5NzA4NDkyNA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152628970494517/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTYzMTYwMzU5NzA4NDkyNA%3D%3D"}, "new": 4.2152466368, "summary": {"total_count": 1169}, "data": [{"id": "1631603597084924", "name": "Mehmet Tekeli"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "nukleer.greenpeace.org", "params": "", "query": {"facebook_abdsizinti": null}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://nukleer.greenpeace.org/?facebook_abdsizinti", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://nukleer.greenpeace.org/?facebook_abdsizinti", "surl": null, "key": "26d330e89eb03386203f7ee6ba06f4b6", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://nukleer.greenpeace.org/?facebook_abdsizinti", "key": "26d330e89eb03386203f7ee6ba06f4b6", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/1921904_10152628970494517_564698496_n.jpg?oh=33103d7de579366b950bcf23e866d3da&oe=55FD9BDE", "height": 365, "width": 650}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p320x320/1921904_10152628970494517_564698496_n.jpg?oh=cc71bf2627d9ace3c8f31e2b4d49e0c5&oe=55F8E8BD", "height": 320, "width": 569}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p130x130/1921904_10152628970494517_564698496_n.jpg?oh=9993f55e43a28767ea0ac34970dae75f&oe=55BF99BD", "height": 130, "width": 231}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p75x225/1921904_10152628970494517_564698496_n.jpg?oh=76f34dc81894385064f13b0c58567f61&oe=560533BC", "height": 225, "width": 400}], "total": {"new": 4.6778464254, "months": {"1": 123, "2": 1010}, "reeng": {"10": 859, "1": 53, "3": 57, "2": 2, "5": 44, "4": 8, "7": 48, "6": 14, "9": 32, "8": 16}, "month": 10.8561341571}, "id": "10152628970494517"}