{"urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "grnpc.org", "params": "", "path": ["IgtL6"], "query": {}, "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/IgtL6", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://grnpc.org/IgtL6", "surl": "IgtL6", "key": "d99d980cf6e3addb53686ec6d4e8c4e2", "aurora": true, "history": []}, "landing": "http://grnpc.org/IgtL6", "key": "d99d980cf6e3addb53686ec6d4e8c4e2", "petition": null}], "from": {"id": 55365680705}, "name": "Shell har en beskidt plan\u2026\n\nObama har givet Shell tilladelse til at g\u00e5 p\u00e5 oliejagt i Arktis, og allerede om en uge kan de g\u00e5 i gang med at bore! Det kan f\u00f8re til en katastrofe for milj\u00f8et \u2013 Det Arktiske Ocean er d\u00e6kket af is store dele af \u00e5ret, og olien kan fosse ud i m\u00e5nedsvis, hvis f\u00f8rst der sker et olieudslip. \n\nTag med, n\u00e5r vi samles til demonstration mod Shell i Fredericia tirsdag d. 30. juni Sammen siger vi NEJ til arktiske olieboringer.\nSe hvordan du kommer med her: http://grnpc.org/IgtL6", "datetime": [2015, 6, 23, 14], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/11270685_10152831870765706_3141899773041875371_o.jpg", "width": 1200, "height": 630}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p600x600/11270685_10152831870765706_3141899773041875371_o.jpg", "width": 1142, "height": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p480x480/11270685_10152831870765706_3141899773041875371_o.jpg", "width": 914, "height": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p320x320/11391717_10152831870765706_3141899773041875371_n.jpg?oh=b49999c1967e59d6c7c551908f084153&oe=561EAB6E", "width": 609, "height": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p180x540/11270685_10152831870765706_3141899773041875371_o.jpg", "width": 1028, "height": 540}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p130x130/11391717_10152831870765706_3141899773041875371_n.jpg?oh=7e00361d29c59d3e055555a16b540858&oe=55E99C7E", "width": 247, "height": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p75x225/11391717_10152831870765706_3141899773041875371_n.jpg?oh=42bf586b3a4f8a839e669d4508f2bdc5&oe=55EFD700", "width": 428, "height": 225}], "pid": 55365680705, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTk=", "before": "MTk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152831870765706/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTk%3D"}, "data": [{"from": {"id": "721790191267349", "name": "Peter Snaden"}, "like_count": 25, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-23T14:57:59+0000", "message": "Arktiske omr\u00e5der som fredet  reservat. Og det kan kun g\u00e5 for langsomt", "id": "10152831870765706_10152831893365706", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 19, "order": "ranked"}}, "height": 378, "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Nzg3MDE5NTc0NzE1NTE1", "before": "Nzg3MDE5NTc0NzE1NTE1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152831870765706/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Nzg3MDE5NTc0NzE1NTE1"}, "data": [{"id": "787019574715515", "name": "Lise Kroer"}], "summary": {"total_count": 364}}, "context": {"cc": "DK", "lang": "DA", "nro": "NOR"}, "created_time": "2015-06-23T14:43:27+0000", "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "10152831870765706"}