{"context": {"cc": "MX", "lang": "ES", "nro": "MEX"}, "from": {"id": 56713285274}, "name": "\u201cLa entrada del ma\u00edz transg\u00e9nico ser\u00eda una tragedia para la cocina mexicana\u201d Aquiles Ch\u00e1vez,\r\n\r\nLee toda la entrevista con este famoso chef que estuvo a bordo del Rainbow Warrior y su opini\u00f3n sobre el consumo responsable de alimentos. http://grpcemx.org/19xK7sC\r\n\r\nwww.subetealbarco.org/?origen=aquilesdan", "datetime": [2014, 1, 16, 23], "pid": 56713285274, "comments": {"months": {"1": 27}, "reeng": {"1": 15, "10": 6, "3": 3, "5": 1, "7": 2}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MzE=", "before": "MzE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152113064010275/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MzE%3D"}, "new": 55.5555555556, "summary": {"total_count": 31, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "799885940087427", "name": "Manuel Moreno M"}, "like_count": 19, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-16T23:30:24+0000", "message": "Peligros y riesgos en salud humana por consumo de alimentos derivados de cultivos transg\u00e9nicos y sus agrot\u00f3xicos asociados.\n\nCarta del Dr. David Schubert que envi\u00f3 al Presidente Enrique Pe\u00f1a Nieto, a trav\u00e9s de la \"Uni\u00f3n de Cient\u00edficos comprometidos con la sociedad\"\n\nhttp://www.uccs.mx/downloads/visit.php?id=file_52b7", "id": "10152113064010275_11022011", "user_likes": false}]}, "height": 384, "created_time": "2014-01-16T23:07:04+0000", "width": 576, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 2640}, "reeng": {"10": 913, "1": 703, "3": 354, "2": 22, "5": 265, "4": 28, "7": 180, "6": 22, "9": 128, "8": 25}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTU4MTIxMDg5NTQ3MjI1Mg==", "before": "MTU4MTIxMDg5NTQ3MjI1Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152113064010275/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTU4MTIxMDg5NTQ3MjI1Mg%3D%3D"}, "new": 26.6287878788, "summary": {"total_count": 2718}, "data": [{"id": "1581210895472252", "name": "Leti Raspberry"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["mexico", "es", "Noticias", "2014", "Enero", "La-entrada-del-maiz-transgenico-seria-una-tragedia-para-la-cocina-mexicana"], "scheme": "http"}, "url": "http://grpcemx.org/19xK7sC", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grpcemx.org", "url": "http://www.greenpeace.org/mexico/es/Noticias/2014/Enero/La-entrada-del-maiz-transgenico-seria-una-tragedia-para-la-cocina-mexicana/", "surl": "19xK7sC", "key": "c6bfc9ede9c7348fcb1d8723a253ac4e", "aurora": false, "history": ["http://grpcemx.org/19xK7sC"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/mexico/es/Noticias/2014/Enero/La-entrada-del-maiz-transgenico-seria-una-tragedia-para-la-cocina-mexicana/", "key": "c6bfc9ede9c7348fcb1d8723a253ac4e", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "subetealbarco.org", "params": "", "query": {"origen": "aquilesdan"}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.subetealbarco.org/?origen=aquilesdan", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.subetealbarco.org/?origen=aquilesdan", "surl": null, "key": "d0c452185a05dda1265e0cfcfbeffb2a", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.subetealbarco.org/?origen=aquilesdan", "key": "d0c452185a05dda1265e0cfcfbeffb2a", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/1533848_10152113064010275_1603417063_n.jpg?oh=55013dd11034ed071f183b4ff090d86b&oe=560C0F6C", "height": 384, "width": 576}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p320x320/1533848_10152113064010275_1603417063_n.jpg?oh=831c3c0d52173a9b4f70ee3f73f61bd2&oe=55C8E34B", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/1533848_10152113064010275_1603417063_n.jpg?oh=6bc318cb8a076a016babd4c23b132d0e&oe=55FD8D91", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p75x225/1533848_10152113064010275_1603417063_n.jpg?oh=b9d0a5c507550bfbde782f733e86cb13&oe=55C832F5", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 26.7998492273, "months": {"1": 2653}, "reeng": {"10": 914, "1": 711, "3": 357, "2": 22, "5": 265, "4": 28, "7": 181, "6": 22, "9": 128, "8": 25}, "month": 100.0}, "id": "10152113064010275"}