{"context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "from": {"id": 55876739776}, "name": "Nejde o to, ZDA dojde k \u00faniku ropy, ale KDY.\nKa\u017ed\u00fdm dnem se Arktid\u011b kr\u00e1t\u00ed \u010das. \nZkusme to zm\u011bnit \u25ba\u25ba\u25ba www.savethearctic.org \n\nD\u00edky na\u0161\u00ed podporovatelce Irin\u011b Tikhomirov\u00e9 za obr\u00e1zek!", "datetime": [2014, 4, 14, 6], "pid": 55876739776, "comments": {"months": {"1": 2, "3": 5, "4": 2}, "reeng": {"1": 1, "8": 1, "10": 7}, "month": 22.2222222222, "paging": {"cursors": {"after": "OQ==", "before": "OQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152367584564777/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OQ%3D%3D"}, "new": 11.1111111111, "summary": {"total_count": 9, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1659053594318573", "name": "Alojz Pavl\u00edk"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-14T12:24:27+0000", "message": "Nakiat im tu ropu do hrtana ako Aztekovi Roztavene zlato \u0160panielom...", "id": "10152367584564777_12128875", "user_likes": false}]}, "height": 720, "created_time": "2014-04-14T06:57:22+0000", "width": 480, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 82, "3": 44, "2": 56, "4": 92}, "reeng": {"10": 151, "1": 36, "3": 24, "2": 5, "5": 13, "4": 8, "7": 17, "6": 5, "9": 8, "8": 7}, "month": 29.9270072993, "paging": {"cursors": {"after": "OTI2NzI2NzA3MzQ3ODU5", "before": "OTI2NzI2NzA3MzQ3ODU5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152367584564777/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OTI2NzI2NzA3MzQ3ODU5"}, "new": 13.1386861314, "summary": {"total_count": 283}, "data": [{"id": "926726707347859", "name": "David Michel"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.savethearctic.org", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.savethearctic.org", "surl": null, "key": "0b57f71d1b081f75fa3d5841d59b76cb", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.savethearctic.org", "key": "0b57f71d1b081f75fa3d5841d59b76cb", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/1554422_10152367584564777_4122163026517471671_n.jpg?oh=5a4b1d05eb18796116113a0a6e9a54c1&oe=55C646EB", "height": 900, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p480x480/1554422_10152367584564777_4122163026517471671_n.jpg?oh=db5a23036c95c948073740b566cc3751&oe=55BFBDC7", "height": 720, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/1554422_10152367584564777_4122163026517471671_n.jpg?oh=d886bf1292566f7fa6cae084ab465714&oe=55C49180", "height": 480, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p180x540/1554422_10152367584564777_4122163026517471671_n.jpg?oh=2a38f031c164752d7dbbaf0fb9b3a7d1&oe=55CAF0CB", "height": 540, "width": 360}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/1554422_10152367584564777_4122163026517471671_n.jpg?oh=05b0ac88b0090ea5a5ddd5774be5d29f&oe=560D5367", "height": 195, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/1554422_10152367584564777_4122163026517471671_n.jpg?oh=72096bb4a3e52dff68b1bbbf5977e345&oe=55F38EA2", "height": 225, "width": 150}], "total": {"new": 13.4057971014, "months": {"1": 83, "3": 44, "2": 56, "4": 93}, "reeng": {"10": 152, "1": 37, "3": 24, "2": 5, "5": 13, "4": 8, "7": 17, "6": 5, "9": 8, "8": 7}, "month": 30.0724637681}, "id": "10152367584564777"}