{"context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "from": {"id": 95735961890}, "name": "F\u00f6r 31 \u00e5r sedan \u00f6ppnade Greenpeace sitt f\u00f6rsta svenska kontor i G\u00f6teborg. Bilden \u00e4r fr\u00e5n en av de f\u00f6rsta kampanjerna vi drev - d\u00e5 g\u00e4llde det klorblekt papper. I samarbete med fiskare kunde Greenpeace visa upp d\u00f6da och missbildade fiskar i anslutning till pappersmassafabrikernas utsl\u00e4pp i hav, sj\u00f6ar och vattendrag.\nAnstr\u00e4ngningarna gav resultat och p\u00e5 ett och ett halvt \u00e5r halverade pappersmassaindustrin sina utsl\u00e4pp. Klorblekningens tid var f\u00f6rbi och idag \u00e4r det n\u00e4stan en sj\u00e4lvklarhet att anv\u00e4nda oblekt papper. Vad minns du fr\u00e5n 1983?\n#throwbackthursday", "datetime": [2014, 2, 20, 18], "pid": 95735961890, "comments": {"months": {"1": 7, "2": 21}, "reeng": {"10": 15, "1": 6, "3": 2, "2": 1, "5": 1, "7": 1, "9": 2}, "month": 25.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mjg=", "before": "Mjg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151876389166891/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mjg%3D"}, "new": 21.4285714286, "summary": {"total_count": 28, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153958869333569", "name": "Kristina Nilsson"}, "like_count": 18, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-20T18:42:40+0000", "message": "Just att det gick relativt snabbt att f\u00e5 bort klorblekningen gjorde att det k\u00e4ndes som allt var m\u00f6jligt! Vi startade ideell f\u00f6rening d\u00e4r vi k\u00f6pte in ekologiska varor och delade dem i V\u00e4rldsbutikens lokaler eftersom det n\u00e4stan inte fanns i vanliga butiker. D\u00f6pte oss till Solrosen:-) \u00c5 lite senare s\u00e5lde jag Greenpeaceprodukter p\u00e5 min skola \u00e5 de va j\u00e4ttestort intresse fr a bland eleverna. K\u00e4nns som eoner sen! Eller n\u00e5t ur en Moodyssonfilm;-)", "id": "10151876389166891_10367881", "user_likes": false}]}, "height": 720, "created_time": "2014-02-20T18:30:10+0000", "width": 474, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 172, "2": 772}, "reeng": {"10": 540, "1": 87, "3": 57, "2": 39, "5": 49, "4": 41, "7": 36, "6": 36, "9": 36, "8": 23}, "month": 18.2203389831, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMyNDg1NDU0MDY5MTI=", "before": "MTAxNTMyNDg1NDU0MDY5MTI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151876389166891/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAxNTMyNDg1NDU0MDY5MTI%3D"}, "new": 9.2161016949, "summary": {"total_count": 965}, "data": [{"id": "10153248545406912", "name": "Viktor Nilsson"}]}, "urls": [], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/1912005_10151876389166891_533630397_o.jpg", "height": 2048, "width": 1349}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p960x960/1912005_10151876389166891_533630397_o.jpg", "height": 1457, "width": 960}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p720x720/1912005_10151876389166891_533630397_o.jpg", "height": 1093, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p600x600/1912005_10151876389166891_533630397_o.jpg", "height": 910, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p480x480/1912005_10151876389166891_533630397_o.jpg", "height": 728, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p320x320/1622648_10151876389166891_533630397_n.jpg?oh=43153f23ef9cf2350d09879843c1123a&oe=560ACD90", "height": 486, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p180x540/1622648_10151876389166891_533630397_n.jpg?oh=2c919471875885388549017e51158b48&oe=55F97F88", "height": 540, "width": 355}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p130x130/1622648_10151876389166891_533630397_n.jpg?oh=74c9569b3151b7ce059c228ddb86ae70&oe=55FF3690", "height": 197, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p75x225/1622648_10151876389166891_533630397_n.jpg?oh=93d625cea77b6c8e7179f281aa6997ee&oe=55F81491", "height": 225, "width": 148}], "total": {"new": 9.5287958115, "months": {"1": 176, "2": 779}, "reeng": {"10": 544, "1": 91, "3": 58, "2": 39, "5": 49, "4": 41, "7": 37, "6": 36, "9": 37, "8": 23}, "month": 18.4293193717}, "id": "10151876389166891"}