{"context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "from": {"id": 55876739776}, "name": "Vzpominka na des\u00edtky obc\u00ed , kter\u00e9 byly kv\u016fli roz\u0161\u00ed\u0159en\u00ed dol\u016f zbourane", "datetime": [2015, 1, 28, 15], "pid": 55876739776, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "height": 405, "created_time": "2015-01-28T15:42:33+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 5, "10": 11, "12": 14, "1": 16, "3": 12, "2": 13, "5": 8, "4": 9, "7": 3, "6": 10, "9": 2, "8": 8}, "reeng": {"10": 80, "1": 4, "3": 3, "2": 4, "5": 4, "4": 3, "7": 5, "6": 3, "9": 3, "8": 2}, "month": 14.4144144144, "paging": {"cursors": {"after": "ODI3MTg1MjEwNzA4MDky", "before": "ODI3MTg1MjEwNzA4MDky"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153068087424777/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODI3MTg1MjEwNzA4MDky"}, "new": 3.6036036036, "summary": {"total_count": 112}, "data": [{"id": "827185210708092", "name": "Sarka Shiels Ladrova"}]}, "urls": [], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/10615410_10153068087424777_3761583172131819028_n.jpg?oh=6efec66c72776b443f3f02a5b5fbc5c2&oe=55C0C5D5", "height": 540, "width": 960}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p480x480/10615410_10153068087424777_3761583172131819028_n.jpg?oh=a980e1adb3f22e1c3d58185d09a821eb&oe=5608F1DF", "height": 480, "width": 853}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/10615410_10153068087424777_3761583172131819028_n.jpg?oh=042f090a8c41556da98b9ef683580121&oe=56073F9D", "height": 320, "width": 568}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10615410_10153068087424777_3761583172131819028_n.jpg?oh=e4b375f088aaebdb620b9b94cc61c6a9&oe=55F8EB8D", "height": 130, "width": 231}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/10615410_10153068087424777_3761583172131819028_n.jpg?oh=0461e148279e20e7628e1a6ef0fd1ff8&oe=560C56F3", "height": 225, "width": 400}], "total": {"new": 3.6036036036, "months": {"11": 5, "10": 11, "12": 14, "1": 16, "3": 12, "2": 13, "5": 8, "4": 9, "7": 3, "6": 10, "9": 2, "8": 8}, "reeng": {"10": 80, "1": 4, "3": 3, "2": 4, "5": 4, "4": 3, "7": 5, "6": 3, "9": 3, "8": 2}, "month": 14.4144144144}, "id": "10153068087424777"}