{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Geraldo Alckmin, Governador de S\u00e3o Paulo, sancionar\u00e1 o projeto de lei que pro\u00edbe o uso de m\u00e1scara em protestos no estado de SP. Isso quer dizer que protestos como esses das fotos ser\u00e3o proibidos. N\u00e3o deixe que isso aconte\u00e7a! Envie mensagens na p\u00e1gina do Governador -> https://www.facebook.com/geraldoalckmin\nE envie tweets ao perfil dele mostrando que voc\u00ea n\u00e3o concorda com o cerceamento da nossa liberdade -> https://twitter.com/Geraldoalckmin_\n\nEntenda: http://bit.ly/BaileDeMascaras", "sharedposts": {"months": {"1": 7, "5": 1}, "reeng": {"1": 7, "10": 1}, "month": 87.5, "paging": {"cursors": {"after": "Mzc0MTM5ODA5NDA3MDg4", "before": "Mzc0MTM5ODA5NDA3MDg4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152318087772543/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mzc0MTM5ODA5NDA3MDg4"}, "new": 87.5, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10626604_10152318087772543_7181043862772785003_n.jpg?oh=c0b5c6fa2a95c43e2ddd5e48b94cf4de&oe=55C1DB1A", "story": "BTW Ethical Hacking shared Greenpeace Brasil's photo.", "from": {"category": "Non-governmental organization (ngo)", "name": "BTW Ethical Hacking", "id": "123558101131928"}, "name": "Greenpeace Brasil", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "object_id": "10152318087772543", "updated_time": "2014-09-02T02:25:10+0000", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152318087772543/?type=1", "story_tags": {"0": [{"length": 19, "type": "page", "id": "123558101131928", "name": "BTW Ethical Hacking", "offset": 0}], "27": [{"length": 17, "type": "page", "id": "159103797542", "name": "Greenpeace Brasil", "offset": 27}], "47": [{"length": 5, "id": "10152318087772543", "name": "", "offset": 47}]}, "created_time": "2014-09-02T02:25:10+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "123558101131928_374139809407088", "status_type": "shared_story", "description": "Geraldo Alckmin, Governador de S\u00e3o Paulo, sancionar\u00e1 o projeto de lei que pro\u00edbe o uso de m\u00e1scara em protestos no estado de SP. Isso quer dizer que protestos como esses das fotos ser\u00e3o proibidos. N\u00e3o deixe que isso aconte\u00e7a! Envie mensagens na p\u00e1gina do Governador -> https://www.facebook.com/geraldoalckmin\nE envie tweets ao perfil dele mostrando que voc\u00ea n\u00e3o concorda com o cerceamento da nossa liberdade -> https://twitter.com/Geraldoalckmin_\n\nEntenda: http://bit.ly/BaileDeMascaras"}]}, "datetime": [2014, 8, 29, 19], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"2": 3}, "reeng": {"3": 2, "2": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152318087772543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 5, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "830667273691691", "name": "Marcos Martins"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-31T20:11:09+0000", "message": "Tem que proibir mesmo. Se quer protestar n\u00e3o se esconde ent\u00e3o.", "id": "10152318087772543_10152323180277543", "user_likes": false}]}, "height": 480, "created_time": "2014-08-29T19:07:24+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 15, "3": 4, "2": 14, "5": 1, "4": 4, "7": 7, "6": 3, "8": 9}, "reeng": {"10": 28, "1": 11, "3": 5, "5": 5, "7": 4, "6": 2, "9": 2}, "month": 26.3157894737, "paging": {"cursors": {"after": "MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA==", "before": "MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152318087772543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA%3D%3D"}, "new": 19.298245614, "summary": {"total_count": 60}, "data": [{"id": "1664235353796920", "name": "Vanderson Silva"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "twitter.com", "params": "", "query": {}, "path": ["Geraldoalckmin_"], "scheme": "https"}, "url": "https://twitter.com/Geraldoalckmin_", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://twitter.com/Geraldoalckmin_", "surl": null, "key": "5ba425ba5079d09a956ec97d57d3e52f", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://twitter.com/Geraldoalckmin_", "key": "5ba425ba5079d09a956ec97d57d3e52f", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Baile-de-Mascaras"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/BaileDeMascaras", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Baile-de-Mascaras/", "surl": "BaileDeMascaras", "key": "48ea2b5bbacd881d5df8415375be1057", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/BaileDeMascaras"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Baile-de-Mascaras/", "key": "48ea2b5bbacd881d5df8415375be1057", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {}, "path": ["geraldoalckmin"], "scheme": "https"}, "url": "https://www.facebook.com/geraldoalckmin", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.facebook.com/geraldoalckmin", "surl": null, "key": "5e8a7ca0a1706cf9bd52704592a36d5e", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.facebook.com/geraldoalckmin", "key": "5e8a7ca0a1706cf9bd52704592a36d5e", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/10603961_10152318087772543_7181043862772785003_o.jpg", "height": 800, "width": 1200}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/p720x720/10603961_10152318087772543_7181043862772785003_o.jpg", "height": 720, "width": 1080}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/p600x600/10603961_10152318087772543_7181043862772785003_o.jpg", "height": 600, "width": 900}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/p480x480/10603961_10152318087772543_7181043862772785003_o.jpg", "height": 480, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p320x320/10626604_10152318087772543_7181043862772785003_n.jpg?oh=9a69cc4014b8d92936e54ce581668bb7&oe=55C1D94B", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/p180x540/10603961_10152318087772543_7181043862772785003_o.jpg", "height": 540, "width": 810}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p130x130/10626604_10152318087772543_7181043862772785003_n.jpg?oh=5b1926cbc4e1b603cee9e13a9cb89117&oe=55C81F5B", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p75x225/10626604_10152318087772543_7181043862772785003_n.jpg?oh=ecdb8821fa2bcd6e54639e7cc0cdd56f&oe=56089625", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 26.8656716418, "months": {"1": 22, "3": 4, "2": 16, "5": 2, "4": 4, "7": 7, "6": 3, "8": 9}, "reeng": {"10": 29, "1": 18, "3": 6, "2": 1, "5": 5, "7": 4, "6": 2, "9": 2}, "month": 32.8358208955}, "id": "10152318087772543"}