{"context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "from": {"id": 95735961890}, "name": "Just nu f\u00f6rs\u00f6ker Shell f\u00e5 tillst\u00e5nd av USA:s myndigheter att b\u00f6rja borra efter olja i Alaska i sommar. Om vi ska ha en chans att bromsa klimatf\u00f6r\u00e4ndringarna m\u00e5ste den arktiska oljan stanna i marken. \n\nObama kan s\u00e4tta stopp f\u00f6r detta! Maila honom och kr\u00e4v att han inte sl\u00e4pper in oljebolaget i detta k\u00e4nsliga omr\u00e5de: http://grnpc.org/obama\n\n(bilden \u00e4r fr\u00e5n en aktion 2013 i Israel n\u00e4r Obama var p\u00e5 bes\u00f6k)", "datetime": [2015, 3, 5, 17], "pid": 95735961890, "comments": {"months": {"10": 1, "12": 4, "1": 1, "2": 4, "5": 1, "4": 1, "7": 2, "6": 2, "9": 3, "8": 1}, "reeng": {"9": 1, "10": 14, "3": 3, "1": 1, "7": 1}, "month": 5.0, "paging": {"cursors": {"after": "MjM=", "before": "MjM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152574448671891/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MjM%3D"}, "new": 5.0, "summary": {"total_count": 23, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10155525072810495", "name": "S\u00e9gol\u00e8ne Lef\u00e9bure"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-06T09:42:21+0000", "message": "(Y)", "id": "10152574448671891_10152575985076891", "user_likes": false}]}, "height": 480, "created_time": "2015-03-05T17:00:02+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 76, "10": 81, "12": 500, "1": 73, "3": 102, "2": 126, "5": 107, "4": 107, "7": 88, "6": 92, "9": 87, "8": 85}, "reeng": {"10": 1249, "1": 56, "3": 62, "2": 5, "5": 47, "4": 9, "7": 31, "6": 11, "9": 33, "8": 21}, "month": 4.7900262467, "paging": {"cursors": {"after": "MTU2NTg3NDY2NzAwNTQ5Mw==", "before": "MTU2NTg3NDY2NzAwNTQ5Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152574448671891/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTU2NTg3NDY2NzAwNTQ5Mw%3D%3D"}, "new": 3.6745406824, "summary": {"total_count": 1534}, "data": [{"id": "1565874667005493", "name": "Viveca Ros\u00e9n"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "grnpc.org", "params": "", "query": {}, "path": ["obama"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/obama", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://grnpc.org/obama", "surl": "obama", "key": "2dc532ff7a057caa2b9c48ada31b73be", "aurora": true, "history": []}, "landing": "http://grnpc.org/obama", "key": "2dc532ff7a057caa2b9c48ada31b73be", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/11021387_10152574448671891_6156095104613743715_o.jpg", "height": 1366, "width": 2048}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p960x960/11021387_10152574448671891_6156095104613743715_o.jpg", "height": 960, "width": 1439}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p720x720/11021387_10152574448671891_6156095104613743715_o.jpg", "height": 720, "width": 1079}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p600x600/11021387_10152574448671891_6156095104613743715_o.jpg", "height": 600, "width": 899}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p480x480/11021387_10152574448671891_6156095104613743715_o.jpg", "height": 480, "width": 719}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/11055284_10152574448671891_6156095104613743715_n.jpg?oh=6ae2c93a425ef3261e866b7bf59f7b1a&oe=55CA4250", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p180x540/11021387_10152574448671891_6156095104613743715_o.jpg", "height": 540, "width": 809}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/11055284_10152574448671891_6156095104613743715_n.jpg?oh=7463002d72fafaf03b319f54854aa040&oe=55C6D540", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/11055284_10152574448671891_6156095104613743715_n.jpg?oh=d21be473831f4e4959c9ef58ddcd7822&oe=5601BA3E", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 3.7157757497, "months": {"11": 76, "10": 82, "12": 502, "1": 74, "3": 102, "2": 128, "5": 107, "4": 108, "7": 89, "6": 92, "9": 89, "8": 85}, "reeng": {"10": 1255, "1": 57, "3": 64, "2": 5, "5": 47, "4": 9, "7": 32, "6": 11, "9": 33, "8": 21}, "month": 4.8239895698}, "id": "10152574448671891"}