{"context": {"cc": "FR", "lang": "FR", "nro": "FRA"}, "embed_html": "<iframe src=\"https://www.facebook.com/video/embed?video_id=10152902796762458\" width=\"1280\" height=\"720\" frameborder=\"0\"></iframe>", "description": "Faire le bilan d\u2019une ann\u00e9e qui s\u2019ach\u00e8ve n\u2019est pas chose facile\u2026 R\u00e9sumer 2014, ses campagnes, ses actions, ses mobilisations, ses victoires et ses coups durs prendrait des pages et des pages !\nNous avons donc choisi de le faire en vid\u00e9o. Une minute et vingt-six secondes, pour montrer 2014 : car les actes p\u00e8sent plus que les mots. \n\nEt surtout, nous ne voulons pas que cette ann\u00e9e pass\u00e9e soit une fin : elle est, pour nous, la meilleure fa\u00e7on de vous inviter \u00e0 agir \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s en 2015 !", "datetime": [2014, 12, 9, 9], "pid": 39435457457, "comments": {"months": {"11": 4, "10": 7, "12": 2, "1": 41, "3": 18, "2": 18, "5": 6, "4": 6, "7": 9, "6": 1, "9": 9, "8": 10}, "reeng": {"10": 56, "3": 5, "2": 36, "5": 13, "4": 8, "7": 4, "6": 4, "9": 2, "8": 3}, "month": 31.2977099237, "paging": {"cursors": {"after": "MTM3", "before": "MTM3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152902796762458/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTM3"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 137, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10204935741368080", "name": "Christophe Grand"}, "like_count": 92, "can_remove": false, "created_time": "2014-12-09T09:25:57+0000", "message": "Merci pour toutes vos actions ! Je vous soutiens et continuerais \u00e0 le faire...je r\u00eave du jour o\u00f9 je n'aurai plus besoin de le faire !", "id": "10152902796762458_10152902809427458", "user_likes": false}]}, "updated_time": "2015-03-22T13:32:19+0000", "edge": "videos", "likes": {"months": {"11": 72, "10": 98, "12": 129, "1": 1220, "3": 360, "2": 527, "5": 200, "4": 254, "7": 128, "6": 148, "9": 110, "8": 112}, "reeng": {"10": 1173, "3": 204, "2": 1111, "5": 152, "4": 261, "7": 113, "6": 160, "9": 84, "8": 100}, "month": 36.3311494937, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU4MjA5MDMyNzUzNjU=", "before": "MTAyMDU4MjA5MDMyNzUzNjU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152902796762458/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDU4MjA5MDMyNzUzNjU%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3413}, "data": [{"id": "10205820903275365", "name": "Jeanne Capmartin"}]}, "urls": [], "created_time": "2014-12-09T09:15:28+0000", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 73, "10": 98, "12": 129, "1": 1240, "3": 365, "2": 530, "5": 203, "4": 254, "7": 132, "6": 148, "9": 112, "8": 113}, "reeng": {"10": 1185, "3": 204, "2": 1130, "5": 155, "4": 263, "7": 114, "6": 161, "9": 84, "8": 101}, "month": 36.5027965852}, "id": "10152902796762458"}