{"context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "from": {"id": 95735961890}, "name": "\u201dVad som nu h\u00e4nder i Arktis drabbar oss alla.\u201d Det skriver Filippinernas klimatkommission\u00e4r Yeb Sa\u00f1o i sin blogg. Yeb blev en symbol f\u00f6r  klimatdrabbade v\u00e4rldsmedborgare f\u00f6rra h\u00f6sten n\u00e4r han inte kunde h\u00e5lla t\u00e5rarna tillbaka under sitt tal p\u00e5 FN:s klimatm\u00f6te, samtidigt som tyfonen Haiyan drog fram i hans hemland. Han har ett meddelande fr\u00e5n Arktis till v\u00e4rldens ledare som samlas vid FN:s stora klimatkonferens i New York om knappt tv\u00e5 veckor. Tillsammans med Greenpeace har han bes\u00f6kt Arktis och studerat hur sm\u00e4ltande glaci\u00e4risar i norr och extremv\u00e4der i syd h\u00e4nger samman. L\u00e4s mer om hans resa h\u00e4r: http://bit.ly/1qNH0Dy", "datetime": [2014, 9, 14, 12], "pid": 95735961890, "comments": {"months": {"2": 1}, "reeng": {"2": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10203902691067233", "name": "Mats Fredriksson"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-15T07:58:47+0000", "message": "ven i meat greenpeace on the streets they have plastic so much plastic", "id": "10152238619961891_10152243250316891", "user_likes": false}]}, "height": 400, "created_time": "2014-09-14T12:00:02+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 32, "3": 30, "2": 17, "5": 41, "4": 26, "7": 45, "6": 42, "9": 198, "8": 43}, "reeng": {"10": 426, "1": 15, "3": 7, "2": 2, "5": 2, "4": 4, "7": 8, "6": 3, "9": 5, "8": 2}, "month": 6.7510548523, "paging": {"cursors": {"after": "MzQ4MDExMTYyMDcwNjc2", "before": "MzQ4MDExMTYyMDcwNjc2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152238619961891/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MzQ4MDExMTYyMDcwNjc2"}, "new": 3.164556962, "summary": {"total_count": 483}, "data": [{"id": "348011162070676", "name": "Tommy Pettersson"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["sweden", "se", "nyheter", "blogg", "arktis-r-vrt-att-kmpa-fr", "blog", "50583"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1qNH0Dy", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/sweden/se/nyheter/blogg/arktis-r-vrt-att-kmpa-fr/blog/50583/", "surl": "1qNH0Dy", "key": "c6ad6fcc5763d88961087d0bd253a380", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1qNH0Dy"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/sweden/se/nyheter/blogg/arktis-r-vrt-att-kmpa-fr/blog/50583/", "key": "c6ad6fcc5763d88961087d0bd253a380", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/10675516_10152238619961891_7081527102945782827_n.jpg?oh=dfea9431cc22447f82c5855e9a0a020b&oe=56034F1B", "height": 400, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/10675516_10152238619961891_7081527102945782827_n.jpg?oh=401c533d84591116b0cafb3993959ab4&oe=55F90753", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10675516_10152238619961891_7081527102945782827_n.jpg?oh=393fa27a34d6c5309fa350f208d51909&oe=56050C43", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/10675516_10152238619961891_7081527102945782827_n.jpg?oh=61ecbf326e886c3fbf2fafa92418f1b7&oe=5607023D", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 3.1578947368, "months": {"1": 32, "3": 30, "2": 18, "5": 41, "4": 26, "7": 45, "6": 42, "9": 198, "8": 43}, "reeng": {"10": 426, "1": 15, "3": 7, "2": 3, "5": 2, "4": 4, "7": 8, "6": 3, "9": 5, "8": 2}, "month": 6.7368421053}, "id": "10152238619961891"}