{"context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 35634348348}, "name": "Olajf\u00far\u00e1sra kapott enged\u00e9lyt az OMV az Adriai-tengeren.\n\nGreenpeace-aktivist\u00e1k (k\u00f6zt\u00fck h\u00e1rom magyar) az OMV osztr\u00e1k sz\u00e9kh\u00e1za el\u0151tt tiltakoztak az\u00e9rt, hogy a c\u00e9g vonja vissza tengeri olajf\u00far\u00e1si terveit.\n\nAz OMV 2015 elej\u00e9n kapott enged\u00e9lyt a horv\u00e1t korm\u00e1nyt\u00f3l h\u00e9t f\u00far\u00f3torony elhelyez\u00e9s\u00e9re a tengeren, t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt Dubrovnik \u00e9s t\u00f6bb nemzeti park partszakaszai k\u00f6zel\u00e9ben. A k\u00f6rny\u00e9k nemcsak a magyar turist\u00e1k egyik legkedveltebb tengerparti nyaral\u00f3helye: tekn\u0151s\u00f6k \u00e9s delfinek vesz\u00e9lyeztetett fajainak is otthont ad. Ezt vesz\u00e9lyezteti az OMV az olajf\u00far\u00e1ssal.\n\nEl a kezekkel az Adriai-tengert\u0151l!\n\n(Te is csatlakozn\u00e1l ilyen akci\u00f3khoz? \u00cdrj az info.hu@greenpeace.org c\u00edmre!)", "datetime": [2015, 5, 19, 13], "pid": 35634348348, "comments": {"months": {"11": 1, "12": 1, "2": 1}, "reeng": {"10": 2, "3": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153280742648349/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "909432009129470", "name": "Pint\u00e9rn\u00e9 Annus Rita"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-20T07:18:12+0000", "message": "tiszta agyr\u00e9m :(", "id": "10153280742648349_10153282409063349", "user_likes": false}]}, "height": 480, "created_time": "2015-05-19T13:45:01+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 7, "10": 12, "12": 68, "1": 19, "3": 18, "2": 15, "5": 12, "4": 14, "7": 15, "6": 10, "9": 10, "8": 11}, "reeng": {"10": 153, "1": 17, "3": 8, "2": 1, "5": 7, "4": 4, "7": 7, "6": 7, "9": 4, "8": 3}, "month": 9.0047393365, "paging": {"cursors": {"after": "NTc2NzQwMTY5MTM0NTc2", "before": "NTc2NzQwMTY5MTM0NTc2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153280742648349/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NTc2NzQwMTY5MTM0NTc2"}, "new": 8.0568720379, "summary": {"total_count": 226}, "data": [{"id": "576740169134576", "name": "Jol\u00e1n Nagy"}]}, "urls": [], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/t31.0-8/11270276_10153280742648349_3434285891610725900_o.jpg", "height": 667, "width": 1000}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/t31.0-8/p600x600/11270276_10153280742648349_3434285891610725900_o.jpg", "height": 600, "width": 899}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/t31.0-8/p480x480/11270276_10153280742648349_3434285891610725900_o.jpg", "height": 480, "width": 719}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p320x320/11120578_10153280742648349_3434285891610725900_n.jpg?oh=9f38fdc2fb5271afe2594f4b711d02f8&oe=560AB65B", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/t31.0-8/p180x540/11270276_10153280742648349_3434285891610725900_o.jpg", "height": 540, "width": 809}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p130x130/11120578_10153280742648349_3434285891610725900_n.jpg?oh=05cb0390b56368910fc72316f4438cd8&oe=55C9ED4B", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p75x225/11120578_10153280742648349_3434285891610725900_n.jpg?oh=7ac3ee30fc9ec409fe10ab0414a7b418&oe=55C4D735", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 7.9812206573, "months": {"11": 8, "10": 12, "12": 68, "1": 19, "3": 18, "2": 16, "5": 12, "4": 14, "7": 15, "6": 10, "9": 10, "8": 11}, "reeng": {"10": 154, "1": 17, "3": 9, "2": 1, "5": 7, "4": 4, "7": 7, "6": 7, "9": 4, "8": 3}, "month": 8.9201877934}, "id": "10153280742648349"}