{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "2015 e a crise da \u00e1gua j\u00e1 chegaram faz um tempinho! E at\u00e9 o momento n\u00e3o tem chovido o necess\u00e1rio para reverter a grave crise. Leia o estudo que fizemos sobre: http://bit.ly/1s5HjvT\n\nVale tamb\u00e9m lembrar que, se n\u00e3o temos \u00e1rvores na Amaz\u00f4nia, n\u00e3o temos chuva, j\u00e1 que cerca de metade do volume de chuva das regi\u00f5es Sul e Sudeste prov\u00e9m delas. Por isso precisamos do Desmatamento Zero:  http://ligadasflorestas.org.br/", "sharedposts": {"months": {"9": 1, "8": 1, "1": 6, "2": 2, "10": 1}, "reeng": {"1": 5, "8": 1, "2": 2, "10": 3}, "month": 54.5454545455, "paging": {"cursors": {"after": "OTM3OTgzODgyOTAzMjQ3", "before": "OTM3OTgzODgyOTAzMjQ3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152617167162543/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTM3OTgzODgyOTAzMjQ3"}, "new": 45.4545454545, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/l/t1.0-9/q84/s130x130/1506054_10152617167162543_3580213387557062912_n.jpg?oh=83cb6ceac34e2883cd8bfe8d739a6535&oe=560A0AED", "story": "< a Revolta De Gaia< shared Greenpeace Brasil's photo.", "from": {"category": "Community", "name": "< a Revolta De Gaia<", "id": "180656678635975"}, "name": "Greenpeace Brasil", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "object_id": "10152617167162543", "updated_time": "2015-02-01T04:19:01+0000", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152617167162543/?type=1", "story_tags": {"0": [{"length": 20, "type": "page", "id": "180656678635975", "name": "< a Revolta De Gaia<", "offset": 0}], "28": [{"length": 17, "type": "page", "id": "159103797542", "name": "Greenpeace Brasil", "offset": 28}], "48": [{"length": 5, "id": "10152617167162543", "name": "", "offset": 48}]}, "created_time": "2015-02-01T04:19:01+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "180656678635975_937983882903247", "status_type": "shared_story", "description": "2015 e a crise da \u00e1gua j\u00e1 chegaram faz um tempinho! E at\u00e9 o momento n\u00e3o tem chovido o necess\u00e1rio para reverter a grave crise. Leia o estudo que fizemos sobre: http://bit.ly/1s5HjvT\n\nVale tamb\u00e9m lembrar que, se n\u00e3o temos \u00e1rvores na Amaz\u00f4nia, n\u00e3o temos chuva, j\u00e1 que cerca de metade do volume de chuva das regi\u00f5es Sul e Sudeste prov\u00e9m delas. Por isso precisamos do Desmatamento Zero:  http://ligadasflorestas.org.br/"}]}, "datetime": [2015, 1, 18, 12], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 2, "10": 4, "12": 5, "1": 10, "3": 4, "2": 10, "5": 5, "4": 5, "7": 4, "6": 7, "9": 1, "8": 3}, "reeng": {"10": 43, "1": 8, "3": 5, "4": 1, "7": 2, "9": 1}, "month": 16.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "NjQ=", "before": "NjQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152617167162543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NjQ%3D"}, "new": 13.3333333333, "summary": {"total_count": 64, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "782757385173365", "name": "Vander Gomes"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-18T14:44:40+0000", "message": "Na moral vcs s\u00e3o uma cambada de hipocritas j\u00e1 mandei mail pra vcs perguntando sobre as nascentes aqui perto da minha casa oque poderia fazer para preservar elas e at\u00e9 agora nada.vcs n\u00e3o fazem nada.s\u00f3 propaganda.", "id": "10152617167162543_10152617350877543", "user_likes": false}]}, "height": 400, "created_time": "2015-01-18T12:15:18+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 141, "10": 157, "12": 545, "1": 356, "3": 374, "2": 371, "5": 346, "4": 374, "7": 233, "6": 267, "9": 173, "8": 193}, "reeng": {"10": 3030, "1": 122, "3": 96, "2": 18, "5": 74, "4": 26, "7": 43, "6": 24, "9": 66, "8": 31}, "month": 10.0849858357, "paging": {"cursors": {"after": "ODE0MjEyNDA1MzMxMzY5", "before": "ODE0MjEyNDA1MzMxMzY5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152617167162543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODE0MjEyNDA1MzMxMzY5"}, "new": 3.4560906516, "summary": {"total_count": 3596}, "data": [{"id": "814212405331369", "name": "Laide S Chales"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "surl": null, "key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://ligadasflorestas.org.br/", "key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "O-ano-virou-a-crise-continua"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1s5HjvT", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/O-ano-virou-a-crise-continua/", "surl": "1s5HjvT", "key": "f708aa9d8e81aa60b336ab2d47458317", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1s5HjvT"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/O-ano-virou-a-crise-continua/", "key": "f708aa9d8e81aa60b336ab2d47458317", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/l/t1.0-9/1506054_10152617167162543_3580213387557062912_n.jpg?oh=52fe4680881b7d2551580a3c3f89470b&oe=56022492", "height": 400, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/l/t1.0-9/q84/p320x320/1506054_10152617167162543_3580213387557062912_n.jpg?oh=c4ba9bee93cf586d42da23d6f19fd6e4&oe=55FA79DA", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/l/t1.0-9/q84/p130x130/1506054_10152617167162543_3580213387557062912_n.jpg?oh=5100d2d6bc10a66702c2c95fe46888f0&oe=55F4943D", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/l/t1.0-9/q84/p75x225/1506054_10152617167162543_3580213387557062912_n.jpg?oh=662febf82654e0ddd0410fa4a3157f67&oe=55F7F58F", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 3.70058873, "months": {"11": 142, "10": 160, "12": 545, "1": 368, "3": 376, "2": 376, "5": 349, "4": 378, "7": 234, "6": 268, "9": 175, "8": 196}, "reeng": {"10": 3050, "1": 132, "3": 98, "2": 20, "5": 74, "4": 27, "7": 45, "6": 24, "9": 66, "8": 31}, "month": 10.3167928231}, "id": "10152617167162543"}