{"context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "from": {"id": 9227859351}, "name": "T\u00e4n\u00e4\u00e4n julkaistun YK:n ilmastopaneelin raportin mukaan maailman on p\u00e4\u00e4st\u00e4v\u00e4 nopeasti eroon fossiilisista polttoaineista. \n\nTanskalla on selv\u00e4t s\u00e4velet fossiilisista luopumiseksi. Otettaisiinko mallia?\n\nKlikkaa t\u00e4st\u00e4 ja liity mukaan pys\u00e4ytt\u00e4m\u00e4\u00e4n ilmastonmuutosta kanssamme! >> http://bit.ly/liity-mukaan", "datetime": [2014, 11, 2, 18], "pid": 9227859351, "comments": {"months": {"11": 3, "1": 1, "3": 3, "2": 1, "4": 2, "7": 1, "6": 1, "9": 1, "8": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 12, "6": 1}, "month": 7.1428571429, "paging": {"cursors": {"after": "MTQ=", "before": "MTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152498042674352/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTQ%3D"}, "new": 7.1428571429, "summary": {"total_count": 14, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "710492502430981", "name": "Sandra Sipil\u00e4"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-03T05:34:37+0000", "message": "Ei oteta mallia. Tuulivoima aiheuttaa melusaastetta, Suomessa tulee huonosti ja lis\u00e4ksi se tuottaa kallista s\u00e4hk\u00f6\u00e4.", "id": "10152498042674352_10152499236804352", "user_likes": false}]}, "height": 376, "created_time": "2014-11-02T18:17:29+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 69, "10": 29, "1": 18, "3": 33, "2": 38, "5": 20, "4": 30, "7": 29, "6": 25, "9": 30, "8": 23}, "reeng": {"10": 260, "1": 16, "3": 14, "2": 2, "5": 13, "4": 10, "7": 6, "6": 7, "9": 11, "8": 5}, "month": 5.2325581395, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDI5OTkxMTc4NTkzMTU=", "before": "MTAyMDI5OTkxMTc4NTkzMTU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152498042674352/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDI5OTkxMTc4NTkzMTU%3D"}, "new": 4.6511627907, "summary": {"total_count": 351}, "data": [{"id": "10202999117859315", "name": "Akseli Kuhalampi"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {}, "path": ["greenpeacesuomi", "app_345185418994080"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/liity-mukaan", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://www.facebook.com/greenpeacesuomi/app_345185418994080", "surl": "liity-mukaan", "key": "6dcc6c22f093900f1bc86d6594ec14a1", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/liity-mukaan"]}, "landing": "https://www.facebook.com/greenpeacesuomi/app_345185418994080", "key": "6dcc6c22f093900f1bc86d6594ec14a1", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/10379870_10152498042674352_9043503614313102184_o.png", "height": 628, "width": 1200}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/p600x600/10379870_10152498042674352_9043503614313102184_o.png", "height": 600, "width": 1146}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/p480x480/10379870_10152498042674352_9043503614313102184_o.png", "height": 480, "width": 917}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p320x320/1900177_10152498042674352_9043503614313102184_n.png?oh=5adf50b3fdadb5f80ef78f316b8e733a&oe=55C5974A", "height": 320, "width": 611}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/p180x540/10379870_10152498042674352_9043503614313102184_o.png", "height": 540, "width": 1031}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/1900177_10152498042674352_9043503614313102184_n.png?oh=49d0092bb8c7bd276d581fcec4f2e5a0&oe=55FE09AD", "height": 130, "width": 248}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p75x225/1900177_10152498042674352_9043503614313102184_n.png?oh=02662ef537d7e0bead4d9b3701f7d7bf&oe=55FD1A68", "height": 225, "width": 430}], "total": {"new": 4.8571428571, "months": {"11": 69, "10": 29, "1": 19, "3": 35, "2": 39, "5": 20, "4": 30, "7": 29, "6": 26, "9": 30, "8": 24}, "reeng": {"10": 264, "1": 17, "3": 14, "2": 2, "5": 13, "4": 10, "7": 6, "6": 8, "9": 11, "8": 5}, "month": 5.4285714286}, "id": "10152498042674352"}