{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "O que acontece no \u00c1rtico n\u00e3o fica s\u00f3 no \u00c1rtico!\nO \u00c1rtico est\u00e1 derretendo por causa do uso de combust\u00edveis f\u00f3sseis e, em um futuro pr\u00f3ximo, poder\u00e1 ficar sem gelo pela primeira vez desde que os humanos pisaram na Terra. Isso seria devastador n\u00e3o s\u00f3 para o ecossistema local, como ursos polares, narvais, morsas e outras esp\u00e9cies que vivem l\u00e1. Assine e #Salveo\u00c1rtico: http://bit.ly/12Ihtxr", "sharedposts": {"months": {"1": 17, "3": 1, "2": 3, "4": 3}, "reeng": {"1": 14, "10": 7, "3": 2, "4": 1}, "month": 70.8333333333, "paging": {"cursors": {"after": "ODg1NTUwOTUxNTAzMzU2", "before": "ODg1NTUwOTUxNTAzMzU2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152059980027543/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODg1NTUwOTUxNTAzMzU2"}, "new": 58.3333333333, "data": [{"picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/p130x130/1013561_10152059980027543_6143234056366879110_n.jpg?oh=be2c5e50d8ad4af965812592fac81532&oe=56091A9C&__gda__=1439084567_41feda939de033890e38a42e2753f76e", "story": "Marina Barcelos shared a photo to the group: EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL.", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY1MDk1NTgxODQ1ODEwNA==", "before": "MTQ0Njg1NDAxODk2MTExOQ=="}}, "data": [{"id": "1446854018961119", "name": "Andr\u00e9 Teixeira Renata"}, {"id": "370664556460643", "name": "Rosana Oecksler"}, {"id": "765571343541536", "name": "Sandra Mara Oliveira"}, {"id": "360808557451720", "name": "PH Button"}, {"id": "841086955985211", "name": "Nomen Immortal"}, {"id": "1650955818458104", "name": "Luchele Candido"}]}, "from": {"id": "897289490329502", "name": "Marina Barcelos"}, "description": "O que acontece no \u00c1rtico n\u00e3o fica s\u00f3 no \u00c1rtico!\nO \u00c1rtico est\u00e1 derretendo por causa do uso de combust\u00edveis f\u00f3sseis e, em um futuro pr\u00f3ximo, poder\u00e1 ficar sem gelo pela primeira vez desde que os humanos pisaram na Terra. Isso seria devastador n\u00e3o s\u00f3 para o ecossistema local, como ursos polares, narvais, morsas e outras esp\u00e9cies que vivem l\u00e1. Assine e #Salveo\u00c1rtico: http://bit.ly/12Ihtxr", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "object_id": "10152059980027543", "updated_time": "2015-04-22T02:25:03+0000", "to": {"data": [{"name": "EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL", "id": "286035548075527"}]}, "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152059980027543/?type=1", "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/897289490329502/posts/885550951503356", "name": "Like"}], "story_tags": {"0": [{"length": 15, "type": "user", "id": "897289490329502", "name": "Marina Barcelos", "offset": 0}], "45": [{"length": 18, "type": "group", "id": "286035548075527", "name": "EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL", "offset": 45}], "25": [{"length": 5, "id": "10152059980027543", "name": "", "offset": 25}]}, "created_time": "2015-04-22T02:25:03+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "897289490329502_885550951503356", "status_type": "shared_story", "name": "Greenpeace Brasil"}]}, "datetime": [2014, 4, 21, 22], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 13, "3": 2, "2": 5, "4": 11}, "reeng": {"1": 8, "10": 20, "3": 3}, "month": 41.935483871, "paging": {"cursors": {"after": "Mzc=", "before": "Mzc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152059980027543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mzc%3D"}, "new": 25.8064516129, "summary": {"total_count": 37, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1828255200733673", "name": "Jo\u00e3o Villa Real"}, "like_count": 48, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-21T23:03:06+0000", "message": "Certa vez li um poema que dizia:\nSo depois que o ultimo animal for morto,\nA ultima arvore for derrubada e\nO ultimo rio for poluido,\nO homem ira perceber que DINHEIRO nao se come....\n\nParece que este momento esta proximo.", "id": "10152059980027543_10997326", "user_likes": false}]}, "height": 720, "created_time": "2014-04-21T22:50:00+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 766, "3": 781, "2": 772, "4": 1295}, "reeng": {"10": 2527, "1": 315, "3": 217, "2": 21, "5": 174, "4": 35, "7": 147, "6": 38, "9": 110, "8": 30}, "month": 21.1953514112, "paging": {"cursors": {"after": "MzQzNDE5NzE5MTYxODA5", "before": "MzQzNDE5NzE5MTYxODA5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152059980027543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MzQzNDE5NzE5MTYxODA5"}, "new": 8.7161040398, "summary": {"total_count": 3735}, "data": [{"id": "343419719161809", "name": "Giovanni Rosas"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "salveoartico.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/12Ihtxr", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.salveoartico.org.br/", "surl": "12Ihtxr", "key": "01cf8b8ccb806a1fd3b284d7d298a789", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/12Ihtxr"]}, "landing": "http://www.salveoartico.org.br/", "key": "01cf8b8ccb806a1fd3b284d7d298a789", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/1013561_10152059980027543_6143234056366879110_n.jpg?oh=99b5268a53ac1052f175e1bb831e1321&oe=55CAC410&__gda__=1442021275_883f56228b05f5feeb86b39a3c457919", "height": 720, "width": 720}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/p600x600/1013561_10152059980027543_6143234056366879110_n.jpg?oh=7632ae433b8dcd960c714835e0a4256f&oe=55F76415&__gda__=1438773150_d660354303193cd878ca72ea32b54623", "height": 600, "width": 600}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/p480x480/1013561_10152059980027543_6143234056366879110_n.jpg?oh=6adbe74a957d6b9c23e0527f7ab7a617&oe=55F6AC3C&__gda__=1442932407_413b5c2cd7c07fedc1b366d686baa9e5", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/p320x320/1013561_10152059980027543_6143234056366879110_n.jpg?oh=036e606769933a0438fce8e75e6f59ea&oe=55C8807B&__gda__=1442646256_6756a72864f72c2653c37c76b9a8281c", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/p180x540/1013561_10152059980027543_6143234056366879110_n.jpg?oh=8eb2d15c434ea3c025f5cb5c12b8c6ca&oe=55F30930&__gda__=1439164091_896b4fc192fcac94bcb93de50d3e6d3e", "height": 540, "width": 540}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/p130x130/1013561_10152059980027543_6143234056366879110_n.jpg?oh=be2c5e50d8ad4af965812592fac81532&oe=56091A9C&__gda__=1439084567_41feda939de033890e38a42e2753f76e", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/p75x225/1013561_10152059980027543_6143234056366879110_n.jpg?oh=769db9334949dc9c34e76b352df53cba&oe=560A4959&__gda__=1438734987_34f60922ac5d048558d33ecf774481ab", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 9.1358024691, "months": {"1": 790, "3": 782, "2": 774, "4": 1299}, "reeng": {"10": 2534, "1": 333, "3": 222, "2": 21, "5": 174, "4": 36, "7": 147, "6": 38, "9": 110, "8": 30}, "month": 21.6735253772}, "id": "10152059980027543"}