{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "O Rio Tapaj\u00f3s corre em tom esverdeado cortando a floresta amaz\u00f4nica. Depois de cerca de uma hora de viagem, avista-se, no alto de sua margem direita, um conjunto de casas que forma a aldeia Sawr\u00e9 Muybu. O barco encosta na beira do rio, onde a trilha por um morro alto leva ao centro da aldeia. A subida \u00e9 t\u00e3o \u00e1rdua que \u00e9 dif\u00edcil acreditar que essa aldeia pode ser alagada, caso a Usina Hidrel\u00e9trica de S\u00e3o Luiz do Tapaj\u00f3s venha a ser constru\u00edda. Saiba mais: http://migre.me/mQ1P2", "sharedposts": {"months": {"11": 1, "10": 1, "3": 1, "2": 1, "4": 1}, "reeng": {"10": 4, "4": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTU3NDU0MjA0OTQzNTE5MQ==", "before": "MTU3NDU0MjA0OTQzNTE5MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152469156662543/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU3NDU0MjA0OTQzNTE5MQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "data": [{"picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpt1/v/t1.0-9/s130x130/1907867_10152469156662543_2948116558284722759_n.jpg?oh=2299537f077949acd4484cb9a8ade375&oe=55BFA63B&__gda__=1443388727_0705d2074b1d628a08690f96e8a32543", "story": "Vera Von Groll Rangel Rangel shared a photo to Comunidade Eco Sustentavel's Timeline.", "from": {"id": "1649806741908721", "name": "Vera Von Groll Rangel Rangel"}, "name": "Greenpeace Brasil", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "id": "1649806741908721_1574542049435191", "object_id": "10152469156662543", "updated_time": "2014-11-23T00:48:56+0000", "to": {"data": [{"category": "Community", "name": "Comunidade Eco Sustentavel", "id": "448114135219252"}]}, "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152469156662543/?type=1", "story_tags": {"0": [{"length": 28, "type": "user", "id": "1649806741908721", "name": "Vera Von Groll Rangel Rangel", "offset": 0}], "38": [{"length": 5, "id": "10152469156662543", "name": "", "offset": 38}], "47": [{"length": 26, "type": "page", "id": "448114135219252", "name": "Comunidade Eco Sustentavel", "offset": 47}]}, "created_time": "2014-11-23T00:48:56+0000", "message": "Rita Vieira compartilhou a foto de Greenpeace Brasil.\nO Rio Tapaj\u00f3s corre em tom esverdeado cortando a floresta amaz\u00f4nica. Depois de cerca de uma hora de viagem, avista-se, no alto de sua margem direita, um conjunto de casas que forma a aldeia Sawr\u00e9 Muybu. O barco encosta na beira do rio, onde a trilha por um morro alto leva ao centro da aldeia. A subida \u00e9 t\u00e3o \u00e1rdua que \u00e9 dif\u00edcil acreditar que essa aldeia pode ser alagada, caso a Usina Hidrel\u00e9trica de S\u00e3o Luiz do Tapaj\u00f3s venha a ser constru\u00edda. Saiba mais: http://migre.me/mQ1P2", "type": "photo", "is_hidden": false, "status_type": "shared_story", "description": "O Rio Tapaj\u00f3s corre em tom esverdeado cortando a floresta amaz\u00f4nica. Depois de cerca de uma hora de viagem, avista-se, no alto de sua margem direita, um conjunto de casas que forma a aldeia Sawr\u00e9 Muybu. O barco encosta na beira do rio, onde a trilha por um morro alto leva ao centro da aldeia. A subida \u00e9 t\u00e3o \u00e1rdua que \u00e9 dif\u00edcil acreditar que essa aldeia pode ser alagada, caso a Usina Hidrel\u00e9trica de S\u00e3o Luiz do Tapaj\u00f3s venha a ser constru\u00edda. Saiba mais: http://migre.me/mQ1P2"}]}, "datetime": [2014, 11, 15, 10], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 2, "10": 1, "1": 3, "3": 2, "2": 1, "5": 3, "4": 3, "7": 3, "9": 2, "8": 1}, "reeng": {"1": 2, "10": 18, "5": 1}, "month": 14.2857142857, "paging": {"cursors": {"after": "MjQ=", "before": "MjQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152469156662543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MjQ%3D"}, "new": 9.5238095238, "summary": {"total_count": 24, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1592535074348099", "name": "Ronaldo Sousa"}, "like_count": 81, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-15T10:38:45+0000", "message": "#Prenderam alguns donos das empresas que constroem hidrel\u00e9tricas na Amaz\u00f4nia..Aqui no rio Tapaj\u00f3s querem construir umas cinco.A Dilma n\u00e3o quer nem saber se os ribeirinhos,extrativistas e ind\u00edgenas ir\u00e3o sofrer com danos sociais,ambientais e econ\u00f4micos.N\u00f3s da Amaz\u00f4nia nem somos beneficiados porque a energia vai toda para as outras regi\u00f5es do pa\u00eds.O linh\u00e3o de Tucuru\u00ed passa aqui no municipio onde moro, est\u00e1 sendo levada para outros estados.Enquanto isso aqui pagamos uma energia cara e de p\u00e9ssima qualidade...", "id": "10152469156662543_10152470406397543", "user_likes": false}]}, "height": 239, "created_time": "2014-11-15T10:23:00+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 227, "10": 83, "1": 100, "3": 188, "2": 162, "5": 97, "4": 160, "7": 77, "6": 95, "9": 72, "8": 80}, "reeng": {"10": 1198, "1": 33, "3": 22, "2": 8, "5": 19, "4": 9, "7": 16, "6": 11, "9": 16, "8": 9}, "month": 7.4571215511, "paging": {"cursors": {"after": "MTU4NTk5ODI0MTYxNzY3Nw==", "before": "MTU4NTk5ODI0MTYxNzY3Nw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152469156662543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTU4NTk5ODI0MTYxNzY3Nw%3D%3D"}, "new": 2.4608501119, "summary": {"total_count": 1368}, "data": [{"id": "1585998241617677", "name": "Rodolfoalmeida Costa"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Blog", "tapajs-respeitem-a-forma-da-gente-ser", "blog", "51360"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/mQ1P2", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/tapajs-respeitem-a-forma-da-gente-ser/blog/51360/", "surl": "mQ1P2", "key": "69288e46151f042214b7ba3342a1da00", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/mQ1P2"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/tapajs-respeitem-a-forma-da-gente-ser/blog/51360/", "key": "69288e46151f042214b7ba3342a1da00", "petition": null}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpt1/v/t1.0-9/1907867_10152469156662543_2948116558284722759_n.jpg?oh=4aaf1ecb4895baaf6054b8b216a82d89&oe=55F61D67&__gda__=1443392231_3a1bcfe2c3f5ecb6862b0462d0fe006d", "height": 266, "width": 800}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpt1/v/t1.0-9/p130x130/1907867_10152469156662543_2948116558284722759_n.jpg?oh=47726ed767e7706f369c77ab9d1ce28c&oe=5603ABEB&__gda__=1442095591_4465dd5b9ec6825a41a57631e443db22", "height": 130, "width": 390}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpt1/v/t1.0-9/p75x225/1907867_10152469156662543_2948116558284722759_n.jpg?oh=9c3621df129b76a2fd3be992e96515b7&oe=5601CA2E&__gda__=1438983176_fe7ba7775da81d8449ed3614f8a2ff5d", "height": 225, "width": 676}], "total": {"new": 2.5110782866, "months": {"11": 228, "10": 84, "1": 102, "3": 190, "2": 164, "5": 97, "4": 162, "7": 79, "6": 95, "9": 73, "8": 80}, "reeng": {"10": 1208, "1": 34, "3": 22, "2": 8, "5": 20, "4": 10, "7": 16, "6": 11, "9": 16, "8": 9}, "month": 7.5332348597}, "id": "10152469156662543"}