{"context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "from": {"id": 48281319516}, "name": "G\u00dcZEL HABER: Gazprom petrol platformuna d\u00fczenledi\u011fimiz eylemden sonra Rusya'da al\u0131konulan gemimiz Arctic Sunrise, 8 ay sonunda serbest b\u0131rak\u0131ld\u0131! #Arctic30\nKuzey Kutbu i\u00e7in verdi\u011fimiz m\u00fccadeleye kat\u0131lmak i\u00e7in t\u0131kla>> http://savethearctic.org/?fb_as", "datetime": [2014, 6, 6, 13], "pid": 48281319516, "comments": {"months": {"1": 4, "3": 3, "2": 5, "5": 4, "4": 3, "6": 7}, "reeng": {"10": 19, "3": 4, "2": 1, "7": 1, "6": 1}, "month": 15.3846153846, "paging": {"cursors": {"after": "Mzc=", "before": "Mzc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152907345214517/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mzc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 37, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "696539667141733", "name": "\u00dclk\u00fchan Sayl\u0131k"}, "like_count": 28, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-06T15:23:26+0000", "message": "l\u00fctfen mersin i\u00e7inde sava\u015fal\u0131m n\u00fcklere hay\u0131r  i\u00e7in", "id": "10152907345214517_10152907570329517", "user_likes": false}]}, "height": 478, "created_time": "2014-06-06T13:19:38+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 376, "3": 549, "2": 416, "5": 539, "4": 515, "6": 1156}, "reeng": {"10": 2700, "1": 204, "3": 165, "2": 15, "5": 145, "4": 23, "7": 123, "6": 29, "9": 101, "8": 46}, "month": 10.588566601, "paging": {"cursors": {"after": "MTYyNzU2NDUzMDg2MzExMg==", "before": "MTYyNzU2NDUzMDg2MzExMg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152907345214517/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTYyNzU2NDUzMDg2MzExMg%3D%3D"}, "new": 5.7448606026, "summary": {"total_count": 3728}, "data": [{"id": "1627564530863112", "name": "Melih Alt\u0131nsoy"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {"fb_as": null}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://savethearctic.org/?fb_as", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://savethearctic.org/?fb_as", "surl": null, "key": "a5ac6ed8d6f395c099a744f61f8c908d", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://savethearctic.org/?fb_as", "key": "a5ac6ed8d6f395c099a744f61f8c908d", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/10448811_10152907345214517_3210571548965670200_n.jpg?oh=62d2b4ecda040c3c50cee653b137f506&oe=56012F0D", "height": 532, "width": 800}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p480x480/10448811_10152907345214517_3210571548965670200_n.jpg?oh=328a1f658e95c2f4433a5cc81a7153e8&oe=55F44307", "height": 480, "width": 721}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p320x320/10448811_10152907345214517_3210571548965670200_n.jpg?oh=218740c81cc4eff0d12ebb8a364fd662&oe=55C5A645", "height": 320, "width": 481}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p130x130/10448811_10152907345214517_3210571548965670200_n.jpg?oh=fbad036b473041393ac24d52ac63c968&oe=56087855", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p75x225/10448811_10152907345214517_3210571548965670200_n.jpg?oh=5fdcafe9f17e155d1dbccaa01109816c&oe=55F3832B", "height": 225, "width": 338}], "total": {"new": 5.7335581788, "months": {"1": 377, "3": 550, "2": 418, "5": 540, "4": 515, "6": 1158}, "reeng": {"10": 2704, "1": 204, "3": 166, "2": 16, "5": 145, "4": 23, "7": 123, "6": 30, "9": 101, "8": 46}, "month": 10.5958403598}, "id": "10152907345214517"}