{"context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 291132089193}, "name": "Azi este Ziua P\u0103m\u00e2ntului, ocazie perfect\u0103 s\u0103 anun\u021b\u0103m c\u0103 ne m\u0103rim echipa! C\u0103ut\u0103m un nou coleg \u00een Bucure\u0219ti, pe pozi\u021bia de coordonator de campanii. Dac\u0103 vrei s\u0103 ni te al\u0103turi trimite CV-ul \u0219i o scrisoare de inten\u021bie, \u00een limba englez\u0103, la adresa recrutare.ro@greenpeace.org p\u00e2n\u0103 pe 17 mai. Detalii despre post aici: http://goo.gl/CIpmKt", "datetime": [2015, 4, 22, 8], "pid": 291132089193, "comments": {"months": {"1": 1, "3": 1}, "reeng": {"9": 1, "10": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153220762789194/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mg%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1569511836633210", "name": "Sanda Brutaru"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-22T09:14:29+0000", "message": "La multi ani voua si sarbatorii de azi !", "id": "10153220762789194_10153220825649194", "user_likes": false}]}, "height": 479, "created_time": "2015-04-22T08:08:32+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 8, "10": 2, "12": 22, "1": 29, "3": 19, "2": 23, "5": 10, "4": 16, "7": 11, "6": 12, "9": 4, "8": 10}, "reeng": {"10": 113, "1": 13, "3": 8, "2": 3, "5": 6, "4": 1, "7": 3, "6": 1, "9": 11, "8": 7}, "month": 17.4698795181, "paging": {"cursors": {"after": "ODM1MjAwNTQ5ODk1NzE3", "before": "ODM1MjAwNTQ5ODk1NzE3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153220762789194/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODM1MjAwNTQ5ODk1NzE3"}, "new": 7.8313253012, "summary": {"total_count": 166}, "data": [{"id": "835200549895717", "name": "Pery PM"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Campaign-Coordinator1", "utm_medium": "social", "utm_source": "facebook"}, "path": ["romania", "ro", "Campaign-Coordinator1"], "scheme": "http"}, "url": "http://goo.gl/CIpmKt", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/Campaign-Coordinator1/?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=Campaign-Coordinator1", "surl": "CIpmKt", "key": "8ec9b904ded10a95c1fea86364ec72d8", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/CIpmKt"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/Campaign-Coordinator1/?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=Campaign-Coordinator1", "key": "8ec9b904ded10a95c1fea86364ec72d8", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/11146626_10153220762789194_2138405299568254235_o.jpg", "height": 1365, "width": 2048}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p960x960/11146626_10153220762789194_2138405299568254235_o.jpg", "height": 960, "width": 1440}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p720x720/11146626_10153220762789194_2138405299568254235_o.jpg", "height": 720, "width": 1080}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p600x600/11146626_10153220762789194_2138405299568254235_o.jpg", "height": 600, "width": 900}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p480x480/11146626_10153220762789194_2138405299568254235_o.jpg", "height": 480, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/p320x320/11133677_10153220762789194_2138405299568254235_n.jpg?oh=1b07aef12d825d9b9480a32a80b0306f&oe=560A8624", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p180x540/11146626_10153220762789194_2138405299568254235_o.jpg", "height": 540, "width": 810}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/p130x130/11133677_10153220762789194_2138405299568254235_n.jpg?oh=3832d4620b8ca5f81c70a2f8376b3fd2&oe=55C22334", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/p75x225/11133677_10153220762789194_2138405299568254235_n.jpg?oh=59e72a9afe839f9b6cd2e596e38f8905&oe=55F9DD4A", "height": 225, "width": 338}], "total": {"new": 7.8313253012, "months": {"11": 8, "10": 2, "12": 22, "1": 29, "3": 19, "2": 23, "5": 10, "4": 16, "7": 11, "6": 12, "9": 4, "8": 10}, "reeng": {"10": 113, "1": 13, "3": 8, "2": 3, "5": 6, "4": 1, "7": 3, "6": 1, "9": 11, "8": 7}, "month": 17.4698795181}, "id": "10153220762789194"}