{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Campinas pode ficar sem \u00e1gua. A Sabesp liberou \u00e1gua do Cantareira para rios do interior, para abastecer a cidade. O problema \u00e9 que o Cantareira est\u00e1 a 9,6% negativo e utiliza \u00e1gua do volume morto. A transfer\u00eancia de \u00e1gua para a cidade vizinha est\u00e1 acima do estipulado em resolu\u00e7\u00e3o entre o governo estadual e federal. Por falta de planejamento, a Sabesp e o governo do Estado adotam medidas cada vez mais desesperadas e menos eficazes para a falta de \u00e1gua do estado. http://migre.me/pLtkk  \n\n#\u00c1guaParaQuem http://www.aguaparaquem.org.br/", "datetime": [2015, 5, 9, 21], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"12": 7, "1": 7, "3": 2, "2": 5, "5": 3, "4": 5, "7": 3, "6": 3, "9": 3, "8": 1}, "reeng": {"1": 6, "10": 29, "3": 1, "7": 2, "6": 1}, "month": 17.9487179487, "paging": {"cursors": {"after": "Mzk=", "before": "Mzk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152844165497543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mzk%3D"}, "new": 15.3846153846, "summary": {"total_count": 39, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "894366007291614", "name": "Jose Luiz Gon\u00e7alves Pedroso"}, "like_count": 19, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-09T21:58:43+0000", "message": "Faz isso, pq tem um pouco de agua na regiao de Biritiba Mirim, agora reflorestar as margens das represas daqui, isso nem pensar", "id": "10152844165497543_10152844233042543", "user_likes": false}]}, "height": 388, "created_time": "2015-05-09T21:55:58+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 61, "10": 45, "12": 291, "1": 91, "3": 99, "2": 173, "5": 63, "4": 67, "7": 70, "6": 71, "9": 67, "8": 72}, "reeng": {"10": 1036, "1": 34, "3": 27, "2": 4, "5": 19, "4": 7, "7": 22, "6": 3, "9": 14, "8": 4}, "month": 7.7777777778, "paging": {"cursors": {"after": "ODMyMTI2Njg2ODcwMjk2", "before": "ODMyMTI2Njg2ODcwMjk2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152844165497543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODMyMTI2Njg2ODcwMjk2"}, "new": 2.905982906, "summary": {"total_count": 1175}, "data": [{"id": "832126686870296", "name": "Marina Gra\u00e7a Souza"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "aguaparaquem.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.aguaparaquem.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.aguaparaquem.org.br/", "surl": null, "key": "7ea5550d98a46518a53b81dee133516c", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.aguaparaquem.org.br/", "key": "7ea5550d98a46518a53b81dee133516c", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "1.folha.uol.com.br", "params": "", "query": {}, "path": ["cotidiano", "2015", "05", "1625726-com-seca-sabesp-e-forcada-a-liberar-mais-agua-para-campinas.shtml"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/pLtkk", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2015/05/1625726-com-seca-sabesp-e-forcada-a-liberar-mais-agua-para-campinas.shtml", "surl": "pLtkk", "key": "0a954f791e2aa0ff8230a60ad824fc17", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/pLtkk"]}, "landing": "http://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2015/05/1625726-com-seca-sabesp-e-forcada-a-liberar-mais-agua-para-campinas.shtml", "key": "0a954f791e2aa0ff8230a60ad824fc17", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/10245310_10152844165497543_6255995871481662862_n.jpg?oh=acb3aa76d97f99e49fbb51e5120c9745&oe=5605DFF8", "height": 388, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p320x320/10245310_10152844165497543_6255995871481662862_n.jpg?oh=68408351e72f52332e9bfa2ee4858a97&oe=55FF66B0", "height": 320, "width": 494}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p130x130/10245310_10152844165497543_6255995871481662862_n.jpg?oh=9a2ca94c14c1d7890c15bb6f2e76d93e&oe=56027FA0", "height": 130, "width": 201}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p75x225/10245310_10152844165497543_6255995871481662862_n.jpg?oh=ae2d912b3565deeacca7dbadd6193bf8&oe=55C107DE", "height": 225, "width": 347}], "total": {"new": 3.3641715728, "months": {"11": 61, "10": 45, "12": 292, "1": 97, "3": 100, "2": 175, "5": 65, "4": 70, "7": 71, "6": 73, "9": 68, "8": 72}, "reeng": {"10": 1047, "1": 40, "3": 27, "2": 4, "5": 19, "4": 7, "7": 23, "6": 4, "9": 14, "8": 4}, "month": 8.1581160639}, "id": "10152844165497543"}