{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Em pleno s\u00e9culo XXI, o homem insiste em enxergar a floresta amaz\u00f4nica como um enorme amontoado de madeira, facilmente revertida em cifr\u00e3o no mercado negro do desmatamento ilegal. Por\u00e9m, as florestas brasileiras s\u00e3o respons\u00e1veis pelo equil\u00edbrio do clima. Precisamos protege-las: http://bit.ly/1QeD3FO", "datetime": [2015, 6, 8, 4], "pid": 159103797542, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NjE=", "before": "NjE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152914434417543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NjE%3D"}, "data": [{"from": {"id": "815538935189549", "name": "Tamara L S Ferreira"}, "like_count": 25, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-08T10:48:53+0000", "message": "E porque n\u00e3o prendem quem desmata e quem compra a madeira?\nEsse tipo de crime deveria ser hediondo.", "id": "10152914434417543_10152914774692543", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 61, "order": "ranked"}}, "height": 400, "created_time": "2015-06-08T04:30:34+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU4Nzc1MDIzNDg0NjUyMw==", "before": "MTU4Nzc1MDIzNDg0NjUyMw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152914434417543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTU4Nzc1MDIzNDg0NjUyMw%3D%3D"}, "data": [{"id": "1587750234846523", "name": "Mariluce Agostinho"}], "summary": {"total_count": 3154}}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Forest", "appeal": "12530", "utm_medium": "post", "utm_source": "facebook", "utm_content": "150608"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1QeD3FO", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12530&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Forest&utm_content=150608", "surl": "1QeD3FO", "key": "e3eab7d1dbab63a8efdd1a02277872c0", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1QeD3FO"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12530&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Forest&utm_content=150608", "key": "e3eab7d1dbab63a8efdd1a02277872c0", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/6271_10152914434417543_8174055148511528544_n.jpg?oh=0d5bc486d2f5b06eca64daa961fbc398&oe=562A92C2", "height": 400, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/q81/p320x320/6271_10152914434417543_8174055148511528544_n.jpg?oh=af022d8a5180b58bc1910ff41dee1595&oe=55EE4AB0", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/q81/p130x130/6271_10152914434417543_8174055148511528544_n.jpg?oh=03b77dedfcb36e66c00ff40cc6b86748&oe=55F23087", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/q81/p75x225/6271_10152914434417543_8174055148511528544_n.jpg?oh=ec07781fd264a64a806efa51d7c98b30&oe=55E7A9CD", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "10152914434417543"}