{"context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "from": {"id": 48281319516}, "name": "\u015eu anda, 6 Greenpeace eylemcisi Kuzey Kutbu i\u00e7in Shell'in petrol arama platformunu takip ediyor! \n\nKuzey Kutbu\u2019nu korumak i\u00e7in Pasifik Okyanusu\u2019ndaki yolculu\u011fumuzda, sen de bize kat\u0131l>> https://www.savethearctic.org/tr/live/", "datetime": [2015, 4, 6, 13], "pid": 48281319516, "comments": {"months": {"10": 1, "12": 2, "1": 10, "3": 9, "2": 13, "5": 3, "4": 6, "7": 5, "6": 1, "8": 3}, "reeng": {"10": 27, "1": 5, "3": 5, "5": 6, "4": 2, "7": 4, "6": 1, "8": 3}, "month": 18.8679245283, "paging": {"cursors": {"after": "NTY=", "before": "NTY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153760246994517/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NTY%3D"}, "new": 9.4339622642, "summary": {"total_count": 56, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1429479100696660", "name": "Perniyan Akaltun"}, "like_count": 26, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-06T14:01:55+0000", "message": "Shell'den  benzin  almayal\u0131m.bu  kartellerin  g\u00f6z\u00fcn\u00fc  toprak  doyursun.paraya  doyam\u0131yorlar.", "id": "10153760246994517_10153760334639517", "user_likes": false}]}, "height": 720, "created_time": "2015-04-06T13:30:42+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 290, "10": 312, "12": 1757, "1": 331, "3": 411, "2": 571, "5": 355, "4": 384, "7": 447, "6": 399, "9": 396, "8": 395}, "reeng": {"10": 5155, "1": 201, "3": 178, "2": 21, "5": 146, "4": 40, "7": 110, "6": 56, "9": 91, "8": 50}, "month": 5.4728835979, "paging": {"cursors": {"after": "NjU4MDM3NTgwOTkwNDI1", "before": "NjU4MDM3NTgwOTkwNDI1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153760246994517/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NjU4MDM3NTgwOTkwNDI1"}, "new": 3.3234126984, "summary": {"total_count": 6139}, "data": [{"id": "658037580990425", "name": "Fatma Idil Senoglu"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {}, "path": ["tr", "live"], "scheme": "https"}, "url": "https://www.savethearctic.org/tr/live/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.savethearctic.org/tr/live/", "surl": null, "key": "ef7a4bc74c646a297a7fc8b38c9718a8", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.savethearctic.org/tr/live/", "key": "ef7a4bc74c646a297a7fc8b38c9718a8", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/11133691_10153760246994517_1149740552948800903_n.jpg?oh=0306f775ee961442328eb97ca52a48d2&oe=55C09763", "height": 800, "width": 800}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p720x720/11133691_10153760246994517_1149740552948800903_n.jpg?oh=dd135d680aa57abbfab723247476b3a3&oe=55F5EBC9", "height": 720, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p600x600/11133691_10153760246994517_1149740552948800903_n.jpg?oh=b1022592537069f93ce64f50c15cc00e&oe=55FD0D53", "height": 600, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p480x480/11133691_10153760246994517_1149740552948800903_n.jpg?oh=875ce687d105f964e8f280f98a006f2c&oe=5602BD69", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p320x320/11133691_10153760246994517_1149740552948800903_n.jpg?oh=b8b810659de94f1736905baf4108986d&oe=55C66F2B", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p180x540/11133691_10153760246994517_1149740552948800903_n.jpg?oh=3781e8804ff963d80426f3c3902eccba&oe=55FE020E", "height": 540, "width": 540}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p130x130/11133691_10153760246994517_1149740552948800903_n.jpg?oh=24fc038a24328ab51fb356dc187b28bb&oe=55FB103B", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p75x225/11133691_10153760246994517_1149740552948800903_n.jpg?oh=56ef9376426b8f4db1bb631ce838b649&oe=55FA3F45", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 3.3739302172, "months": {"11": 290, "10": 313, "12": 1757, "1": 339, "3": 417, "2": 577, "5": 356, "4": 388, "7": 448, "6": 399, "9": 396, "8": 396}, "reeng": {"10": 5165, "1": 205, "3": 182, "2": 21, "5": 150, "4": 41, "7": 112, "6": 57, "9": 91, "8": 52}, "month": 5.5793285056}, "id": "10153760246994517"}