{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "J\u00e1 pensou em trabalhar com a gente? Ent\u00e3o aproveite, temos uma vaga aberta para analista de comunica\u00e7\u00e3o - editor de v\u00eddeo. Se voc\u00ea se identificou, ent\u00e3o acesse e envie seu cv: http://bit.ly/1fwv2cI", "sharedposts": {"months": {"1": 5, "3": 3, "2": 1}, "reeng": {"1": 5, "10": 3, "5": 1}, "month": 55.5555555556, "paging": {"cursors": {"after": "NzQ3NjEwNTExOTI5ODg3", "before": "NzQ3NjEwNTExOTI5ODg3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151972132057543/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzQ3NjEwNTExOTI5ODg3"}, "new": 55.5555555556, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/1964802_10151972132057543_1191161087_n.jpg?oh=d121083cfd62eb37846b3ad761b4add1&oe=56057E97", "story": "Estevao Luis Munari shared a photo to the group: SALVEM A TERRA -A humanidade corre perigo por causa do aquecimento global.", "from": {"id": "978992972124972", "name": "Estevao Luis Munari"}, "name": "Greenpeace Brasil", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "id": "978992972124972_747610511929887", "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/978992972124972/posts/747610511929887", "name": "Like"}], "updated_time": "2014-03-07T01:24:01+0000", "to": {"data": [{"name": "SALVEM A TERRA -A humanidade corre perigo por causa do aquecimento global.", "id": "611519548940783"}]}, "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10151972132057543/?type=1", "object_id": "10151972132057543", "story_tags": {"0": [{"length": 19, "type": "user", "id": "978992972124972", "name": "Estevao Luis Munari", "offset": 0}], "29": [{"length": 5, "id": "10151972132057543", "name": "", "offset": 29}], "49": [{"length": 74, "type": "group", "id": "611519548940783", "name": "SALVEM A TERRA -A humanidade corre perigo por causa do aquecimento global.", "offset": 49}]}, "created_time": "2014-03-07T01:24:01+0000", "message": "GREENPEACE TEM VAGA PARA ANALISTA DE COMUNICA\u00c7AO EDITOR DE VIDEO", "type": "photo", "is_hidden": false, "status_type": "shared_story", "description": "J\u00e1 pensou em trabalhar com a gente? Ent\u00e3o aproveite, temos uma vaga aberta para analista de comunica\u00e7\u00e3o - editor de v\u00eddeo. Se voc\u00ea se identificou, ent\u00e3o acesse e envie seu cv: http://bit.ly/1fwv2cI"}]}, "datetime": [2014, 3, 1, 11], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 15, "3": 30, "2": 12}, "reeng": {"10": 27, "1": 15, "3": 4, "5": 4, "4": 2, "7": 2, "9": 3}, "month": 26.3157894737, "paging": {"cursors": {"after": "NTk=", "before": "NTk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151972132057543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NTk%3D"}, "new": 26.3157894737, "summary": {"total_count": 59, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10203719024446367", "name": "Andre Augusto Candido Silva"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-01T16:33:15+0000", "message": "Andr\u00e9 web designer\r\nDivulgador virtual\r\nT\u00e9cnico em inform\u00e1tica \r\nEletricista industrial...\r\n37 98070160\r\na muito tempo estou com vcs,chegou a hora de estarem comigo,literalmente...", "id": "10151972132057543_10635885", "user_likes": false}]}, "height": 480, "created_time": "2014-03-01T11:00:00+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 79, "3": 859, "2": 246}, "reeng": {"10": 904, "1": 75, "3": 58, "2": 7, "5": 45, "4": 9, "7": 44, "6": 10, "9": 23, "8": 9}, "month": 6.6722972973, "paging": {"cursors": {"after": "ODQ4NzA3ODUxODY5NDUx", "before": "ODQ4NzA3ODUxODY5NDUx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151972132057543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODQ4NzA3ODUxODY5NDUx"}, "new": 6.3344594595, "summary": {"total_count": 1230}, "data": [{"id": "848707851869451", "name": "Renata Montanari"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "site.vagas.com.br", "params": "", "query": {"wiw": "1280", "pp": "https://site.vagas.com.br/GoHome.asp%3Fv%3D908068%26j%3Dt%26sslon%3D1", "v": "908068"}, "path": ["PagVagaDirSS.asp"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1fwv2cI", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://site.vagas.com.br/PagVagaDirSS.asp?v=908068&pp=https://site.vagas.com.br/GoHome.asp%3Fv%3D908068%26j%3Dt%26sslon%3D1&wiw=1280", "surl": "1fwv2cI", "key": "5ec6ff618ce8fe6334935d30d157c05e", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1fwv2cI"]}, "landing": "http://site.vagas.com.br/PagVagaDirSS.asp?v=908068&pp=https://site.vagas.com.br/GoHome.asp%3Fv%3D908068%26j%3Dt%26sslon%3D1&wiw=1280", "key": "5ec6ff618ce8fe6334935d30d157c05e", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/t31.0-8/1965489_10151972132057543_1191161087_o.jpg", "height": 800, "width": 1200}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/t31.0-8/p720x720/1965489_10151972132057543_1191161087_o.jpg", "height": 720, "width": 1080}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/t31.0-8/p600x600/1965489_10151972132057543_1191161087_o.jpg", "height": 600, "width": 900}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/t31.0-8/p480x480/1965489_10151972132057543_1191161087_o.jpg", "height": 480, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p320x320/1964802_10151972132057543_1191161087_n.jpg?oh=559327c324af0f491f2126a701adaa8c&oe=55FF7CB9", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/t31.0-8/p180x540/1965489_10151972132057543_1191161087_o.jpg", "height": 540, "width": 810}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/1964802_10151972132057543_1191161087_n.jpg?oh=89038c2cf33f907253039ad357202cd2&oe=56009163", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p75x225/1964802_10151972132057543_1191161087_n.jpg?oh=ebe266cd5cf0ad7bd639b937692c2607&oe=55FC6207", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 7.5856443719, "months": {"1": 97, "3": 870, "2": 259}, "reeng": {"10": 915, "1": 93, "3": 62, "2": 7, "5": 50, "4": 11, "7": 44, "6": 10, "9": 25, "8": 9}, "month": 7.911908646}, "id": "10151972132057543"}