{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Fato 1: Os pol\u00edticos vivem falando que precisamos fazer alguma coisa para conter as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. Na maioria das vezes a op\u00e7\u00e3o mais falada \u00e9 a redu\u00e7\u00e3o de gases de efeito estufa, que est\u00e3o contribuindo para o aquecimento do planeta. Apesar de toda a fala\u00e7\u00e3o, as emiss\u00f5es continuam crescendo. De 2000 a 2010, \n as emiss\u00f5es desses gases tiveram o maior n\u00edvel de crescimento de toda a hist\u00f3ria da humanidade. O porqu\u00ea? Temos queimado quantidades crescentes de combust\u00edveis f\u00f3sseis, como uma tentativa de acelerar nossa economia. O aviso dos cientistas do clima, contudo, \u00e9 claro: n\u00f3s precisamos reduzir drasticamente as emiss\u00f5es de CO2 oriundas de atividades humanas. #FatosDoIPCC", "sharedposts": {"months": {"1": 4, "3": 2, "2": 1}, "reeng": {"10": 1, "1": 2, "3": 1, "2": 1, "4": 1, "6": 1}, "month": 57.1428571429, "paging": {"cursors": {"after": "MTU3NDEwNTk2NjE0NDIwMQ==", "before": "MTU3NDEwNTk2NjE0NDIwMQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152429232142543/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU3NDEwNTk2NjE0NDIwMQ%3D%3D"}, "new": 28.5714285714, "data": [{"picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10372201_10152429232142543_4505451274526985677_n.png?oh=ee1042d52e2167d53dbc58fe5f26571f&oe=5605A178&__gda__=1442176903_84e70b292fe929090c109ca4aa0af3b2", "story": "Roberto Carlos De Jesus shared a photo to the group: reflorestamento, cuide das nacentes.", "from": {"id": "1633386196882844", "name": "Roberto Carlos De Jesus"}, "name": "Greenpeace Brasil", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/1633386196882844/posts/1574105966144201", "name": "Like"}], "updated_time": "2014-11-10T11:24:21+0000", "to": {"data": [{"name": "reflorestamento, cuide das nacentes", "id": "430906337050442"}]}, "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152429232142543/?type=1", "object_id": "10152429232142543", "story_tags": {"33": [{"length": 5, "id": "10152429232142543", "name": "", "offset": 33}], "0": [{"length": 23, "type": "user", "id": "1633386196882844", "name": "Roberto Carlos De Jesus", "offset": 0}], "53": [{"length": 35, "type": "group", "id": "430906337050442", "name": "reflorestamento, cuide das nacentes", "offset": 53}]}, "created_time": "2014-11-10T11:24:21+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "1633386196882844_1574105966144201", "status_type": "shared_story", "description": "Fato 1: Os pol\u00edticos vivem falando que precisamos fazer alguma coisa para conter as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. Na maioria das vezes a op\u00e7\u00e3o mais falada \u00e9 a redu\u00e7\u00e3o de gases de efeito estufa, que est\u00e3o contribuindo para o aquecimento do planeta. Apesar de toda a fala\u00e7\u00e3o, as emiss\u00f5es continuam crescendo. De 2000 a 2010, \n as emiss\u00f5es desses gases tiveram o maior n\u00edvel de crescimento de toda a hist\u00f3ria da humanidade. O porqu\u00ea? Temos queimado quantidades crescentes de combust\u00edveis f\u00f3sseis, como uma tentativa de acelerar nossa economia. O aviso dos cientistas do clima, contudo, \u00e9 claro: n\u00f3s precisamos reduzir drasticamente as emiss\u00f5es de CO2 oriundas de atividades humanas. #FatosDoIPCC"}]}, "datetime": [2014, 10, 23, 18], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"10": 2, "1": 7, "3": 6, "2": 5, "5": 2, "4": 1, "7": 1, "6": 4, "9": 1, "8": 2}, "reeng": {"1": 1, "8": 2, "3": 2, "5": 4, "10": 22}, "month": 22.5806451613, "paging": {"cursors": {"after": "MzU=", "before": "MzU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152429232142543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MzU%3D"}, "new": 3.2258064516, "summary": {"total_count": 35, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "725613994214007", "name": "Lucas Lapaes"}, "like_count": 22, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-23T18:33:25+0000", "message": "o pior q eles nem tocam em assuntos ambientais!", "id": "10152429232142543_10152429338812543", "user_likes": false}]}, "height": 700, "created_time": "2014-10-23T18:30:00+0000", "width": 700, "edge": "objects", "likes": {"months": {"10": 215, "1": 209, "3": 172, "2": 194, "5": 115, "4": 133, "7": 91, "6": 101, "9": 101, "8": 105}, "reeng": {"10": 1210, "1": 29, "3": 39, "2": 13, "5": 31, "4": 21, "7": 24, "6": 16, "9": 30, "8": 23}, "month": 14.5543175487, "paging": {"cursors": {"after": "NjI3MTA0NDU3MzkwNzEx", "before": "NjI3MTA0NDU3MzkwNzEx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152429232142543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NjI3MTA0NDU3MzkwNzEx"}, "new": 2.0194986072, "summary": {"total_count": 1473}, "data": [{"id": "627104457390711", "name": "Keine Alves Borges"}]}, "urls": [], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/10372201_10152429232142543_4505451274526985677_n.png?oh=5674d0177b86c5024fcbd19141bc2e15&oe=55FB6020&__gda__=1442010678_de4dc6ba47fa59bff3e8356bd45364fc", "height": 700, "width": 700}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p600x600/10372201_10152429232142543_4505451274526985677_n.png?oh=1a4179de193d0104d4b22fc6153b5ed0&oe=55C11610&__gda__=1443107311_f4d5174c92740ab3a9a6efb34e56185d", "height": 600, "width": 600}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p480x480/10372201_10152429232142543_4505451274526985677_n.png?oh=01ec557a444380fe93582bfe32b4f2e1&oe=5602F52A&__gda__=1443545045_62e6444ec10f7f3483c0537233d17716", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/10372201_10152429232142543_4505451274526985677_n.png?oh=bf18ba379434a09737f259f7d0dadf5c&oe=55FF8268&__gda__=1442667671_2d473626ded6d64595bd9323e13b8eee", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p180x540/10372201_10152429232142543_4505451274526985677_n.png?oh=56e27839ce44a90191f2f471817438e0&oe=55C1624D&__gda__=1442798258_eb755ca74fa8ec87634f7ed0e5262be9", "height": 540, "width": 540}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10372201_10152429232142543_4505451274526985677_n.png?oh=ee1042d52e2167d53dbc58fe5f26571f&oe=5605A178&__gda__=1442176903_84e70b292fe929090c109ca4aa0af3b2", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/10372201_10152429232142543_4505451274526985677_n.png?oh=b3f2221581612f3f9bcfd417e48d4339&oe=5607F406&__gda__=1438961603_247c3d4df8922fa45d9900b08e16e804", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 2.1962937543, "months": {"10": 215, "1": 219, "3": 176, "2": 198, "5": 116, "4": 134, "7": 91, "6": 102, "9": 101, "8": 105}, "reeng": {"10": 1217, "1": 32, "3": 42, "2": 14, "5": 35, "4": 22, "7": 24, "6": 17, "9": 30, "8": 24}, "month": 15.0308853809}, "id": "10152429232142543"}