{"context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "from": {"id": 95735961890}, "name": "Idag \u00e4r det V\u00e4rldsmilj\u00f6dagen. Ett bra tillf\u00e4lle att ryta till lite mot Vattenfall och deras planer p\u00e5 att \u00f6ppna 5 nya kolgruvor Tyskland. F\u00f6r om det \u00e4r n\u00e5gra som inte verkar bry sig om milj\u00f6n s\u00e5 \u00e4r det Vattenfall och de som styr \u00f6ver f\u00f6retaget - v\u00e5ra politiker!\n\nH\u00e4r kan du skriva p\u00e5 upprop och l\u00e4mna bidrag till v\u00e5r bok  >> http://bit.ly/1um1mn0\n\nF\u00f6r ett par dagar sedan r\u00f6stade delstaten i Brandenburg f\u00f6r att svenska Vattenfall ska f\u00e5 tillst\u00e5nd att anl\u00e4gga den f\u00f6rsta av gruvan vilket inneb\u00e4r att de nu \u00e4r ett steg n\u00e4rmare att g\u00f6ra verklighet av en av de s\u00e4msta id\u00e9erna Sverige har haft", "sharedposts": {"months": {"1": 2, "2": 1, "4": 1}, "reeng": {"1": 2, "3": 1, "7": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "NzA1MTY1MzE2MTk1NzI1", "before": "NzA1MTY1MzE2MTk1NzI1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152054673056891/sharedposts?limit=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NzA1MTY1MzE2MTk1NzI1"}, "new": 50.0, "data": [{"picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/10269629_10152054673056891_5391130301343200734_n.jpg?oh=4f0ce3472edb866e84d9240d63e8cb78&oe=5600B188&__gda__=1442752113_86baafefd74511a5a2026fb307c5d353", "story": "Henry Blom shared a photo to the group: Vaken.se.", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI4NjMxMzIwNTY5MDM=", "before": "NDM4NTg4MDAyOTg3MTQy"}}, "data": [{"id": "438588002987142", "name": "Ulf Ry\u00e5s"}, {"id": "10152863132056903", "name": "Kenneth Svensson"}]}, "from": {"id": "881850068527248", "name": "Henry Blom"}, "name": "Greenpeace Sverige", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "object_id": "10152054673056891", "updated_time": "2014-06-08T19:35:35+0000", "to": {"data": [{"name": "Vaken.se", "id": "4926532303"}]}, "status_type": "shared_story", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.sverige/photos/a.142619071890.122897.95735961890/10152054673056891/?type=1", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJeE5qQTRNVE0xT0RJek1EUTZNVFF3TWpJMU5qRXpOUT09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJeE5qQTRNVE0xT0RJek1EUTZNVFF3TWpJMU5qRXpOUT09"}}, "data": [{"from": {"id": "438588002987142", "name": "Ulf Ry\u00e5s"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-08T19:35:35+0000", "message": "Vattenfall \u00e4r v\u00e4rsta sk\u00e4mtet :-(", "id": "10152160813582304", "user_likes": false}]}, "story_tags": {"0": [{"length": 10, "type": "user", "id": "881850068527248", "name": "Henry Blom", "offset": 0}], "20": [{"length": 5, "id": "10152054673056891", "name": "", "offset": 20}], "40": [{"length": 8, "type": "group", "id": "4926532303", "name": "Vaken.se", "offset": 40}]}, "created_time": "2014-06-08T17:56:38+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "881850068527248_705165316195725", "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/881850068527248/posts/705165316195725", "name": "Like"}], "description": "Idag \u00e4r det V\u00e4rldsmilj\u00f6dagen. Ett bra tillf\u00e4lle att ryta till lite mot Vattenfall och deras planer p\u00e5 att \u00f6ppna 5 nya kolgruvor Tyskland. F\u00f6r om det \u00e4r n\u00e5gra som inte verkar bry sig om milj\u00f6n s\u00e5 \u00e4r det Vattenfall och de som styr \u00f6ver f\u00f6retaget - v\u00e5ra politiker!\n\nH\u00e4r kan du skriva p\u00e5 upprop och l\u00e4mna bidrag till v\u00e5r bok  >> http://bit.ly/1um1mn0\n\nF\u00f6r ett par dagar sedan r\u00f6stade delstaten i Brandenburg f\u00f6r att svenska Vattenfall ska f\u00e5 tillst\u00e5nd att anl\u00e4gga den f\u00f6rsta av gruvan vilket inneb\u00e4r att de nu \u00e4r ett steg n\u00e4rmare att g\u00f6ra verklighet av en av de s\u00e4msta id\u00e9erna Sverige har haft"}]}, "datetime": [2014, 6, 5, 15], "pid": 95735961890, "comments": {"months": {"1": 9, "3": 9, "2": 5, "5": 4, "4": 3, "6": 18}, "reeng": {"10": 30, "1": 5, "3": 2, "5": 5, "4": 2, "7": 4}, "month": 18.75, "paging": {"cursors": {"after": "NDk=", "before": "NDk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152054673056891/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDk%3D"}, "new": 10.4166666667, "summary": {"total_count": 49, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "915665161811660", "name": "Patrik Putte Lundin"}, "like_count": 16, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-05T16:04:39+0000", "message": "LFTR,\nF\u00f6r bra f\u00f6r vara sant!?\nKolkraftverk = Sten\u00e5lder! \n\nMed nya kraftverket (Liquid Fluoride Thorium Reactors (LFTRs)) s\u00e5 \u00e4r h\u00e4rdsm\u00e4lta fysiskt om\u00f6jligt d\u00e5 br\u00e4nslet (en salt) redan redan \u00e4r i flytande form. Dagens uranbaserade l\u00e4ttvattenreaktorer \u00e4r gigantiska tryckkokare som beh\u00f6ver enorma byggnader f\u00f6r att kunna klara av att superhett vatten l\u00e4cker ut och \u00f6gonblickligen exploderar till \u00e5nga och \u00f6kar sin volym med 1000 g\u00e5nger. En LFRT opererar under normalt tryck men med h\u00f6gre temperaturer och anv\u00e4nder sig av en stabil gas som v\u00e4rme\u00f6verf\u00f6ring till turbinen ist\u00e4llet f\u00f6r vatten. Skjuter n\u00e5gon en projektil r\u00e4tt igenom reaktorn s\u00e5 avstannar reaktionen, br\u00e4nslet rinner ut och \u00e5terg\u00e5r till sin fasta kristallform. All kylning \u00e4r passiv och on\u00f6dig d\u00e5 reaktorn \u00e4r sj\u00e4lvreglerande (blir det varmare s\u00e5 \u00f6kar br\u00e4nslets volym och d\u00e5 f\u00e5r det plats mindre m\u00e4ngd i reaktorn, som svalnar, osv). G\u00e5r str\u00f6mmen s\u00e5 stannar kylningen av \"isproppen\" i botten p\u00e5 reaktorn och br\u00e4nslet rinner ner i dedikerade kyltankar, d\u00e4refter kan reaktorn startas upp igen redan n\u00e4sta dag. De risker som finns \u00e4r i stort sett samma som f\u00f6r vilken kemisk fabrik som helst.\n.\nR\u00e5varubrytning\n-Mediumhalten av Torium i ett ton vanlig sten \u00e4r 3 gram. Det \u00e4r allts\u00e5 ofantligt mycket mer vanligare \u00e4n Uran och kan tas ur den malm vi vanligtvis bryter \u00e4nd\u00e5. Om det nu ens beh\u00f6vs brytas alls de n\u00e4rmaste hundra \u00e5ren d\u00e5 vi redan har tonvis av Torium lagrat. Priset f\u00f6r r\u00e5 Torium \u00e4r idag stort sett gratis (fraktkostnad).\n.\nAvfall\n-Lite uran anv\u00e4nds i en Toriumreaktor f\u00f6r att starta reaktionen men allt detta och allt Torium som man kontinuerligt laddar reaktorn med br\u00e4nns upp. Av det avfall man f\u00e5r utav processen s\u00e5 beh\u00f6ver man bara lagra typ 20% i trehundra \u00e5r innan det \u00e4r lika ofarligt som naturlig uranmalm. Detta var ju ocks\u00e5 orsaken till att man inte satsade p\u00e5 Torium f\u00f6rut, det skapar n\u00e4mligen bara minimala m\u00e4ngder av s\u00e5dant som g\u00e5r att anv\u00e4nda i atombomber. D\u00e4remot s\u00e5 skapas det lite Plutonium-238 vilket \u00e4r unikt f\u00f6r denna reaktion och detta material \u00e4r det som driver NASAs rymdsonder, men som nu \u00e4r n\u00e4rap\u00e5 slut d\u00e5 ingen l\u00e4ngre tillverkar det. En tillg\u00e5ng allts\u00e5, och ingenting man gr\u00e4ver ner!\n.\nF\u00f6rnybarhet\n-Det finns s\u00e5 mycket brytbar Torium p\u00e5 Jorden och i solsystemet att det skulle kunna driva hela den m\u00e4nskliga civilisationen i tusentals \u00e5r! Geotermisk energi brukar r\u00e4knas som f\u00f6rnybar, men det \u00e4r bara ett resultat av den naturliga uppv\u00e4rmningen av vatten nere i Jordskorpan (av torium). Allts\u00e5 \u00e4r det i praktiken som vilken f\u00f6rnybar kraftk\u00e4lla som helst.\n.\nPris\n-Det \u00e4r estimerat att elpriset fr\u00e5n LFTRs skulle ligga under eller p\u00e5 samma niv\u00e5 som el fr\u00e5n kolkraftverk. Sj\u00e4lvklart \u00e4r en Toriumreaktor i sig sj\u00e4lv relativt dyr, men eftersom man inte beh\u00f6ver en gigantisk reaktorhall och massiva s\u00e4kerhets och kylanl\u00e4ggningar s\u00e5 blir kostnaden mycket mycket mindre \u00e4n vad ett gammalt uranbaserat kraftverk skulle kostat. Avfallet \u00e4r bara farligt en kort tid och beh\u00f6ver allts\u00e5 inte lagras i hundratusen \u00e5r. S\u00e5 f\u00f6rvaringsanl\u00e4ggningarna beh\u00f6ver inte vara s\u00e5 extrema (och dyra) som de vi h\u00e5ller p\u00e5 att bygga idag. Hantering av br\u00e4nslet \u00e4r inte problematiskt eller dyrt alls d\u00e5 man inte beh\u00f6ver f\u00f6r\u00e4dla Toriumet som man beh\u00f6ver f\u00f6r nuvarande uranreaktorer (det \u00e4r detta som \u00e4r s\u00e5 svindyrt idag).\n.\nStr\u00e5lning\n-Kolkraftverk \u00e4r en n\u00f6dv\u00e4ndighet om man vill basera landets energi p\u00e5 f\u00f6rnybara kraftk\u00e4llor d\u00e5 de inte klarar av att sj\u00e4lva tillf\u00f6ra en konstant str\u00f6m av elektricitet (som vind och solkraft). Kolkraftverk sl\u00e4pper idag ut tusentals ton radon i atmosf\u00e4ren. Detta genererar astronomiskt mycket mer str\u00e5lning \u00e4n t.ex Fukushima. Kolkraftverk sl\u00e4pper \u00e4ven ut gigantiska m\u00e4ngder med arsenik som f\u00f6rgiftar allt. Med billig el fr\u00e5n LFTRs s\u00e5 konkurreras kolkraftverken ut och hela kolkraftsindustrin g\u00e5r i konkurs.\n.\n---\n.\nS\u00e5.\nN\u00e4r vi nu tagit bort faktorerna: s\u00e4kerhet, r\u00e5varubrytning, f\u00f6rvaring, f\u00f6rnybarhet, k\u00e4rnvapen och str\u00e5lning samt v\u00e4nt b\u00e5de pris och avfall till f\u00f6rdelar.\n.\n>>> VAD FINNS DET F\u00d6R ARGUMENT MOT LFTR  KVAR? <<<\n.\n.\n--- \u00d6vriga f\u00f6rdelar ---\n.\nI en LFTR s\u00e5 anv\u00e4nder man som sagt en gas f\u00f6r att driva turbinerna och den h\u00e4r gasen blir mycket hetare \u00e4n den vatten\u00e5nga vi k\u00f6r med i dagens reaktorer. Saken \u00e4r att efter ett antal turbiner s\u00e5 har gasen f\u00f6r l\u00e5g energi f\u00f6r att driva flera turbiner men gasen \u00e4r fortfarande flera hundra grader varm.\n.\nS\u00e5 i anslutning till en LFTR s\u00e5 f\u00e5r man tillg\u00e5ng till en kontinuerlig str\u00f6m av het gas (gratis).\n.\nDetta kan t.ex anv\u00e4ndas f\u00f6r att med koldioxid som bas skapa ett syntetbr\u00e4nsle som fungerar precis lika bra som diesel i dagens motorer!\n.\n-Man f\u00e5r allts\u00e5 fram GRATIS ___CO2-neutralt___ kolv\u00e4tebr\u00e4nsle!!!\n.\nDen heta gasen kan \u00e4ven anv\u00e4nda f\u00f6r att avsalta vatten.\n.\n-Man kan allts\u00e5 fixa fram GRATIS rent vatten till torra omr\u00e5den!!!\n.\n(Detta funkar inte idag d\u00e5 vatten\u00e5ngan har f\u00f6r l\u00e5gt energiinneh\u00e5ll efter det passerat turbinerna)\n.\n.", "id": "10152054673056891_10152054704011891", "user_likes": false}]}, "height": 720, "created_time": "2014-06-05T15:45:29+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 170, "3": 210, "2": 196, "5": 230, "4": 230, "6": 645}, "reeng": {"10": 1219, "1": 144, "3": 82, "2": 20, "5": 52, "4": 28, "7": 53, "6": 18, "9": 45, "8": 20}, "month": 10.1130279595, "paging": {"cursors": {"after": "NDUzMzI3NzYxNTEwNDAw", "before": "NDUzMzI3NzYxNTEwNDAw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152054673056891/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDUzMzI3NzYxNTEwNDAw"}, "new": 8.5663295657, "summary": {"total_count": 1715}, "data": [{"id": "453327761510400", "name": "BJ\u00f6rn Bergh"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "samstaide.se", "params": "", "query": {"utm_campaign": "SE%20Vattenfall%20PG", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "20140605_V%C3%A4rldsmilj%C3%B6dagen"}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1um1mn0", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://samstaide.se/?utm_campaign=SE%20Vattenfall%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140605_V%C3%A4rldsmilj%C3%B6dagen", "surl": "1um1mn0", "key": "c05dbf67cccc30a21bd1626073e19bb8", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1um1mn0", "http://www.samstaide.se/?utm_campaign=SE%20Vattenfall%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140605_V%C3%A4rldsmilj%C3%B6dagen"]}, "landing": "http://samstaide.se/?utm_campaign=SE%20Vattenfall%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140605_V%C3%A4rldsmilj%C3%B6dagen", "key": "c05dbf67cccc30a21bd1626073e19bb8", "petition": null}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/10269629_10152054673056891_5391130301343200734_n.jpg?oh=2cc906096f9e9010e8e43e7ad7087207&oe=55FF0CD0&__gda__=1442310069_74fd10f76809935835936b674f8337ce", "height": 960, "width": 960}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/p720x720/10269629_10152054673056891_5391130301343200734_n.jpg?oh=613f65d5e5028483a1b96a1bbbc68a0c&oe=55F5A17A&__gda__=1442687363_18e526978638382a5b78aabb51f3fe90", "height": 720, "width": 720}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/p600x600/10269629_10152054673056891_5391130301343200734_n.jpg?oh=29dace6b663650bd52dd725018cf8127&oe=55F778E0&__gda__=1438737689_00ed27c67802e1e21240e24eb752cff8", "height": 600, "width": 600}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/p480x480/10269629_10152054673056891_5391130301343200734_n.jpg?oh=cbd80828d173e0f99bac93ab1396a677&oe=55F61CDA&__gda__=1439109923_d1ac53e652be8947b6b28864ff284d84", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/p320x320/10269629_10152054673056891_5391130301343200734_n.jpg?oh=4cf800df78161be6fffd205854b9d544&oe=55C5BD98&__gda__=1443547745_b7c60f3b9bbe2e5836bf5e067fb1b366", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/p180x540/10269629_10152054673056891_5391130301343200734_n.jpg?oh=e9dc2941665282ac7e3a670aff650165&oe=55C0F6BD&__gda__=1442243652_f390dac52d32d9fe6d1ed8554420c076", "height": 540, "width": 540}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/10269629_10152054673056891_5391130301343200734_n.jpg?oh=4f0ce3472edb866e84d9240d63e8cb78&oe=5600B188&__gda__=1442752113_86baafefd74511a5a2026fb307c5d353", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/p75x225/10269629_10152054673056891_5391130301343200734_n.jpg?oh=4b41b68e1737148047859aec38f56426&oe=55CA0DF6&__gda__=1443701287_65596fae25f081bee82d0e327867b3ea", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 8.8149445417, "months": {"1": 179, "3": 214, "2": 200, "5": 232, "4": 231, "6": 657}, "reeng": {"10": 1234, "1": 151, "3": 84, "2": 20, "5": 55, "4": 30, "7": 56, "6": 18, "9": 45, "8": 20}, "month": 10.4495037945}, "id": "10152054673056891"}