{"context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 291132089193}, "name": "25 de activi\u0219ti Greenpeace din \u0219apte \u021b\u0103ri (Rom\u00e2nia, Ungaria, Austria, Cehia, Polonia, Slovacia \u0219i Germania) protesteaz\u0103 acum \u00een mod pa\u0219nic la Punge\u0219ti. Activi\u0219tii au declarat zon\u0103 de carantin\u0103 \u00een jurul sondei Chevron de la Punge\u0219ti, bloc\u00e2nd zona \u0219i solicit\u00e2nd interzicerea fractur\u0103rii hidraulice pentru extragerea gazelor de \u0219ist. http://goo.gl/QwXfJu  #NoFracking #NuFracturariiHidraulice", "datetime": [2014, 7, 7, 8], "pid": 291132089193, "comments": {"months": {"1": 8, "2": 1, "7": 2, "6": 1}, "reeng": {"1": 5, "10": 3, "3": 1, "5": 3}, "month": 66.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "MTM=", "before": "MTM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152484185399194/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTM%3D"}, "new": 41.6666666667, "summary": {"total_count": 13, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "446035472246127", "name": "Vasile Froicu"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-07T11:05:28+0000", "message": "Nu aveti treaba in alta parte>", "id": "10152484185399194_10152484373169194", "user_likes": false}]}, "height": 478, "created_time": "2014-07-07T08:46:34+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 150, "3": 25, "2": 52, "5": 13, "4": 22, "7": 29, "6": 19}, "reeng": {"10": 95, "1": 95, "3": 54, "2": 5, "5": 24, "4": 7, "7": 14, "6": 5, "9": 4, "8": 7}, "month": 48.3870967742, "paging": {"cursors": {"after": "ODg5ODg1MTQ0NDM0NDk0", "before": "ODg5ODg1MTQ0NDM0NDk0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152484185399194/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODg5ODg1MTQ0NDM0NDk0"}, "new": 30.6451612903, "summary": {"total_count": 318}, "data": [{"id": "889885144434494", "name": "Jean Durand"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["romania", "ro", "campanii", "Gazele-de-sist", "activitati", "carantina-anti-chevron-pungesti"], "scheme": "http"}, "url": "http://goo.gl/QwXfJu", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/campanii/Gazele-de-sist/activitati/carantina-anti-chevron-pungesti/", "surl": "QwXfJu", "key": "9fafbd89f5f4196e2bb22a0dc9b0bea8", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/QwXfJu"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/campanii/Gazele-de-sist/activitati/carantina-anti-chevron-pungesti/", "key": "9fafbd89f5f4196e2bb22a0dc9b0bea8", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/10497850_10152484185399194_3867286814532495843_o.jpg", "height": 1360, "width": 2048}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/q82/p960x960/10497850_10152484185399194_3867286814532495843_o.jpg", "height": 960, "width": 1445}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/q82/p720x720/10497850_10152484185399194_3867286814532495843_o.jpg", "height": 720, "width": 1084}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p600x600/10497850_10152484185399194_3867286814532495843_o.jpg", "height": 600, "width": 903}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p480x480/10497850_10152484185399194_3867286814532495843_o.jpg", "height": 480, "width": 722}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p320x320/10400875_10152484185399194_3867286814532495843_n.jpg?oh=e5d5d423c0c96dd6ccf86d7182bcc1f2&oe=55C81632", "height": 320, "width": 482}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p180x540/10497850_10152484185399194_3867286814532495843_o.jpg", "height": 540, "width": 813}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/10400875_10152484185399194_3867286814532495843_n.jpg?oh=1500e14d4c1d0f62a0223a6003480252&oe=5606D622", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p75x225/10400875_10152484185399194_3867286814532495843_n.jpg?oh=796f8b0e2b89801b7753ecad34a71a24&oe=560D325C", "height": 225, "width": 339}], "total": {"new": 30.7692307692, "months": {"1": 151, "3": 25, "2": 53, "5": 13, "4": 22, "7": 29, "6": 19}, "reeng": {"10": 95, "1": 96, "3": 54, "2": 5, "5": 25, "4": 7, "7": 14, "6": 5, "9": 4, "8": 7}, "month": 48.3974358974}, "id": "10152484185399194"}