{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Itamaraty realiza reuni\u00f5es para a segunda fase das consultas p\u00fablicas para o novo acordo global do clima. Greenpeace participa e cobra metas ambiciosas de redu\u00e7\u00e3o de emiss\u00f5es. Confira: http://migre.me/lwAyA", "datetime": [2014, 9, 8, 18], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"9": 1, "1": 1, "3": 3, "2": 1, "5": 1}, "reeng": {"9": 1, "8": 2, "1": 1, "6": 1, "10": 2}, "month": 14.2857142857, "paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152340418897543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OA%3D%3D"}, "new": 14.2857142857, "summary": {"total_count": 8, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "827540070661990", "name": "Vanderson Damha"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-09T00:53:34+0000", "message": "Precisa  acabar  com as  chemtrails no Brasil, uma  vergonha esses  avi\u00f5es  pulverizando  qu\u00edmica no Brasil  fazendo secas  em s\u00e3o paulo e  inunda\u00e7\u00f5es   no sul e  pior que  tem  gente que  n\u00e3o acredita  n\u00e3o  quer  ver o que  est\u00e1 na  nossa  cara  todos os  dias.", "id": "10152340418897543_10152340978517543", "user_likes": false}]}, "height": 312, "created_time": "2014-09-08T18:54:26+0000", "width": 605, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 48, "3": 78, "2": 63, "5": 58, "4": 63, "7": 62, "6": 49, "9": 185, "8": 60}, "reeng": {"10": 603, "1": 13, "3": 9, "2": 2, "5": 8, "4": 5, "7": 7, "6": 7, "9": 8, "8": 4}, "month": 7.2072072072, "paging": {"cursors": {"after": "MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA==", "before": "MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152340418897543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA%3D%3D"}, "new": 1.951951952, "summary": {"total_count": 680}, "data": [{"id": "1664235353796920", "name": "Vanderson Silva"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Ambicao-de-reducao"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/lwAyA", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Ambicao-de-reducao/", "surl": "lwAyA", "key": "c7213a38b8283127f3dbd449b76a3568", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/lwAyA"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Ambicao-de-reducao/", "key": "c7213a38b8283127f3dbd449b76a3568", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/1513688_10152340418897543_4092070088440808561_n.jpg?oh=a7b2fada836fcd0c2489d57365c944a2&oe=55C3315C", "height": 312, "width": 605}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/1513688_10152340418897543_4092070088440808561_n.jpg?oh=6acc81a4cbc17e6e40505dc66c5998a8&oe=5606C6D0", "height": 130, "width": 252}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p75x225/1513688_10152340418897543_4092070088440808561_n.jpg?oh=0962b64cca2bb1454b63697e3f7922cb&oe=55C2CA15", "height": 225, "width": 436}], "total": {"new": 2.086438152, "months": {"1": 49, "3": 80, "2": 63, "5": 59, "4": 63, "7": 62, "6": 49, "9": 186, "8": 60}, "reeng": {"10": 604, "1": 14, "3": 9, "2": 2, "5": 8, "4": 5, "7": 7, "6": 7, "9": 9, "8": 6}, "month": 7.302533532}, "id": "10152340418897543"}