{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "O viaduto que desabou em Belo Horizonte, na \u00faltima semana, \u00e9 uma met\u00e1fora perfeita de como a mobilidade urbana \u00e9 tratada no Brasil. Do planejamento \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, todas as pontas do processo est\u00e3o fr\u00e1geis. E afetam vidas. Saiba mais: http://migre.me/klmZk", "datetime": [2014, 7, 8, 14], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 14, "3": 12, "2": 10, "5": 4, "4": 12, "7": 13, "6": 12}, "reeng": {"10": 49, "1": 11, "3": 3, "2": 1, "4": 1, "7": 2, "6": 1, "9": 4, "8": 5}, "month": 18.1818181818, "paging": {"cursors": {"after": "ODc=", "before": "ODc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152215497502543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODc%3D"}, "new": 14.2857142857, "summary": {"total_count": 87, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "874481709261804", "name": "Kennedy Caldas"}, "like_count": 94, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-08T15:01:07+0000", "message": "Grande problema do nosso pa\u00eds \u00e9 a falta de compromisso com a vida, das pessoas dos animais, do meio ambiente, claro muita gente se preocupa, se importa, se horroriza com mais uma not\u00edcia triste, mais uma fam\u00edlia destru\u00edda por falta de honestidade, por malandragem que s\u00f3 leva ao sofrimento. Isso precisa mudar.", "id": "10152215497502543_10152215593932543", "user_likes": false}]}, "height": 479, "created_time": "2014-07-08T14:58:18+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 738, "3": 544, "2": 698, "5": 537, "4": 547, "7": 993, "6": 598}, "reeng": {"10": 3154, "1": 539, "3": 271, "2": 41, "5": 193, "4": 65, "7": 139, "6": 72, "9": 126, "8": 55}, "month": 15.8539205156, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM1NTkxNjQ2NTQ4MTE=", "before": "MTAyMDM1NTkxNjQ2NTQ4MTE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152215497502543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDM1NTkxNjQ2NTQ4MTE%3D"}, "new": 11.5789473684, "summary": {"total_count": 4785}, "data": [{"id": "10203559164654811", "name": "Renata Benine Oliveira"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Mobilidade-na-corda-bamba"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/klmZk", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Mobilidade-na-corda-bamba/", "surl": "klmZk", "key": "0a4769fc35f1e90febdd90131c69fa14", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/klmZk"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Mobilidade-na-corda-bamba/", "key": "0a4769fc35f1e90febdd90131c69fa14", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/t31.0-8/10497233_10152215497502543_5054912258779402893_o.jpg", "height": 1365, "width": 2048}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/t31.0-8/p960x960/10497233_10152215497502543_5054912258779402893_o.jpg", "height": 960, "width": 1440}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/t31.0-8/p720x720/10497233_10152215497502543_5054912258779402893_o.jpg", "height": 720, "width": 1080}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/t31.0-8/p600x600/10497233_10152215497502543_5054912258779402893_o.jpg", "height": 600, "width": 900}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/t31.0-8/p480x480/10497233_10152215497502543_5054912258779402893_o.jpg", "height": 480, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p320x320/994115_10152215497502543_5054912258779402893_n.jpg?oh=796635e5f3bc191e6188ec118d17cad3&oe=55FFC31C", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/t31.0-8/p180x540/10497233_10152215497502543_5054912258779402893_o.jpg", "height": 540, "width": 810}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p130x130/994115_10152215497502543_5054912258779402893_n.jpg?oh=8acb320b84c051766099318b2a0ca93c&oe=56081C73", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p75x225/994115_10152215497502543_5054912258779402893_n.jpg?oh=5265798adea2ad13c44e46cef30ca0c2&oe=55FB31F0", "height": 225, "width": 338}], "total": {"new": 11.6279069767, "months": {"1": 745, "3": 550, "2": 701, "5": 539, "4": 552, "7": 999, "6": 601}, "reeng": {"10": 3172, "1": 545, "3": 273, "2": 41, "5": 193, "4": 65, "7": 141, "6": 73, "9": 128, "8": 56}, "month": 15.8950288031}, "id": "10152215497502543"}