{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Usina nuclear de Angra 1 receber\u00e1 ur\u00e2nio enriquecido. Para isso, o Brasil enormes quantidades de recursos nessa energia arriscada e com potencial destrutivo. Todo esse tempo e dinheiro poderiam ter sido usados para desenvolver a ind\u00fastria nacional de solar e e\u00f3lica. Precisamos de energias que n\u00e3o poluem o meio ambiente e n\u00e3o trazem riscos para o planeta. Revolu\u00e7\u00e3o energ\u00e9tica j\u00e1! http://migre.me/mLwYO", "datetime": [2014, 11, 10, 22], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 15, "10": 9, "1": 43, "3": 15, "2": 50, "5": 13, "4": 22, "7": 7, "6": 10, "9": 11, "8": 9}, "reeng": {"10": 107, "1": 34, "3": 29, "2": 5, "5": 3, "4": 6, "7": 10, "6": 4, "9": 5, "8": 1}, "month": 21.0784313725, "paging": {"cursors": {"after": "MjE4", "before": "MjE4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152462287307543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MjE4"}, "new": 16.6666666667, "summary": {"total_count": 218, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "382783801919265", "name": "Mileide Costa"}, "like_count": 158, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-10T22:44:32+0000", "message": "n\u00e3o precisamos de Usina Nuclear e sim de Usina Solar.", "id": "10152462287307543_10152462711832543", "user_likes": false}]}, "height": 399, "created_time": "2014-11-10T22:40:00+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 652, "10": 427, "1": 1037, "3": 1121, "2": 1352, "5": 642, "4": 828, "7": 445, "6": 490, "9": 397, "8": 394}, "reeng": {"10": 5415, "1": 720, "3": 447, "2": 89, "5": 324, "4": 112, "7": 256, "6": 113, "9": 174, "8": 135}, "month": 13.3204881182, "paging": {"cursors": {"after": "NjgwMjYwNjQyMTE3NTY1", "before": "NjgwMjYwNjQyMTE3NTY1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152462287307543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NjgwMjYwNjQyMTE3NTY1"}, "new": 9.2485549133, "summary": {"total_count": 7963}, "data": [{"id": "680260642117565", "name": "Orlandina De Matos Graziano"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "O-que-fazemos", "Clima-e-Energia"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/mLwYO", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/O-que-fazemos/Clima-e-Energia/", "surl": "mLwYO", "key": "ada100fdd81704d73fbf53b33e047e3f", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/mLwYO"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/O-que-fazemos/Clima-e-Energia/", "key": "ada100fdd81704d73fbf53b33e047e3f", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/10389424_10152462287307543_6997688061878307693_n.jpg?oh=f45b90f5c3eab8bd5d04f1455669341f&oe=55FF8D81", "height": 399, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p320x320/10389424_10152462287307543_6997688061878307693_n.jpg?oh=b1d5263f054140e7d1c83dd8625d400f&oe=55CA71C9", "height": 320, "width": 481}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/10389424_10152462287307543_6997688061878307693_n.jpg?oh=fd3ea9eb381feb688f888d38698c5b35&oe=560614D9", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p75x225/10389424_10152462287307543_6997688061878307693_n.jpg?oh=d126d841f100cd4f22612dc120268367&oe=5607CBA7", "height": 225, "width": 338}], "total": {"new": 9.4694084793, "months": {"11": 658, "10": 429, "1": 1067, "3": 1127, "2": 1377, "5": 646, "4": 838, "7": 445, "6": 493, "9": 403, "8": 395}, "reeng": {"10": 5452, "1": 746, "3": 460, "2": 93, "5": 325, "4": 116, "7": 260, "6": 115, "9": 176, "8": 135}, "month": 13.5440467124}, "id": "10152462287307543"}