{"context": {"cc": "DK", "lang": "DA", "nro": "NOR"}, "from": {"id": 55365680705}, "name": "Mens aktivisterne er ved at g\u00f8re klar til at tilbringe endnu en kold nat om bord p\u00e5 Statoils boreplatform, minder vi lige om, at det her g\u00e6lder fremtiden for den smukke og skr\u00f8belige natur p\u00e5 Bj\u00f8rne\u00f8en. Del billedet, hvis du ogs\u00e5 synes, at Bj\u00f8rne\u00f8en er v\u00e6rd at beskytte.\n\n\"Politikernes fornemmeste opgave er at sikre en verden, som vores b\u00f8rn og b\u00f8rneb\u00f8rn kan vokse op i \u2013 ikke at sikre Statoil et godt overskud.\" L\u00e6s hele Christians opdatering fra protestens andet d\u00f8gn http://bit.ly/1ju1ZTu", "datetime": [2014, 5, 28, 19], "pid": 55365680705, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "height": 720, "created_time": "2014-05-28T19:02:40+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 62, "3": 46, "2": 56, "5": 169, "4": 52}, "reeng": {"10": 291, "1": 17, "3": 23, "2": 1, "5": 11, "4": 2, "7": 14, "6": 6, "9": 14, "8": 6}, "month": 16.1038961039, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ2NzE4NTA3Mzg3MTM=", "before": "MTAyMDQ2NzE4NTA3Mzg3MTM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152059976850706/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDQ2NzE4NTA3Mzg3MTM%3D"}, "new": 4.4155844156, "summary": {"total_count": 391}, "data": [{"id": "10204671850738713", "name": "Rene Larsen"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "DK%20Arctic%20PG", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "20140528_Blog"}, "path": ["denmark", "da", "nyheder", "Blog", "derfor-protesterer-jeg-p-andet-dgn", "blog", "49410"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1ju1ZTu", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/nyheder/Blog/derfor-protesterer-jeg-p-andet-dgn/blog/49410/?utm_campaign=DK%20Arctic%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140528_Blog", "surl": "1ju1ZTu", "key": "f9155a23960183f42e0ce1a22a2e2bbe", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1ju1ZTu"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/nyheder/Blog/derfor-protesterer-jeg-p-andet-dgn/blog/49410/?utm_campaign=DK%20Arctic%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140528_Blog", "key": "f9155a23960183f42e0ce1a22a2e2bbe", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/1554480_10152059976850706_2835245209435980460_n.jpg?oh=cac08b819d5dde21156bd17b34b98c0b&oe=55BFC261", "height": 815, "width": 815}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p720x720/1554480_10152059976850706_2835245209435980460_n.jpg?oh=3b72cfe8d3af838c7d06f585673bd826&oe=560ADBCF", "height": 720, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p600x600/1554480_10152059976850706_2835245209435980460_n.jpg?oh=7c5e22ccbc71a944ca4ae30752efeedd&oe=560B3C64", "height": 600, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p480x480/1554480_10152059976850706_2835245209435980460_n.jpg?oh=61bcd25ba850a5fa915369eb2c1cdd3f&oe=55C4474D", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p320x320/1554480_10152059976850706_2835245209435980460_n.jpg?oh=e94857aab1f934f1c0de3761164d3e04&oe=55CB010A", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p180x540/1554480_10152059976850706_2835245209435980460_n.jpg?oh=f9a56852859c0dc69cb93bcd6b48b119&oe=5600E741", "height": 540, "width": 540}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p130x130/1554480_10152059976850706_2835245209435980460_n.jpg?oh=b47b566ca10d234d1ab69d07e87a214e&oe=55F897ED", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p75x225/1554480_10152059976850706_2835245209435980460_n.jpg?oh=581cd17787330972eba862de52d203c1&oe=55C52628", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 4.4155844156, "months": {"1": 62, "3": 46, "2": 56, "5": 169, "4": 52}, "reeng": {"10": 291, "1": 17, "3": 23, "2": 1, "5": 11, "4": 2, "7": 14, "6": 6, "9": 14, "8": 6}, "month": 16.1038961039}, "id": "10152059976850706"}