{"urls": [], "name": "K\u00f6m\u00fcrl\u00fc termik santraller hayat\u0131m\u0131zdan \u00e7al\u0131yor. \nGelecek i\u00e7in> birgunver.org/?fb_prf", "datetime": [2014, 9, 8, 11], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/14972_10153163008439517_8345387174191750442_n.jpg?oh=f72e0f29dc54b1e8cfcd32cec8ba48dc&oe=562B695D", "width": 180, "height": 180}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/q88/p130x130/14972_10153163008439517_8345387174191750442_n.jpg?oh=892ef59e51c44006da51329f47ed7e65&oe=55EB4761", "width": 130, "height": 130}], "pid": 48281319516, "comments": {"months": {"1": 2, "2": 3}, "reeng": {"1": 1, "10": 3, "2": 1}, "month": 40.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTA=", "before": "MTA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153163008439517/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTA%3D"}, "new": 20.0, "summary": {"total_count": 10, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153323870467556", "name": "Ertu\u011frul Ayd\u0131n"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-08T20:58:35+0000", "message": "K\u00d6M\u00dcRL\u00dc TERM\u0130K SANTRALLER K\u00dcRESEL ISINMANIN BA\u015eLICA KAYNA\u011eIDIR!\nBursa B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131 Say\u0131n Recep Altepe\u2019nin Ba\u015fkan\u0131 oldu\u011fu T\u00fcrkiye Sa\u011fl\u0131kl\u0131 Kentler Birli\u011fi\u2019nin 10. Y\u0131l Konferans\u0131, 10-12 Eyl\u00fcl 2014 tarihlerinde \u2018K\u00fcresel Is\u0131nma ve Kentlerimizin Gelece\u011fi\u2019 temas\u0131yla K\u0131r\u015fehir\u2019de d\u00fczenlenmektedir. T\u00fcrkiye Sa\u011fl\u0131kl\u0131 Kentler Birli\u011fi\u2019nin k\u00fcresel Is\u0131nma sorununu ele alan b\u00f6yle bir toplant\u0131y\u0131 d\u00fczenlemesi taraf\u0131m\u0131zdan memnuniyetle kar\u015f\u0131lanm\u0131\u015ft\u0131r.\nAncak, \u2018K\u00fcresel Is\u0131nma ve Kentlerimizin Gelece\u011fi\u2019 temas\u0131yla bir konferans d\u00fczenleyen Birli\u011fin Ba\u015fkan\u0131 Say\u0131n Recep Altepe\u2019nin, Bursa\u2019n\u0131n g\u00f6be\u011finde kurulacak olan DOSAB k\u00f6m\u00fcrl\u00fc termik santralini desteklemesi \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131d\u0131r.\nSanayile\u015fmenin ba\u015flamas\u0131ndan bu yana, \u00e7o\u011funlukla karbon dioksitten olu\u015fan end\u00fcstrinin yol a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 sera gazlar\u0131n\u0131n artan emisyonlar\u0131 nedeniyle yerk\u00fcrenin enerji dengesi de\u011fi\u015fmektedir. Son iki y\u00fcz y\u0131ldan bu yana karbon dioksit birikiminden dolay\u0131, atmosferde hapsolan k\u0131z\u0131l\u00f6tesi radyasyon miktar\u0131 artm\u0131\u015ft\u0131r. Bu art\u0131\u015f ayn\u0131 zamanda k\u00fcresel s\u0131cakl\u0131k art\u0131\u015f\u0131 ile birlikte iklim de\u011fi\u015fikliklerine de yol a\u00e7maktad\u0131r.\nKarbon kirlili\u011fi iklim de\u011fi\u015fikli\u011fine yol a\u00e7an en \u00f6nemli etmenlerden birisidir; k\u00fcresel \u0131s\u0131nmay\u0131 art\u0131r\u0131r, deniz seviyesini art\u0131r\u0131r, hava ve ya\u011f\u0131\u015f rejimlerinde de\u011fi\u015fikli\u011fe yol a\u00e7ar, ekosistemde, habitatta ve t\u00fcr \u00e7e\u015fitlili\u011finde de\u011fi\u015fime yol a\u00e7ar. Bu de\u011fi\u015fimler d\u00fcnyan\u0131n her yerinde insanlar\u0131n sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve refah\u0131n\u0131 tehdit etmektedir.\nHalk sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131s\u0131ndan risk i\u00e7eren bu de\u011fi\u015fimlerin yol a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 temel sorunlar; daha fazla s\u0131cak dalgas\u0131 ve kurakl\u0131k g\u00f6zlenmesi, \u00f6zellikle kentlerde duman art\u0131\u015f\u0131 ve ozon kirlili\u011findeki art\u0131\u015f, kas\u0131rga, a\u015f\u0131r\u0131 ya\u011f\u0131\u015f ve sel gibi u\u00e7 iklim olaylar\u0131n\u0131n g\u00f6r\u00fclme s\u0131kl\u0131\u011f\u0131ndaki art\u0131\u015f, Lyme hastal\u0131\u011f\u0131 ve Bat\u0131 Nil vir\u00fcs\u00fc gibi hastal\u0131klar\u0131 yayabilen kene ve sivrisineklerde g\u00f6zlenen art\u0131\u015ft\u0131r. \u0130klim de\u011fi\u015fikli\u011finin yol a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 sa\u011fl\u0131k sorunlar\u0131 nedeniyle \u00e7ocuklar, ya\u015fl\u0131lar, kalp ve akci\u011fer hastalar\u0131 ile yoksul ve dezavantajl\u0131 kesimler daha b\u00fcy\u00fck bir risk alt\u0131ndad\u0131r.\nK\u00f6m\u00fcr, d\u00fcnya \u00fczerinde en b\u00fcy\u00fck kirlilik yaratan enerji kayna\u011f\u0131 ve k\u00fcresel karbondioksit (CO2) emisyonlar\u0131n\u0131n tek ba\u015f\u0131na en b\u00fcy\u00fck sorumlusudur. T\u00fcm d\u00fcnyada her y\u0131l k\u00f6m\u00fcrl\u00fc termik santraller 11 milyar ton CO2 sal\u0131m\u0131na neden olmaktad\u0131r. E\u011fer yeni termik santral planlar\u0131 aynen devam ederse k\u00f6m\u00fcr kaynakl\u0131 CO2 sal\u0131mlar\u0131 2030 y\u0131l\u0131na kadar %60 oran\u0131nda art\u0131\u015f g\u00f6sterecektir. T\u00fcrkiye\u2019de ise yap\u0131ld\u0131klar\u0131 takdirde \u00fclkenin sal\u0131mlar\u0131n\u0131 bir ka\u00e7 y\u0131lda yar\u0131 yar\u0131ya art\u0131racak oranda termik santral plan\u0131 mevcuttur.\nK\u00f6m\u00fcrl\u00fc termik santraller, k\u00f6m\u00fcr\u00fcn yak\u0131lmas\u0131ndan kaynaklanan y\u00fcksek miktarda hava kirleticisini havaya salmalar\u0131n\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, y\u00fcksek miktarda karbon dioksit sal\u0131n\u0131m\u0131na da yol a\u00e7arlar.\nK\u00f6m\u00fcrl\u00fc termik santraller, santral \u00e7evresinde ya\u015fayanlarda rahats\u0131zlanmaya, hastalanmaya ve \u00f6l\u00fcmlere yol a\u00e7an do\u011frudan sa\u011fl\u0131k etkilerinin yan\u0131nda, k\u00fcresel \u0131s\u0131nma ve iklim de\u011fi\u015fikliklerine katk\u0131lar\u0131 nedeniyle yaralanma, hastalanma ve \u00f6l\u00fcmler gibi dolayl\u0131 sa\u011fl\u0131k etkilerinin olu\u015fmas\u0131na da katk\u0131da bulunmaktad\u0131r. Bu nedenle, ba\u015fta ABD ve Avrupa Birli\u011fi olmak \u00fczere geli\u015fmi\u015f \u00fclkeler k\u00f6m\u00fcrl\u00fc termik santraller ile ilgili \u00f6nlemler almaya ba\u015flam\u0131\u015f durumdad\u0131r.\nABD Ba\u015fkan\u0131 Barack Obama, k\u00fcresel \u0131s\u0131nma sorununa yol a\u00e7an karbon emisyonlar\u0131n\u0131 \u00f6nemli \u00f6l\u00e7\u00fcde azaltmak amac\u0131yla, termik santrallere yeni i\u015fleyi\u015f kurallar\u0131 getirecek bir plan a\u00e7\u0131klayaca\u011f\u0131n\u0131 Haziran 2014\u2019te duyurmu\u015ftur. Obama'n\u0131n a\u00e7\u0131klayaca\u011f\u0131 plan\u0131n, \u00fclkedeki 1600 termik santralin yaratt\u0131\u011f\u0131 karbon kirlili\u011fini, 2030 y\u0131l\u0131na kadar y\u00fczde 30 oran\u0131nda azaltmas\u0131n\u0131 hedefledi\u011fi belirtilmektedir.\nObama\u2019n\u0131n termik santrallerden kaynaklanan kirlili\u011fe kar\u015f\u0131 y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fc m\u00fccadele ABD\u2019nin en y\u00fcksek mahkemesi taraf\u0131ndan da Nisan 2014\u2019te onaylanm\u0131\u015ft\u0131r. Bu onay, Obama y\u00f6netiminin k\u00fcresel \u0131s\u0131nma ve karbon sal\u0131n\u0131mlar\u0131n\u0131n azalt\u0131lmas\u0131na kar\u015f\u0131 verdi\u011fi m\u00fccadelenin en b\u00fcy\u00fck kazanc\u0131 olarak nitelendirilmektedir.\nAvrupa Birli\u011fi k\u00f6m\u00fcrl\u00fc termik santrallerin hem do\u011frudan sa\u011fl\u0131k etkilerini, hem de iklim de\u011fi\u015fikli\u011fi ile ilgili dolayl\u0131 etkilerini yak\u0131ndan izlemektedir. Avrupa Birli\u011fi \u00fclkelerinde k\u00f6m\u00fcrl\u00fc termik santrallerden elektrik \u00fcretimi giderek d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fclmektedir; 1990\u2019da %39 olan k\u00f6m\u00fcrl\u00fc termik santrallerin toplam elektrik \u00fcretimi i\u00e7erisindeki pay\u0131 2010\u2019da %24\u2019e d\u00fc\u015fm\u00fc\u015ft\u00fcr.\nK\u00f6m\u00fcrl\u00fc termik santrallerin s\u0131n\u0131rland\u0131r\u0131lmas\u0131yla ilgili bir di\u011fer \u00f6nemli haber \u00c7in\u2019den gelmi\u015ftir. Pekin Belediye \u00c7evre Koruma B\u00fcrosu\u2019nun a\u00e7\u0131klamas\u0131na g\u00f6re, Pekin\u2019de 2020 sonuna kadar alt\u0131 ana b\u00f6lgede k\u00f6m\u00fcr kullan\u0131m\u0131n\u0131n yasaklanmas\u0131 kararla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. Bu, \u00c7in\u2019in ba\u015fkentinde hava kirlili\u011fine kar\u015f\u0131 y\u00fcr\u00fct\u00fclen m\u00fccadelede en \u00f6nemli kararlardan birini olu\u015fturmaktad\u0131r. S\u00f6z konusu il\u00e7eler, k\u00f6m\u00fcr ve k\u00f6m\u00fcr ile ili\u015fkili \u00fcr\u00fcnleri kullanmay\u0131 b\u0131rakacak, ayn\u0131 zamanda k\u00f6m\u00fcr santralleri ve k\u00f6m\u00fcr tesisleri de kapat\u0131lacakt\u0131r.\nEkim 2011\u2019de aralar\u0131nda t\u0131p birlikleri, t\u0131bbi ara\u015ft\u0131rma enstit\u00fcleri ve halk sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 kurumlar\u0131 da bulunan 500\u2019\u00fcn \u00fczerinde akademisyen ve uzmandan olu\u015fan b\u00fcy\u00fck bir grup, h\u00fck\u00fcmetlere sa\u011fl\u0131k \u00fczerine en zararl\u0131 etkileri oldu\u011fu bilinen linyitle \u00e7al\u0131\u015fanlar ba\u015fta olmak \u00fczere a\u015famal\u0131 olarak k\u00f6m\u00fcrl\u00fc termik santrallerden vaz ge\u00e7meleri \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131nda bulunmu\u015ftur.\nHal b\u00f6yleyken, \u00fclkemizde ve Bursa\u2019da yeni k\u00f6m\u00fcrl\u00fc termik santrallerin kurulmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131lmas\u0131 kabul edilemez.\nBursa B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131 Say\u0131n Recep Altepe\u2019yi, ba\u015fkan\u0131 oldu\u011fu T\u00fcrkiye Sa\u011fl\u0131kl\u0131 Kentler Birli\u011fi\u2019nin misyonu ve D\u00fcnya Sa\u011fl\u0131k \u00d6rg\u00fct\u00fc\u2019n\u00fcn hava kirlili\u011fi ile ilgili kararlar\u0131na dayal\u0131 olarak Bursa\u2019da kurulmas\u0131 i\u00e7in giri\u015fimde bulunulan DOSAB k\u00f6m\u00fcrl\u00fc termik santral\u0131na kar\u015f\u0131 \u00e7\u0131kmaya \u00e7a\u011f\u0131r\u0131yoruz.\nAksi halde, Say\u0131n Altepe\u2019nin T\u00fcrkiye Sa\u011fl\u0131kl\u0131 Kentler Birli\u011fi Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131ndan istifa etmesini bekledi\u011fimizi kamuoyu ile payla\u015f\u0131yoruz.\nBursa Tabip Odas\u0131 Y\u00f6netim Kurulu", "id": "10153163008439517_10153164085164517", "user_likes": false}]}, "height": 180, "width": 180, "edge": "photos", "likes": {"months": {"1": 285, "3": 219, "2": 454, "5": 204, "4": 196, "7": 173, "6": 183, "9": 446, "8": 205}, "reeng": {"10": 1781, "1": 113, "3": 121, "2": 33, "5": 83, "4": 41, "7": 70, "6": 25, "9": 58, "8": 40}, "month": 12.0507399577, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY2NTY0MjAyNzMyMzI=", "before": "MTAyMDY2NTY0MjAyNzMyMzI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153163008439517/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDY2NTY0MjAyNzMyMzI%3D"}, "new": 4.778012685, "summary": {"total_count": 2497}, "data": [{"id": "10206656420273232", "name": "Can K\u00fcng\u00fc"}]}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "created_time": "2014-09-08T11:48:45+0000", "total": {"new": 4.8141891892, "months": {"1": 286, "3": 219, "2": 456, "5": 204, "4": 196, "7": 173, "6": 183, "9": 446, "8": 205}, "reeng": {"10": 1783, "1": 114, "3": 121, "2": 33, "5": 83, "4": 41, "7": 70, "6": 25, "9": 58, "8": 40}, "month": 12.0777027027}, "id": "10153163008439517"}