{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "O Brasil derruba suas florestas h\u00e1 500 anos. E sempre em nome do desenvolvimento, que simplesmente n\u00e3o chegou a essas regi\u00f5es destru\u00eddas. Zerar o desmatamento \u00e9 a forma mais barata e r\u00e1pida de mitigar os efeitos do aquecimento global. Assine e proteja as florestas: \u25ba\u25ba http://bit.ly/1IKEvHR", "sharedposts": {"months": {"12": 5, "1": 13, "3": 3, "2": 4, "5": 1, "4": 1, "7": 5, "6": 2, "9": 2}, "reeng": {"1": 9, "10": 17, "3": 5, "2": 3, "5": 2}, "month": 36.1111111111, "paging": {"cursors": {"after": "MzgyODg0Mjg4NTY2NDQx", "before": "MzgyODg0Mjg4NTY2NDQx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152802026697543/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzgyODg0Mjg4NTY2NDQx"}, "new": 25.0, "data": [{"picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xft1/v/t1.0-9/p130x130/11114062_10152802026697543_5376831384170991751_n.jpg?oh=d67e8bc8c10f62e9928a1f8671df6d62&oe=5609056D&__gda__=1442095918_eee4625e6cec96ed77f61e9a065d907b", "story": "Patricia Ferreira shared a photo to the group: Lucecoscienza by Patricia.", "from": {"id": "387372454784291", "name": "Patricia Ferreira"}, "name": "Greenpeace Brasil", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/387372454784291/posts/382884288566441", "name": "Like"}], "updated_time": "2015-04-29T21:17:45+0000", "to": {"data": [{"name": "Lucecoscienza by Patricia", "id": "977426968935788"}]}, "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152802026697543/?type=1", "object_id": "10152802026697543", "story_tags": {"0": [{"length": 17, "type": "user", "id": "387372454784291", "name": "Patricia Ferreira", "offset": 0}], "27": [{"length": 5, "id": "10152802026697543", "name": "", "offset": 27}], "47": [{"length": 25, "type": "group", "id": "977426968935788", "name": "Lucecoscienza by Patricia", "offset": 47}]}, "created_time": "2015-04-29T21:17:45+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "387372454784291_382884288566441", "status_type": "shared_story", "description": "O Brasil derruba suas florestas h\u00e1 500 anos. E sempre em nome do desenvolvimento, que simplesmente n\u00e3o chegou a essas regi\u00f5es destru\u00eddas. Zerar o desmatamento \u00e9 a forma mais barata e r\u00e1pida de mitigar os efeitos do aquecimento global. Assine e proteja as florestas: \u25ba\u25ba http://bit.ly/1IKEvHR"}]}, "datetime": [2015, 4, 17, 23], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"10": 2, "12": 5, "1": 9, "3": 1, "2": 4, "5": 4, "4": 3, "7": 1, "6": 3, "9": 9, "8": 4}, "reeng": {"10": 34, "1": 4, "3": 3, "5": 2, "7": 1, "6": 1}, "month": 20.0, "paging": {"cursors": {"after": "NDc=", "before": "NDc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152802026697543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDc%3D"}, "new": 8.8888888889, "summary": {"total_count": 47, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1087773641239863", "name": "Silva J\u00fanior Vit\u00f3ria"}, "like_count": 16, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-18T01:23:14+0000", "message": "Rio S\u00e3o Francisco est\u00e1 morrendo.", "id": "10152802026697543_10152802388092543", "user_likes": false}]}, "height": 500, "created_time": "2015-04-17T23:42:01+0000", "width": 500, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 155, "10": 186, "12": 914, "1": 731, "3": 398, "2": 434, "5": 398, "4": 399, "7": 335, "6": 335, "9": 289, "8": 303}, "reeng": {"10": 3931, "1": 231, "3": 184, "2": 28, "5": 130, "4": 52, "7": 123, "6": 46, "9": 89, "8": 63}, "month": 14.9887225754, "paging": {"cursors": {"after": "MzgzNTE0OTQxODQ4ODk0", "before": "MzgzNTE0OTQxODQ4ODk0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152802026697543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MzgzNTE0OTQxODQ4ODk0"}, "new": 4.7365183514, "summary": {"total_count": 4913}, "data": [{"id": "383514941848894", "name": "PeLuiz Carli"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "salveasflorestas.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Salve_as_Florestas", "utm_medium": "post", "utm_source": "facebook", "agua": null, "utm_content": "organico_agua"}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1IKEvHR", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://salveasflorestas.org.br/?agua&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Salve_as_Florestas&utm_content=organico_agua", "surl": "1IKEvHR", "key": "c348f3c9ad6cf8e3f062f9d4a87a5856", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1IKEvHR"]}, "landing": "http://salveasflorestas.org.br/?agua&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Salve_as_Florestas&utm_content=organico_agua", "key": "c348f3c9ad6cf8e3f062f9d4a87a5856", "petition": null}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xft1/v/t1.0-9/11114062_10152802026697543_5376831384170991751_n.jpg?oh=44f68d9d8ce566e7548f3e5ebe3f4333&oe=55CA4635&__gda__=1443614151_918476b99441cecf3b8fc2a717521567", "height": 500, "width": 500}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xft1/v/t1.0-9/p480x480/11114062_10152802026697543_5376831384170991751_n.jpg?oh=12b538d1229a613fb4c8c25eb6a65c6d&oe=560C603F&__gda__=1442077820_6633a98430148e8e2aac549a4d39230e", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xft1/v/t1.0-9/p320x320/11114062_10152802026697543_5376831384170991751_n.jpg?oh=2d7bcaf99de9c27c14b30b70a6075425&oe=55FF5A7D&__gda__=1438951742_a8259eadc82ecccdd33f59c9a7d647a4", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xft1/v/t1.0-9/p130x130/11114062_10152802026697543_5376831384170991751_n.jpg?oh=d67e8bc8c10f62e9928a1f8671df6d62&oe=5609056D&__gda__=1442095918_eee4625e6cec96ed77f61e9a065d907b", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xft1/v/t1.0-9/p75x225/11114062_10152802026697543_5376831384170991751_n.jpg?oh=e9862730ce5e6fd2574c0f21af27653e&oe=55CB0313&__gda__=1438684241_160a8a9fbb4c4ff71c0a99de78974436", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 4.9157018078, "months": {"11": 155, "10": 187, "12": 919, "1": 749, "3": 401, "2": 438, "5": 403, "4": 402, "7": 337, "6": 338, "9": 291, "8": 303}, "reeng": {"10": 3953, "1": 242, "3": 191, "2": 31, "5": 132, "4": 52, "7": 124, "6": 46, "9": 89, "8": 63}, "month": 15.2143002234}, "id": "10152802026697543"}