{"context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "from": {"id": 9227859351}, "name": "#PeopleVsShell\n\n\u00d6ljy-yhti\u00f6 Shell aikoo aloittaa arktisen \u00f6ljynporauksen t\u00e4n\u00e4 kes\u00e4n\u00e4. \u00d6ljyj\u00e4tin apuna ovat suomalaisen valtionyhti\u00f6 Arctia Shippingin j\u00e4\u00e4nmurtajat. Tiedeyhteis\u00f6 on varoittanut, ett\u00e4 arktinen \u00f6ljy t\u00e4ytyy j\u00e4tt\u00e4\u00e4 k\u00e4ytt\u00e4m\u00e4tt\u00e4, jos haluamme est\u00e4\u00e4 ilmastonmuutoksen pahimmat seuraukset.\n\nShell ei varoituksista piittaa, mutta on aivan k\u00e4sitt\u00e4m\u00e4t\u00f6nt\u00e4, ett\u00e4 suomalainen valtionyhti\u00f6 rakentaa liiketoimintaansa arktisen \u00f6ljynporauksen varaan. On kansallinen h\u00e4pe\u00e4, ett\u00e4 suomalaiset mahdollistavat vaarallisen \u00f6ljynporauksen, joka uhkaa arktista luontoa ja kiihdytt\u00e4\u00e4 ilmastonmuutosta.\n\nTule mielenosoitukseen arktista \u00f6ljynporausta vastaan perjantaina 3. hein\u00e4kuuta! Jaa kuvaa ja kutsu yst\u00e4v\u00e4si mukaan. Tehd\u00e4\u00e4n hein\u00e4kuun kolmannesta ikimuistoinen! --> https://www.facebook.com/events/721457071298755/", "datetime": [2015, 6, 12, 16], "pid": 9227859351, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Nw==", "before": "Nw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152986188699352/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Nw%3D%3D"}, "data": [{"from": {"id": "815286298567927", "name": "Maire Ferm"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-12T16:52:07+0000", "message": "Yhdess\u00e4 on voimaa tehd\u00e4 ja palastaa tuho <3", "id": "10152986188699352_10152986247789352", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 7, "order": "ranked"}}, "height": 720, "created_time": "2015-06-12T16:17:00+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3NTI1NDc1NjM0ODQ=", "before": "MTAxNTM3NTI1NDc1NjM0ODQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152986188699352/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAxNTM3NTI1NDc1NjM0ODQ%3D"}, "data": [{"id": "10153752547563484", "name": "Johanna Latvala"}], "summary": {"total_count": 514}}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {}, "path": ["events", "721457071298755"], "scheme": "https"}, "url": "https://www.facebook.com/events/721457071298755/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.facebook.com/events/721457071298755/", "surl": null, "key": "54dcd8d456e0a6962ed977a09c1e175d", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.facebook.com/events/721457071298755/", "key": "54dcd8d456e0a6962ed977a09c1e175d", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/11406669_10152986188699352_3810670709813554205_n.jpg?oh=fe399e764caaf26017a703d79f4f7c7c&oe=55FAA28B", "height": 960, "width": 960}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p720x720/11406669_10152986188699352_3810670709813554205_n.jpg?oh=1ea4d5af0536f782ef36160590935f50&oe=56354A21", "height": 720, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p600x600/11406669_10152986188699352_3810670709813554205_n.jpg?oh=a436e293e79a1e79a4423bab0d1de1cc&oe=55E695BB", "height": 600, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p480x480/11406669_10152986188699352_3810670709813554205_n.jpg?oh=8a1b2baf1fdab58eee91ba6630108018&oe=56335181", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p320x320/11406669_10152986188699352_3810670709813554205_n.jpg?oh=ddd039c13df48323b3e9a46b6e79c309&oe=55F6BAC3", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p180x540/11406669_10152986188699352_3810670709813554205_n.jpg?oh=85b3e3e6ec7541105296755ec4737884&oe=55F047E6", "height": 540, "width": 540}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/11406669_10152986188699352_3810670709813554205_n.jpg?oh=63ad12e98f0713c4a595866395bb4773&oe=562F04D3", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p75x225/11406669_10152986188699352_3810670709813554205_n.jpg?oh=b9e02ef247614d42c3165018919c1147&oe=562B52AD", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "10152986188699352"}