{"context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "from": {"id": 95735961890}, "name": "Tjugo aktivister fr\u00e5n Greenpeace skickade under m\u00e5ndagen ett budskap till v\u00e4rldens ledare fr\u00e5n det historiska v\u00e4rldsarvet Nazca i Peru.\n\nNazcalinjerna, som bara kan ses fr\u00e5n luften, h\u00e4rstammar fr\u00e5n en numera utd\u00f6d civilisation, och best\u00e5r av allt fr\u00e5n kilometerl\u00e5nga r\u00e4ta linjer till hundratals meter l\u00e5nga avbildningar av pelikaner och sp\u00e4ckhuggare. \n\nNazcalinjerna s\u00e4gs ha skapats f\u00f6r att skicka ett budskap till gudarna om var de skulle landa sina farkoster n\u00e4r de kom tillbaka till jorden.\n\nBudskapet fr\u00e5n Greenpeace riktas ist\u00e4llet till v\u00e4rldens ledare som just nu tr\u00e4ffas 40 mil norrut i Lima f\u00f6r att fatta beslut som p\u00e5verkar hela jordens klimat.\n\nNazcalinjerna ligger vid en v\u00e4rldens torraste platser med en genomsnittlig \u00e5rsnederb\u00f6rd p\u00e5 bara fyra millimeter.\n\nVill ni veta mer om vad som skett i Peru, och Greenpeace respons, s\u00e5 kan ni l\u00e4sa mer h\u00e4r: http://www.greenpeace.org/international/en/news/features/Nazca-Timeline/", "datetime": [2014, 12, 8, 17], "pid": 95735961890, "comments": {"months": {"11": 1, "1": 17, "3": 4, "2": 7, "5": 1, "4": 4, "7": 3, "6": 1, "9": 1, "8": 3}, "reeng": {"10": 15, "1": 17, "3": 4, "5": 3, "4": 1, "7": 1, "9": 1}, "month": 40.4761904762, "paging": {"cursors": {"after": "NDM=", "before": "NDM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152391571686891/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDM%3D"}, "new": 40.4761904762, "summary": {"total_count": 43, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "950812858283997", "name": "Kenneth Karlsson"}, "like_count": 15, "can_remove": false, "created_time": "2014-12-11T20:26:52+0000", "message": "Har uppfattat Greenpeace som en seri\u00f6s organisation, men detta \u00e4r ett bottenm\u00e4rke och hoppas att man \u00e5terst\u00e4ller vad vandalerna utf\u00f6rt i Peru.", "id": "10152391571686891_10152397948776891", "user_likes": false}]}, "height": 428, "created_time": "2014-12-08T17:00:00+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 83, "10": 64, "12": 248, "1": 56, "3": 71, "2": 82, "5": 57, "4": 54, "7": 57, "6": 44, "9": 68, "8": 62}, "reeng": {"10": 795, "1": 42, "3": 32, "2": 5, "5": 19, "4": 9, "7": 15, "6": 5, "9": 14, "8": 10}, "month": 5.9196617336, "paging": {"cursors": {"after": "OTc5MTAxNDAyMTAxNDA0", "before": "OTc5MTAxNDAyMTAxNDA0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152391571686891/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OTc5MTAxNDAyMTAxNDA0"}, "new": 4.4397463002, "summary": {"total_count": 954}, "data": [{"id": "979101402101404", "name": "Rose Marie Andersson"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["international", "en", "news", "features", "Nazca-Timeline"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org/international/en/news/features/Nazca-Timeline/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/international/en/news/features/Nazca-Timeline/", "surl": null, "key": "6560f9fedb8a8dd2dd50b29a21a166f6", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/international/en/news/features/Nazca-Timeline/", "key": "6560f9fedb8a8dd2dd50b29a21a166f6", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/10612706_10152391571686891_4302393831507109340_n.jpg?oh=27c36cc1ed37e6f07c159d1ab6f0ffaa&oe=55FEB9ED", "height": 428, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/q92/p320x320/10612706_10152391571686891_4302393831507109340_n.jpg?oh=c8349621c8bcb729f6f3448151e5fdbd&oe=55C712AC", "height": 320, "width": 448}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/q92/p130x130/10612706_10152391571686891_4302393831507109340_n.jpg?oh=e67b15be9039111a9b3b29b03f85bf96&oe=55FD86BC", "height": 130, "width": 182}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/q92/p75x225/10612706_10152391571686891_4302393831507109340_n.jpg?oh=4f5014d7ece77cb3798236b55c806b61&oe=55FD475D", "height": 225, "width": 315}], "total": {"new": 5.7318321392, "months": {"11": 84, "10": 64, "12": 248, "1": 70, "3": 75, "2": 86, "5": 58, "4": 57, "7": 57, "6": 45, "9": 69, "8": 64}, "reeng": {"10": 804, "1": 56, "3": 35, "2": 5, "5": 22, "4": 10, "7": 15, "6": 5, "9": 15, "8": 10}, "month": 7.164790174}, "id": "10152391571686891"}