{"context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "from": {"id": 55876739776}, "name": "Anglick\u00e1 modelka GEORGIA MAY JAGGER se tak\u00e9 nechala vyfotit Andy Gottsem v tri\u010dku Save the Arctic od m\u00f3dn\u00ed n\u00e1vrh\u00e1\u0159ky Vivienne Westwood.\nPodpo\u0159te i vy z\u00e1chranu Arktidy na \n\u25b7\u25b7\u25b7 www.savethearctic.org \u25c1\u25c1\u25c1\nSD\u00cdLEJTE...", "datetime": [2014, 2, 14, 8], "pid": 55876739776, "comments": {"months": {"1": 1, "2": 3}, "reeng": {"1": 1, "10": 2, "5": 1}, "month": 25.0, "paging": {"cursors": {"after": "NA==", "before": "NA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152241752069777/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NA%3D%3D"}, "new": 25.0, "summary": {"total_count": 4, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206970037475708", "name": "Aedd Gynvael"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-14T09:26:56+0000", "message": "Taky bych se v n\u011bm nechal vyfotit, kdyby \u0161lo n\u011bkde sehnat. :P", "id": "10152241752069777_11715161", "user_likes": false}]}, "height": 648, "created_time": "2014-02-14T08:02:20+0000", "width": 483, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 31, "2": 91}, "reeng": {"10": 61, "1": 21, "3": 12, "2": 2, "5": 8, "4": 1, "7": 8, "6": 3, "9": 2, "8": 4}, "month": 25.4098360656, "paging": {"cursors": {"after": "ODY0MzQ3NDA2OTY0NDk5", "before": "ODY0MzQ3NDA2OTY0NDk5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152241752069777/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODY0MzQ3NDA2OTY0NDk5"}, "new": 17.2131147541, "summary": {"total_count": 127}, "data": [{"id": "864347406964499", "name": "Michaela Peterkov\u00e1"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.savethearctic.org", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.savethearctic.org", "surl": null, "key": "0b57f71d1b081f75fa3d5841d59b76cb", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.savethearctic.org", "key": "0b57f71d1b081f75fa3d5841d59b76cb", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/1012692_10152241752069777_746961155_n.png?oh=e4f10964be9900945a94875ce2ae6404&oe=56081BE5", "height": 648, "width": 483}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p480x480/1012692_10152241752069777_746961155_n.png?oh=994895fcd5675a21bb6219670fd62f85&oe=55C72997", "height": 643, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p320x320/1012692_10152241752069777_746961155_n.png?oh=8195722fe01dd4441e034a06a69dc740&oe=56048B86", "height": 429, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p180x540/1012692_10152241752069777_746961155_n.png?oh=2c8c0d0f3e1c20468aeff77adfd25022&oe=560AB89E", "height": 540, "width": 402}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p130x130/1012692_10152241752069777_746961155_n.png?oh=e342602384eb28a2c32d0a11ee6690d0&oe=5606E286", "height": 174, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p75x225/1012692_10152241752069777_746961155_n.png?oh=8e9d619e6a510807f16c8991b4612c99&oe=55C2A787", "height": 225, "width": 167}], "total": {"new": 17.6, "months": {"1": 32, "2": 93}, "reeng": {"10": 62, "1": 22, "3": 12, "2": 2, "5": 9, "4": 1, "7": 8, "6": 3, "9": 2, "8": 4}, "month": 25.6}, "id": "10152241752069777"}