{"context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "from": {"id": 55876739776}, "name": "Ledn\u00ed medv\u011bdi se \u017eivotu v mraziv\u00e9 Arktid\u011b dokonale p\u0159izp\u016fsobili a jejich ob\u017eiva na ledu z\u00e1vis\u00ed. Podle jednoho z model\u016f Mezivl\u00e1dn\u00edho panelu pro zm\u011bnu klimatu (IPCC) hroz\u00ed, \u017ee do poloviny na\u0161eho stolet\u00ed zmiz\u00ed a\u017e dv\u011b t\u0159etiny t\u011bchto n\u00e1dhern\u00fdch \u0161elem.\n\nP\u0159ij\u010fte na p\u0159edn\u00e1\u0161ku britsk\u00e9ho experta Prof. Jima Skea, m\u00edstop\u0159edsedy pracovn\u00ed skupiny IPCC, kter\u00fd p\u0159edstav\u00ed mo\u017enosti, jak zm\u00edrnit zm\u011bnu klimatu (a nenechat medv\u011bd\u016fm rozt\u00e1t led pod tlapami). Pozv\u00e1nka na \u25ba\u25ba\u25ba www.bit.ly/PUvJ56\n\nP\u0158IDEJTE se k z\u00e1chran\u011b Arktidy na \u25ba www.savethearctic.org", "sharedposts": {"months": {"1": 1, "3": 2, "4": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 1, "5": 2}, "month": 25.0, "paging": {"cursors": {"after": "NzAzMzU0Njg5NzA3MDQw", "before": "NzAzMzU0Njg5NzA3MDQw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152359489334777/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzAzMzU0Njg5NzA3MDQw"}, "new": 25.0, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/1959367_10152359489334777_1462080703734031161_n.jpg?oh=768002a8aa71842426d8ab5883a58070&oe=56092BEE", "story": "Pom\u00f3c - Hledaj\u00ed Se Hodn\u00ed Majitel\u00e9 Pro Pejsky, Ko\u010di\u010dky a Jin\u00e1 Zv\u00ed\u0159\u00e1tka shared Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika's photo.", "from": {"category": "Community", "name": "Pom\u00f3c - Hledaj\u00ed Se Hodn\u00ed Majitel\u00e9 Pro Pejsky, Ko\u010di\u010dky a Jin\u00e1 Zv\u00ed\u0159\u00e1tka", "id": "542306855811825"}, "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "object_id": "10152359489334777", "updated_time": "2014-04-11T19:12:15+0000", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.69683964776.63290.55876739776/10152359489334777/?type=1", "story_tags": {"77": [{"length": 26, "type": "page", "id": "55876739776", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "offset": 77}], "0": [{"length": 69, "type": "page", "id": "542306855811825", "name": "Pom\u00f3c - Hledaj\u00ed Se Hodn\u00ed Majitel\u00e9 Pro Pejsky, Ko\u010di\u010dky a Jin\u00e1 Zv\u00ed\u0159\u00e1tka", "offset": 0}], "106": [{"length": 5, "id": "10152359489334777", "name": "", "offset": 106}]}, "created_time": "2014-04-11T19:12:15+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "542306855811825_703354689707040", "status_type": "shared_story", "description": "Ledn\u00ed medv\u011bdi se \u017eivotu v mraziv\u00e9 Arktid\u011b dokonale p\u0159izp\u016fsobili a jejich ob\u017eiva na ledu z\u00e1vis\u00ed. Podle jednoho z model\u016f Mezivl\u00e1dn\u00edho panelu pro zm\u011bnu klimatu (IPCC) hroz\u00ed, \u017ee do poloviny na\u0161eho stolet\u00ed zmiz\u00ed a\u017e dv\u011b t\u0159etiny t\u011bchto n\u00e1dhern\u00fdch \u0161elem.\n\nP\u0159ij\u010fte na p\u0159edn\u00e1\u0161ku britsk\u00e9ho experta Prof. Jima Skea, m\u00edstop\u0159edsedy pracovn\u00ed skupiny IPCC, kter\u00fd p\u0159edstav\u00ed mo\u017enosti, jak zm\u00edrnit zm\u011bnu klimatu (a nenechat medv\u011bd\u016fm rozt\u00e1t led pod tlapami). Pozv\u00e1nka na \u25ba\u25ba\u25ba www.bit.ly/PUvJ56\n\nP\u0158IDEJTE se k z\u00e1chran\u011b Arktidy na \u25ba www.savethearctic.org"}]}, "datetime": [2014, 4, 10, 14], "pid": 55876739776, "comments": {"months": {"2": 1}, "reeng": {"8": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1615036068774270", "name": "Zden\u011bk St\u0159\u00ed\u017e"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-15T14:36:34+0000", "message": "R\u00e1d bych byl chv\u00edli u n\u011bj", "id": "10152359489334777_12136727", "user_likes": false}]}, "height": 479, "created_time": "2014-04-10T14:14:47+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 26, "3": 19, "2": 25, "4": 50}, "reeng": {"10": 85, "1": 6, "3": 9, "5": 9, "7": 6, "6": 2, "9": 2, "8": 1}, "month": 21.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "ODkyNjkwNjc0MTA1NTM5", "before": "ODkyNjkwNjc0MTA1NTM5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152359489334777/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODkyNjkwNjc0MTA1NTM5"}, "new": 5.0, "summary": {"total_count": 126}, "data": [{"id": "892690674105539", "name": "Ani\u010dka Chovanov\u00e1"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["PUvJ56"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.bit.ly/PUvJ56", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.bit.ly/PUvJ56", "surl": null, "key": "b5b210c10d69127da00cf0ff9a5081bd", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.bit.ly/PUvJ56", "key": "b5b210c10d69127da00cf0ff9a5081bd", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.savethearctic.org", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.savethearctic.org", "surl": null, "key": "0b57f71d1b081f75fa3d5841d59b76cb", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.savethearctic.org", "key": "0b57f71d1b081f75fa3d5841d59b76cb", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/1959367_10152359489334777_1462080703734031161_n.jpg?oh=6a2b141a1ef43bf8c1c4d6ed67079236&oe=55FC39B2", "height": 533, "width": 800}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p480x480/1959367_10152359489334777_1462080703734031161_n.jpg?oh=b1346b9283ff056dfd6f38166a30b7cf&oe=55F44E9E", "height": 480, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p320x320/1959367_10152359489334777_1462080703734031161_n.jpg?oh=615aabd3b46fee6270459bee18283ca0&oe=5600AAD9", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/1959367_10152359489334777_1462080703734031161_n.jpg?oh=e36b9786829fa0fb21dc0f61cb42043d&oe=55C7403E", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p75x225/1959367_10152359489334777_1462080703734031161_n.jpg?oh=9d695e111b98a9b27bf7ce0ca9b40282&oe=55FAA6FB", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 5.6910569106, "months": {"1": 27, "3": 21, "2": 25, "4": 50}, "reeng": {"10": 85, "1": 7, "3": 9, "5": 11, "7": 6, "6": 2, "9": 2, "8": 1}, "month": 21.9512195122}, "id": "10152359489334777"}