{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "A crise h\u00eddrica que estamos passando no Brasil est\u00e1 a cada dia pior. Temos que agir antes que seja tarde demais, antes que n\u00e3o temos mais futuro para poder lutar. Por isso precisamos de voc\u00ea para continuarmos a fazer a\u00e7\u00f5es para chamar a aten\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o e governo por nossas florestas: http://bit.ly/1DsMmXh", "datetime": [2015, 4, 25, 4], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"12": 2, "1": 4, "3": 4, "2": 6, "5": 3, "7": 1, "6": 3, "9": 1, "8": 2}, "reeng": {"1": 2, "10": 22, "3": 1, "7": 1}, "month": 15.3846153846, "paging": {"cursors": {"after": "Mjk=", "before": "Mjk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152818470652543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mjk%3D"}, "new": 7.6923076923, "summary": {"total_count": 29, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1601935083412571", "name": "Edilane Marques"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-25T10:34:53+0000", "message": "\u00c9 muito s\u00e9rio!!!", "id": "10152818470652543_10152818830157543", "user_likes": false}]}, "height": 403, "created_time": "2015-04-25T04:30:38+0000", "width": 605, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 84, "10": 82, "12": 432, "1": 312, "3": 146, "2": 167, "5": 147, "4": 146, "7": 128, "6": 134, "9": 97, "8": 114}, "reeng": {"10": 1763, "1": 55, "3": 34, "2": 12, "5": 28, "4": 17, "7": 26, "6": 13, "9": 23, "8": 18}, "month": 15.6862745098, "paging": {"cursors": {"after": "MTU3MDc0NzUwNjUyMzE1OA==", "before": "MTU3MDc0NzUwNjUyMzE1OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152818470652543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTU3MDc0NzUwNjUyMzE1OA%3D%3D"}, "new": 2.7652086476, "summary": {"total_count": 2007}, "data": [{"id": "1570747506523158", "name": "Marlei Gehlen"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Climate_Change", "appeal": "12533", "utm_medium": "post", "utm_source": "facebook", "utm_content": "150425"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1DsMmXh", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12533&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Climate_Change&utm_content=150425", "surl": "1DsMmXh", "key": "7f7986cfdcfd17d938e1aeb2e9d18243", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1DsMmXh"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12533&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Climate_Change&utm_content=150425", "key": "7f7986cfdcfd17d938e1aeb2e9d18243", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/11009943_10152818470652543_3381002925976120851_n.jpg?oh=e4366094671de5e0c2152e58cb0d94d1&oe=55F7C994", "height": 403, "width": 605}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/q85/p320x320/11009943_10152818470652543_3381002925976120851_n.jpg?oh=8c227765eb9c9cdd85da1e507cbd88df&oe=55FDA415", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/q85/p130x130/11009943_10152818470652543_3381002925976120851_n.jpg?oh=6bfcb994bf22749e4715ed711b7bb6d1&oe=560AC105", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/q85/p75x225/11009943_10152818470652543_3381002925976120851_n.jpg?oh=31fa69efffddf716573a696fd73470a9&oe=5600EC2A", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 2.8557114228, "months": {"11": 84, "10": 82, "12": 433, "1": 314, "3": 147, "2": 168, "5": 147, "4": 146, "7": 128, "6": 136, "9": 97, "8": 114}, "reeng": {"10": 1768, "1": 57, "3": 34, "2": 12, "5": 28, "4": 17, "7": 26, "6": 13, "9": 23, "8": 18}, "month": 15.7314629259}, "id": "10152818470652543"}