{"context": {"cc": "LU", "lang": "FR", "nro": "LUX"}, "from": {"id": 67370457805}, "name": "L\u00e9if D\u00e9put\u00e9iert:\nBiodiversit\u00e9it sch\u00fctzen, Beie retten, Grondwaasser sch\u00fctzen, Pestiziden verbueden! \n\nMuer ass an der Chamber den Debat iwwert d'Pestiziden. Greenpeace Luxembourg an natur&\u00ebmwelt w\u00ebllen dass Neel matt K\u00e4pp gemaach ginn! Share d\u00ebst Bild\n\nEis Stellungnahm: http://www.greenpeace.org/luxembourg/fr/news/Pestizide-Jetzt-endlich-Nagel-mit-Kopfen-machen-/", "datetime": [2014, 12, 10, 13], "pid": 67370457805, "comments": {"months": {"1": 1, "2": 1, "4": 2, "7": 1, "6": 1, "9": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 5, "4": 1}, "month": 14.2857142857, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJNU16Y3hNek00TnpJNE1EWTZNVFF4T0RJeU56VTBPQT09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJNU16Y3hNek00TnpJNE1EWTZNVFF4T0RJeU56VTBPQT09"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152936943017806/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJNU16Y3hNek00TnpJNE1EWTZNVFF4T0RJeU56VTBPQT09"}, "new": 14.2857142857, "summary": {"total_count": 8, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "795721720505878", "name": "Anita T. Laros"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-12-10T16:05:47+0000", "message": "ass gedeelt!", "id": "10152936943017806_10152937133872806", "user_likes": false}]}, "height": 459, "created_time": "2014-12-10T13:42:38+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 6, "10": 4, "12": 11, "1": 75, "3": 27, "2": 76, "5": 12, "4": 20, "7": 6, "6": 8, "9": 4, "8": 5}, "reeng": {"10": 74, "1": 59, "3": 42, "2": 3, "5": 18, "4": 16, "7": 18, "6": 6, "9": 12, "8": 6}, "month": 29.5275590551, "paging": {"cursors": {"after": "OTA1OTI0NzA5NDI4OTMw", "before": "OTA1OTI0NzA5NDI4OTMw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152936943017806/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OTA1OTI0NzA5NDI4OTMw"}, "new": 23.2283464567, "summary": {"total_count": 256}, "data": [{"id": "905924709428930", "name": "Elisa Marques"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["luxembourg", "fr", "news", "Pestizide-Jetzt-endlich-Nagel-mit-Kopfen-machen-"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org/luxembourg/fr/news/Pestizide-Jetzt-endlich-Nagel-mit-Kopfen-machen-/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/luxembourg/fr/news/Pestizide-Jetzt-endlich-Nagel-mit-Kopfen-machen-/", "surl": null, "key": "6d7e892550d19d309a4aec23506bc921", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/luxembourg/fr/news/Pestizide-Jetzt-endlich-Nagel-mit-Kopfen-machen-/", "key": "6d7e892550d19d309a4aec23506bc921", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/t31.0-8/1547974_10152936943017806_66313383995731412_o.jpg", "height": 694, "width": 1088}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/t31.0-8/p600x600/1547974_10152936943017806_66313383995731412_o.jpg", "height": 600, "width": 940}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/t31.0-8/p480x480/1547974_10152936943017806_66313383995731412_o.jpg", "height": 480, "width": 752}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p320x320/10425503_10152936943017806_66313383995731412_n.jpg?oh=ab10a7e94b980acc00493bb5217e2eaa&oe=55F97DA9", "height": 320, "width": 501}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/t31.0-8/p180x540/1547974_10152936943017806_66313383995731412_o.jpg", "height": 540, "width": 846}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p130x130/10425503_10152936943017806_66313383995731412_n.jpg?oh=f8cb3930cd4a151acd401e15410c1c72&oe=55BECAC6", "height": 130, "width": 203}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p75x225/10425503_10152936943017806_66313383995731412_n.jpg?oh=62761d2dc09e948f027b84eeba37259b&oe=55FE6345", "height": 225, "width": 352}], "total": {"new": 23.3463035019, "months": {"11": 6, "10": 4, "12": 11, "1": 76, "3": 27, "2": 76, "5": 12, "4": 21, "7": 7, "6": 8, "9": 4, "8": 5}, "reeng": {"10": 76, "1": 60, "3": 42, "2": 3, "5": 18, "4": 16, "7": 18, "6": 6, "9": 12, "8": 6}, "month": 29.5719844358}, "id": "10152936943017806"}