{"context": {"cc": "DK", "lang": "DA", "nro": "NOR"}, "from": {"id": 55365680705}, "name": "Greenpeace Indien er truet \u2013 og vi har brug for din hj\u00e6lp!\nLandets indenrigsministerium har sp\u00e6rret vores bankkonti. Derfor kan vores arbejde for Indiens milj\u00f8 \u2013 for skovene, for ren luft og vedvarende energi \u2013 v\u00e6re slut om f\u00e5 uger. Men vi k\u00e6mper videre!\n\nGiv din st\u00f8tte til Greenpeace Indien og til ytringsfriheden i verdens st\u00f8rste demokrati, s\u00e5 vi kan forts\u00e6tte vores arbejde. Del og skriv under her: http://grnpc.org/IgDG6", "datetime": [2015, 5, 21, 17], "pid": 55365680705, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"id": "10152853324078963", "name": "Maj-Britt Om\u00f8 Seeger"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-23T04:22:26+0000", "message": "S\u00e5 vigtigt!!!!!", "id": "10152756546295706_10152759881365706", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}, "height": 479, "created_time": "2015-05-21T17:15:16+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzgzNzg2NDc1MDMwNDA2", "before": "NzgzNzg2NDc1MDMwNDA2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152756546295706/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NzgzNzg2NDc1MDMwNDA2"}, "data": [{"id": "783786475030406", "name": "Assmae Halouani"}], "summary": {"total_count": 264}}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["denmark", "da", "hvad-du-kan-gore", "freespeech"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/IgDG6", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["Indien"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgDG6", "redir": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/freespeech/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=greenpeace&utm_term=Indien", "landing": {"key": "fec566bb64d85e11399e0b4dbc124e71", "url": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/freespeech/", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/freespeech/", "surl": null, "key": "fec566bb64d85e11399e0b4dbc124e71", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/freespeech/", "components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "path": ["denmark", "da", "hvad-du-kan-gore", "freespeech"], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": {"cc": "DK", "basket": "greenpeace", "issue": "india free speech"}}, "ts": [2015, 5, 21, 14, 28], "alias": "IgDG6", "basket": {"id": 9, "name": "greenpeace"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "Indien", "medium": "post", "campaign": "greenpeace"}, "id": 1000033449}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/freespeech/", "surl": "IgDG6", "key": "66e617cef7e3a3f358f50ab9aac70911", "aurora": true, "history": ["http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/freespeech/"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/freespeech/", "key": "66e617cef7e3a3f358f50ab9aac70911", "petition": {"cc": "DK", "basket": "greenpeace", "issue": "india free speech"}}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/11011678_10152756546295706_4473493423544956260_n.jpg?oh=49bb6170381df4c0ec077bd764d2fd5d&oe=55C32EB0", "height": 533, "width": 800}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p480x480/11011678_10152756546295706_4473493423544956260_n.jpg?oh=a4d8efe0596100c6a47a69b03d0fbff5&oe=55FC8ABA", "height": 480, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p320x320/11011678_10152756546295706_4473493423544956260_n.jpg?oh=e08ed2d233905f1f87fe049109a83167&oe=560D78F8", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/11011678_10152756546295706_4473493423544956260_n.jpg?oh=57442dd1cc00893f0250f9ce6c13b72b&oe=55F6EDE8", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p75x225/11011678_10152756546295706_4473493423544956260_n.jpg?oh=c5ebac68252b5b6c8579a0a162c9f7c7&oe=55C92A96", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "10152756546295706"}