{"context": {"cc": "FR", "lang": "FR", "nro": "FRA"}, "from": {"id": 39435457457}, "name": "En \u00e9chos \u00e0 l\u2019action ayant eu lieu \u00e0 l\u2019Elys\u00e9e la semaine derni\u00e8re (http://act.gp/1hggdKd) et \u00e0 l\u2019occasion d\u2019une rencontre \u00e0 Berlin des Ministres de l\u2019environnement polonais, allemand et fran\u00e7ais, Greenpeace leur demande de se d\u00e9barrasser des \u00e9nergies du pass\u00e9, charbon et nucl\u00e9aire.\nLa vraie transition \u00e9nerg\u00e9tique passe par un objectif contraignant de 45 % d\u2019\u00e9nergies renouvelables d\u2019ici \u00e0 2030 !", "datetime": [2014, 2, 26, 13], "pid": 39435457457, "comments": {"months": {"1": 13, "2": 8}, "reeng": {"10": 4, "3": 2, "2": 8, "4": 4, "6": 2, "8": 1}, "month": 61.9047619048, "paging": {"cursors": {"after": "MjE=", "before": "MjE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152248714182458/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MjE%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 21, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206690870769595", "name": "S\u00e9bastien Baggio"}, "like_count": 28, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-26T14:25:36+0000", "message": "L alternative vient de la consommation.  Il faut r\u00e9duire notre consommation. A t on besoin de laisser allumer les  enseignes des magasins toute la nuit, d Illuminer notre jardin comme le palais de Versailles \u00e0 No\u00ebl et bien d autres. A m\u00e9diter !", "id": "10152248714182458_11570205", "user_likes": false}]}, "height": 540, "created_time": "2014-02-26T13:58:52+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 263, "2": 501}, "reeng": {"10": 276, "3": 69, "2": 141, "5": 51, "4": 66, "7": 46, "6": 46, "9": 33, "8": 36}, "month": 34.4240837696, "paging": {"cursors": {"after": "MzkwODY0NDU3NzU5ODI5", "before": "MzkwODY0NDU3NzU5ODI5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152248714182458/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MzkwODY0NDU3NzU5ODI5"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 789}, "data": [{"id": "390864457759829", "name": "Tiffany Gjn"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "energie-climat.greenpeace.fr", "params": "", "query": {"__utmx": "-", "__utmz": "218051913.1393422194.27.14.utmcsr=energie-climat.greenpeace.fr%7Cutmccn=(referral)%7Cutmcmd=referral%7Cutmcct=/action-a-lelysee-mme-merkel-et-m-hollande-doivent-rejeter-les-energies-du-passe", "__utmv": "-", "__utmk": "176178534", "__utma": "218051913.160684697.1392886215.1393422194.1393430748.28", "__utmb": "218051913.4.10.1393430748", "__utmc": "218051913"}, "path": ["action-a-lelysee-mme-merkel-et-m-hollande-doivent-rejeter-les-energies-du-passe"], "scheme": "http"}, "url": "http://act.gp/1hggdKd)", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "act.gp", "url": "http://energie-climat.greenpeace.fr/action-a-lelysee-mme-merkel-et-m-hollande-doivent-rejeter-les-energies-du-passe?__utma=218051913.160684697.1392886215.1393422194.1393430748.28&__utmb=218051913.4.10.1393430748&__utmc=218051913&__utmx=-&__utmz=218051913.1393422194.27.14.utmcsr=energie-climat.greenpeace.fr%7Cutmccn=(referral)%7Cutmcmd=referral%7Cutmcct=/action-a-lelysee-mme-merkel-et-m-hollande-doivent-rejeter-les-energies-du-passe&__utmv=-&__utmk=176178534", "surl": "1hggdKd)", "key": "acb75ad58b134908b9d7eb9d84ff9c52", "aurora": false, "history": ["http://act.gp/1hggdKd)"]}, "landing": "http://energie-climat.greenpeace.fr/action-a-lelysee-mme-merkel-et-m-hollande-doivent-rejeter-les-energies-du-passe?__utma=218051913.160684697.1392886215.1393422194.1393430748.28&__utmb=218051913.4.10.1393430748&__utmc=218051913&__utmx=-&__utmz=218051913.1393422194.27.14.utmcsr=energie-climat.greenpeace.fr%7Cutmccn=(referral)%7Cutmcmd=referral%7Cutmcct=/action-a-lelysee-mme-merkel-et-m-hollande-doivent-rejeter-les-energies-du-passe&__utmv=-&__utmk=176178534", "key": "acb75ad58b134908b9d7eb9d84ff9c52", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/1620845_10152248714182458_902221127_n.jpg?oh=265fb7a4d652d5c947cee99546d20955&oe=55FF9A66", "height": 600, "width": 800}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p480x480/1620845_10152248714182458_902221127_n.jpg?oh=ec70124f32dc3b0e84f587adea237288&oe=55C27414", "height": 480, "width": 640}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p320x320/1620845_10152248714182458_902221127_n.jpg?oh=ea3047d1bb4f3ee8878b1d753bb911a5&oe=56071605", "height": 320, "width": 426}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p180x540/1620845_10152248714182458_902221127_n.jpg?oh=4d965b23f894f720562fa6c2ca2f0f18&oe=55F9D21D", "height": 540, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/1620845_10152248714182458_902221127_n.jpg?oh=83c601160dd54b9d9eb6c38b4887b3b1&oe=560A4105", "height": 130, "width": 173}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p75x225/1620845_10152248714182458_902221127_n.jpg?oh=ae8c194e5d42d9dd0eaee78692bed6f7&oe=55C6D604", "height": 225, "width": 300}], "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 269, "2": 505}, "reeng": {"10": 278, "3": 70, "2": 144, "5": 51, "4": 69, "7": 46, "6": 47, "9": 33, "8": 36}, "month": 34.7545219638}, "id": "10152248714182458"}