{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Milh\u00f5es de pessoas no Brasil dependem das \u00e1rvores e das florestas para sobreviver. V\u00e1rios l\u00edderes comunit\u00e1rios j\u00e1 foram mortos na Amaz\u00f4nia por defend\u00ea-las. Isso n\u00e3o pode continuar. Junte-se a n\u00f3s na campanha pelo #DesmatamentoZero. Assine e compartilhe: http://bit.ly/18I9y7c", "datetime": [2014, 4, 30, 11], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 7, "3": 2, "2": 4, "4": 11}, "reeng": {"10": 15, "1": 2, "3": 3, "5": 1, "7": 2, "9": 1}, "month": 29.1666666667, "paging": {"cursors": {"after": "MzM=", "before": "MzM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152083559387543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MzM%3D"}, "new": 8.3333333333, "summary": {"total_count": 33, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "887398284657069", "name": "Bebelzinha Oliveira"}, "like_count": 20, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-30T12:06:22+0000", "message": "Pensa que \u00e9 s\u00f3 nas florestas! J\u00e1 vi pessoas arrancarem \u00e1rvores de vias p\u00fablicas por est\u00e9tica!!! Absuuuuurdoooo!!!", "id": "10152083559387543_10152084363727543", "user_likes": false}]}, "height": 454, "created_time": "2014-04-30T11:00:00+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 582, "3": 603, "2": 582, "4": 1020}, "reeng": {"10": 2030, "1": 169, "3": 133, "2": 17, "5": 116, "4": 32, "7": 115, "6": 25, "9": 110, "8": 40}, "month": 20.8826695371, "paging": {"cursors": {"after": "ODU2MzQ5ODI3NzY2MjM2", "before": "ODU2MzQ5ODI3NzY2MjM2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152083559387543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODU2MzQ5ODI3NzY2MjM2"}, "new": 6.0638679584, "summary": {"total_count": 2895}, "data": [{"id": "856349827766236", "name": "Regina Vb"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "ligadasflorestas", "utm_medium": "facebook", "utm_source": "post"}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/18I9y7c", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.ligadasflorestas.org.br/?utm_campaign=ligadasflorestas&utm_source=post&utm_medium=facebook", "surl": "18I9y7c", "key": "393809545f4388f2c523f352d5cb1bc5", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/18I9y7c"]}, "landing": "http://www.ligadasflorestas.org.br/?utm_campaign=ligadasflorestas&utm_source=post&utm_medium=facebook", "key": "393809545f4388f2c523f352d5cb1bc5", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/10265545_10152083559387543_1168685999459117785_o.jpg", "height": 1010, "width": 1600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p960x960/10265545_10152083559387543_1168685999459117785_o.jpg", "height": 960, "width": 1520}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p720x720/10265545_10152083559387543_1168685999459117785_o.jpg", "height": 720, "width": 1140}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p600x600/10265545_10152083559387543_1168685999459117785_o.jpg", "height": 600, "width": 950}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p480x480/10265545_10152083559387543_1168685999459117785_o.jpg", "height": 480, "width": 760}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p320x320/10015163_10152083559387543_1168685999459117785_n.jpg?oh=4567550dc77f2377b65c151465a59550&oe=55C428C1", "height": 320, "width": 506}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p180x540/10265545_10152083559387543_1168685999459117785_o.jpg", "height": 540, "width": 855}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p130x130/10015163_10152083559387543_1168685999459117785_n.jpg?oh=251e4c323958575108bfbdbcbed73b74&oe=55CA7CD1", "height": 130, "width": 205}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p75x225/10015163_10152083559387543_1168685999459117785_n.jpg?oh=017f823dfdc473bcf863eaf32eba014d&oe=55C903AF", "height": 225, "width": 356}], "total": {"new": 6.0888252149, "months": {"1": 584, "3": 603, "2": 583, "4": 1022}, "reeng": {"10": 2032, "1": 170, "3": 135, "2": 17, "5": 116, "4": 32, "7": 115, "6": 25, "9": 110, "8": 40}, "month": 20.9169054441}, "id": "10152083559387543"}