{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Hoje, na sabatina da CNA, ficou evidente que os ruralistas est\u00e3o pressionando os candidatos a Presid\u00eancia a se posicionarem favoravelmente aos interesses do agroneg\u00f3cio, tais como: a n\u00e3o demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas, afrouxamento da defini\u00e7\u00e3o de trabalho escravo e o novo c\u00f3digo florestal. Saiba mais: http://migre.me/kToKo", "datetime": [2014, 8, 6, 18], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 11, "3": 9, "2": 8, "5": 9, "4": 5, "7": 8, "6": 6, "8": 11}, "reeng": {"10": 48, "1": 9, "3": 1, "5": 1, "4": 1, "7": 3, "6": 2, "9": 2}, "month": 16.4179104478, "paging": {"cursors": {"after": "NzA=", "before": "NzA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152271683487543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NzA%3D"}, "new": 13.4328358209, "summary": {"total_count": 70, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "810131025769515", "name": "Darcila Corrent"}, "like_count": 43, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-06T19:02:53+0000", "message": "\u00c9 verdade que os ruralistas est\u00e3o pressionando os candidatos a Presid\u00eancia a se posicionarem favoravelmente aos interesses do agroneg\u00f3cio. S\u00f3 n\u00e3o enxerga quem n\u00e3o quer.", "id": "10152271683487543_10152271723032543", "user_likes": false}]}, "height": 616, "created_time": "2014-08-06T18:35:28+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 205, "3": 255, "2": 325, "5": 239, "4": 229, "7": 284, "6": 257, "8": 599}, "reeng": {"10": 1924, "1": 153, "3": 98, "2": 8, "5": 66, "4": 13, "7": 56, "6": 12, "9": 44, "8": 19}, "month": 8.5666527372, "paging": {"cursors": {"after": "OTQ5ODIwMzE4MzgyNzM0", "before": "OTQ5ODIwMzE4MzgyNzM0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152271683487543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OTQ5ODIwMzE4MzgyNzM0"}, "new": 6.3936481404, "summary": {"total_count": 2481}, "data": [{"id": "949820318382734", "name": "Angelina Monaco"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Ruralistas-reafirmam-seu-compromisso-com-o-atraso-do-Brasil"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/kToKo", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Ruralistas-reafirmam-seu-compromisso-com-o-atraso-do-Brasil/", "surl": "kToKo", "key": "5f05d0e0faf0d255e1f2817da980c3d8", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/kToKo"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Ruralistas-reafirmam-seu-compromisso-com-o-atraso-do-Brasil/", "key": "5f05d0e0faf0d255e1f2817da980c3d8", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/10575346_10152271683487543_7620526118886502419_o.jpg", "height": 1013, "width": 1183}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p960x960/10575346_10152271683487543_7620526118886502419_o.jpg", "height": 960, "width": 1121}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p720x720/10575346_10152271683487543_7620526118886502419_o.jpg", "height": 720, "width": 840}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p600x600/10575346_10152271683487543_7620526118886502419_o.jpg", "height": 600, "width": 700}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p480x480/10580216_10152271683487543_7620526118886502419_n.jpg?oh=90f955c737d85f4e32d8a7ecd6696929&oe=55FA4341", "height": 480, "width": 560}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p320x320/10580216_10152271683487543_7620526118886502419_n.jpg?oh=f9dc1461e35380b688254b53a4fed061&oe=55C34303", "height": 320, "width": 373}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p180x540/10580216_10152271683487543_7620526118886502419_n.jpg?oh=b1a6b7719bbf33ce8fa3e2ed834bf9b1&oe=55C7B826", "height": 540, "width": 630}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/10580216_10152271683487543_7620526118886502419_n.jpg?oh=36bbfdb1e8f2f2f85a4014acef16fe0e&oe=55F79313", "height": 130, "width": 151}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p75x225/10580216_10152271683487543_7620526118886502419_n.jpg?oh=694e18feb938e64bd09593fec0011b4e&oe=5600B76D", "height": 225, "width": 262}], "total": {"new": 6.6391752577, "months": {"1": 214, "3": 262, "2": 326, "5": 244, "4": 230, "7": 288, "6": 259, "8": 602}, "reeng": {"10": 1943, "1": 161, "3": 99, "2": 8, "5": 66, "4": 14, "7": 57, "6": 13, "9": 45, "8": 19}, "month": 8.824742268}, "id": "10152271683487543"}