{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "N\u00e3o espere que cortem a \u00faltima \u00e1rvore! As florestas s\u00e3o respons\u00e1veis por conservar a biodiversidade, a estabilidade clim\u00e1tica e os valores culturais. Assine a peti\u00e7\u00e3o pelo #DesmatamentoZero: http://bit.ly/10U90Uw", "datetime": [2014, 1, 23, 12], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 25}, "reeng": {"1": 5, "10": 10, "3": 3, "5": 3, "7": 4}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MjY=", "before": "MjY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151904768797543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MjY%3D"}, "new": 20.0, "summary": {"total_count": 26, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1725252967701833", "name": "France Lima"}, "like_count": 16, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-23T12:21:50+0000", "message": "Diga nao ao desmatamento...nos seres humanos e os animais dependemos das arvores,da floresta...etc...", "id": "10151904768797543_10374786", "user_likes": false}]}, "height": 600, "created_time": "2014-01-23T12:09:58+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 3093}, "reeng": {"10": 1443, "1": 638, "3": 384, "2": 3, "5": 256, "4": 7, "7": 193, "6": 14, "9": 137, "8": 18}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "ODQwNjE5NDk5MzUzOTY3", "before": "ODQwNjE5NDk5MzUzOTY3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151904768797543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODQwNjE5NDk5MzUzOTY3"}, "new": 20.6272227611, "summary": {"total_count": 3228}, "data": [{"id": "840619499353967", "name": "Letiene Dos Santos Santos"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/10U90Uw", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.ligadasflorestas.org.br/", "surl": "10U90Uw", "key": "fcc6c855353e8bb7d921227fd24e5ab8", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/10U90Uw"]}, "landing": "http://www.ligadasflorestas.org.br/", "key": "fcc6c855353e8bb7d921227fd24e5ab8", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/75857_10151904768797543_302600186_n.jpg?oh=6367cc17456e7e183ccea754520114a9&oe=5609648E", "height": 600, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/q86/p480x480/75857_10151904768797543_302600186_n.jpg?oh=381ea00494efce3595e824f60d0695c2&oe=55F50EEA", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/q84/p320x320/75857_10151904768797543_302600186_n.jpg?oh=bd8dce1f8f36614fd195046982eb3fc1&oe=55C93585", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/q84/p180x540/75857_10151904768797543_302600186_n.jpg?oh=5d60aae2f37d4189e7412cebd9732b22&oe=55FEE4CE", "height": 540, "width": 540}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/q84/p130x130/75857_10151904768797543_302600186_n.jpg?oh=f3316e7ab69bc82124ea5eaa87d0c544&oe=55C276C4", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/q84/p75x225/75857_10151904768797543_302600186_n.jpg?oh=8ef53ba2fabb737c0bfb2ba04411f745&oe=55F33D88", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 20.6385037085, "months": {"1": 3101}, "reeng": {"10": 1444, "1": 640, "3": 384, "2": 3, "5": 258, "4": 7, "7": 196, "6": 14, "9": 137, "8": 18}, "month": 100.0}, "id": "10151904768797543"}