{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Se n\u00e3o serve para um rei, n\u00e3o serve para as nossas crian\u00e7as. Se voc\u00ea tamb\u00e9m quer roupas sem produtos t\u00f3xicos, assine e exija que a Versace, Louis Vuitton, Dior e Dolce&Gabbana se desintoxiquem: http://www.greenpeace.org.br/o-rei-esta-nu/", "datetime": [2014, 4, 18, 11], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 6, "3": 9, "2": 9, "4": 9}, "reeng": {"10": 23, "1": 4, "3": 2, "2": 1, "5": 2, "4": 1}, "month": 18.1818181818, "paging": {"cursors": {"after": "NDA=", "before": "NDA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152058187482543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDA%3D"}, "new": 12.1212121212, "summary": {"total_count": 40, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1016655288346435", "name": "D\u00fa Vieira"}, "like_count": 56, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-18T11:52:40+0000", "message": "Tem q parar de gastar tem q parar de tantO  comprar,\nAbaixo o ConsumismO.\nS\u00f3 assim atingiremos os \"capitalistas\",\n#eaterrapagaporissO", "id": "10152058187482543_10969936", "user_likes": false}]}, "height": 375, "created_time": "2014-04-18T11:00:00+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 1080, "3": 1042, "2": 1137, "4": 1646}, "reeng": {"10": 3056, "1": 586, "3": 386, "2": 38, "5": 284, "4": 54, "7": 207, "6": 61, "9": 180, "8": 53}, "month": 22.0183486239, "paging": {"cursors": {"after": "NDQ3NDU3NjM4NzU3MzYw", "before": "NDQ3NDU3NjM4NzU3MzYw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152058187482543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDQ3NDU3NjM4NzU3MzYw"}, "new": 11.9469928644, "summary": {"total_count": 5091}, "data": [{"id": "447457638757360", "name": "\u6797\u6dd1\u537f"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org.br", "params": "", "query": {}, "path": ["o-rei-esta-nu"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org.br/o-rei-esta-nu/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org.br/o-rei-esta-nu/", "surl": null, "key": "191a3297ef53d93019a3f3f7930a76bc", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org.br/o-rei-esta-nu/", "key": "191a3297ef53d93019a3f3f7930a76bc", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/10251911_10152058187482543_89455795875379019_n.jpg?oh=6f4d38edfce2869b7b59f1a6061ecbf9&oe=55F98A4E", "height": 375, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p320x320/10251911_10152058187482543_89455795875379019_n.jpg?oh=df10391549a6794f1211631aa6afee31&oe=5601BFEA", "height": 320, "width": 614}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/10251911_10152058187482543_89455795875379019_n.jpg?oh=84b895e7f2b37353d15bb124ee7230a1&oe=55FDFC85", "height": 130, "width": 249}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p75x225/10251911_10152058187482543_89455795875379019_n.jpg?oh=90228d3808a445a0174d269dff428797&oe=55FDF706", "height": 225, "width": 432}], "total": {"new": 11.9715447154, "months": {"1": 1085, "3": 1046, "2": 1139, "4": 1650}, "reeng": {"10": 3065, "1": 589, "3": 388, "2": 38, "5": 285, "4": 54, "7": 207, "6": 61, "9": 180, "8": 53}, "month": 22.0528455285}, "id": "10152058187482543"}