{"context": {"cc": "CL", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "from": {"id": 78617029137}, "name": "La energ\u00eda solar podr\u00eda ser la fuente de electricidad m\u00e1s importante del mundo para el a\u00f1o 2050, seg\u00fan la Agencia Internacional de Energ\u00eda (AIE). \nEsta es una raz\u00f3n m\u00e1s para decirle NO a la locura de extraer petr\u00f3leo del fr\u00e1gil \u00c1rtico.\n\u00a1Di que NO! >>> http://bit.ly/1qaz6z9", "sharedposts": {"months": {"1": 4, "3": 1}, "reeng": {"1": 4, "4": 1}, "month": 80.0, "paging": {"cursors": {"after": "Nzg3NTkxODQ0NjE2NDc1", "before": "Nzg3NTkxODQ0NjE2NDc1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152758548784138/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Nzg3NTkxODQ0NjE2NDc1"}, "new": 80.0, "data": [{"picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/10440948_10152758548784138_214385383180235330_n.jpg?oh=c3bc058907b0048d6035da0b6b15b581&oe=55C9968E&__gda__=1442740319_98a461adff504f15edb8d1f774e3f8b0", "story": "Hacia una  Nueva Conciencia shared Greenpeace Chile Oficial's photo.", "from": {"category": "Community", "name": "Hacia una  Nueva Conciencia", "id": "417590514949945"}, "name": "Greenpeace Chile Oficial", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "id": "417590514949945_787591844616475", "object_id": "10152758548784138", "updated_time": "2014-10-26T04:12:02+0000", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.chile/photos/a.169835834137.115785.78617029137/10152758548784138/?type=1", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY2MDQ3MDYxNzc3Njg=", "before": "ODI3ODUzNjk3Mjk2MzQ5"}}, "data": [{"id": "827853697296349", "name": "Silvana Monier"}, {"id": "10205418363251034", "name": "Maria Eugenia Rodriguez Rojas"}, {"id": "10206944253146723", "name": "Giannina Le\u00f3n"}, {"id": "10206886918000141", "name": "Mariana Ruiz"}, {"id": "811402802261431", "name": "Monica Hernandez"}, {"id": "919009678137198", "name": "Ana Maria Gutierrez"}, {"id": "10205570238849371", "name": "Silvina Naso"}, {"id": "1039083412786954", "name": "Laura Lasauca Gracia"}, {"id": "783610415087402", "name": "Martha Veronica Moreno Benitez"}, {"id": "10153419035339610", "name": "Vladimir Rom\u00e1n Rojas"}, {"id": "10206604706177768", "name": "Sergi Hardtechno Garceran Arnaus"}]}, "shares": {"count": 1}, "story_tags": {"0": [{"length": 27, "type": "page", "id": "417590514949945", "name": "Hacia una  Nueva Conciencia", "offset": 0}], "62": [{"length": 5, "id": "10152758548784138", "name": "", "offset": 62}], "35": [{"length": 24, "type": "page", "id": "78617029137", "name": "Greenpeace Chile Oficial", "offset": 35}]}, "created_time": "2014-10-26T04:12:02+0000", "message": "LA ENERG\u00cdA DEL SOL", "type": "photo", "is_hidden": false, "status_type": "shared_story", "description": "La energ\u00eda solar podr\u00eda ser la fuente de electricidad m\u00e1s importante del mundo para el a\u00f1o 2050, seg\u00fan la Agencia Internacional de Energ\u00eda (AIE). \nEsta es una raz\u00f3n m\u00e1s para decirle NO a la locura de extraer petr\u00f3leo del fr\u00e1gil \u00c1rtico.\n\u00a1Di que NO! >>> http://bit.ly/1qaz6z9"}]}, "datetime": [2014, 10, 9, 1], "pid": 78617029137, "comments": {"months": {"10": 1, "1": 10, "3": 3, "2": 8, "5": 5, "7": 1, "6": 2, "9": 1, "8": 3}, "reeng": {"10": 15, "1": 10, "3": 1, "2": 1, "5": 4, "4": 1, "6": 1, "9": 1}, "month": 29.4117647059, "paging": {"cursors": {"after": "Mzk=", "before": "Mzk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152758548784138/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mzk%3D"}, "new": 29.4117647059, "summary": {"total_count": 39, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206642052832777", "name": "Sonia Agurto Campos"}, "like_count": 21, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-09T01:36:49+0000", "message": "NO, NO Y NO, se\u00f1ores capitalistas si no quieren exterminar la vida en la tierra y quieren seguir teniendo dinero, inviertan en energ\u00edas renovables, la VIDA del planeta se los agradecer\u00e1", "id": "10152758548784138_10152763270994138", "user_likes": false}]}, "height": 720, "created_time": "2014-10-09T01:00:00+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"10": 261, "1": 535, "3": 418, "2": 505, "5": 265, "4": 369, "7": 228, "6": 288, "9": 173, "8": 267}, "reeng": {"10": 2131, "1": 454, "3": 190, "2": 42, "5": 141, "4": 61, "7": 97, "6": 43, "9": 93, "8": 57}, "month": 16.1680265941, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY5NjkyMjcxMzQzNTg=", "before": "MTAyMDY5NjkyMjcxMzQzNTg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152758548784138/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDY5NjkyMjcxMzQzNTg%3D"}, "new": 13.7201571472, "summary": {"total_count": 3388}, "data": [{"id": "10206969227134358", "name": "Sandra Elisa Merino Zurita"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {"fb0810": null}, "path": [""], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1qaz6z9", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://www.savethearctic.org/?fb0810", "surl": "1qaz6z9", "key": "ffb5ae5a108cb015b5194c48de33c4ed", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1qaz6z9", "http://www.savethearctic.org/?fb0810"]}, "landing": "https://www.savethearctic.org/?fb0810", "key": "ffb5ae5a108cb015b5194c48de33c4ed", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/10440948_10152758548784138_214385383180235330_n.jpg?oh=2c26ede0350172180fbc4705c7a20474&oe=55C33902&__gda__=1441986642_88f32e51f4ff57c89a12a4e3f23346f6", "height": 720, "width": 720}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/p600x600/10440948_10152758548784138_214385383180235330_n.jpg?oh=111f7ed4122e3a5518e5abae32130fc5&oe=55C99407&__gda__=1443272918_670f7f9b9f16f69904e11bac3ea21f64", "height": 600, "width": 600}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/p480x480/10440948_10152758548784138_214385383180235330_n.jpg?oh=0ca1d8223d67625222422077199456e2&oe=5607462E&__gda__=1442924287_20a434edfcd9d6f9afef82bb1fa0982c", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/p320x320/10440948_10152758548784138_214385383180235330_n.jpg?oh=78aaf28095e40a4b817ea931a57f2cb9&oe=55FE0269&__gda__=1442519480_b629e4308555aa5a3c9cdd0356dffbaa", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/p180x540/10440948_10152758548784138_214385383180235330_n.jpg?oh=c8ca55ba561d9b0d68dd2c7f965cf1c1&oe=56020022&__gda__=1443641331_d5a82c2a5739c1de3263818eda5d9a09", "height": 540, "width": 540}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/10440948_10152758548784138_214385383180235330_n.jpg?oh=c3bc058907b0048d6035da0b6b15b581&oe=55C9968E&__gda__=1442740319_98a461adff504f15edb8d1f774e3f8b0", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/p75x225/10440948_10152758548784138_214385383180235330_n.jpg?oh=04fd65899ce5df7188527ec865638eba&oe=560CB44B&__gda__=1443030139_c3adf992c4ca82b3d609c57096e87eb6", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 13.9513951395, "months": {"10": 262, "1": 546, "3": 421, "2": 508, "5": 268, "4": 369, "7": 228, "6": 288, "9": 174, "8": 269}, "reeng": {"10": 2138, "1": 465, "3": 191, "2": 43, "5": 143, "4": 62, "7": 97, "6": 44, "9": 93, "8": 57}, "month": 16.3816381638}, "id": "10152758548784138"}