{"context": {"cc": "CO", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "from": {"id": 168743617253}, "name": "S\u00famate como socio a Greenpeace y ay\u00fadanos a lograr historias de cambio.\nForma parte de los m\u00e1s de 2.8 millones de personas que, en todo el mundo, apoyan al planeta y lo defienden de los atentados que se comenten contra \u00e9l.\nHaz click aqu\u00ed >> http://bit.ly/1J54CNM", "datetime": [2015, 5, 29, 15], "pid": 168743617253, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153272749917254/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OA%3D%3D"}, "data": [{"from": {"id": "10152902381742852", "name": "Alonso Rafael Gomez Castro"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-05T04:47:25+0000", "message": "DENUNCA PUBLICA... El P\u00e1ramo de Pan de Az\u00facar de la Ciudad de Duitama, que abastece los acueductos veredales a trav\u00e9s de la Quebrada de Boyacogua a San Antonio Norte, Santa Luc\u00eda, La Pradera, San Antonio Sur y Empoduitama, esta siendo arrasada y contaminada, por la tala del bosque andino, la maldita miner\u00eda, botadero de llantas, la agricultura y la ganader\u00eda... Hacemos responsables a los ediles del corregimiento, a los concejales, a la administraci\u00f3n municipal y a corpoboyaca, por no cuidar, por no denunciar, por complicidad en acci\u00f3n u omisi\u00f3n... Duitama tiene dolientes y es la sociedad civil... DUITAMA, REACCIONA Y ACT\u00daA... DUITAMA, DEFENDAMOS NUESTROS GOLPEADOS P\u00c1RAMOS...", "id": "10153272749917254_10153291560427254", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 8, "order": "ranked"}}, "height": 505, "created_time": "2015-05-29T15:30:00+0000", "width": 505, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQxNDQzNDc1NTgxMzE=", "before": "MTAyMDQxNDQzNDc1NTgxMzE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153272749917254/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDQxNDQzNDc1NTgxMzE%3D"}, "data": [{"id": "10204144347558131", "name": "Montenegro Alexander"}], "summary": {"total_count": 1102}}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["1J54CNM"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1J54CNM", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://bit.ly/1J54CNM", "surl": "1J54CNM", "key": "cfc8e46287c8ab055a1cb6eb10f51b25", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://bit.ly/1J54CNM", "key": "cfc8e46287c8ab055a1cb6eb10f51b25", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/l/t1.0-9/11350617_10153272749917254_8545687335067280691_n.jpg?oh=827537ca8d67fcc34f124797ddd4138f&oe=55FEA12F", "height": 505, "width": 505}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/l/t1.0-9/p480x480/11350617_10153272749917254_8545687335067280691_n.jpg?oh=814d269852275e16c3f8519f6e73872e&oe=55FC956F", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/l/t1.0-9/p320x320/11350617_10153272749917254_8545687335067280691_n.jpg?oh=9a5cde6cf826cc572ae19f217577f045&oe=562D442D", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/l/t1.0-9/p130x130/11350617_10153272749917254_8545687335067280691_n.jpg?oh=e05a023030a5f69abbe19c9fc1934c25&oe=55F4913D", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/l/t1.0-9/p75x225/11350617_10153272749917254_8545687335067280691_n.jpg?oh=b8a471480aa88ae7c079543c213cf1d3&oe=55F44026", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "10153272749917254"}