{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Pesquisador alem\u00e3o diz na revista Nature que \u00e9 tarde demais para a meta de 2 graus, que proposta de emiss\u00f5es negativas \u00e9 \u201cfic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica\u201d e que academia precisa parar de ajustar premissas ao otimismo dos pol\u00edticos http://bit.ly/1RlKmJS", "sharedposts": {"new": 8.3333333333, "months": {"1": 1, "12": 3, "2": 1, "6": 7}, "reeng": {"1": 1, "10": 10, "6": 1}, "month": 8.3333333333}, "datetime": [2015, 5, 9, 11], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 1, "12": 4, "1": 1, "3": 3, "7": 1, "6": 1}, "reeng": {"10": 10, "4": 1}, "month": 9.0909090909, "paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MTI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152842624187543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 12, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "464719897038149", "name": "Maria Laura Gon\u00e7alves"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-10T21:26:59+0000", "message": "E o Brasil acabando com a Amaz\u00f4nia, vergonhoso!!!", "id": "10152842624187543_10152845917652543", "user_likes": false}]}, "height": 403, "created_time": "2015-05-09T11:13:01+0000", "width": 630, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 56, "10": 69, "12": 351, "1": 57, "3": 114, "2": 146, "5": 78, "4": 79, "7": 74, "6": 85, "9": 76, "8": 87}, "reeng": {"10": 1173, "1": 21, "3": 13, "2": 2, "5": 17, "4": 4, "7": 10, "6": 5, "9": 17, "8": 10}, "month": 4.4811320755, "paging": {"cursors": {"after": "ODMyMTI2Njg2ODcwMjk2", "before": "ODMyMTI2Njg2ODcwMjk2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152842624187543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODMyMTI2Njg2ODcwMjk2"}, "new": 1.6509433962, "summary": {"total_count": 1280}, "data": [{"id": "832126686870296", "name": "Marina Gra\u00e7a Souza"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Cientistas-acobertam-inacao-dos-governos-no-clima"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1RlKmJS", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Cientistas-acobertam-inacao-dos-governos-no-clima/", "surl": "1RlKmJS", "key": "5f6237914a85d495df25289f7e3480ed", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1RlKmJS"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Cientistas-acobertam-inacao-dos-governos-no-clima/", "key": "5f6237914a85d495df25289f7e3480ed", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/10411340_10152842624187543_1968801770531606035_n.jpg?oh=8365e12b6e7c1952ffbd7376ebf08ed1&oe=55FF5E6F", "height": 403, "width": 630}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/q85/p320x320/10411340_10152842624187543_1968801770531606035_n.jpg?oh=53d236d0ac4246e57824ea80eca04007&oe=55C140EE", "height": 320, "width": 500}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/q85/p130x130/10411340_10152842624187543_1968801770531606035_n.jpg?oh=eafe874e4682b746222a940003da1f47&oe=560BF6FE", "height": 130, "width": 203}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/q85/p75x225/10411340_10152842624187543_1968801770531606035_n.jpg?oh=0f11353f89348ec1377464348ee55512&oe=560053D1", "height": 225, "width": 351}], "total": {"new": 1.7160686427, "months": {"11": 56, "10": 69, "12": 354, "1": 59, "3": 115, "2": 147, "5": 78, "4": 79, "7": 75, "6": 87, "9": 76, "8": 87}, "reeng": {"10": 1180, "1": 22, "3": 13, "2": 2, "5": 17, "4": 5, "7": 10, "6": 6, "9": 17, "8": 10}, "month": 4.6021840874}, "id": "10152842624187543"}