{"context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "from": {"id": 22541752487}, "name": "Fass ohne Boden\nImmer wieder in der Diskussion: Die maroden Atomm\u00fcllf\u00e4sser aus dem AKW Brunsb\u00fcttel. Denn seit rund 30 Jahren rosten in Kellern des AKW Brunsb\u00fcttel 631 F\u00e4sser mit schwach und mittel radioaktivem Atomm\u00fcll  vor sich hin. Teilweise ist der radioaktive Inhalt ausgetreten und ergie\u00dft sich als breiige Masse auf den Boden der Kaverne des AKW. Ein skandal\u00f6ser Zustand, der die Inkompetenz der Betreiber deutlich macht: http://bit.ly/1tPr3yX", "datetime": [2014, 9, 12, 14], "pid": 22541752487, "comments": {"months": {"1": 16, "3": 5, "2": 10, "5": 5, "4": 6, "7": 4, "6": 5, "9": 6, "8": 5}, "reeng": {"10": 36, "1": 13, "3": 8, "7": 3, "6": 1, "8": 1}, "month": 25.8064516129, "paging": {"cursors": {"after": "NzM=", "before": "NzM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152653086357488/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NzM%3D"}, "new": 20.9677419355, "summary": {"total_count": 73, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "847233758680178", "name": "Klaus Unkelbach"}, "like_count": 35, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-12T14:45:10+0000", "message": "Eine weitere Sauerei unsrer Atom-Lobby !!!", "id": "10152653086357488_10152653095132488", "user_likes": false}]}, "height": 406, "created_time": "2014-09-12T14:39:22+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 72, "3": 65, "2": 79, "5": 87, "4": 60, "7": 70, "6": 69, "9": 164, "8": 59}, "reeng": {"10": 574, "1": 42, "3": 30, "2": 5, "5": 21, "4": 7, "7": 15, "6": 9, "9": 15, "8": 7}, "month": 9.9310344828, "paging": {"cursors": {"after": "MTExOTU4MjI2NDcyNTAzNg==", "before": "MTExOTU4MjI2NDcyNTAzNg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152653086357488/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTExOTU4MjI2NDcyNTAzNg%3D%3D"}, "new": 5.7931034483, "summary": {"total_count": 764}, "data": [{"id": "1119582264725036", "name": "Nina Pumm"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.de", "params": "", "query": {}, "path": ["themen", "energiewende", "atomkraft", "fass-ohne-boden"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1tPr3yX", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.de/themen/energiewende/atomkraft/fass-ohne-boden", "surl": "1tPr3yX", "key": "d825ff55f89602c24b628b6772ff21f5", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1tPr3yX"]}, "landing": "http://www.greenpeace.de/themen/energiewende/atomkraft/fass-ohne-boden", "key": "d825ff55f89602c24b628b6772ff21f5", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/10645323_10152653086357488_7655652716975667452_n.jpg?oh=37a3bd6f74964314b9483b3643103111&oe=55F6F1D4", "height": 434, "width": 768}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/10645323_10152653086357488_7655652716975667452_n.jpg?oh=9c2f4d04bac2ad1f11aaaba719550607&oe=560D659C", "height": 320, "width": 566}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10645323_10152653086357488_7655652716975667452_n.jpg?oh=0d835d0efe8d59e96302a0db09992d17&oe=560CE08C", "height": 130, "width": 230}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/10645323_10152653086357488_7655652716975667452_n.jpg?oh=dc4c80b8f141e93152d252480f86a95d&oe=56026FF2", "height": 225, "width": 398}], "total": {"new": 6.8062827225, "months": {"1": 83, "3": 68, "2": 85, "5": 89, "4": 65, "7": 72, "6": 72, "9": 167, "8": 63}, "reeng": {"10": 595, "1": 52, "3": 35, "2": 5, "5": 21, "4": 7, "7": 18, "6": 9, "9": 15, "8": 7}, "month": 10.8638743455}, "id": "10152653086357488"}