{"context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 35634348348}, "name": "Ma van az erd\u0151k vil\u00e1gnapja.\n\nHatalmas iramban irtj\u00e1k az indon\u00e9ziai \u0151serd\u0151ket, hogy p\u00e1lmaolajat \u00e1ll\u00edtsanak el\u0151 a hely\u00fck\u00f6n. Az ott \u00e9l\u0151 \u00e1llatoknak joguk van az otthonukhoz.\n\nNe hagyd, hogy az or\u00e1ngut\u00e1nok, a tigrisek \u00e9s sok m\u00e1s \u00e1llat k\u00f6lykei \u00e1rv\u00e1n maradjanak. Mondd meg te is a Head & Shoulders-t gy\u00e1rt\u00f3 Procter & Gamble-nek, hogy nincs sz\u00fcks\u00e9ged olyan term\u00e9kekre, amelyek el\u0151\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1hoz el kell puszt\u00edtani az es\u0151erd\u0151ket: http://dirtysecret.greenpeace.org\n\nUgye sz\u00e1m\u00edthatunk r\u00e1d?", "datetime": [2014, 3, 21, 12], "pid": 35634348348, "comments": {"months": {"1": 31, "3": 8, "2": 5}, "reeng": {"1": 28, "8": 2, "3": 7, "5": 1, "10": 6}, "month": 70.4545454545, "paging": {"cursors": {"after": "NDY=", "before": "NDY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152264119388349/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDY%3D"}, "new": 63.6363636364, "summary": {"total_count": 46, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "917625044947203", "name": "Somogyi Ildik\u00f3"}, "like_count": 50, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-21T13:31:57+0000", "message": "f\u00e1t az erd\u0151nek,erd\u0151t az \u00e1llatoknak,oxig\u00e9nt a k\u00f6rnyezetnek!!!!!", "id": "10152264119388349_11584204", "user_likes": false}]}, "height": 540, "created_time": "2014-03-21T12:47:51+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 1851, "3": 471, "2": 397}, "reeng": {"10": 362, "1": 1788, "3": 246, "2": 22, "5": 107, "4": 17, "7": 75, "6": 29, "9": 49, "8": 24}, "month": 68.0764987128, "paging": {"cursors": {"after": "ODYyNDc1NjkwNDg0Njg4", "before": "ODYyNDc1NjkwNDg0Njg4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152264119388349/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODYyNDc1NjkwNDg0Njg4"}, "new": 65.7594703935, "summary": {"total_count": 2759}, "data": [{"id": "862475690484688", "name": "Zita Szeglet"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "dirtysecret.greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://dirtysecret.greenpeace.org", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://dirtysecret.greenpeace.org", "surl": null, "key": "3f58510699a6d77d5a95102e0e7a9faa", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://dirtysecret.greenpeace.org", "key": "3f58510699a6d77d5a95102e0e7a9faa", "petition": {"cc": "WW", "basket": "forests", "issue": "dirty secret"}}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/1798920_10152264119388349_1252208193_o.jpg", "height": 768, "width": 1024}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/970058_10152264119388349_1252208193_n.jpg?oh=8b1e321c889514ec644a83ae1dcae208&oe=55F8DA4C", "height": 720, "width": 960}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/p600x600/1798920_10152264119388349_1252208193_o.jpg", "height": 600, "width": 800}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p480x480/970058_10152264119388349_1252208193_n.jpg?oh=34cf1dd405442b4ac635d4ebeb6f58ab&oe=55FF2A3E", "height": 480, "width": 640}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p320x320/970058_10152264119388349_1252208193_n.jpg?oh=d873fcd89fab24d2d233dee05f55aca6&oe=56019C2F", "height": 320, "width": 426}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/p180x540/1798920_10152264119388349_1252208193_o.jpg", "height": 540, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/970058_10152264119388349_1252208193_n.jpg?oh=1405e6b0edc519a3f1032d018bdb8ce1&oe=560CB72F", "height": 130, "width": 173}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p75x225/970058_10152264119388349_1252208193_n.jpg?oh=f620915586c289748811dbc7db85f9d8&oe=55FE4F2E", "height": 225, "width": 300}], "total": {"new": 65.7894736842, "months": {"1": 1866, "3": 471, "2": 399}, "reeng": {"10": 362, "1": 1800, "3": 251, "2": 22, "5": 107, "4": 17, "7": 75, "6": 29, "9": 49, "8": 24}, "month": 68.201754386}, "id": "10152264119388349"}