{"context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "from": {"id": 48281319516}, "name": "Bug\u00fcn, T\u00fcrk Toraks Derne\u011fi ile birlikte temiz hava hakk\u0131m\u0131z\u0131 korumak i\u00e7in k\u00f6m\u00fcrl\u00fc termik santrallere hay\u0131r dedik. K\u00f6m\u00fcrl\u00fc termik santrallere kar\u015f\u0131 sen de bize kat\u0131l>> imza.greenpeace.org/komur?fb-02043", "datetime": [2015, 4, 2, 18], "pid": 48281319516, "comments": {"months": {"10": 3, "12": 4, "1": 17, "3": 5, "2": 10, "4": 3, "7": 1, "6": 8, "9": 1, "8": 2}, "reeng": {"10": 27, "1": 14, "3": 5, "2": 2, "5": 2, "7": 1, "6": 2, "9": 1}, "month": 31.4814814815, "paging": {"cursors": {"after": "NTk=", "before": "NTk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153746208379517/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NTk%3D"}, "new": 25.9259259259, "summary": {"total_count": 59, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206284801418969", "name": "Ersin Kaya"}, "like_count": 26, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-02T18:15:18+0000", "message": "R\u00fczgar ve g\u00fcne\u015f enerjisi desteklense ve bu bir devlet politikas\u0131 olsa; ki ba\u011f\u0131ms\u0131z ve \u00f6zg\u00fcr bir devlet politikas\u0131 ile bu m\u00fcmk\u00fcn...", "id": "10153746208379517_10153746588949517", "user_likes": false}]}, "height": 640, "created_time": "2015-04-02T18:00:01+0000", "width": 640, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 397, "10": 427, "12": 2301, "1": 478, "3": 546, "2": 686, "5": 500, "4": 555, "7": 630, "6": 559, "9": 522, "8": 569}, "reeng": {"10": 6808, "1": 376, "3": 296, "2": 31, "5": 211, "4": 45, "7": 167, "6": 44, "9": 146, "8": 46}, "month": 5.8506731946, "paging": {"cursors": {"after": "NjU4MDM3NTgwOTkwNDI1", "before": "NjU4MDM3NTgwOTkwNDI1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153746208379517/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NjU4MDM3NTgwOTkwNDI1"}, "new": 4.6022031824, "summary": {"total_count": 8297}, "data": [{"id": "658037580990425", "name": "Fatma Idil Senoglu"}]}, "urls": [], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xta1/v/t1.0-9/1513785_10153746208379517_8456342488968330231_n.jpg?oh=22af77cd8636a32679e62cded89f43df&oe=55FFFC00&__gda__=1442448381_18d1c10eebb9a4a1813c674eabbdba87", "height": 640, "width": 640}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xta1/v/t1.0-9/p600x600/1513785_10153746208379517_8456342488968330231_n.jpg?oh=e12cb1b16ca843bebf972fe7fa73d130&oe=560A1C05&__gda__=1438625658_60653784c1c2d483f1e577df11d799ee", "height": 600, "width": 600}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xta1/v/t1.0-9/p480x480/1513785_10153746208379517_8456342488968330231_n.jpg?oh=749c6b0e84779ba1f43e26d5121447f0&oe=5604D22C&__gda__=1442798931_ee2b3f8cb9a82f356039b3ca29fb410a", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xta1/v/t1.0-9/p320x320/1513785_10153746208379517_8456342488968330231_n.jpg?oh=6c04e30e86d441fb6acf3ad5205be0e0&oe=55C1EE6B&__gda__=1442256916_c2375b7820569aa68c0813c0a6d94cdd", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xta1/v/t1.0-9/p180x540/1513785_10153746208379517_8456342488968330231_n.jpg?oh=889e06aeb158fd85d1fe36aa94b33d0e&oe=56009020&__gda__=1443407199_c74ca0a0c1b9ed8b1197135b355a006d", "height": 540, "width": 540}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xta1/v/t1.0-9/p130x130/1513785_10153746208379517_8456342488968330231_n.jpg?oh=57ea48953a72ab7265b8fe3d53b04085&oe=55C0C48C&__gda__=1442619379_dab4ae4c84da2dfbe7222b6f55ba6755", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xta1/v/t1.0-9/p75x225/1513785_10153746208379517_8456342488968330231_n.jpg?oh=84b9a0899efca7c3ab73e54866198a9e&oe=56068C49&__gda__=1442403900_2fd5f84896959d878f6f74821f514419", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 4.718936715, "months": {"11": 397, "10": 427, "12": 2304, "1": 492, "3": 548, "2": 691, "5": 500, "4": 557, "7": 630, "6": 563, "9": 523, "8": 569}, "reeng": {"10": 6818, "1": 387, "3": 301, "2": 32, "5": 213, "4": 45, "7": 167, "6": 45, "9": 147, "8": 46}, "month": 5.9992683819}, "id": "10153746208379517"}