{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Em respeito \u00e0 mem\u00f3ria e a fam\u00edlia do candidato Eduardo Campos, v\u00edtima de acidente a\u00e9reo nesta manh\u00e3 em Santos, retiramos do ar o programa Camarim dos Candidatos. http://migre.me/kZWb2\n------------------------------------------------------------------------------\nSabe quem est\u00e1 vindo para a sua timeline? Uma banca barra pesada cheia de bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1. Mas n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso! Essa galera vai abalar sua vida at\u00e9 as elei\u00e7\u00f5es. T\u00e1 curioso? Acesse aqui e entenda do que estamos falando >> http://pressioneverde.org.br/ <<", "datetime": [2014, 8, 7, 13], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 2, "8": 1, "2": 2}, "reeng": {"1": 2, "10": 1, "3": 1, "7": 1}, "month": 40.0, "paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152272992852543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NQ%3D%3D"}, "new": 40.0, "summary": {"total_count": 5, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "839824192758407", "name": "Gabriel Tolstoy"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-07T17:54:26+0000", "message": "Faltaram 7 candidatos. Ali\u00e1s, 8, porque Marina e Lula n\u00e3o s\u00e3o candidatos. Cad\u00ea a democracia, Greenpeace?", "id": "10152272992852543_10152273482957543", "user_likes": false}]}, "height": 603, "created_time": "2014-08-07T13:05:31+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 28, "3": 24, "2": 23, "5": 18, "4": 19, "7": 21, "6": 14, "8": 71}, "reeng": {"10": 171, "1": 21, "3": 4, "2": 3, "5": 7, "4": 3, "7": 4, "6": 2, "9": 1, "8": 2}, "month": 12.8440366972, "paging": {"cursors": {"after": "NzI3MTMwMTIwNzQzMTI1", "before": "NzI3MTMwMTIwNzQzMTI1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152272992852543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NzI3MTMwMTIwNzQzMTI1"}, "new": 9.6330275229, "summary": {"total_count": 221}, "data": [{"id": "727130120743125", "name": "Jose Antonio Santos"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Blog", "greenpeace-suspende-programa-camarim-dos-cand", "blog", "50280"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/kZWb2", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/greenpeace-suspende-programa-camarim-dos-cand/blog/50280/", "surl": "kZWb2", "key": "3415a5a3dace236d8c1694c0c7a1d533", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/kZWb2"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/greenpeace-suspende-programa-camarim-dos-cand/blog/50280/", "key": "3415a5a3dace236d8c1694c0c7a1d533", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "pressioneverde.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://pressioneverde.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://pressioneverde.org.br/", "surl": null, "key": "32620315938391ffecad363bfea0a1b9", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://pressioneverde.org.br/", "key": "32620315938391ffecad363bfea0a1b9", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/10553629_10152272992852543_9147936002951203928_n.jpg?oh=4e5721251d5c86a57ec6f12e26b9768d&oe=55C56DC1", "height": 671, "width": 800}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p600x600/10553629_10152272992852543_9147936002951203928_n.jpg?oh=4171af0d4a27b69c9083212722dee145&oe=55F559F1", "height": 600, "width": 715}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p480x480/10553629_10152272992852543_9147936002951203928_n.jpg?oh=eac261ee8ee15aa82c021ba0a7ddb472&oe=560296CB", "height": 480, "width": 572}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p320x320/10553629_10152272992852543_9147936002951203928_n.jpg?oh=0970c140730693f0cedec30e418b0b88&oe=55C29E89", "height": 320, "width": 381}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p180x540/10553629_10152272992852543_9147936002951203928_n.jpg?oh=dd223735c02d8f25a3c8e5e31d5456b7&oe=560D8AAC", "height": 540, "width": 643}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/10553629_10152272992852543_9147936002951203928_n.jpg?oh=260de5fe0f953bfcf86d0a3d18dcff66&oe=56082F99", "height": 130, "width": 154}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p75x225/10553629_10152272992852543_9147936002951203928_n.jpg?oh=2256c48fdcc25f828f5fb754ac2f0a67&oe=5600B1E7", "height": 225, "width": 268}], "total": {"new": 10.407239819, "months": {"1": 30, "3": 24, "2": 24, "5": 18, "4": 19, "7": 21, "6": 14, "8": 71}, "reeng": {"10": 171, "1": 23, "3": 4, "2": 3, "5": 7, "4": 3, "7": 5, "6": 2, "9": 1, "8": 2}, "month": 13.5746606335}, "id": "10152272992852543"}