{"context": {"cc": "LU", "lang": "FR", "nro": "LUX"}, "from": {"id": 67370457805}, "name": "Greenpeace Luxembourg et Votum Klima ont rencontr\u00e9 Mme la Ministre, Carole Dieschbourg et le secr\u00e9taire d'Etat Camille Gira, au sujet de la politique de climat luxembourgeoise et europ\u00e9ene.\n\nVotum Klima a Greenpeace hunn s\u00ebch zesummen mam der Emweltminist\u00ebsch Carole Dieschbourg, an dem delegu\u00e9ierten Staatssekret\u00e4r Camille Gira getraff fir iwwert d\u00e9i national an europ\u00e4esch Klimaschutzpolitik ze schw\u00ebtzen.\n\nhttp://bit.ly/OJyhCT", "datetime": [2014, 2, 28, 14], "pid": 67370457805, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "height": 251, "created_time": "2014-02-28T14:00:29+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 4, "2": 7}, "reeng": {"10": 4, "1": 1, "3": 1, "5": 3, "7": 1, "6": 1}, "month": 36.3636363636, "paging": {"cursors": {"after": "NzY3NTQyMzUwMDI4Mzcy", "before": "NzY3NTQyMzUwMDI4Mzcy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152294937172806/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NzY3NTQyMzUwMDI4Mzcy"}, "new": 9.0909090909, "summary": {"total_count": 12}, "data": [{"id": "767542350028372", "name": "Franco Cenci"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["luxembourg", "fr", "news", "Votum-Klima-diskutierte-mit-Umweltministerin-Dieschbourg-und-Staatssekretar-Gira-uber-die-luxemburgische-und-europaische-Klima--und-Energiepolitik"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/OJyhCT", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/luxembourg/fr/news/Votum-Klima-diskutierte-mit-Umweltministerin-Dieschbourg-und-Staatssekretar-Gira-uber-die-luxemburgische-und-europaische-Klima--und-Energiepolitik/", "surl": "OJyhCT", "key": "ec3e40eec98a324989b65662b9f854e8", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/OJyhCT"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/luxembourg/fr/news/Votum-Klima-diskutierte-mit-Umweltministerin-Dieschbourg-und-Staatssekretar-Gira-uber-die-luxemburgische-und-europaische-Klima--und-Energiepolitik/", "key": "ec3e40eec98a324989b65662b9f854e8", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/s2048x2048/1781210_10152294937172806_1656635854_o.jpg", "height": 715, "width": 2048}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p600x600/1781210_10152294937172806_1656635854_o.jpg", "height": 600, "width": 1717}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p480x480/1781210_10152294937172806_1656635854_o.jpg", "height": 480, "width": 1373}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p320x320/1781210_10152294937172806_1656635854_o.jpg", "height": 320, "width": 915}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p180x540/1781210_10152294937172806_1656635854_o.jpg", "height": 540, "width": 1545}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/1623777_10152294937172806_1656635854_n.jpg?oh=3e9d3a3547cce395cc4f696765ba002b&oe=560D5F4B", "height": 130, "width": 372}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p75x225/1781210_10152294937172806_1656635854_o.jpg", "height": 225, "width": 643}], "total": {"new": 9.0909090909, "months": {"1": 4, "2": 7}, "reeng": {"10": 4, "1": 1, "3": 1, "5": 3, "7": 1, "6": 1}, "month": 36.3636363636}, "id": "10152294937172806"}