{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Para o Senador Romero Juc\u00e1 vale tudo para tornar o Brasil mais competitivo, como a China, inclusive jogar toda a legisla\u00e7\u00e3o trabalhista no lixo. Segundo o senador, que \u00e9 relator do projeto que enfraquece o conceito de trabalho escravo, discuss\u00f5es relacionadas \u00e0s leis trabalhistas e ao meio ambiente resultam em perda de competitividade e fazem parte de \"um modelo que n\u00e3o deu certo\". O que daria certo ent\u00e3o? Retroceder, ao inv\u00e9s de evoluir? Confira a declara\u00e7\u00e3o dada por Juc\u00e1: http://migre.me/l4n3f", "datetime": [2014, 8, 21, 23], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 28, "3": 12, "2": 16, "5": 11, "4": 6, "7": 7, "6": 5, "8": 13}, "reeng": {"10": 62, "1": 22, "3": 4, "5": 5, "7": 2, "9": 2, "8": 1}, "month": 28.5714285714, "paging": {"cursors": {"after": "MTA3", "before": "MTA3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152300365367543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTA3"}, "new": 22.4489795918, "summary": {"total_count": 107, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "851019668298306", "name": "Victor Ayran"}, "like_count": 51, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-21T23:33:06+0000", "message": "Ele \u00e9 senador, ganha bem, \u00e9 facil falar asneira", "id": "10152300365367543_10152300569862543", "user_likes": false}]}, "height": 600, "created_time": "2014-08-21T23:30:00+0000", "width": 400, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 388, "3": 253, "2": 340, "5": 207, "4": 214, "7": 255, "6": 236, "8": 531}, "reeng": {"10": 1865, "1": 220, "3": 90, "2": 20, "5": 73, "4": 15, "7": 54, "6": 24, "9": 43, "8": 20}, "month": 16.0066006601, "paging": {"cursors": {"after": "MTU4MDExODgyNTYwOTkzOA==", "before": "MTU4MDExODgyNTYwOTkzOA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152300365367543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTU4MDExODgyNTYwOTkzOA%3D%3D"}, "new": 9.0759075908, "summary": {"total_count": 2480}, "data": [{"id": "1580118825609938", "name": "Lendo Kardec"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "redebrasilatual.com.br", "params": "", "query": {}, "path": ["politica", "2014", "08", "a-economistas-juca-declara-voto-em-aecio-e-promete-derrubar-votacao-de-dilma-no-norte-3449.html"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/l4n3f", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.redebrasilatual.com.br/politica/2014/08/a-economistas-juca-declara-voto-em-aecio-e-promete-derrubar-votacao-de-dilma-no-norte-3449.html", "surl": "l4n3f", "key": "d6064d8521c905c28d8246608f287fec", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/l4n3f"]}, "landing": "http://www.redebrasilatual.com.br/politica/2014/08/a-economistas-juca-declara-voto-em-aecio-e-promete-derrubar-votacao-de-dilma-no-norte-3449.html", "key": "d6064d8521c905c28d8246608f287fec", "petition": null}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xat1/v/t1.0-9/10593227_10152300365367543_265078244915070945_n.jpg?oh=b67a1d6d21be1c1357b1238ffe8ada43&oe=55FC2C23&__gda__=1442310187_1d31ed19871a977e9b0f472fa140ebee", "height": 600, "width": 400}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xat1/v/t1.0-9/p320x320/10593227_10152300365367543_265078244915070945_n.jpg?oh=a223db461eb1f4f3780295cbc4e78bfa&oe=55C42848&__gda__=1442944739_89cb76fa042fdc872904f0ab257e09a8", "height": 480, "width": 320}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xat1/v/t1.0-9/p180x540/10593227_10152300365367543_265078244915070945_n.jpg?oh=09f90965e49fec61351bb8f8dd852c14&oe=56018703&__gda__=1443520424_9ed39d47424e6f29f0746736dbc7f644", "height": 540, "width": 360}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xat1/v/t1.0-9/p130x130/10593227_10152300365367543_265078244915070945_n.jpg?oh=0dc08b32cc7b1b7d16c3c22faafcbe88&oe=55C2E2AF&__gda__=1442306820_0a231e43676965ec608dde775d05eab0", "height": 195, "width": 130}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xat1/v/t1.0-9/p75x225/10593227_10152300365367543_265078244915070945_n.jpg?oh=b33a7338a46417bd07c19d10695e1c9f&oe=55CA5E6A&__gda__=1443187990_4606d7f6ea36343de97a5dcc5cf66775", "height": 225, "width": 150}], "total": {"new": 9.5757575758, "months": {"1": 411, "3": 259, "2": 348, "5": 211, "4": 217, "7": 257, "6": 237, "8": 535}, "reeng": {"10": 1890, "1": 237, "3": 94, "2": 20, "5": 75, "4": 15, "7": 55, "6": 24, "9": 45, "8": 20}, "month": 16.6060606061}, "id": "10152300365367543"}