{"context": {"cc": "CL", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "from": {"id": 78617029137}, "name": "Un TRISTE R\u00c9CORD.\nEl hielo del \u00c1rtico contin\u00faa retrocediendo. Seg\u00fan el \u00faltimo informe de la NSIDC, en enero de 2015, la extensi\u00f3n del hielo marino del \u00c1rtico registr\u00f3 su 3er nivel m\u00e1s bajo de la historia. \nA pesar de esto, petroleras como Shell contin\u00faan con sus planes de perforar la regi\u00f3n buscando petr\u00f3leo. \nNO PUEDE SER.\nEscr\u00edbele Ahora a Barack Obama para que frene a Shell: http://grnpc.org/Igej6", "datetime": [2015, 2, 21, 1], "pid": 78617029137, "comments": {"months": {"11": 2, "10": 2, "12": 4, "1": 4, "3": 3, "2": 5, "5": 2, "4": 2, "7": 1, "6": 2, "9": 1, "8": 2}, "reeng": {"1": 3, "8": 1, "5": 2, "10": 24}, "month": 13.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "MzE=", "before": "MzE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153099145779138/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MzE%3D"}, "new": 10.0, "summary": {"total_count": 31, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "928723777150983", "name": "Bel\u00e9n Alejandra Valenzuela Jim\u00e9nez"}, "like_count": 23, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-21T08:44:46+0000", "message": "S\u00f3lo hasta que se haya talado el \u00faltimo \u00e1rbol, contaminado el \u00faltimo mar y muerto el \u00faltimo pez, el hombre entender\u00e1 que no se puede comer el dinero\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e", "id": "10153099145779138_10153102663264138", "user_likes": false}]}, "height": 480, "created_time": "2015-02-21T01:30:01+0000", "width": 480, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 35, "10": 45, "12": 158, "1": 105, "3": 59, "2": 110, "5": 55, "4": 62, "7": 72, "6": 49, "9": 48, "8": 52}, "reeng": {"10": 716, "1": 25, "3": 16, "2": 2, "5": 39, "4": 6, "7": 18, "6": 3, "9": 21, "8": 4}, "month": 12.3529411765, "paging": {"cursors": {"after": "Njg0NjgyMzY1MDEwNDIw", "before": "Njg0NjgyMzY1MDEwNDIw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153099145779138/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Njg0NjgyMzY1MDEwNDIw"}, "new": 2.9411764706, "summary": {"total_count": 862}, "data": [{"id": "684682365010420", "name": "Ivar Towers Nenen"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {"fb_2002": null}, "path": ["es-CL", "obama"], "scheme": "https"}, "url": "http://grnpc.org/Igej6", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["artico", "Obama"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "Igej6", "redir": "https://www.savethearctic.org/es-CL/obama/?fb_2002&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Polar&utm_term=artico,Obama", "landing": {"key": "cd6060456034e186ba13b5034a8a8a5d", "url": "https://www.savethearctic.org/es-CL/obama/?fb_2002", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.savethearctic.org/es-CL/obama/?fb_2002", "surl": null, "key": "cd6060456034e186ba13b5034a8a8a5d", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.savethearctic.org/es-CL/obama/?fb_2002", "components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "path": ["es-CL", "obama"], "query": {"fb_2002": null}, "scheme": "https"}, "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}, "ts": [2015, 2, 19, 18, 6], "alias": "Igej6", "basket": {"id": 5, "name": "Polar"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "artico,Obama", "medium": "post", "campaign": "Polar"}, "id": 1000023349}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "https://www.savethearctic.org/es-CL/obama/?fb_2002", "surl": "Igej6", "key": "093b072a933d40370e700adfc40aa02f", "aurora": true, "history": ["https://www.savethearctic.org/es-CL/obama/?fb_2002"]}, "landing": "https://www.savethearctic.org/es-CL/obama/?fb_2002", "key": "093b072a933d40370e700adfc40aa02f", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/10983422_10153099145779138_2375161887330208891_n.jpg?oh=8a1d51288375800e7c3395b9f9d0d0e7&oe=56094266", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p320x320/10983422_10153099145779138_2375161887330208891_n.jpg?oh=22543ebdbc472900e5e6341a6644b8e9&oe=5608542E", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/10983422_10153099145779138_2375161887330208891_n.jpg?oh=0f9296c0cd399af9915d0da244129d26&oe=55C4EC3E", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p75x225/10983422_10153099145779138_2375161887330208891_n.jpg?oh=ab64170357ea80293832444425f83d62&oe=55C97840", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 3.1141868512, "months": {"11": 36, "10": 46, "12": 160, "1": 107, "3": 61, "2": 112, "5": 57, "4": 63, "7": 73, "6": 49, "9": 49, "8": 54}, "reeng": {"10": 729, "1": 27, "3": 16, "2": 2, "5": 40, "4": 6, "7": 18, "6": 3, "9": 21, "8": 5}, "month": 12.3414071511}, "id": "10153099145779138"}