{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "P\u00e9ssima not\u00edcia. Alertas de desmatamento e degrada\u00e7\u00e3o florestal foram encontrados em uma \u00e1rea de 147,64 km\u00b2 durante o m\u00eas de janeiro de 2015. \u00c9 o maior \u00edndice para o m\u00eas nos \u00faltimos 5 anos. O desmatamento na Amaz\u00f4nia n\u00e3o para de subir e a seca n\u00e3o para de avan\u00e7ar. AJA AGORA! Assine pelo #DesmatamentoZero: http://grnpc.org/IgeZa Saiba mais: http://migre.me/oR50j", "datetime": [2015, 3, 3, 16], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 4, "10": 2, "12": 13, "1": 13, "3": 9, "2": 19, "5": 13, "4": 12, "7": 7, "6": 13, "9": 4, "8": 10}, "reeng": {"10": 86, "1": 10, "3": 9, "2": 2, "5": 1, "4": 2, "7": 4, "6": 2, "9": 2, "8": 1}, "month": 10.9243697479, "paging": {"cursors": {"after": "MTIy", "before": "MTIy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152704252727543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTIy"}, "new": 8.4033613445, "summary": {"total_count": 122, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1669205539974208", "name": "Juliana Maria Wander de Carvalho"}, "like_count": 31, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-03T17:38:33+0000", "message": "Greenpeace, parab\u00e9ns pela divulga\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o da Amazonas, mas amplie a divulga\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o dos mananciais dos rios de todos os cant\u00f5es do Brasil. Os governos s\u00e3o omissos qto a ocupa\u00e7\u00e3o e desmatamento destas \u00e1reas.", "id": "10152704252727543_10152704332217543", "user_likes": false}]}, "height": 603, "created_time": "2015-03-03T16:35:07+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 186, "10": 198, "12": 914, "1": 370, "3": 545, "2": 491, "5": 442, "4": 530, "7": 387, "6": 483, "9": 266, "8": 270}, "reeng": {"10": 4115, "1": 252, "3": 182, "2": 31, "5": 153, "4": 46, "7": 103, "6": 49, "9": 86, "8": 65}, "month": 7.2805981897, "paging": {"cursors": {"after": "NjY3NTM2ODk2NzEwNzM2", "before": "NjY3NTM2ODk2NzEwNzM2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152704252727543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NjY3NTM2ODk2NzEwNzM2"}, "new": 4.958677686, "summary": {"total_count": 5136}, "data": [{"id": "667536896710736", "name": "Amanda Pereira"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/IgeZa", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["deter"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgeZa", "redir": "http://ligadasflorestas.org.br/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Forests&utm_term=deter", "landing": {"key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "surl": null, "key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://ligadasflorestas.org.br/", "components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "path": [""], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": null}, "ts": [2015, 3, 3, 15, 51], "alias": "IgeZa", "basket": {"id": 3, "name": "Forests"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "deter", "medium": "post", "campaign": "Forests"}, "id": 1000023953}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "surl": "IgeZa", "key": "b15bd7a69cec2dea9e0a2db9ffd632b7", "aurora": true, "history": ["http://ligadasflorestas.org.br/"]}, "landing": "http://ligadasflorestas.org.br/", "key": "b15bd7a69cec2dea9e0a2db9ffd632b7", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Os-alertas-aumentam-e-o-desmatamento-nao-para"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/oR50j", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Os-alertas-aumentam-e-o-desmatamento-nao-para/", "surl": "oR50j", "key": "50b73815ea247ab663f5cb4f3921387f", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/oR50j"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Os-alertas-aumentam-e-o-desmatamento-nao-para/", "key": "50b73815ea247ab663f5cb4f3921387f", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/11042971_10152704252727543_8837116443614950392_n.jpg?oh=f816f66c1b03a37cd31d9f88b9bddd84&oe=5600F224", "height": 671, "width": 800}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p600x600/11042971_10152704252727543_8837116443614950392_n.jpg?oh=c0f466f10109adc00029167e22e7def1&oe=55F37314", "height": 600, "width": 715}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p480x480/11042971_10152704252727543_8837116443614950392_n.jpg?oh=cef62d98da72202cc24babb189ab5f2f&oe=55F9232E", "height": 480, "width": 572}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/q82/p320x320/11042971_10152704252727543_8837116443614950392_n.jpg?oh=4c0894d78acc5a3e857422c34eb21d7d&oe=56006EF0", "height": 320, "width": 381}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/q82/p180x540/11042971_10152704252727543_8837116443614950392_n.jpg?oh=7fe90056e1173eddef2437d0831d8642&oe=55C916D5", "height": 540, "width": 643}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/q82/p130x130/11042971_10152704252727543_8837116443614950392_n.jpg?oh=7b60fe310dabebd325126565cd0e484e&oe=55CAA8E0", "height": 130, "width": 154}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/q82/p75x225/11042971_10152704252727543_8837116443614950392_n.jpg?oh=3dfef87eb56005c17cf535ad0ab327b0&oe=55F90448", "height": 225, "width": 268}], "total": {"new": 5.0204319907, "months": {"11": 188, "10": 198, "12": 918, "1": 377, "3": 550, "2": 504, "5": 446, "4": 537, "7": 392, "6": 485, "9": 268, "8": 276}, "reeng": {"10": 4151, "1": 258, "3": 186, "2": 33, "5": 154, "4": 48, "7": 106, "6": 51, "9": 87, "8": 65}, "month": 7.3360575988}, "id": "10152704252727543"}