{"context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "from": {"id": 55876739776}, "name": "Sladk\u00e9 v\u00edt\u011bzstv\u00ed s ho\u0159kou p\u0159\u00edchut\u00ed. I tak by se dal ozna\u010dit v\u00fdsledek soudn\u00ed p\u0159e, v n\u00ed\u017e sice tureck\u00fd soud zak\u00e1zal postavit novou uhelnou elektr\u00e1rnu, ov\u0161em ne d\u0159\u00edv, ne\u017e stavebn\u00ed firma Kolin sta\u010dila pok\u00e1cet 6 000 vzrostl\u00fdch olivovn\u00edk\u016f.\n\nP\u0159e\u010dt\u011bte si cel\u00fd p\u0159\u00edb\u011bh na:\n\nwww.greenpeace.org/czech/cz/news/Uhelny-projekt-v-Turecku-skoncil-a-tak-se-smutek-meni-v-radost/", "datetime": [2014, 11, 28, 14], "pid": 55876739776, "comments": {"months": {"3": 1, "5": 1}, "reeng": {"9": 1, "10": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152898790569777/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mg%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1107028202646384", "name": "Zden\u011bk Valda Falt\u00fdn"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-29T21:49:10+0000", "message": "Kdyz uz to tak dopadlo mela by firma zasazet stromy zpet na vlastni naklady.", "id": "10152898790569777_10152903686114777", "user_likes": false}]}, "height": 400, "created_time": "2014-11-28T14:15:01+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 11, "10": 2, "1": 10, "3": 2, "2": 5, "5": 1, "4": 5, "7": 4, "8": 3}, "reeng": {"10": 30, "1": 2, "3": 3, "2": 1, "5": 4, "7": 1, "9": 1, "8": 1}, "month": 23.2558139535, "paging": {"cursors": {"after": "MzM5NzE3Mjc2MTcyOTIx", "before": "MzM5NzE3Mjc2MTcyOTIx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152898790569777/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MzM5NzE3Mjc2MTcyOTIx"}, "new": 4.6511627907, "summary": {"total_count": 43}, "data": [{"id": "339717276172921", "name": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440 \u043d\u0430\u0443\u043a\u0438 \u0438 \u043a\u0443\u043b\u044c\u0442\u0443\u0440\u044b \u0432 \u041f\u0440\u0430\u0433\u0435"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["czech", "cz", "news", "Uhelny-projekt-v-Turecku-skoncil-a-tak-se-smutek-meni-v-radost"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org/czech/cz/news/Uhelny-projekt-v-Turecku-skoncil-a-tak-se-smutek-meni-v-radost/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/czech/cz/news/Uhelny-projekt-v-Turecku-skoncil-a-tak-se-smutek-meni-v-radost/", "surl": null, "key": "1f0e3c0d28f780f87961b91f10686253", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/czech/cz/news/Uhelny-projekt-v-Turecku-skoncil-a-tak-se-smutek-meni-v-radost/", "key": "1f0e3c0d28f780f87961b91f10686253", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/10734209_10152898790569777_8265178208160924089_n.jpg?oh=f38d676903e982fa39c97de5a6cd41ac&oe=55F46390", "height": 400, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p320x320/10734209_10152898790569777_8265178208160924089_n.jpg?oh=36a22d7ef9a8627ceb93086c7bd510e2&oe=55FED0D8", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p130x130/10734209_10152898790569777_8265178208160924089_n.jpg?oh=5b19c9013babd24582a18a1cfc8273fb&oe=55C1FAC8", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p75x225/10734209_10152898790569777_8265178208160924089_n.jpg?oh=bc8e2552d7dfc0bcde25b23645e1788b&oe=55C1C5B6", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 4.4444444444, "months": {"11": 11, "10": 2, "1": 10, "3": 3, "2": 5, "5": 2, "4": 5, "7": 4, "8": 3}, "reeng": {"10": 31, "1": 2, "3": 3, "2": 1, "5": 4, "7": 1, "9": 2, "8": 1}, "month": 22.2222222222}, "id": "10152898790569777"}