{"context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 35634348348}, "name": "FRISS: Annak \u00e9rdek\u00e9ben, hogy az orsz\u00e1g l\u00e1thassa, mir\u0151l sz\u00f3l a paksi hitelszerz\u0151d\u00e9s, a Greenpeace leford\u00edttatta a Medvegyev orosz minisztereln\u00f6k \u00e1ltal j\u00f3v\u00e1hagyott egyezm\u00e9ny el\u00e9rhet\u0151 legfrissebb verzi\u00f3j\u00e1t az eredeti orosz nyelvr\u0151l.\n\n- Az egyezm\u00e9ny \u201ea k\u00e9t orsz\u00e1g k\u00f6zti bar\u00e1ti viszony tov\u00e1bbfejleszt\u00e9se \u00e9s megszil\u00e1rd\u00edt\u00e1sa c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l\u201d j\u00f6tt l\u00e9tre.\n\n- Az egyezm\u00e9nyr\u0151l nagy val\u00f3sz\u00edn\u0171s\u00e9ggel nem a Parlament fog d\u00f6nteni.\n\nR\u00e9szletes elemz\u00e9s: http://nol.hu/belfold/a-parlament-nem-donthet-a-paksi-hitelrol-1454401\n\nA teljes dokumentum: http://www.greenpeace.org/hungary/Global/hungary/kampanyok/atomenergia/paks2/RU-HU_szerzodes.pdf", "datetime": [2014, 4, 4, 13], "pid": 35634348348, "comments": {"months": {"1": 4, "2": 2}, "reeng": {"1": 4, "10": 1, "2": 1}, "month": 66.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "OQ==", "before": "OQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152293417773349/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OQ%3D%3D"}, "new": 66.6666666667, "summary": {"total_count": 9, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10152997432333992", "name": "Muskatal Kriszti\u00e1n"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-05T10:14:41+0000", "message": "Mi\u00e9rt \u00fcti a Hulk a vasmacsk\u00e1t? Vagy ezt csak \u00e9n l\u00e1tom?", "id": "10152293417773349_11691197", "user_likes": false}]}, "height": 540, "created_time": "2014-04-04T13:58:08+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 20, "3": 46, "2": 38, "4": 115}, "reeng": {"10": 153, "1": 13, "3": 10, "2": 5, "5": 10, "4": 5, "7": 5, "6": 6, "9": 8, "8": 4}, "month": 9.1324200913, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQzMDM4ODA0MjAxMDY=", "before": "MTAyMDQzMDM4ODA0MjAxMDY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152293417773349/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDQzMDM4ODA0MjAxMDY%3D"}, "new": 5.9360730594, "summary": {"total_count": 224}, "data": [{"id": "10204303880420106", "name": "Borsos Zolt\u00e1n"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "nol.hu", "params": "", "query": {}, "path": ["belfold", "a-parlament-nem-donthet-a-paksi-hitelrol-1454401"], "scheme": "http"}, "url": "http://nol.hu/belfold/a-parlament-nem-donthet-a-paksi-hitelrol-1454401", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://nol.hu/belfold/a-parlament-nem-donthet-a-paksi-hitelrol-1454401", "surl": null, "key": "5d4eaebb83aa42d3bd3f87510c3bd938", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://nol.hu/belfold/a-parlament-nem-donthet-a-paksi-hitelrol-1454401", "key": "5d4eaebb83aa42d3bd3f87510c3bd938", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["hungary", "Global", "hungary", "kampanyok", "atomenergia", "paks2", "RU-HU_szerzodes.pdf"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org/hungary/Global/hungary/kampanyok/atomenergia/paks2/RU-HU_szerzodes.pdf", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/hungary/Global/hungary/kampanyok/atomenergia/paks2/RU-HU_szerzodes.pdf", "surl": null, "key": "97f579fe65d7bb562c0ebe25d92f8a84", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/hungary/Global/hungary/kampanyok/atomenergia/paks2/RU-HU_szerzodes.pdf", "key": "97f579fe65d7bb562c0ebe25d92f8a84", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/893924_10152293417773349_1562131724_o.jpg", "height": 750, "width": 1000}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/10006612_10152293417773349_1562131724_n.jpg?oh=1eaab7c530ab8f6ea2c377ba5b50a5c6&oe=5609CC0F", "height": 720, "width": 960}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p600x600/893924_10152293417773349_1562131724_o.jpg", "height": 600, "width": 800}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p480x480/10006612_10152293417773349_1562131724_n.jpg?oh=dc994dd9f9e2a12dfacd681b1f70925e&oe=56007C2A", "height": 480, "width": 640}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p320x320/10006612_10152293417773349_1562131724_n.jpg?oh=b504878bda6d39a318ac4841a4720736&oe=5608C2FB", "height": 320, "width": 426}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p180x540/893924_10152293417773349_1562131724_o.jpg", "height": 540, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p130x130/10006612_10152293417773349_1562131724_n.jpg?oh=0efee63cbf85d4b80b5f017905f6e5dd&oe=5603AF34", "height": 130, "width": 173}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p75x225/10006612_10152293417773349_1562131724_n.jpg?oh=6b953d655dd9ee845f1c57f7a486920b&oe=560A7BD7", "height": 225, "width": 300}], "total": {"new": 6.7264573991, "months": {"1": 22, "3": 46, "2": 40, "4": 115}, "reeng": {"10": 154, "1": 15, "3": 10, "2": 6, "5": 10, "4": 5, "7": 5, "6": 6, "9": 8, "8": 4}, "month": 9.865470852}, "id": "10152293417773349"}