{"context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "from": {"id": 22541752487}, "name": "Wo rollt der n\u00e4chste Castor hin?\r\n\r\nBis Ende 2015 muss Deutschland f\u00fcnf Castorbeh\u00e4lter mit Atomm\u00fcll aus Frankreich zur\u00fccknehmen. Peter Altmaier (CDU) hat dem Land Niedersachsen versprochen, nach Gorleben f\u00e4hrt kein Castor mehr. Doch wohin rollt der n\u00e4chste Castortransport? \r\n- Es gibt derzeit kein zweites genehmigtes Zwischenlager und keinen Antrag darauf. \r\n- Der Transport f\u00e4llt nicht unter das neue Atomgesetz.\r\n- Die Einlagerung der f\u00fcnf Castoren in Gorleben ist bereits beantragt. \r\nHerr Altmaier, Frau Hendricks, bitte erkl\u00e4ren Sie doch mal, wohin der n\u00e4chste Castor rollt! http://bit.ly/1dSrds6", "datetime": [2014, 1, 16, 14], "pid": 22541752487, "comments": {"months": {"1": 45}, "reeng": {"10": 13, "1": 15, "3": 5, "2": 1, "5": 4, "4": 1, "7": 3, "6": 1, "8": 2}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "NDg=", "before": "NDg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152122865462488/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDg%3D"}, "new": 33.3333333333, "summary": {"total_count": 48, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10204817684417424", "name": "Doroth\u00e9e Menzner"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-16T15:02:19+0000", "message": "Einer der Gr\u00fcnde wieso DIE LINKE gegen das Standortauswahlgesetz gestimmt hat...", "id": "10152122865462488_11926070", "user_likes": false}]}, "height": 635, "created_time": "2014-01-16T14:56:46+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 253}, "reeng": {"10": 113, "1": 56, "3": 23, "2": 3, "5": 18, "4": 4, "7": 14, "6": 6, "9": 10, "8": 6}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "NzAyMzY4MTk2NTU1ODM1", "before": "NzAyMzY4MTk2NTU1ODM1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152122865462488/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NzAyMzY4MTk2NTU1ODM1"}, "new": 22.1343873518, "summary": {"total_count": 281}, "data": [{"id": "702368196555835", "name": "Alex Bendix"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.de", "params": "", "query": {}, "path": ["presse", "presseerklaerungen", "castoren-koennen-wieder-nach-gorleben-rollen"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1dSrds6", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.de/presse/presseerklaerungen/castoren-koennen-wieder-nach-gorleben-rollen", "surl": "1dSrds6", "key": "446fc1881caa5d8e05a75d4e48b17723", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1dSrds6", "http://www.greenpeace.de/themen/atomkraft/presseerklaerungen/artikel/castoren_koennen_wieder_nach_gorleben_rollen/"]}, "landing": "http://www.greenpeace.de/presse/presseerklaerungen/castoren-koennen-wieder-nach-gorleben-rollen", "key": "446fc1881caa5d8e05a75d4e48b17723", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/1504446_10152122865462488_1939701977_o.png", "height": 923, "width": 1046}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p720x720/1504446_10152122865462488_1939701977_o.png", "height": 720, "width": 815}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p600x600/1504446_10152122865462488_1939701977_o.png", "height": 600, "width": 679}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p480x480/1005930_10152122865462488_1939701977_n.png?oh=731469915b8f8b302f8025af31407023&oe=55C4D231", "height": 480, "width": 544}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p320x320/1005930_10152122865462488_1939701977_n.png?oh=d61eb868577909101b865cd424f1cbcb&oe=55F488DB", "height": 320, "width": 362}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p180x540/1005930_10152122865462488_1939701977_n.png?oh=26c80437678e542dd43f8f1b520025da&oe=56079F00", "height": 540, "width": 612}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p130x130/1005930_10152122865462488_1939701977_n.png?oh=3c608c4daf8596aff7e86d9d7b09af29&oe=55C3DC01", "height": 130, "width": 147}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p75x225/1005930_10152122865462488_1939701977_n.png?oh=946fb446464a363f6a58bd4ee3bff745&oe=56097065", "height": 225, "width": 255}], "total": {"new": 23.3449477352, "months": {"1": 287}, "reeng": {"10": 120, "1": 67, "3": 28, "2": 4, "5": 22, "4": 5, "7": 17, "6": 6, "9": 10, "8": 8}, "month": 100.0}, "id": "10152122865462488"}