{"context": {"cc": "ES", "lang": "ES", "nro": "ESP"}, "from": {"id": 133044800622}, "name": "\u00bfImporta el medio ambiente a nuestros pol\u00edticos?\n\nGreenpeace lanza hoy la primera radiograf\u00eda social del medio ambiente en Espa\u00f1a. Un profundo an\u00e1lisis de la situaci\u00f3n ambiental de Espa\u00f1a y que recoge 454 puntos negros repartidos por toda la geograf\u00eda. Aunque el informe tambi\u00e9n destaca los 214 ejemplos positivos a seguir. \n\nY tambi\u00e9n un ranking  por Comunidades Aut\u00f3nomas a partir de indicadores ambientales como la agricultura, calidad del aire, costas, pesca, energ\u00eda y cambio clim\u00e1tico, protecci\u00f3n y gesti\u00f3n del territorio, y la gesti\u00f3n de residuos. En el mismo vemos como todas las comunidades se sit\u00faan entre un nivel de calidad ambiental medio y bajo por lo que en todas sin duda, existe un gran margen de mejora medioambiental. Siendo La Rioja la posicionada a la cabeza y Arag\u00f3n la \u00faltima de la lista.\n\nhttp://bit.ly/1AN1t2g", "datetime": [2015, 6, 3, 9], "pid": 133044800622, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjY=", "before": "MjY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10155610623920623/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MjY%3D"}, "data": [{"from": {"id": "10204932789213561", "name": "Reimon Good"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-03T09:37:11+0000", "message": "No les importa! En estas ultimas elecciones en Guadalajara nos vendian que quieren hacer como actividad descenso en kayak o canoa por el rio henares, desde Fontanar a el Mini Zoo de Guadaljara, creo que no se molestaron en ver el recorrido ya que yo lo conozco perfectamente y son numerosos los arboles que cortan el rio haciendo imposible el descenso,  y ademas el rio a su paso por Guadalajara es contaminado con aguas fecales como se puede ver en este video.\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lBYh4w4awfA", "id": "10155610623920623_10155610640675623", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 26, "order": "ranked"}}, "height": 270, "created_time": "2015-06-03T09:20:32+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzY2MDA2MTAwMTY0OTQz", "before": "NzY2MDA2MTAwMTY0OTQz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10155610623920623/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NzY2MDA2MTAwMTY0OTQz"}, "data": [{"id": "766006100164943", "name": "Isabel Rodr\u00edguez Losada"}], "summary": {"total_count": 920}}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Radiografia", "utm_term": "post", "utm_medium": "social_network", "utm_source": "facebook", "utm_content": "lanzamiento"}, "path": ["espana", "es", "Blog", "importa-el-medio-ambiente-a-nuestros-polticos", "blog", "53080"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1AN1t2g", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/importa-el-medio-ambiente-a-nuestros-polticos/blog/53080/?utm_medium=social_network&utm_source=facebook&utm_campaign=Radiografia&utm_content=lanzamiento&utm_term=post", "surl": "1AN1t2g", "key": "991d440414946ca525bdbca8f4e62bbb", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1AN1t2g"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/importa-el-medio-ambiente-a-nuestros-polticos/blog/53080/?utm_medium=social_network&utm_source=facebook&utm_campaign=Radiografia&utm_content=lanzamiento&utm_term=post", "key": "991d440414946ca525bdbca8f4e62bbb", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/11412366_10155610623920623_112765691076845454_n.jpg?oh=f0d021da9681ba70596cbfe1f3822a03&oe=55FCB260", "height": 360, "width": 960}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p320x320/11412366_10155610623920623_112765691076845454_n.jpg?oh=82297f95088b43b542b20e2cef20e503&oe=56339D0B", "height": 320, "width": 853}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p130x130/11412366_10155610623920623_112765691076845454_n.jpg?oh=bf6d2f4e558c84b64ef14173c14ab37f&oe=562E0FEC", "height": 130, "width": 346}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p75x225/11412366_10155610623920623_112765691076845454_n.jpg?oh=ed5ed6d161fce022abfd1317d7ec4007&oe=56321D29", "height": 225, "width": 600}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "10155610623920623"}