{"context": {"cc": "LU", "lang": "FR", "nro": "LUX"}, "from": {"id": 67370457805}, "name": "Suivez Rapha\u00ebl Fiegen notre Ambassadeur de l'Arctique!\nIl enr\u00e9gistre les effets catastrophiques du r\u00e9chauffement climatique en Laponie.  \n\nOnsen arkt\u00ebschen Botschafter, den Rapha\u00ebl Fiegen ass am Moment um Polarkrees an ass Z\u00e9ien vum desastr\u00e9isen Impakt vum Klimawandel ob d\u00ebsen Fragilen Environnement!\n\nhttp://www.greenpeace.org/luxembourg/fr/Raphael-Fiegen1/", "datetime": [2014, 2, 17, 12], "pid": 67370457805, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "height": 267, "created_time": "2014-02-17T12:51:34+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 2, "2": 11}, "reeng": {"8": 1, "3": 2, "2": 2, "10": 8}, "month": 15.3846153846, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMzNjY2MTYzODg3MDE=", "before": "MTAxNTMzNjY2MTYzODg3MDE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152272801397806/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAxNTMzNjY2MTYzODg3MDE%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 14}, "data": [{"id": "10153366616388701", "name": "Christian Thomas Bourkel"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["luxembourg", "fr", "Raphael-Fiegen1"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org/luxembourg/fr/Raphael-Fiegen1/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/luxembourg/fr/Raphael-Fiegen1/", "surl": null, "key": "7134912fae5d5df72d656419785cca7e", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/luxembourg/fr/Raphael-Fiegen1/", "key": "7134912fae5d5df72d656419785cca7e", "petition": null}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/15120_10152272801397806_1463843615_n.jpg?oh=e47f1c2a5f5622944ffd6275b2a8e635&oe=56016CB7&__gda__=1442713393_66f93dbce59626ff1aa1236803869e26", "height": 340, "width": 914}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/q81/p320x320/15120_10152272801397806_1463843615_n.jpg?oh=4d7bf38802fb356ac4912dbe7fa75f21&oe=55C40793&__gda__=1442370200_28c55eda7bc63969412c57d7127a294a", "height": 320, "width": 860}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/q81/p130x130/15120_10152272801397806_1463843615_n.jpg?oh=c09d4691e92379d2e25c8f352f30b71a&oe=56085571&__gda__=1443208058_938165f30d0215e0513e99dcc536b4fd", "height": 130, "width": 349}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/q81/p75x225/15120_10152272801397806_1463843615_n.jpg?oh=bb4f97c169daa33e80dd9bd9aa60a0ae&oe=55C0C87A&__gda__=1443126021_38a4fec9ce133094a4138ccb7bb42d12", "height": 225, "width": 604}], "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 2, "2": 11}, "reeng": {"8": 1, "3": 2, "2": 2, "10": 8}, "month": 15.3846153846}, "id": "10152272801397806"}