{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "embed_html": "<iframe src=\"https://www.facebook.com/video/embed?video_id=10152925949572543\" width=\"1280\" height=\"720\" frameborder=\"0\"></iframe>", "description": "Se liga! T\u00e1 chegando o maior desafio e precisaremos de voc\u00ea. Dia 16/06, ser\u00e1 o GRANDE dia! http://desafio.salveasflorestas.org.br/", "datetime": [2015, 6, 14, 18], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 2, "10": 2, "12": 2, "1": 3, "3": 4, "2": 2, "5": 4, "4": 1, "7": 1, "6": 1, "9": 1, "8": 2}, "reeng": {"10": 20, "2": 2, "7": 1, "6": 2}, "month": 12.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mjc=", "before": "Mjc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152925949572543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mjc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 27, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "577856782356064", "name": "Luciano Rodrigues"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-15T01:11:59+0000", "message": "Como nossos governantes n\u00e3o enxergam o tamanho desse problema? Estamos perdendo aos poucos nossa fauna e flora e ningu\u00e9m faz nada. Nossas tropas federais em \"miss\u00e3 de paz\" no Haiti e nossa Amazonia e fronteiras a merc\u00ea desses assassinos da natureza. #AcordaBrasil", "id": "10152925949572543_10152926716932543", "user_likes": false}]}, "updated_time": "2015-06-14T18:31:00+0000", "edge": "videos", "likes": {"months": {"11": 41, "10": 55, "12": 284, "1": 96, "3": 145, "2": 112, "5": 56, "4": 66, "7": 65, "6": 57, "9": 53, "8": 54}, "reeng": {"10": 930, "3": 13, "2": 39, "5": 11, "4": 22, "7": 13, "6": 27, "9": 8, "8": 21}, "month": 8.8560885609, "paging": {"cursors": {"after": "MTQzMjU2MTIyMzczNDEwOQ==", "before": "MTQzMjU2MTIyMzczNDEwOQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152925949572543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTQzMjU2MTIyMzczNDEwOQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1099}, "data": [{"id": "1432561223734109", "name": "Arm\u00e9ria Maria Rosendo"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "desafio.salveasflorestas.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://desafio.salveasflorestas.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://desafio.salveasflorestas.org.br/", "surl": null, "key": "6d8cb0f23efef1a3a33230ffef8d7d81", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://desafio.salveasflorestas.org.br/", "key": "6d8cb0f23efef1a3a33230ffef8d7d81", "petition": null}], "created_time": "2015-06-14T18:31:00+0000", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 42, "10": 56, "12": 286, "1": 96, "3": 146, "2": 113, "5": 59, "4": 66, "7": 65, "6": 58, "9": 54, "8": 54}, "reeng": {"10": 941, "3": 13, "2": 39, "5": 11, "4": 22, "7": 13, "6": 27, "9": 8, "8": 21}, "month": 8.7671232877}, "id": "10152925949572543"}