{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Gostar\u00edamos de prestar condol\u00eancias \u00e0 fam\u00edlia, amigos e colegas do cinegrafista da rede Bandeirantes, Santiago Andrade, por sua triste perda. Esta trag\u00e9dia soma-se a uma espiral de viol\u00eancia iniciada com a dura repress\u00e3o das for\u00e7as policiais \u00e0s manifesta\u00e7\u00f5es de junho de 2013 e que levou outras pessoas \u00e0 morte, como a gari Cleonice de Moraes, de Bel\u00e9m, devido aos efeitos do g\u00e1s lacrimog\u00eaneo (para citar um \u00fanico caso). Sem contar as graves agress\u00f5es, como a do fot\u00f3grafo S\u00e9rgio Andrade Silva, que perdeu a vis\u00e3o devido a uma bala de borracha, ou do estudante Fabr\u00edcio Proteus Nunes, baleado por policiais em S\u00e3o Paulo. Confira o texto na \u00edntegra: http://bit.ly/1kzqUdN", "datetime": [2014, 2, 11, 19], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 38, "2": 34}, "reeng": {"10": 24, "1": 23, "3": 13, "5": 7, "7": 4, "8": 1}, "month": 52.7777777778, "paging": {"cursors": {"after": "NzU=", "before": "NzU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151941441547543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NzU%3D"}, "new": 31.9444444444, "summary": {"total_count": 75, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "834439139964550", "name": "Dario Loureiro"}, "like_count": 45, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-11T20:03:04+0000", "message": "N\u00e3o sou policial mas por favor n\u00e3o subestimem minha intelig\u00eancia e n\u00e3o tentem tirar o foco falando em policia neste epis\u00f3dio. Neste caso existem dois culpados claramente identificados e at\u00e9 onde eu sei, nenhum deles \u00e9 policial! Que punam-se os verdadeiros culpados, somente!", "id": "10151941441547543_10512438", "user_likes": false}]}, "height": 477, "created_time": "2014-02-11T19:57:15+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 329, "2": 1132}, "reeng": {"10": 969, "1": 177, "3": 113, "2": 3, "5": 75, "4": 4, "7": 56, "6": 4, "9": 59, "8": 1}, "month": 22.5188227242, "paging": {"cursors": {"after": "MTU3MTIxNjIxNjQ2MjA5Nw==", "before": "MTU3MTIxNjIxNjQ2MjA5Nw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151941441547543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTU3MTIxNjIxNjQ2MjA5Nw%3D%3D"}, "new": 12.1149897331, "summary": {"total_count": 1521}, "data": [{"id": "1571216216462097", "name": "L\u00edgia Freitas"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Blog", "o-dilogo-como-um-dos-caminho-para-a-paz", "blog", "48176"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1kzqUdN", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/o-dilogo-como-um-dos-caminho-para-a-paz/blog/48176/", "surl": "1kzqUdN", "key": "c6e920dc489cc52e2ea6306558afc31e", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1kzqUdN"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/o-dilogo-como-um-dos-caminho-para-a-paz/blog/48176/", "key": "c6e920dc489cc52e2ea6306558afc31e", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/1796676_10151941441547543_241120220_n.jpg?oh=e23223a985a4f02367f405679e915522&oe=560756FD", "height": 531, "width": 800}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p480x480/1796676_10151941441547543_241120220_n.jpg?oh=b37530a2c25f75a2c395135d6d7c5ec6&oe=55F6568F", "height": 480, "width": 723}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p320x320/1796676_10151941441547543_241120220_n.jpg?oh=abea84fa6bdcc51c83c8509f98afe131&oe=55BFCD9E", "height": 320, "width": 482}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/1796676_10151941441547543_241120220_n.jpg?oh=996e3bc18666f951504b997e02c1ec39&oe=55F6DA9E", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p75x225/1796676_10151941441547543_241120220_n.jpg?oh=925bd6fffef6ccae2d1e97c0404b86e9&oe=5608799F", "height": 225, "width": 338}], "total": {"new": 12.9396151294, "months": {"1": 355, "2": 1152}, "reeng": {"10": 981, "1": 195, "3": 121, "2": 3, "5": 80, "4": 4, "7": 58, "6": 4, "9": 59, "8": 2}, "month": 23.5567352356}, "id": "10151941441547543"}