{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Enquanto os pol\u00edticos discutem dentro das plen\u00e1rias da COP20, mensagem \u00e9 passada em banner humano que pede respeito aos direitos ind\u00edgenas e prote\u00e7\u00e3o \u00e0s florestas. Confira: http://migre.me/nnJGr", "datetime": [2014, 12, 8, 13], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 1, "12": 4, "1": 1, "3": 1, "2": 1, "5": 5, "4": 2, "7": 1, "6": 1, "9": 1, "8": 3}, "reeng": {"10": 19, "3": 2}, "month": 4.7619047619, "paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MjU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152511847392543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MjU%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 25, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "503022733184935", "name": "Valeria Pontes Do Nascimento Pontes Do Nascimento"}, "like_count": 19, "can_remove": false, "created_time": "2014-12-08T14:47:51+0000", "message": "N\u00e3o \u00e9 o politico que tem que tomar consci\u00eancia, \u00e9 o povo que tem que tomar consci\u00eancia que tem que despedir esta corja toda. A consci\u00eancia deles \u00e9 na sola do p\u00e9 !!!!!!", "id": "10152511847392543_10152513304702543", "user_likes": false}]}, "height": 420, "created_time": "2014-12-08T13:10:00+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 214, "10": 190, "12": 431, "1": 170, "3": 503, "2": 397, "5": 361, "4": 444, "7": 249, "6": 298, "9": 179, "8": 208}, "reeng": {"10": 3050, "1": 96, "3": 119, "2": 19, "5": 101, "4": 36, "7": 61, "6": 51, "9": 74, "8": 37}, "month": 4.6652030735, "paging": {"cursors": {"after": "MTAzNjQ4MDM5MzA0ODUwMw==", "before": "MTAzNjQ4MDM5MzA0ODUwMw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152511847392543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAzNjQ4MDM5MzA0ODUwMw%3D%3D"}, "new": 2.634467618, "summary": {"total_count": 3727}, "data": [{"id": "1036480393048503", "name": "Joao Cocati Sobrinho"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Floresta-viva-com-direitos-indigenas-garantidos"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/nnJGr", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Floresta-viva-com-direitos-indigenas-garantidos/", "surl": "nnJGr", "key": "3c69ccbe609a138d7aa7b9816044c928", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/nnJGr"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Floresta-viva-com-direitos-indigenas-garantidos/", "key": "3c69ccbe609a138d7aa7b9816044c928", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/1495325_10152511847392543_6486825329759995295_o.jpg", "height": 1195, "width": 2048}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/q92/p960x960/1495325_10152511847392543_6486825329759995295_o.jpg", "height": 960, "width": 1645}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/q92/p720x720/1495325_10152511847392543_6486825329759995295_o.jpg", "height": 720, "width": 1233}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/q89/p600x600/1495325_10152511847392543_6486825329759995295_o.jpg", "height": 600, "width": 1028}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/q89/p480x480/1495325_10152511847392543_6486825329759995295_o.jpg", "height": 480, "width": 822}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/q87/p320x320/10392343_10152511847392543_6486825329759995295_n.jpg?oh=d9ff130d137bff48056d0f133378187b&oe=55F353CD", "height": 320, "width": 548}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/q87/p180x540/1495325_10152511847392543_6486825329759995295_o.jpg", "height": 540, "width": 925}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/q87/p130x130/10392343_10152511847392543_6486825329759995295_n.jpg?oh=2eb46e476b5704671901f8de065b4fc7&oe=55C94EDD", "height": 130, "width": 222}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/q87/p75x225/10392343_10152511847392543_6486825329759995295_n.jpg?oh=baa7190d250cc4729224ad0ea08aa61b&oe=55CB23EB", "height": 225, "width": 385}], "total": {"new": 2.6294165982, "months": {"11": 214, "10": 190, "12": 432, "1": 171, "3": 503, "2": 398, "5": 362, "4": 444, "7": 250, "6": 298, "9": 180, "8": 209}, "reeng": {"10": 3055, "1": 96, "3": 121, "2": 19, "5": 101, "4": 36, "7": 61, "6": 51, "9": 74, "8": 37}, "month": 4.6836483155}, "id": "10152511847392543"}