{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Entre os dias 28 e 31 de maio, aconteceu o VII F\u00f3rum Social Pan-Amaz\u00f4nico. O f\u00f3rum reuniu movimentos sociais e comunidades dos pa\u00edses da Bacia Amaz\u00f4nica, como Brasil, Equador, Venezuela, Bol\u00edvia, Guiana Francesa, Col\u00f4mbia e Peru, com o objetivo de promover a justi\u00e7a social e ambiental, apoiando a formula\u00e7\u00e3o de uma estrat\u00e9gia conjunta de lutas para os povos da Amaz\u00f4nia. Saiba mais: http://migre.me/jz9BX", "datetime": [2014, 6, 2, 15], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 2, "3": 4, "2": 1, "5": 1, "4": 2, "6": 5}, "reeng": {"1": 2, "10": 11, "7": 2}, "month": 13.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "MTg=", "before": "MTg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152146484022543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTg%3D"}, "new": 13.3333333333, "summary": {"total_count": 18, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "848975258514496", "name": "Heltom Germano"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-02T21:35:31+0000", "message": "EM APENAS 9 MINUTOS UM V\u00cdDEO MOSTRA O PORQUE DE TANTA MIS\u00c9RIA NESTE PA\u00cdS QUE N\u00c3O CUIDA DE SUAS RESERVAS NATURAIS! \u00c9 O ABSURDO DESTA FAVELA BRASILIS\nhttps://www.facebook.com/photo.php?v=432616713501779&set=vb.100002603611798&type=2&theater", "id": "10152146484022543_10152147106917543", "user_likes": false}]}, "height": 479, "created_time": "2014-06-02T15:16:21+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 50, "3": 123, "2": 99, "5": 183, "4": 134, "6": 431}, "reeng": {"10": 875, "1": 28, "3": 32, "2": 2, "5": 26, "4": 4, "7": 21, "6": 4, "9": 22, "8": 6}, "month": 4.9019607843, "paging": {"cursors": {"after": "ODE0MjEyNDA1MzMxMzY5", "before": "ODE0MjEyNDA1MzMxMzY5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152146484022543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODE0MjEyNDA1MzMxMzY5"}, "new": 2.7450980392, "summary": {"total_count": 1060}, "data": [{"id": "814212405331369", "name": "Laide S Chales"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Blog", "no-meio-do-mundo-os-povos-se-encontram", "blog", "49468"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/jz9BX", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/no-meio-do-mundo-os-povos-se-encontram/blog/49468/", "surl": "jz9BX", "key": "6c0560b75d84151646d43073f6ed30bb", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/jz9BX"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/no-meio-do-mundo-os-povos-se-encontram/blog/49468/", "key": "6c0560b75d84151646d43073f6ed30bb", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/10357469_10152146484022543_3188825255163623009_n.jpg?oh=44b1d574f68e29f7101c94342f5e2dc1&oe=55C45B7D", "height": 533, "width": 800}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p480x480/10357469_10152146484022543_3188825255163623009_n.jpg?oh=34bc435229e49bd389ae1246ad4216a3&oe=55F90C77", "height": 480, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/10357469_10152146484022543_3188825255163623009_n.jpg?oh=ad6f218af43b3a6f1234074d254078cd&oe=560BA935", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10357469_10152146484022543_3188825255163623009_n.jpg?oh=9b143d8472267ce1d9e917c6eb27634e&oe=55C19825", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/10357469_10152146484022543_3188825255163623009_n.jpg?oh=d81fbce92a0774243a1b57dfcd89ca16&oe=5604205B", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 2.9182879377, "months": {"1": 52, "3": 126, "2": 100, "5": 183, "4": 135, "6": 432}, "reeng": {"10": 879, "1": 30, "3": 32, "2": 2, "5": 26, "4": 4, "7": 23, "6": 4, "9": 22, "8": 6}, "month": 5.0583657588}, "id": "10152146484022543"}