{"urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "grnpc.org", "params": "", "path": ["viva"], "query": {}, "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/viva", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["artico", "Obama", "clarin", "cambio climatico", "revista viva", "una semana"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgtKj", "redir": "https://www.savethearctic.org/es-AR/obama?fbviva&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Polar&utm_term=artico,Obama,clarin,cambio climatico,revista viva,una semana", "landing": {"key": "eb2b3592097fdcec88a145cffce4413d", "url": "https://www.savethearctic.org/es-AR/obama?fbviva", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.savethearctic.org/es-AR/obama?fbviva", "surl": null, "key": "eb2b3592097fdcec88a145cffce4413d", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.savethearctic.org/es-AR/obama?fbviva", "components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {"fbviva": null}, "path": ["es-AR", "obama"], "scheme": "https"}, "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}, "ts": [2015, 6, 22, 23, 7], "alias": "viva", "key": "91d8dfd979468e3fc76f40300fbe8293", "basket": {"id": 5, "name": "Polar"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "artico,Obama,clarin,cambio climatico,revista viva,una semana", "medium": "post", "campaign": "Polar"}, "id": 1000040720}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://grnpc.org/viva", "surl": "viva", "key": "0e30939e7b69077a10a2978e7ca03671", "aurora": true, "history": []}, "landing": "http://grnpc.org/viva", "key": "0e30939e7b69077a10a2978e7ca03671", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "clar.in", "params": "", "path": ["1H75QpR"], "query": {}, "scheme": "http"}, "url": "http://clar.in/1H75QpR", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://clar.in/1H75QpR", "surl": null, "key": "f6b2bdc668d0532faba69704a8883fdd", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://clar.in/1H75QpR", "key": "f6b2bdc668d0532faba69704a8883fdd", "petition": null}], "from": {"id": 20906273675}, "name": "El #CambioClim\u00e1tico ya lleg\u00f3 y la primera V\u00cdCTIMA es el \u00c1rtico. Pero lo que pasa en el \u00c1rtico NO QUEDA AH\u00cd, nos afecta a todos. \n\nLE\u00c9 la nota de Diario Clar\u00edn despu\u00e9s de pasar una semana en esta regi\u00f3n: http://clar.in/1H75QpR\n\nSi todav\u00eda no sos parte de esta campa\u00f1a que te afecta A VOS tambi\u00e9n, particip\u00e1 AHORA y #SalvaElArtico: http://grnpc.org/viva", "datetime": [2015, 6, 22, 21], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/t31.0-8/11416130_10153607771018676_8912270825867573828_o.jpg", "width": 1000, "height": 1000}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/11403305_10153607771018676_8912270825867573828_n.jpg?oh=a1630d92cb59e3257d2e97ddc0b2567d&oe=5631185D", "width": 960, "height": 960}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p720x720/11403305_10153607771018676_8912270825867573828_n.jpg?oh=eb589a8f1516472d5296cda800d44416&oe=56264AF7", "width": 720, "height": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p600x600/11403305_10153607771018676_8912270825867573828_n.jpg?oh=ec517095635940af1a539f93c2728926&oe=5628956D", "width": 600, "height": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p480x480/11403305_10153607771018676_8912270825867573828_n.jpg?oh=2d866896c2d3588214f805680603d01e&oe=561FAA57", "width": 480, "height": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p320x320/11403305_10153607771018676_8912270825867573828_n.jpg?oh=598ba72ce42fc4115e091f6066e274ae&oe=5628A015", "width": 320, "height": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p180x540/11403305_10153607771018676_8912270825867573828_n.jpg?oh=33734d6f34e71d6415eb87911b5971d8&oe=55EBA030", "width": 540, "height": 540}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p130x130/11403305_10153607771018676_8912270825867573828_n.jpg?oh=aba670a76c303447c27eb469dbc76b47&oe=561E0405", "width": 130, "height": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p75x225/11403305_10153607771018676_8912270825867573828_n.jpg?oh=833ab50ae5ce6356da63f7b9a3fad87e&oe=55F1DF7B", "width": 225, "height": 225}], "pid": 20906273675, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NTQ=", "before": "NTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153607771018676/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NTQ%3D"}, "data": [{"from": {"id": "1133259483356042", "name": "Guadalupe Iba\u00f1ez"}, "like_count": 95, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-22T21:18:34+0000", "message": "Por favor salvemos a los osos polares...", "id": "10153607771018676_10153607795883676", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 54, "order": "ranked"}}, "height": 720, "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY0NzM5OTI2Njk4MDg=", "before": "MTAyMDY0NzM5OTI2Njk4MDg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153607771018676/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDY0NzM5OTI2Njk4MDg%3D"}, "data": [{"id": "10206473992669808", "name": "Marina Casta\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 7237}}, "context": {"cc": "AR", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "created_time": "2015-06-22T21:10:13+0000", "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "10153607771018676"}