{"context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 35634348348}, "name": "J\u00d3 H\u00cdR!\n\nAz \u00e1ltalatok a mez\u0151gazdas\u00e1gi vegyszerek betilt\u00e1s\u00e1ra, s ez\u00e1ltal a m\u00e9hek v\u00e9delm\u00e9re felaj\u00e1nlott adom\u00e1nyokb\u00f3l \u00f6sszegy\u0171lt a 25. m\u00e9hmened\u00e9k! Nagyon sz\u00e9pen k\u00f6sz\u00f6nj\u00fck mindenkinek aki eddig seg\u00edtett. A m\u00e9hek nev\u00e9ben pedig az egyik h\u00e1zi kedvenc\u00fcnk az irod\u00e1ban, Panka a m\u00e9hecske \u00fczent nektek.\n\nM\u00e9g 75 m\u00e9hmened\u00e9ket szeretn\u00e9nk kihelyezni. Nem t\u00e9tlenkedhet\u00fcnk, a beporz\u00f3knak ma van sz\u00fcks\u00e9g\u00fck a seg\u00edts\u00e9g\u00fcnkre. K\u00e9rlek t\u00e1mogass lehet\u0151s\u00e9geidhez k\u00e9pest adom\u00e1nyoddal, hogy hat\u00e9konyan tudjunk fell\u00e9pni a j\u00f6v\u0151ben is a m\u00e9hek\u00e9rt! Fogadj \u00f6r\u00f6kbe! --> www.csipemameheket.hu", "sharedposts": {"months": {"1": 2, "2": 2, "6": 3}, "reeng": {"1": 2, "10": 3, "2": 1, "7": 1}, "month": 28.5714285714, "paging": {"cursors": {"after": "MzM1NjA2ODk2NTk2NjEw", "before": "MzM1NjA2ODk2NTk2NjEw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152564226918349/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzM1NjA2ODk2NTk2NjEw"}, "new": 28.5714285714, "data": [{"picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10485388_10152564226918349_6744511666790570514_n.jpg?oh=54e3349f5eda11e5477bb565a19f939d&oe=56075F27&__gda__=1442170584_21d8e874d830526baabd3f1745672add", "story": "Szirony M\u00e9h\u00e9szet shared Greenpeace Hungary's photo.", "from": {"category": "Farming/agriculture", "name": "Szirony M\u00e9h\u00e9szet", "category_list": [{"id": "176831012360626", "name": "Professional Services"}], "id": "230670877090213"}, "name": "Greenpeace Hungary", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "object_id": "10152564226918349", "updated_time": "2014-08-04T14:17:49+0000", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.HU/photos/a.377502068348.159753.35634348348/10152564226918349/?type=1", "story_tags": {"24": [{"length": 18, "type": "page", "id": "35634348348", "name": "Greenpeace Hungary", "offset": 24}], "0": [{"length": 16, "type": "page", "id": "230670877090213", "name": "Szirony M\u00e9h\u00e9szet", "offset": 0}], "45": [{"length": 5, "id": "10152564226918349", "name": "", "offset": 45}]}, "created_time": "2014-08-04T14:17:49+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "230670877090213_335606896596610", "status_type": "shared_story", "description": "J\u00d3 H\u00cdR!\n\nAz \u00e1ltalatok a mez\u0151gazdas\u00e1gi vegyszerek betilt\u00e1s\u00e1ra, s ez\u00e1ltal a m\u00e9hek v\u00e9delm\u00e9re felaj\u00e1nlott adom\u00e1nyokb\u00f3l \u00f6sszegy\u0171lt a 25. m\u00e9hmened\u00e9k! Nagyon sz\u00e9pen k\u00f6sz\u00f6nj\u00fck mindenkinek aki eddig seg\u00edtett. A m\u00e9hek nev\u00e9ben pedig az egyik h\u00e1zi kedvenc\u00fcnk az irod\u00e1ban, Panka a m\u00e9hecske \u00fczent nektek.\n\nM\u00e9g 75 m\u00e9hmened\u00e9ket szeretn\u00e9nk kihelyezni. Nem t\u00e9tlenkedhet\u00fcnk, a beporz\u00f3knak ma van sz\u00fcks\u00e9g\u00fck a seg\u00edts\u00e9g\u00fcnkre. K\u00e9rlek t\u00e1mogass lehet\u0151s\u00e9geidhez k\u00e9pest adom\u00e1nyoddal, hogy hat\u00e9konyan tudjunk fell\u00e9pni a j\u00f6v\u0151ben is a m\u00e9hek\u00e9rt! Fogadj \u00f6r\u00f6kbe! --> www.csipemameheket.hu"}]}, "datetime": [2014, 7, 31, 13], "pid": 35634348348, "comments": {"months": {"1": 11, "3": 1, "5": 2, "4": 3, "7": 1, "6": 1}, "reeng": {"1": 7, "10": 7, "3": 2, "5": 2, "7": 1}, "month": 57.8947368421, "paging": {"cursors": {"after": "MjE=", "before": "MjE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152564226918349/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MjE%3D"}, "new": 36.8421052632, "summary": {"total_count": 21, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "853818694692097", "name": "Tibi Tan\u00e1rb\u00e1csi"}, "like_count": 25, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-31T14:11:30+0000", "message": "LIKE! irt\u00f3 cuki!:) hajr\u00e1 greenpeace, hajr\u00e1 \u00f6r\u00f6kbefogad\u00f3k, hajr\u00e1 m\u00e9hek! :)", "id": "10152564226918349_10152564276613349", "user_likes": false}]}, "height": 404, "created_time": "2014-07-31T13:48:47+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 528, "3": 78, "2": 122, "5": 65, "4": 77, "7": 116, "6": 63}, "reeng": {"10": 356, "1": 340, "3": 158, "2": 6, "5": 85, "4": 10, "7": 38, "6": 5, "9": 37, "8": 14}, "month": 50.3336510963, "paging": {"cursors": {"after": "OTAzMTQ5NDU2NDE3MDcy", "before": "OTAzMTQ5NDU2NDE3MDcy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152564226918349/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OTAzMTQ5NDU2NDE3MDcy"}, "new": 32.4118207817, "summary": {"total_count": 1068}, "data": [{"id": "903149456417072", "name": "Ilona B\u00e9res"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "csipemameheket.hu", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.csipemameheket.hu", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.csipemameheket.hu", "surl": null, "key": "560fcc0033d3a7857c0a6b2558585065", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.csipemameheket.hu", "key": "560fcc0033d3a7857c0a6b2558585065", "petition": null}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/t31.0-8/10557770_10152564226918349_6744511666790570514_o.jpg", "height": 1150, "width": 2048}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/t31.0-8/p960x960/10557770_10152564226918349_6744511666790570514_o.jpg", "height": 960, "width": 1709}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/t31.0-8/p720x720/10557770_10152564226918349_6744511666790570514_o.jpg", "height": 720, "width": 1282}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/t31.0-8/p600x600/10557770_10152564226918349_6744511666790570514_o.jpg", "height": 600, "width": 1068}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/t31.0-8/p480x480/10557770_10152564226918349_6744511666790570514_o.jpg", "height": 480, "width": 854}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/10485388_10152564226918349_6744511666790570514_n.jpg?oh=f672497bf3ae080c50a365c062cdf181&oe=56013C76&__gda__=1442493577_4bbc74c2c3d5997b6984ddcf5120f2ae", "height": 320, "width": 569}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/t31.0-8/p180x540/10557770_10152564226918349_6744511666790570514_o.jpg", "height": 540, "width": 961}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10485388_10152564226918349_6744511666790570514_n.jpg?oh=8f6e11bf64b6d8f6351131a96d39ce77&oe=55C98266&__gda__=1443635097_41e2a04e1ba9c668ea29ec544dc51ce8", "height": 130, "width": 231}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/10485388_10152564226918349_6744511666790570514_n.jpg?oh=02c0b59afe86b347691b1bc37cf9c5a9&oe=56099318&__gda__=1443122909_170f28fd2fbb99f7d9222583ef1b643a", "height": 225, "width": 400}], "total": {"new": 32.5800376648, "months": {"1": 536, "3": 78, "2": 123, "5": 66, "4": 78, "7": 117, "6": 64}, "reeng": {"10": 359, "1": 346, "3": 159, "2": 7, "5": 86, "4": 10, "7": 39, "6": 5, "9": 37, "8": 14}, "month": 50.4708097928}, "id": "10152564226918349"}