{"context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "from": {"id": 95735961890}, "name": "I morgon \u00e4r det dags f\u00f6r v\u00e4rldens st\u00f6rsta cykelmanifestation f\u00f6r Arktis. En global folkfest med evenemang p\u00e5 \u00f6ver 160 platser i 33 l\u00e4nder och med tiotusentals deltagare. \nI Sverige rullar Ice ride genom Malm\u00f6, G\u00f6teborg, Stockholm, Karlstad, H\u00f6gan\u00e4s, J\u00f6nk\u00f6ping och Uppsala.\n\nTa med dig n\u00e5got med hjul p\u00e5 och bjud in familj och v\u00e4nner s\u00e5 ses vi i morgon!\n\nVill du veta mer? Kolla in det h\u00e4r:\nhttps://www.facebook.com/events/736331326432826/", "datetime": [2014, 10, 3, 14], "pid": 95735961890, "comments": {"months": {"10": 1, "2": 1, "5": 1, "4": 1, "7": 2, "9": 1}, "reeng": {"10": 6, "3": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Nw==", "before": "Nw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152274549396891/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Nw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 7, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206263504051472", "name": "Ida Mac"}, "message_tags": [{"length": 12, "type": "user", "id": "10152688513841471", "name": "Flix Captin K\u00e4thesdotter", "offset": 0}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-03T18:57:04+0000", "message": "Mimmi Hanson", "id": "10152274549396891_10152275053971891", "user_likes": false}]}, "height": 484, "created_time": "2014-10-03T14:15:04+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"10": 217, "1": 9, "3": 26, "2": 30, "5": 34, "4": 34, "7": 49, "6": 41, "9": 56, "8": 50}, "reeng": {"10": 506, "1": 6, "3": 6, "5": 6, "4": 3, "7": 12, "6": 2, "9": 2, "8": 3}, "month": 1.6483516484, "paging": {"cursors": {"after": "MTA3MDg1MzcyNjI2MTc4NA==", "before": "MTA3MDg1MzcyNjI2MTc4NA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152274549396891/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTA3MDg1MzcyNjI2MTc4NA%3D%3D"}, "new": 1.0989010989, "summary": {"total_count": 554}, "data": [{"id": "1070853726261784", "name": "G\u00f6ran Wising"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {}, "path": ["events", "736331326432826"], "scheme": "https"}, "url": "https://www.facebook.com/events/736331326432826/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.facebook.com/events/736331326432826/", "surl": null, "key": "a76599a96477d96eb61d76fe3205876a", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.facebook.com/events/736331326432826/", "key": "a76599a96477d96eb61d76fe3205876a", "petition": null}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/t31.0-8/10628918_10152274549396891_6443271594468636393_o.jpg", "height": 728, "width": 1081}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/t31.0-8/p720x720/10628918_10152274549396891_6443271594468636393_o.jpg", "height": 720, "width": 1069}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/t31.0-8/p600x600/10628918_10152274549396891_6443271594468636393_o.jpg", "height": 600, "width": 890}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/t31.0-8/p480x480/10628918_10152274549396891_6443271594468636393_o.jpg", "height": 480, "width": 712}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/10710749_10152274549396891_6443271594468636393_n.jpg?oh=e6d57356918f3e4a73b622d833ce8819&oe=55F66B5D&__gda__=1443326370_41b4f33224c654b5ba82034e1484af4e", "height": 320, "width": 475}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/t31.0-8/p180x540/10628918_10152274549396891_6443271594468636393_o.jpg", "height": 540, "width": 801}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10710749_10152274549396891_6443271594468636393_n.jpg?oh=2db85607ff2b20ef6323bfdd6a132eb0&oe=5609F34D&__gda__=1442342066_a9b68e008c87fdd2e11ad693a7b09d1c", "height": 130, "width": 193}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/10710749_10152274549396891_6443271594468636393_n.jpg?oh=33be5579e12f926f5045a70060f8569b&oe=5605D233&__gda__=1442362614_5aa285f353629c0de972874082bfd8c6", "height": 225, "width": 334}], "total": {"new": 1.0909090909, "months": {"10": 217, "1": 9, "3": 26, "2": 30, "5": 35, "4": 35, "7": 50, "6": 41, "9": 57, "8": 50}, "reeng": {"10": 510, "1": 6, "3": 6, "5": 6, "4": 3, "7": 12, "6": 2, "9": 2, "8": 3}, "month": 1.6363636364}, "id": "10152274549396891"}