{"context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "from": {"id": 22541752487}, "name": "Was ist gr\u00fcn und kann fliegen?\n\nEs ist ein Luftschiff von Greenpeace am Himmel von Mailand mit der Botschaft f\u00fcr eine \u00f6kologische Landwirtschaft - angelehnt an das diesj\u00e4hrige Motto der #EXPO2015 \u201cFeeding the Planet\u201d. Dort treffen sich heute \u00fcber 50 Landwirtschaftsminister und Repr\u00e4sentanten aus 115 L\u00e4ndern zum Internationalen Forum der Landwirtschaft. http://www.greenpeace.de/themen/landwirtschaft/botschaft-von-oben \n\nWenn das Motto nicht einzig auf der EXPO B\u00fchne seinen Schauplatz finden soll, muss sich Landwirtschaftsminister Schmidt f\u00fcr ein Verbot der sch\u00e4dlichsten Pestizide einsetzen >>> schreibt ihm jetzt eine Protestmail! http://www.greenpeace.de/essen-ohne-pestizide#jetzt-mitmachen", "datetime": [2015, 6, 4, 10], "pid": 22541752487, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTE=", "before": "MTE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153289212887488/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTE%3D"}, "data": [{"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Deutschland", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "22541752487"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-04T14:22:04+0000", "message": "Jeder Mensch entscheidet zwar selbst, ob er Fleisch isst oder sich vegetarisch oder vegan ern\u00e4hren will, aber in einer globalisierten Welt, ist Konsum keine reine Privatsache mehr. Was und wie wir konsumieren, betrifft Menschen, Tiere und Umwelt auch auf anderen Kontinenten. Es gibt viele gute Gr\u00fcnde, weniger oder gar kein Fleisch bzw. tierische Produkte zu essen. Wir bef\u00fcrworten Initiativen wie Cowspiracy, die die zerst\u00f6rerischen Auswirkungen der Massentierhaltung und ihre negativen Auswirkungen auf unseren Planeten offenlegen.\nUnsere Forderungen und mehr Infos hier:\nhttps://www.greenpeace.de/presse/publikationen/fuenf-gruende-weniger-fleisch-zu-essen", "id": "10153289212887488_10153289525477488", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 11, "order": "ranked"}}, "height": 480, "created_time": "2015-06-04T10:40:29+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mzc3NzcwNjU5MDkwOTk3", "before": "Mzc3NzcwNjU5MDkwOTk3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153289212887488/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mzc3NzcwNjU5MDkwOTk3"}, "data": [{"id": "377770659090997", "name": "Stephanie Arndt"}], "summary": {"total_count": 710}}, "urls": [{"components": {"fragment": "jetzt-mitmachen", "netloc": "greenpeace.de", "params": "", "query": {}, "path": ["essen-ohne-pestizide"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.de/essen-ohne-pestizide#jetzt-mitmachen", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.de/essen-ohne-pestizide#jetzt-mitmachen", "surl": null, "key": "d3bb946c52b29a082722dbd67bd2424c", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.de/essen-ohne-pestizide#jetzt-mitmachen", "key": "d3bb946c52b29a082722dbd67bd2424c", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.de", "params": "", "query": {}, "path": ["themen", "landwirtschaft", "botschaft-von-oben"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.de/themen/landwirtschaft/botschaft-von-oben", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.de/themen/landwirtschaft/botschaft-von-oben", "surl": null, "key": "0e9748063f7e4bdd87950feb1042a138", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.de/themen/landwirtschaft/botschaft-von-oben", "key": "0e9748063f7e4bdd87950feb1042a138", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/10551101_10153289212887488_6564824504987333000_n.jpg?oh=95709ad287eeef82ea49c2ff297a6216&oe=5633B619", "height": 600, "width": 900}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p480x480/10551101_10153289212887488_6564824504987333000_n.jpg?oh=43f73f53326387a61612f93368640bbe&oe=55F17A13", "height": 480, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p320x320/10551101_10153289212887488_6564824504987333000_n.jpg?oh=4f99b1a42dba7cb04dadaf21c40a983c&oe=55F6F351", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p180x540/10551101_10153289212887488_6564824504987333000_n.jpg?oh=d2e74817fe0abccd374d29697e647109&oe=55E77674", "height": 540, "width": 810}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p130x130/10551101_10153289212887488_6564824504987333000_n.jpg?oh=cd0ecf873b04ce73ccaee3a51e03fa20&oe=55F4D541", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p75x225/10551101_10153289212887488_6564824504987333000_n.jpg?oh=1b7e9be71e809e529bd0e15cd9407499&oe=55F8323F", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "10153289212887488"}