{"context": {"cc": "ES", "lang": "ES", "nro": "ESP"}, "from": {"id": 133044800622}, "name": "Ni un paso atr\u00e1s en la protecci\u00f3n de las abejas \nhttp://bit.ly/Q5I2e6\nEl a\u00f1o pasado, la Uni\u00f3n Europea dio un paso clave para salvar a las abejas. Tras 20 a\u00f1os de inacci\u00f3n desde que se denunciaron los primeros casos de mortalidad, se prohibi\u00f3 el uso de los insecticidas m\u00e1s t\u00f3xicos. Pero es una prohibici\u00f3n temporal y parcial. No podemos dejar que estas prohibiciones se anulen, ni que esto sea lo \u00fanico que se haga para salvarlas. Hace falta mucho m\u00e1s. Por eso esta semana se la dedicamos a las abejas, con m\u00e1s materiales, informes y actividades. \u00a1Estate atento a nuestras iniciativas!", "datetime": [2014, 5, 5, 12], "pid": 133044800622, "comments": {"months": {"1": 25, "3": 10, "2": 10, "5": 16, "4": 4}, "reeng": {"10": 26, "1": 24, "3": 3, "2": 3, "5": 3, "6": 4, "9": 1, "8": 1}, "month": 38.4615384615, "paging": {"cursors": {"after": "NjY=", "before": "NjY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10154090473075623/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NjY%3D"}, "new": 36.9230769231, "summary": {"total_count": 66, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "805592672865830", "name": "Isabel Navascu\u00e9s Pascual"}, "like_count": 53, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-05T13:34:03+0000", "message": "Si no hay abejas, no hay polinizaci\u00f3n. Si no hay polinizaci\u00f3n, no hay cosecha. Si no hay cosecha, no hay comida. Aunque s\u00f3lo sea por ego\u00edsmo tenemos que protegerlas.", "id": "10154090473075623_10154090709820623", "user_likes": false}]}, "height": 508, "created_time": "2014-05-05T12:05:03+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 948, "3": 626, "2": 599, "5": 1267, "4": 543}, "reeng": {"10": 1898, "1": 918, "3": 299, "2": 111, "5": 195, "4": 115, "7": 127, "6": 113, "9": 105, "8": 102}, "month": 23.8011549084, "paging": {"cursors": {"after": "ODY2MjY5MjgwMDk5OTgw", "before": "ODY2MjY5MjgwMDk5OTgw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10154090473075623/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODY2MjY5MjgwMDk5OTgw"}, "new": 23.0479538037, "summary": {"total_count": 4062}, "data": [{"id": "866269280099980", "name": "Maria Susana Moctezuma"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_term": "Semana+abejas+2014", "utm_medium": "social_network", "utm_campaign": "Abejas", "utm_source": "facebook", "utm_content": "Relanzamiento+campa%C3%B1a+abejas"}, "path": ["espana", "es", "Blog", "ni-un-paso-atrs-en-la-proteccin-de-las-abejas", "blog", "49131"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/Q5I2e6", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/ni-un-paso-atrs-en-la-proteccin-de-las-abejas/blog/49131/?utm_source=facebook&utm_medium=social_network&utm_term=Semana+abejas+2014&utm_content=Relanzamiento+campa%C3%B1a+abejas&utm_campaign=Abejas", "surl": "Q5I2e6", "key": "c77b6d58469b4249111ea3d64c6ef356", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/Q5I2e6"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/ni-un-paso-atrs-en-la-proteccin-de-las-abejas/blog/49131/?utm_source=facebook&utm_medium=social_network&utm_term=Semana+abejas+2014&utm_content=Relanzamiento+campa%C3%B1a+abejas&utm_campaign=Abejas", "key": "c77b6d58469b4249111ea3d64c6ef356", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/10297611_10154090473075623_4645676799375761513_n.jpg?oh=a0f7d7e9f48c055e8a390fce8bc64055&oe=55F4E43D", "height": 508, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p480x480/10297611_10154090473075623_4645676799375761513_n.jpg?oh=1f5db4be97264b7243a53a927fe13fc6&oe=560AE237", "height": 480, "width": 566}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p320x320/10297611_10154090473075623_4645676799375761513_n.jpg?oh=c1e9d3feba9b71769ff479ea3bbbc949&oe=55C12F75", "height": 320, "width": 377}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/10297611_10154090473075623_4645676799375761513_n.jpg?oh=68701fefd17c7ffd8944ce528ecbc0c6&oe=5607DB65", "height": 130, "width": 153}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p75x225/10297611_10154090473075623_4645676799375761513_n.jpg?oh=0879a35f2007eee9d3f705da97e5bd0a&oe=55F8CB1B", "height": 225, "width": 265}], "total": {"new": 23.1652521218, "months": {"1": 958, "3": 627, "2": 604, "5": 1271, "4": 546}, "reeng": {"10": 1905, "1": 928, "3": 301, "2": 112, "5": 195, "4": 115, "7": 127, "6": 115, "9": 106, "8": 102}, "month": 23.9141288068}, "id": "10154090473075623"}