{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Essa semana ocorre a Mobiliza\u00e7\u00e3o Nacional Ind\u00edgena! > http://migre.me/jmpxh\n\nUm dos principais objetivos da mobiliza\u00e7\u00e3o \u00e9 impedir a aprova\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie de projetos contra os direitos ind\u00edgenas em tramita\u00e7\u00e3o no parlamento. Ser\u00e3o alvos dos protestos, entre outras medidas do governo, a proposta de altera\u00e7\u00e3o do procedimento de demarca\u00e7\u00e3o das TIs do ministro da Justi\u00e7a, Jos\u00e9 Eduardo Cardozo, e a Portaria 303 da Advocacia-Geral da Uni\u00e3o (AGU), que objetiva generalizar a todas as TIs as condicionantes definidas para a TI Raposa Serra do Sol (RR), contrariando decis\u00e3o do Supremo Tribunal Federal (STF). Na pr\u00e1tica, todas essas propostas do Executivo e do Legislativo pretendem paralisar definitivamente os processos de demarca\u00e7\u00e3o, j\u00e1 suspensos pelo governo federal.", "datetime": [2014, 5, 27, 11], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 9, "3": 5, "2": 3, "5": 16, "4": 3}, "reeng": {"10": 25, "1": 1, "3": 5, "5": 3, "9": 1, "8": 1}, "month": 25.0, "paging": {"cursors": {"after": "NDM=", "before": "NDM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152133486342543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDM%3D"}, "new": 2.7777777778, "summary": {"total_count": 43, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153948049649465", "name": "Charlson Ximenes"}, "like_count": 18, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-27T11:53:15+0000", "message": "\u00cdndio nao \u00e9 vagabundo. Vagabundo e ladrao \u00e9 quem invade a terra dos outros e quem apoia esse genocidio.", "id": "10152133486342543_10152134567442543", "user_likes": false}]}, "height": 720, "created_time": "2014-05-27T11:00:00+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 77, "3": 91, "2": 82, "5": 305, "4": 104}, "reeng": {"10": 571, "1": 18, "3": 18, "5": 25, "4": 1, "7": 10, "6": 1, "9": 11, "8": 4}, "month": 11.684370258, "paging": {"cursors": {"after": "NDU5NjIzMTcwODY4ODg1", "before": "NDU5NjIzMTcwODY4ODg1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152133486342543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDU5NjIzMTcwODY4ODg1"}, "new": 2.7314112291, "summary": {"total_count": 684}, "data": [{"id": "459623170868885", "name": "Paula Barcellos"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Blog", "mobilizao-nacional-indgena-edio-2014", "blog", "49358"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/jmpxh", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/mobilizao-nacional-indgena-edio-2014/blog/49358/", "surl": "jmpxh", "key": "a8525e6051cdf6ad6e5308cd3fc2289c", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/jmpxh"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/mobilizao-nacional-indgena-edio-2014/blog/49358/", "key": "a8525e6051cdf6ad6e5308cd3fc2289c", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/10301522_10152133486342543_3434009039036485441_n.jpg?oh=9cf9324f715ae0f8c9bf6ce9a7c4b756&oe=55FEE8F7", "height": 800, "width": 800}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p720x720/10301522_10152133486342543_3434009039036485441_n.jpg?oh=be401097600300e44db7f5718e5852e6&oe=55F64B5D", "height": 720, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p600x600/10301522_10152133486342543_3434009039036485441_n.jpg?oh=9aa055274ed836b8598c001acedf8c27&oe=55C74CC7", "height": 600, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p480x480/10301522_10152133486342543_3434009039036485441_n.jpg?oh=4d40941da94214ad969d99ec49d872ab&oe=55FBC4FD", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p320x320/10301522_10152133486342543_3434009039036485441_n.jpg?oh=d3c813d23843118535bd3a6b4b13c30a&oe=55C217BF", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p180x540/10301522_10152133486342543_3434009039036485441_n.jpg?oh=f1cbc3d5ed45687c49af3e3001514961&oe=5607799A", "height": 540, "width": 540}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p130x130/10301522_10152133486342543_3434009039036485441_n.jpg?oh=719c73afe7e55c33322eaddf85049c8c&oe=55F80EAF", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p75x225/10301522_10152133486342543_3434009039036485441_n.jpg?oh=b7042b8232f1c11b30880a6abcec8b6e&oe=55FD59D1", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 2.823179792, "months": {"1": 83, "3": 95, "2": 84, "5": 306, "4": 105}, "reeng": {"10": 577, "1": 19, "3": 22, "5": 27, "4": 1, "7": 10, "6": 1, "9": 12, "8": 4}, "month": 12.3328380386}, "id": "10152133486342543"}