{"context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "from": {"id": 9227859351}, "name": "N\u00e4in se k\u00e4y! Colgate-Palmolive, yksi maailman suurimmista hygieniatuotteiden valmistajista, on juuri sitoutunut mets\u00e4yst\u00e4v\u00e4lliseen toimintatapaan. Kiitos sinulle, joka olet vaatinut yrityksilt\u00e4 tiikeri- ja mets\u00e4yst\u00e4v\u00e4llisi\u00e4 tuotteita! \n\nT\u00e4m\u00e4 suunnanmuutos n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 esimerkki\u00e4 Head&Shoulders -sampoosta tutulle Procter & Gamblelle, joka on pian yksin pit\u00e4m\u00e4ss\u00e4 kiinni mets\u00e4\u00e4 tuhoavasta palmu\u00f6ljyst\u00e4. Kannusta P&G:t\u00e4 parempiin ratkaisuihin allekirjoituksellasi \n\u261b http://bit.ly/colgate-voitto", "datetime": [2014, 3, 25, 8], "pid": 9227859351, "comments": {"months": {"1": 1, "3": 6, "2": 4}, "reeng": {"10": 6, "3": 2, "5": 2, "4": 1}, "month": 9.0909090909, "paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MTI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152027248299352/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 12, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10205604426223285", "name": "Tanja Tuominen"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-25T08:57:39+0000", "message": "Mutta colgate-palmolive ei taida tosin olla my\u00f6s el\u00e4inkokeeton..? :(", "id": "10152027248299352_11249133", "user_likes": false}]}, "height": 459, "created_time": "2014-03-25T08:49:49+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 102, "3": 226, "2": 140}, "reeng": {"10": 229, "1": 62, "3": 48, "2": 13, "5": 25, "4": 32, "7": 17, "6": 15, "9": 15, "8": 12}, "month": 21.7948717949, "paging": {"cursors": {"after": "MTAzNzE1NzgxOTYzMTM0OA==", "before": "MTAzNzE1NzgxOTYzMTM0OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152027248299352/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAzNzE1NzgxOTYzMTM0OA%3D%3D"}, "new": 13.2478632479, "summary": {"total_count": 483}, "data": [{"id": "1037157819631348", "name": "Tuukka Inkinen"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "FI%20Forests%20PG", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "Colgate%20victory"}, "path": ["international", "en", "news", "Blogs", "makingwaves", "procter-gamble-commits-to-no-deforestation", "blog", "48849"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/colgate-voitto", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/international/en/news/Blogs/makingwaves/procter-gamble-commits-to-no-deforestation/blog/48849/?utm_campaign=FI%20Forests%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=Colgate%20victory", "surl": "colgate-voitto", "key": "f88fb8d52329cbaa76c4cd027632794c", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/colgate-voitto", "http://dirtysecret.greenpeace.org/fi-FI?utm_campaign=FI%20Forests%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=Colgate%20victory"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/international/en/news/Blogs/makingwaves/procter-gamble-commits-to-no-deforestation/blog/48849/?utm_campaign=FI%20Forests%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=Colgate%20victory", "key": "f88fb8d52329cbaa76c4cd027632794c", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/10153714_10152027248299352_1508347805_n.jpg?oh=b303111157f0940c0c6ef790b6cef96d&oe=56043402", "height": 467, "width": 731}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p320x320/10153714_10152027248299352_1508347805_n.jpg?oh=57e8a03228cb99a7d68dee19f8f6e013&oe=55F797F6", "height": 320, "width": 500}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/10153714_10152027248299352_1508347805_n.jpg?oh=57f963aeb3f04b67e4a8e0533e87b9ac&oe=55C40439", "height": 130, "width": 203}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p75x225/10153714_10152027248299352_1508347805_n.jpg?oh=c6ac5dd8a97c8ebe23b0930a5ecd1064&oe=5604C6DA", "height": 225, "width": 352}], "total": {"new": 13.2478632479, "months": {"1": 102, "3": 226, "2": 140}, "reeng": {"10": 229, "1": 62, "3": 48, "2": 13, "5": 25, "4": 32, "7": 17, "6": 15, "9": 15, "8": 12}, "month": 21.7948717949}, "id": "10152027248299352"}