{"context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "from": {"id": 22541752487}, "name": "Keine Patente auf Leben - Freiheit f\u00fcr Schrumpel-Tomate und Super-Brokkoli!\n\nAusger\u00fcstet mit \u00fcberdimensionalen Brokkoli- und Tomaten-Attrappen sind Umweltsch\u00fctzer heute vor das Europ\u00e4ischen Patentamt (EPA) in M\u00fcnchen gezogen. Die Demonstranten forderten Justizminister Heiko Maas (SPD) auf, die Patentierung von Saatgut, Fr\u00fcchten und Pflanzen zu verbieten. Bei einer \u00f6ffentlichen Anh\u00f6rung am EPA ging es heute unter anderem um Patente auf eine Tomate, die bei langer Lagerung zwar schrumpelt, aber nicht fault - und einen Brokkoli, der besonders viele gesunde Inhaltsstoffe enth\u00e4lt. Die beiden Patente werden vom Saatgut-Konzern Monsanto gehalten.\n\n\u201eDie Politik muss den Ausverkauf unserer Lebensgrundlagen stoppen\u201c, fordert Christoph Then, Patentexperte f\u00fcr Greenpeace: http://bit.ly/1wBcaSa", "sharedposts": {"months": {"9": 1, "8": 1, "1": 1, "5": 1}, "reeng": {"9": 1, "10": 2, "1": 1}, "month": 25.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTU0NzEyMjcxNTU0OTAwNg==", "before": "MTU0NzEyMjcxNTU0OTAwNg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152758689017488/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU0NzEyMjcxNTU0OTAwNg%3D%3D"}, "new": 25.0, "data": [{"picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/1601433_10152758689017488_171895319466437327_n.jpg?oh=679a27ad078a183661a4f763742233d0&oe=55F968DE&__gda__=1443473164_aad77ab0fb59df65e4150960da5eb090", "story": "Josef Schlaghecken shared a photo to the group: Gem\u00fcse Wissen.", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjI5NzMxODQ3MTI2NTQ4", "before": "NjI5NzMxODQ3MTI2NTQ4"}}, "data": [{"id": "629731847126548", "name": "Adelinde Andrae"}]}, "from": {"id": "1581338555460755", "name": "Josef Schlaghecken"}, "name": "Greenpeace Deutschland", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "id": "1581338555460755_1547122715549006", "object_id": "10152758689017488", "updated_time": "2015-02-26T18:44:35+0000", "to": {"data": [{"name": "Gem\u00fcse Wissen", "id": "1563588463889825"}]}, "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.de/photos/a.57361567487.66093.22541752487/10152758689017488/?type=1", "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/1581338555460755/posts/1547122715549006", "name": "Like"}], "story_tags": {"0": [{"length": 18, "type": "user", "id": "1581338555460755", "name": "Josef Schlaghecken", "offset": 0}], "28": [{"length": 5, "id": "10152758689017488", "name": "", "offset": 28}], "48": [{"length": 13, "type": "group", "id": "1563588463889825", "name": "Gem\u00fcse Wissen", "offset": 48}]}, "created_time": "2015-02-26T18:44:35+0000", "message": "Keien Patente auf Gem\u00fcsesorten!", "type": "photo", "is_hidden": false, "status_type": "shared_story", "description": "Keine Patente auf Leben - Freiheit f\u00fcr Schrumpel-Tomate und Super-Brokkoli!\n\nAusger\u00fcstet mit \u00fcberdimensionalen Brokkoli- und Tomaten-Attrappen sind Umweltsch\u00fctzer heute vor das Europ\u00e4ischen Patentamt (EPA) in M\u00fcnchen gezogen. Die Demonstranten forderten Justizminister Heiko Maas (SPD) auf, die Patentierung von Saatgut, Fr\u00fcchten und Pflanzen zu verbieten. Bei einer \u00f6ffentlichen Anh\u00f6rung am EPA ging es heute unter anderem um Patente auf eine Tomate, die bei langer Lagerung zwar schrumpelt, aber nicht fault - und einen Brokkoli, der besonders viele gesunde Inhaltsstoffe enth\u00e4lt. Die beiden Patente werden vom Saatgut-Konzern Monsanto gehalten.\n\n\u201eDie Politik muss den Ausverkauf unserer Lebensgrundlagen stoppen\u201c, fordert Christoph Then, Patentexperte f\u00fcr Greenpeace: http://bit.ly/1wBcaSa"}]}, "datetime": [2014, 10, 27, 15], "pid": 22541752487, "comments": {"months": {"10": 1, "1": 5, "3": 2, "2": 4, "4": 4, "8": 2}, "reeng": {"10": 9, "1": 2, "3": 2, "5": 2, "4": 1, "7": 1, "9": 1}, "month": 27.7777777778, "paging": {"cursors": {"after": "MjI=", "before": "MjI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152758689017488/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MjI%3D"}, "new": 11.1111111111, "summary": {"total_count": 22, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206532289690876", "name": "Bernd Hansen"}, "like_count": 19, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-27T16:23:09+0000", "message": "Ist ja sch\u00f6n, dass mein Brokkoli sinnvoll zum Einsatz kommt!", "id": "10152758689017488_10152758771282488", "user_likes": false}]}, "height": 720, "created_time": "2014-10-27T15:35:24+0000", "width": 479, "edge": "objects", "likes": {"months": {"10": 138, "1": 137, "3": 56, "2": 93, "5": 60, "4": 63, "7": 49, "6": 60, "9": 62, "8": 60}, "reeng": {"10": 588, "1": 59, "3": 31, "2": 12, "5": 23, "4": 13, "7": 18, "6": 7, "9": 17, "8": 10}, "month": 17.6092544987, "paging": {"cursors": {"after": "MTA4NjI3ODYyNDcyMzUzMQ==", "before": "MTA4NjI3ODYyNDcyMzUzMQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152758689017488/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTA4NjI3ODYyNDcyMzUzMQ%3D%3D"}, "new": 7.5835475578, "summary": {"total_count": 822}, "data": [{"id": "1086278624723531", "name": "Oliver Olbert"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.de", "params": "", "query": {}, "path": ["themen", "landwirtschaft", "patente", "freiheit-fuer-brokkoli-und-tomate"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1wBcaSa", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.de/themen/landwirtschaft/patente/freiheit-fuer-brokkoli-und-tomate", "surl": "1wBcaSa", "key": "a2aeb31275f4552453137f541cce738e", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1wBcaSa"]}, "landing": "http://www.greenpeace.de/themen/landwirtschaft/patente/freiheit-fuer-brokkoli-und-tomate", "key": "a2aeb31275f4552453137f541cce738e", "petition": null}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/1601433_10152758689017488_171895319466437327_n.jpg?oh=dc27c9bc94873b38a2ad6942db864f7e&oe=55FF7D06&__gda__=1442891824_057f1d5d06a4e02e5e2fc1c7d6a9a254", "height": 901, "width": 600}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/p480x480/1601433_10152758689017488_171895319466437327_n.jpg?oh=4696b47398c8cc10a25511b9b82dd2bb&oe=55FF4AF8&__gda__=1442071850_d37fd9a88babe0911d97938c5b4044cf", "height": 720, "width": 480}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/p320x320/1601433_10152758689017488_171895319466437327_n.jpg?oh=03f0dc975d9fc849f79a5dee9164e949&oe=55C480A2&__gda__=1439055472_e50a35a051130b0ca4a5e2469ce07143", "height": 480, "width": 320}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/p180x540/1601433_10152758689017488_171895319466437327_n.jpg?oh=e01189a1d6ef3b543a7cf7e836387361&oe=5600B21F&__gda__=1442882765_497e11965acd62c0d7375e433088b5e4", "height": 540, "width": 359}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/p130x130/1601433_10152758689017488_171895319466437327_n.jpg?oh=a5b8a744fc43990dc55c3ae65d7fb939&oe=55C141CD&__gda__=1443020319_b270b94d9bac803aaeb8f2707f9e7173", "height": 195, "width": 130}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/p75x225/1601433_10152758689017488_171895319466437327_n.jpg?oh=ffed90c41ad7354c3b9922981c279745&oe=5602644E&__gda__=1438846752_ecd728a5a2dfad60d1db4409f20b97e1", "height": 225, "width": 149}], "total": {"new": 7.7215189873, "months": {"10": 139, "1": 140, "3": 58, "2": 95, "5": 61, "4": 64, "7": 49, "6": 60, "9": 62, "8": 62}, "reeng": {"10": 594, "1": 61, "3": 32, "2": 12, "5": 24, "4": 14, "7": 18, "6": 7, "9": 18, "8": 10}, "month": 17.7215189873}, "id": "10152758689017488"}