{"from": {"id": 55876739776}, "context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "sharedposts": {"months": {"1": 1}, "reeng": {"1": 1}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "NTY1NTY3NTQ2ODc0OTky", "before": "NTY1NTY3NTQ2ODc0OTky"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152298780394777/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NTY1NTY3NTQ2ODc0OTky"}, "new": 100.0, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/s130x130/1959424_10152298780394777_1626308311_n.jpg?oh=cf4abe50063f34c52b84e3235a808e08&oe=55C87734", "story": "Centrum pozitivn\u00edho my\u0161len\u00ed shared Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika's photo.", "from": {"category": "Community", "name": "Centrum pozitivn\u00edho my\u0161len\u00ed", "id": "552727318159015"}, "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "object_id": "10152298780394777", "updated_time": "2014-04-11T19:29:19+0000", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.10150670985864777.410061.55876739776/10152298780394777/?type=1", "story_tags": {"0": [{"length": 27, "type": "page", "id": "552727318159015", "name": "Centrum pozitivn\u00edho my\u0161len\u00ed", "offset": 0}], "64": [{"length": 5, "id": "10152298780394777", "name": "", "offset": 64}], "35": [{"length": 26, "type": "page", "id": "55876739776", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "offset": 35}]}, "created_time": "2014-04-11T19:29:19+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "552727318159015_565567546874992", "status_type": "shared_story"}]}, "datetime": [2014, 3, 12, 8], "pid": 55876739776, "comments": {"months": {"1": 6, "3": 3}, "reeng": {"1": 6, "10": 2, "5": 1}, "month": 66.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "OQ==", "before": "OQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152298780394777/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OQ%3D%3D"}, "new": 66.6666666667, "summary": {"total_count": 9, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1069206249760894", "name": "Jana Marie Bodinkov\u00e1"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-13T06:52:00+0000", "message": "Nech\u00e1pu, jak n\u011bkdo m\u016f\u017ee b\u00fdt tak slep\u00fd a marniv\u00fd, pokrytec k tomu!! K\u00e1cen\u00ed prales\u016f, ni\u010den\u00ed p\u0159\u00edrody, mluv\u00ed se o tom, u\u017e od 90t\u00fdch let, Greenpeace jen na to poukazuje a alespo\u0148 s t\u00edm n\u011bco d\u011bl\u00e1!!! Zaslepenci!!! V\u00edte co, post\u011b\u017eujte si, za 10 let, a\u017e nebude voda, je n\u00e1s na sv\u011bt\u011b \u010d\u00edm d\u00e1l v\u00edc, tak, jsem zv\u011bdav\u00e1, jac\u00ed budete Borci", "id": "10152298780394777_11904104", "user_likes": false}]}, "height": 266, "created_time": "2014-03-12T08:30:04+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 16, "3": 37, "2": 14}, "reeng": {"10": 36, "1": 12, "3": 5, "2": 2, "5": 1, "4": 2, "7": 4, "6": 2, "9": 3}, "month": 23.8805970149, "paging": {"cursors": {"after": "ODU3OTcyMTcwOTQyMDgw", "before": "ODU3OTcyMTcwOTQyMDgw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152298780394777/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODU3OTcyMTcwOTQyMDgw"}, "new": 17.9104477612, "summary": {"total_count": 69}, "data": [{"id": "857972170942080", "name": "Ad\u00e9la Mikol\u00e1\u0161ov\u00e1"}]}, "urls": [], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/1959424_10152298780394777_1626308311_n.jpg?oh=4fceebdda8bbd45bc1e633a998dfbadc&oe=55FC193D", "height": 315, "width": 851}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p130x130/1959424_10152298780394777_1626308311_n.jpg?oh=edf8c439f11e01e1cad580cef2c2e525&oe=5607A6C0", "height": 130, "width": 351}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p75x225/1959424_10152298780394777_1626308311_n.jpg?oh=41263432fe266a007a8831d189cd7c35&oe=5600A7A4", "height": 225, "width": 607}], "total": {"new": 20.8333333333, "months": {"1": 19, "3": 39, "2": 14}, "reeng": {"10": 37, "1": 15, "3": 5, "2": 2, "5": 2, "4": 2, "7": 4, "6": 2, "9": 3}, "month": 26.3888888889}, "id": "10152298780394777"}