{"context": {"cc": "ES", "lang": "ES", "nro": "ESP"}, "from": {"id": 133044800622}, "name": "And the OSPAR goes to\u2026\u00a1el \u00c1rtico!\nS\u00ed, no es un error. El premio OSPAR. Un premio muy esperado que el \u00c1rtico se merece.\nPero, \u00bfqu\u00e9 es un OSPAR? La Convenci\u00f3n OSPAR es un acuerdo internacional de 15 pa\u00edses europeos (\u00e1rticos y no \u00e1rticos) adem\u00e1s de la Uni\u00f3n Europea con el poder y el mandato de proteger las aguas internacionales del da\u00f1o causado por las actividades humanas. \nhttp://bit.ly/1PL5ebX\n\n<< Ay\u00fadanos a pedir a Ospar que proteja el \u00c1rtico\nwww.savethearctic.org/ospar >>", "datetime": [2015, 4, 27, 10], "pid": 133044800622, "comments": {"months": {"1": 3, "11": 2}, "reeng": {"1": 2, "10": 2, "3": 1}, "month": 60.0, "paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10155453537245623/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NQ%3D%3D"}, "new": 40.0, "summary": {"total_count": 5, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10205609383731368", "name": "Jos\u00e9 Alberto Casta\u00f1o M\u00e1rquez"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-27T11:25:11+0000", "message": "Tendr\u00edan que estar todos los pa\u00edses del mundo, ya que es algo que nos ata\u00f1e.", "id": "10155453537245623_10155453682505623", "user_likes": false}]}, "height": 266, "created_time": "2015-04-27T10:11:15+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 34, "10": 23, "12": 179, "1": 74, "3": 37, "2": 41, "5": 40, "4": 27, "7": 22, "6": 38, "9": 31, "8": 19}, "reeng": {"10": 482, "1": 17, "3": 11, "2": 11, "5": 6, "4": 8, "7": 6, "6": 7, "9": 11, "8": 6}, "month": 13.0973451327, "paging": {"cursors": {"after": "NDQ4NTY0MzExOTY4ODk0", "before": "NDQ4NTY0MzExOTY4ODk0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10155453537245623/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDQ4NTY0MzExOTY4ODk0"}, "new": 3.0088495575, "summary": {"total_count": 575}, "data": [{"id": "448564311968894", "name": "\u00c1guila Pioza"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Artico", "utm_term": "lanzamiento", "utm_medium": "social_network", "utm_source": "facebook", "utm_content": "ospar"}, "path": ["espana", "es", "Blog", "and-the-ospar-goes-toal-rtico", "blog", "52721"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1PL5ebX", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/and-the-ospar-goes-toal-rtico/blog/52721/?utm_medium=social_network&utm_source=facebook&utm_campaign=Artico&utm_content=ospar&utm_term=lanzamiento", "surl": "1PL5ebX", "key": "74980e5a1d394ea4649aa56ee9eb07c5", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1PL5ebX"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/and-the-ospar-goes-toal-rtico/blog/52721/?utm_medium=social_network&utm_source=facebook&utm_campaign=Artico&utm_content=ospar&utm_term=lanzamiento", "key": "74980e5a1d394ea4649aa56ee9eb07c5", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {}, "path": ["ospar"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.savethearctic.org/ospar", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.savethearctic.org/ospar", "surl": null, "key": "17fd5af657082930a0c140b735326e2d", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.savethearctic.org/ospar", "key": "17fd5af657082930a0c140b735326e2d", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/11164556_10155453537245623_935560464892832975_n.jpg?oh=acc97768f034274e85c9ff939e0c3b78&oe=5609EB60", "height": 315, "width": 851}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p130x130/11164556_10155453537245623_935560464892832975_n.jpg?oh=d2ce8aa8ebbb11c8b0dad9028fa95c0f&oe=55FB3BEC", "height": 130, "width": 351}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p75x225/11164556_10155453537245623_935560464892832975_n.jpg?oh=81e4b079f9128f480f7cde9fe4b1bda1&oe=5609A429", "height": 225, "width": 607}], "total": {"new": 3.3450704225, "months": {"11": 34, "10": 23, "12": 179, "1": 77, "3": 37, "2": 41, "5": 40, "4": 27, "7": 22, "6": 38, "9": 31, "8": 19}, "reeng": {"10": 482, "1": 19, "3": 12, "2": 11, "5": 6, "4": 8, "7": 6, "6": 7, "9": 11, "8": 6}, "month": 13.5563380282}, "id": "10155453537245623"}