{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "As marcas de luxo est\u00e3o vendendo roupas infantis intoxicadas. At\u00e9 as roupas mais caras cont\u00eam qu\u00edmicos perigosos. Compartilhe e junte-se a n\u00f3s para exigir uma moda livre de subst\u00e2ncias t\u00f3xicas perigosas. http://www.greenpeace.org.br/o-rei-esta-nu/\n\n#oReiEst\u00e1Nu", "datetime": [2014, 2, 18, 11], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 21, "2": 28}, "reeng": {"10": 22, "1": 18, "3": 2, "5": 2, "7": 3, "9": 1, "8": 1}, "month": 42.8571428571, "paging": {"cursors": {"after": "NTE=", "before": "NTE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151952897707543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NTE%3D"}, "new": 36.7346938776, "summary": {"total_count": 51, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "922195144514119", "name": "Leila Cristina"}, "like_count": 41, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-18T11:28:46+0000", "message": "O fato \u00e9 que qualquer coisa q a ind\u00fastria produz contamina algo depois ( ar, \u00e1gua, solo). A melhor solu\u00e7\u00e3o \u00e9 o consumo consciente. Vamos consumir o necess\u00e1rio, pois j\u00e1 passamos do limite do bom senso.", "id": "10151952897707543_10562128", "user_likes": false}]}, "height": 371, "created_time": "2014-02-18T11:00:00+0000", "width": 660, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 724, "2": 1411}, "reeng": {"10": 1170, "1": 477, "3": 151, "2": 5, "5": 140, "4": 8, "7": 85, "6": 10, "9": 82, "8": 7}, "month": 33.9110070258, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU2NzAyNDI4ODc5Mzk=", "before": "MTAyMDU2NzAyNDI4ODc5Mzk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151952897707543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDU2NzAyNDI4ODc5Mzk%3D"}, "new": 22.3419203747, "summary": {"total_count": 2237}, "data": [{"id": "10205670242887939", "name": "Douglas Tavares"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org.br", "params": "", "query": {}, "path": ["o-rei-esta-nu"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org.br/o-rei-esta-nu/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org.br/o-rei-esta-nu/", "surl": null, "key": "191a3297ef53d93019a3f3f7930a76bc", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org.br/o-rei-esta-nu/", "key": "191a3297ef53d93019a3f3f7930a76bc", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/993026_10151952897707543_202918353_n.jpg?oh=1ca04a7e3833bb8e809b20c2c93979f7&oe=55FA6009", "height": 371, "width": 660}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/993026_10151952897707543_202918353_n.jpg?oh=0e1519caf818794ba5d266121d622f16&oe=55F60B37", "height": 320, "width": 569}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/993026_10151952897707543_202918353_n.jpg?oh=9f927269174cd8bba06c6995887bb70d&oe=55C15DD5", "height": 130, "width": 231}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/993026_10151952897707543_202918353_n.jpg?oh=c2b0f30a8939ef3b511a99effebda2ba&oe=55FCD74E", "height": 225, "width": 400}], "total": {"new": 22.746185853, "months": {"1": 741, "2": 1422}, "reeng": {"10": 1177, "1": 492, "3": 151, "2": 5, "5": 142, "4": 8, "7": 87, "6": 10, "9": 83, "8": 8}, "month": 34.2579750347}, "id": "10151952897707543"}