{"context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "from": {"id": 48281319516}, "name": "Bir y\u0131l \u00f6nce bug\u00fcn, aralar\u0131nda g\u00f6n\u00fcll\u00fcm\u00fcz Gizem\u2019in de bulundu\u011fu 30 Greenpeace eylemcisi Kuzey Kutbu i\u00e7in ger\u00e7ekle\u015ftirdikleri bar\u0131\u015f\u00e7\u0131l eylemin ard\u0131ndan Rusya'da tutukland\u0131.\n\n\u0130ki ay tutuklu kalan Kuzey Kutbu 30\u2019lusu milyonlarca insan\u0131n deste\u011fiyle evlerine d\u00f6nd\u00fc. \n\n\u015eimdi, ya\u015famlar\u0131 k\u0131saltan k\u00f6m\u00fcrl\u00fc termik santrallere kar\u015f\u0131 deste\u011fine ihtiyac\u0131m\u0131z var! T\u0131kla, gemideki yerini al>> http://gemideyim.org/?fb_19093", "datetime": [2014, 9, 19, 14], "pid": 48281319516, "comments": {"months": {"1": 22, "3": 5, "2": 8, "5": 4, "4": 2, "7": 4, "6": 3, "9": 8, "8": 2}, "reeng": {"10": 36, "1": 5, "3": 4, "2": 1, "5": 2, "4": 4, "7": 2, "6": 3, "8": 1}, "month": 37.9310344828, "paging": {"cursors": {"after": "NjU=", "before": "NjU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153188853859517/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NjU%3D"}, "new": 8.6206896552, "summary": {"total_count": 65, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "477510919067942", "name": "Erdal Gencer"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-19T14:48:40+0000", "message": "Canada'dan yaninizdayim keske omuz omuza koruyabilseydik dunyamizi", "id": "10153188853859517_10153188901279517", "user_likes": false}]}, "height": 540, "created_time": "2014-09-19T14:28:12+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 873, "3": 451, "2": 732, "5": 357, "4": 390, "7": 354, "6": 412, "9": 811, "8": 411}, "reeng": {"10": 3660, "1": 244, "3": 164, "2": 108, "5": 120, "4": 101, "7": 110, "6": 91, "9": 102, "8": 91}, "month": 18.221665623, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY3Njk2NDE3MDg5NDc=", "before": "MTAyMDY3Njk2NDE3MDg5NDc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153188853859517/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDY3Njk2NDE3MDg5NDc%3D"}, "new": 5.092882488, "summary": {"total_count": 5000}, "data": [{"id": "10206769641708947", "name": "Erol Ulucakli"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "gemideyim.org", "params": "", "query": {"fb_19093": null}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://gemideyim.org/?fb_19093", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://gemideyim.org/?fb_19093", "surl": null, "key": "138af10720f53fcd32750b4ca8a0c728", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://gemideyim.org/?fb_19093", "key": "138af10720f53fcd32750b4ca8a0c728", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/10608545_10153188853859517_6999421391908124704_o.jpg", "height": 900, "width": 1200}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/10702125_10153188853859517_6999421391908124704_n.jpg?oh=56b7dad16f76c5d7f0903bf6af69f435&oe=56042F04", "height": 720, "width": 960}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p600x600/10608545_10153188853859517_6999421391908124704_o.jpg", "height": 600, "width": 800}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p480x480/10702125_10153188853859517_6999421391908124704_n.jpg?oh=8ecdf053a4bf7d5dfb16f30a1c3ae6b9&oe=55FC5C0E", "height": 480, "width": 640}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p320x320/10702125_10153188853859517_6999421391908124704_n.jpg?oh=cf61fbcdfb4adba918553e2012a240a1&oe=55F7B94C", "height": 320, "width": 426}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p180x540/10608545_10153188853859517_6999421391908124704_o.jpg", "height": 540, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p130x130/10702125_10153188853859517_6999421391908124704_n.jpg?oh=91f365d3111f7d021204ed906ee12a29&oe=5601F95C", "height": 130, "width": 173}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p75x225/10702125_10153188853859517_6999421391908124704_n.jpg?oh=bfefedecec9ea7185c5ec38df5fa8ae1&oe=56072322", "height": 225, "width": 300}], "total": {"new": 5.1330008313, "months": {"1": 885, "3": 452, "2": 735, "5": 360, "4": 390, "7": 354, "6": 414, "9": 811, "8": 411}, "reeng": {"10": 3670, "1": 247, "3": 165, "2": 109, "5": 121, "4": 105, "7": 110, "6": 92, "9": 102, "8": 91}, "month": 18.391521197}, "id": "10153188853859517"}