{"context": {"cc": "AT", "lang": "DE", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 32984679070}, "name": "Treibt endlich das voran, was die Menschen wollen! \u25ba http://bit.ly/1nQFdai\n\n\"Wir wollen die Energiewende\" - an dieser Botschaft ging gestern f\u00fcr die Teilnehmer des EU-Energieministertreffens in Mailand kein Weg vorbei. Daf\u00fcr sorgten Greenpeace-Aktivisten aus Italien, Frankreich, \u00d6sterreich und Deutschland. Die Aktivisten wurden verhaftet, jedoch nicht angeklagt. Inzwischen sind alle wieder auf freiem Fu\u00df.\n\nIn Europa stellen die Minister in diesem Monat die Weichen f\u00fcr die k\u00fcnftige Ausrichtung der EU-Energiepolitik. Die Greenpeace-Forderung ist klar und machbar: 45 Prozent Erneuerbare Energien, 40 Prozent weniger Energieverbrauch und 55 Prozent weniger CO2-Aussto\u00df bis 2030!\n\nMach mit bei der Greenpeace-Volksabstimmung \u00fcber die Energiezukunft Europas \u25ba http://bit.ly/1nQFdai", "datetime": [2014, 10, 7, 8], "pid": 32984679070, "comments": {"months": {"3": 2}, "reeng": {"4": 1, "7": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152339180134071/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mg%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206005359686470", "name": "Renate Renard"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-07T08:41:08+0000", "message": "Leider hat die EU im Energy Labeling hinsichtlich Heizsysteme nicht das Ziel getroffen. Zus\u00e4tzlich haben einige Lobbys zu sehr ihre Vorteile hinein reklamieren k\u00f6nnen. Da h\u00e4tte ich mir mehr erwartet.", "id": "10152339180134071_10152339192134071", "user_likes": false}]}, "height": 586, "created_time": "2014-10-07T08:35:42+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"10": 38, "1": 18, "3": 31, "2": 18, "5": 33, "4": 21, "7": 21, "6": 13, "9": 11, "8": 18}, "reeng": {"10": 146, "1": 18, "3": 7, "2": 7, "5": 8, "4": 12, "7": 8, "6": 5, "9": 4, "8": 7}, "month": 8.1081081081, "paging": {"cursors": {"after": "MTU3OTY5ODA4NTYyODE2Mw==", "before": "MTU3OTY5ODA4NTYyODE2Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152339180134071/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTU3OTY5ODA4NTYyODE2Mw%3D%3D"}, "new": 8.1081081081, "summary": {"total_count": 225}, "data": [{"id": "1579698085628163", "name": "Sandra Wallner"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "secured.greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_content": "energy2030", "utm_medium": "Text", "utm_source": "Facebook", "utm_campaign": "Climate"}, "path": ["austria", "de", "aktivwerden", "proteste", "klima", "energy-2030-at"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1nQFdai", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://secured.greenpeace.org/austria/de/aktivwerden/proteste/klima/energy-2030-at/?utm_source=Facebook&utm_medium=Text&utm_content=energy2030&utm_campaign=Climate", "surl": "1nQFdai", "key": "eb56b3329de5b0422181d8fd34a3ecff", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1nQFdai"]}, "landing": "https://secured.greenpeace.org/austria/de/aktivwerden/proteste/klima/energy-2030-at/?utm_source=Facebook&utm_medium=Text&utm_content=energy2030&utm_campaign=Climate", "key": "eb56b3329de5b0422181d8fd34a3ecff", "petition": {"cc": "AT", "basket": "climate", "issue": "energy revo 2030"}}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/10481386_10152339180134071_5027659807191009085_n.jpg?oh=c005dfa944661ee904338556ff7f2fbb&oe=55CA8DF6", "height": 650, "width": 798}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p600x600/10481386_10152339180134071_5027659807191009085_n.jpg?oh=ac1a045675a14611d92b05e96c2d6705&oe=55FFA5C6", "height": 600, "width": 736}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p480x480/10481386_10152339180134071_5027659807191009085_n.jpg?oh=96d812ed6822f32f55196a5431d7388b&oe=55FE47FC", "height": 480, "width": 589}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p320x320/10481386_10152339180134071_5027659807191009085_n.jpg?oh=45a26f85b487fe3a3dd0359c3e4ca6ce&oe=560C15BE", "height": 320, "width": 392}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p180x540/10481386_10152339180134071_5027659807191009085_n.jpg?oh=0fdc0b06aea22c722fb83467f43096c4&oe=55C9CD9B", "height": 540, "width": 662}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/10481386_10152339180134071_5027659807191009085_n.jpg?oh=1d4362d035408545f84dd4f2564b9e75&oe=55F458AE", "height": 130, "width": 159}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p75x225/10481386_10152339180134071_5027659807191009085_n.jpg?oh=d8c25199bb606ffd5f9d9af541adec33&oe=55C9C5D0", "height": 225, "width": 276}], "total": {"new": 8.0717488789, "months": {"10": 38, "1": 18, "3": 32, "2": 18, "5": 33, "4": 21, "7": 21, "6": 13, "9": 11, "8": 18}, "reeng": {"10": 146, "1": 18, "3": 7, "2": 7, "5": 8, "4": 12, "7": 9, "6": 5, "9": 4, "8": 7}, "month": 8.0717488789}, "id": "10152339180134071"}