{"context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "from": {"id": 48281319516}, "name": "Bu hafta sonu Y\u0131rca'da fidan dikim \u015fenli\u011fi vard\u0131.\n\nT\u00fcrkiye\u2019nin d\u00f6rt bir yan\u0131ndan y\u00fczlerce ki\u015finin kat\u0131l\u0131m\u0131yla ger\u00e7ekle\u015fen \u015fenlikte \"\u00d6lmez A\u011fac\u0131\" filminin g\u00f6sterimi yap\u0131ld\u0131ktan sonra, Bo\u011fazi\u00e7i \u00dcniversitesi Folklor Kul\u00fcb\u00fc konser verdi ve konserin ard\u0131ndan 100 adet yeni zeytin fidan\u0131 dikildi.\n\nY\u0131rca'n\u0131n yan\u0131nda olan herkese sonsuz te\u015fekk\u00fcrler!", "sharedposts": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMzMzA1NjY3NDQ1OTQ=", "before": "MTAxNTMzMzA1NjY3NDQ1OTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153896657729517/sharedposts?limit=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAxNTMzMzA1NjY3NDQ1OTQ%3D"}, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/11377372_10153896657729517_3631706070089023612_n.jpg?oh=7b5a5fa5510767667ad3e14c4ba397ea&oe=56066586", "story": "Eraykutlar Cavidan shared a photo to the group: \u0130zmir'e Termik Santral \u0130STEM\u0130YORUZ!", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU5MTA1MjUyMTE4NDMwOA==", "before": "NjU0NzQ3MDI4MDAyMjY1"}}, "data": [{"id": "654747028002265", "name": "TC Yasemin Can"}, {"id": "1591052521184308", "name": "Asuman G\u00fcn\u00fc\u00e7"}]}, "from": {"id": "10153307091074594", "name": "Eraykutlar Cavidan"}, "description": "Bu hafta sonu Y\u0131rca'da fidan dikim \u015fenli\u011fi vard\u0131.\n\nT\u00fcrkiye\u2019nin d\u00f6rt bir yan\u0131ndan y\u00fczlerce ki\u015finin kat\u0131l\u0131m\u0131yla ger\u00e7ekle\u015fen \u015fenlikte \"\u00d6lmez A\u011fac\u0131\" filminin g\u00f6sterimi yap\u0131ld\u0131ktan sonra, Bo\u011fazi\u00e7i \u00dcniversitesi Folklor Kul\u00fcb\u00fc konser verdi ve konserin ard\u0131ndan 100 adet yeni zeytin fidan\u0131 dikildi.\n\nY\u0131rca'n\u0131n yan\u0131nda olan herkese sonsuz te\u015fekk\u00fcrler!", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "object_id": "10153896657729517", "updated_time": "2015-05-25T07:00:37+0000", "to": {"data": [{"name": "\u0130zmir'e Termik Santral \u0130STEM\u0130YORUZ!", "id": "207313519374928"}]}, "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10153896657729517/?type=1", "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/10153307091074594/posts/10153330566744594", "name": "Like"}], "story_tags": {"0": [{"length": 18, "type": "user", "id": "10153307091074594", "name": "Eraykutlar Cavidan", "offset": 0}], "28": [{"length": 5, "id": "10153896657729517", "name": "", "offset": 28}], "48": [{"length": 35, "type": "group", "id": "207313519374928", "name": "\u0130zmir'e Termik Santral \u0130STEM\u0130YORUZ!", "offset": 48}]}, "created_time": "2015-05-25T07:00:37+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "10153307091074594_10153330566744594", "status_type": "shared_story", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye"}]}, "datetime": [2015, 5, 24, 18], "pid": 48281319516, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153896657729517/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mw%3D%3D"}, "data": [{"from": {"id": "1571562866433535", "name": "Mehmet Ozer"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-24T19:27:28+0000", "message": "Tam bu gun iki paket zeytinimi actim soframa.Tadi sizin guzelliginiz olacak damagimda Insallah.Kutluyorum sizi.Aranizda deiliz ama,cok sevindik.Gunlerinizde gulec olsun.", "id": "10153896657729517_10153896992129517", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}}, "height": 480, "created_time": "2015-05-24T18:00:01+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ0MDQ4MjQ2NjI1MzAyNA==", "before": "MTQ0MDQ4MjQ2NjI1MzAyNA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153896657729517/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTQ0MDQ4MjQ2NjI1MzAyNA%3D%3D"}, "data": [{"id": "1440482466253024", "name": "Muzaffer Ayar"}], "summary": {"total_count": 150}}, "urls": [], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/t31.0-8/11289418_10153896657729517_3631706070089023612_o.jpg", "height": 867, "width": 1300}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/t31.0-8/p720x720/11289418_10153896657729517_3631706070089023612_o.jpg", "height": 720, "width": 1079}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/t31.0-8/p600x600/11289418_10153896657729517_3631706070089023612_o.jpg", "height": 600, "width": 899}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/t31.0-8/p480x480/11289418_10153896657729517_3631706070089023612_o.jpg", "height": 480, "width": 719}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p320x320/11377372_10153896657729517_3631706070089023612_n.jpg?oh=ec45460a5f4b530398fb8c7bf33f2a6b&oe=55C75AD7", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/t31.0-8/p180x540/11289418_10153896657729517_3631706070089023612_o.jpg", "height": 540, "width": 809}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/11377372_10153896657729517_3631706070089023612_n.jpg?oh=0ebe1b90dba8d544fb9e7c0eb8c130ba&oe=55F7B2C7", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p75x225/11377372_10153896657729517_3631706070089023612_n.jpg?oh=faaa7e4af28809fd9d28c9e164c48a20&oe=55F782B9", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "10153896657729517"}