{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "REVELADO plano da Sabesp e do governo de S\u00e3o Paulo! Depois de aumentarem o pre\u00e7o da \u00e1gua para a popula\u00e7\u00e3o, agora planejam a redu\u00e7\u00e3o da capta\u00e7\u00e3o de \u00e1gua do Cantareira por conta do agravamento da crise, mas o governador Geraldo Alckmin insiste em manter os descontos para grandes empresas que as estimula a consumir mais. Chega! \u00c1gua para quem, governador? www.aguaparaquem.org.br", "datetime": [2015, 5, 6, 22], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 5, "10": 2, "12": 10, "1": 13, "3": 6, "2": 6, "5": 5, "4": 5, "7": 6, "6": 11, "9": 2, "8": 4}, "reeng": {"10": 53, "1": 8, "3": 5, "5": 2, "4": 1, "7": 2, "6": 2, "9": 1, "8": 1}, "month": 17.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "Nzk=", "before": "Nzk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152839455057543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Nzk%3D"}, "new": 10.6666666667, "summary": {"total_count": 79, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1600516280230837", "name": "Ailton Lucena"}, "like_count": 38, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-07T00:09:00+0000", "message": "N\u00e3o s\u00f3 o Alckmin mas o Brasil todo tem culpa,agora,\u00e9 cobrar dos pobres para matar a sede dos ricos", "id": "10152839455057543_10152839753072543", "user_likes": false}]}, "height": 479, "created_time": "2015-05-06T22:40:00+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 104, "10": 129, "12": 537, "1": 163, "3": 205, "2": 336, "5": 176, "4": 168, "7": 173, "6": 169, "9": 119, "8": 171}, "reeng": {"10": 2081, "1": 92, "3": 71, "2": 14, "5": 49, "4": 21, "7": 45, "6": 24, "9": 32, "8": 21}, "month": 6.6530612245, "paging": {"cursors": {"after": "ODQ2NDI4ODEyMDcxNTg2", "before": "ODQ2NDI4ODEyMDcxNTg2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152839455057543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODQ2NDI4ODEyMDcxNTg2"}, "new": 3.7551020408, "summary": {"total_count": 2466}, "data": [{"id": "846428812071586", "name": "Antonio Claudio Quint\u00e3o da Silva"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "aguaparaquem.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.aguaparaquem.org.br", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.aguaparaquem.org.br", "surl": null, "key": "01215f18a718fe1e567902a778954d4e", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.aguaparaquem.org.br", "key": "01215f18a718fe1e567902a778954d4e", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/t31.0-8/11114768_10152839455057543_264480347596354362_o.jpg", "height": 1333, "width": 2000}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/t31.0-8/q86/p960x960/11114768_10152839455057543_264480347596354362_o.jpg", "height": 960, "width": 1440}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/t31.0-8/q86/p720x720/11114768_10152839455057543_264480347596354362_o.jpg", "height": 720, "width": 1080}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/t31.0-8/q85/p600x600/11114768_10152839455057543_264480347596354362_o.jpg", "height": 600, "width": 900}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/t31.0-8/q85/p480x480/11114768_10152839455057543_264480347596354362_o.jpg", "height": 480, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/q88/p320x320/11114169_10152839455057543_264480347596354362_n.jpg?oh=0cf027544d952c994b56e8973af5149d&oe=55BFF43D", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/t31.0-8/q88/p180x540/11114768_10152839455057543_264480347596354362_o.jpg", "height": 540, "width": 810}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/q88/p130x130/11114169_10152839455057543_264480347596354362_n.jpg?oh=798fd2bce248d411ef275cae6ab18cc5&oe=560C3EDA", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/q88/p75x225/11114169_10152839455057543_264480347596354362_n.jpg?oh=d8840763a93989f3e239f25303d99787&oe=55F3B95D", "height": 225, "width": 338}], "total": {"new": 4.0064102564, "months": {"11": 107, "10": 130, "12": 547, "1": 176, "3": 207, "2": 339, "5": 178, "4": 171, "7": 175, "6": 174, "9": 120, "8": 172}, "reeng": {"10": 2110, "1": 100, "3": 73, "2": 14, "5": 50, "4": 21, "7": 47, "6": 26, "9": 33, "8": 22}, "month": 7.0512820513}, "id": "10152839455057543"}