{"context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "from": {"id": 22541752487}, "name": "Wir sehen das ganz genauso wie Frau Shiva. Deshalb setzen wir uns gegen die \u00d6lf\u00f6rderung von Gazprom in der Petschorasee ein. Trotz gro\u00dfer Risiken f\u00f6rdert der Konzern als erstes Unternehmen weltweit \u00d6l aus arktischen Gew\u00e4ssern. K\u00f6nnt ihr uns helfen, Gazprom zum Umdenken zu bewegen? >>> http://bit.ly/stoppgazprom11", "datetime": [2014, 7, 26, 16], "pid": 22541752487, "comments": {"months": {"1": 1, "3": 3, "5": 2, "7": 5, "6": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 11}, "month": 8.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "MTU=", "before": "MTU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152537041862488/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTU%3D"}, "new": 8.3333333333, "summary": {"total_count": 15, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "919921918071155", "name": "Peter Stimpfle"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-26T21:29:33+0000", "message": "doch in die Zerst\u00f6rung des Planeten, also in den eigenen Untergang ... wie im 3. Reich ... vorw\u00e4rts ... dem Abgrund entgegen ... der D\u00fcmmlich machte den Umweg .... die Gescheiten ritten in den Abgrund ... es ist mal wieder so weit ...?!", "id": "10152537041862488_10152539874387488", "user_likes": false}]}, "height": 480, "created_time": "2014-07-26T16:30:02+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 425, "3": 271, "2": 222, "5": 179, "4": 171, "7": 366, "6": 193}, "reeng": {"10": 1111, "1": 281, "3": 159, "2": 10, "5": 94, "4": 12, "7": 74, "6": 12, "9": 58, "8": 16}, "month": 23.2621784346, "paging": {"cursors": {"after": "MTU4NzU0NDUyODE1MjI2OQ==", "before": "MTU4NzU0NDUyODE1MjI2OQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152537041862488/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTU4NzU0NDUyODE1MjI2OQ%3D%3D"}, "new": 15.3804050356, "summary": {"total_count": 1935}, "data": [{"id": "1587544528152269", "name": "Lisa Weskamp"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.de", "params": "", "query": {}, "path": ["schuetzt-die-arktis"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/stoppgazprom11", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://www.greenpeace.de/schuetzt-die-arktis", "surl": "stoppgazprom11", "key": "7eeb2794290e1e263fc8d0358e559e22", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/stoppgazprom11", "https://www.greenpeace.de/kampagnen/schuetzt-die-arktis#machmit"]}, "landing": "https://www.greenpeace.de/schuetzt-die-arktis", "key": "7eeb2794290e1e263fc8d0358e559e22", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/10524201_10152537041862488_6479592985226685794_o.jpg", "height": 667, "width": 1000}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/p600x600/10524201_10152537041862488_6479592985226685794_o.jpg", "height": 600, "width": 899}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/p480x480/10524201_10152537041862488_6479592985226685794_o.jpg", "height": 480, "width": 719}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p320x320/10509713_10152537041862488_6479592985226685794_n.jpg?oh=a6d6fc47df000d0ad2b9be0bb543e669&oe=55F39E10", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/p180x540/10524201_10152537041862488_6479592985226685794_o.jpg", "height": 540, "width": 809}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p130x130/10509713_10152537041862488_6479592985226685794_n.jpg?oh=ccbe69f23e2cbfebf1dcf839ae262f70&oe=560CD100", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p75x225/10509713_10152537041862488_6479592985226685794_n.jpg?oh=c31039d71906d7b0c8a57b8be342dc2a&oe=5605797E", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 15.4098360656, "months": {"1": 426, "3": 272, "2": 222, "5": 179, "4": 171, "7": 366, "6": 194}, "reeng": {"10": 1113, "1": 282, "3": 159, "2": 10, "5": 94, "4": 12, "7": 74, "6": 12, "9": 58, "8": 16}, "month": 23.2786885246}, "id": "10152537041862488"}