{"context": {"cc": "DK", "lang": "DA", "nro": "NOR"}, "from": {"id": 55365680705}, "name": "Klimaforandringerne accelererer, og ekstreme vejrf\u00e6nomener bl\u00e6ser mange mennesker i verden omkuld. Vi skal handle p\u00e5 problemerne. Det handler valget ogs\u00e5 om. \n\nDe Radikale skal have ros for at komme med et st\u00e6rkt og ambiti\u00f8st klimaudspil, der kan styrke Danmarks rolle som gr\u00f8nt foregangsland. De Radikale vil s\u00e6nke udledningen af drivhusgasser med 55 procent i 2030 \u2013 et vigtigt signal til hele energibranchen om, at politikerne vil den gr\u00f8nne omstilling til 100% vedvarende energi i 2050.\n\nVi opfordrer de andre partier til at f\u00f8lge trop. Hvad mener du, at partierne b\u00f8r g\u00f8re for klimaet?\n\nL\u00e6s:http://politiken.dk/indland/politik/folketingsvalg2015/ECE2693941/klimamaal-radikale-vil-have-forpligtende-milepael-for-2030/\n\n#fv15 #DRdinstemme #tv2valg", "datetime": [2015, 6, 1, 15], "pid": 55365680705, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MzI=", "before": "MzI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152788902300706/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MzI%3D"}, "data": [{"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Danmark", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "55365680705"}, "like_count": 12, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-01T16:43:50+0000", "message": "K\u00e6re alle. Godt at se at der er gang i valgdebatten som i resten af landet. Bare for at understrege: N\u00e5r vi her roser udspillet fra De Radikale i dag, s\u00e5 er det hverken en ros til hele deres politik eller en anbefaling af partiet ifht. valget. Vi roser her et enkeltst\u00e5ende politisk udspil p\u00e5 klimaomr\u00e5det. Vi kritiserer ogs\u00e5 politiske udspil, n\u00e5r vi er uenige, som i eksemplet med De Radikales holdning til skifergas. Men vi roser alts\u00e5 ogs\u00e5, n\u00e5r vi mener, at der er grund til det.", "id": "10152788902300706_10152789007375706", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 32, "order": "ranked"}}, "height": 479, "created_time": "2015-06-01T15:32:20+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU2NTEzNjA4NzA5NjgxMw==", "before": "MTU2NTEzNjA4NzA5NjgxMw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152788902300706/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTU2NTEzNjA4NzA5NjgxMw%3D%3D"}, "data": [{"id": "1565136087096813", "name": "Else Jakobsen"}], "summary": {"total_count": 245}}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "politiken.dk", "params": "", "query": {}, "path": ["indland", "politik", "folketingsvalg2015", "ECE2693941", "klimamaal-radikale-vil-have-forpligtende-milepael-for-2030"], "scheme": "http"}, "url": "http://politiken.dk/indland/politik/folketingsvalg2015/ECE2693941/klimamaal-radikale-vil-have-forpligtende-milepael-for-2030/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://politiken.dk/indland/politik/folketingsvalg2015/ECE2693941/klimamaal-radikale-vil-have-forpligtende-milepael-for-2030/", "surl": null, "key": "20857e86d5836d17c9f5748ed92e4997", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://politiken.dk/indland/politik/folketingsvalg2015/ECE2693941/klimamaal-radikale-vil-have-forpligtende-milepael-for-2030/", "key": "20857e86d5836d17c9f5748ed92e4997", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/11052407_10152788902300706_1665300616741998522_n.jpg?oh=9aadcea05b135c307746efb7a4614880&oe=55FF9BDA", "height": 533, "width": 800}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p480x480/11052407_10152788902300706_1665300616741998522_n.jpg?oh=8f00a7b7ddb48b682051428d7e3ff29f&oe=55FCBDD0", "height": 480, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p320x320/11052407_10152788902300706_1665300616741998522_n.jpg?oh=2b7f04d8fdf6a12248d47f822e1470b9&oe=55F81A92", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/11052407_10152788902300706_1665300616741998522_n.jpg?oh=df330b2e2beb77c4fbd177cb456fa66c&oe=55F3B982", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p75x225/11052407_10152788902300706_1665300616741998522_n.jpg?oh=56d4c749242d971c8a9857db065f50b2&oe=562E47FC", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "10152788902300706"}