{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Se n\u00e3o serve para um rei, n\u00e3o serve para as nossas crian\u00e7as. Se voc\u00ea tamb\u00e9m quer roupas sem produtos t\u00f3xicos, assine e exija que a Versace, Louis Vuitton, Dior e Dolce&Gabbana se desintoxiquem: http://www.greenpeace.org.br/o-rei-esta-nu/\n\n#oReiEst\u00e1Nu", "datetime": [2014, 3, 2, 19], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 17, "3": 25, "2": 17}, "reeng": {"10": 27, "1": 14, "3": 6, "2": 1, "5": 4, "7": 1, "9": 5, "8": 1}, "month": 28.813559322, "paging": {"cursors": {"after": "Njk=", "before": "Njk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151972155157543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Njk%3D"}, "new": 23.7288135593, "summary": {"total_count": 69, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "996407963704265", "name": "Karla Portes"}, "like_count": 42, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-02T22:46:33+0000", "message": "Mais f\u00e1cil n\u00e3o comprar, n\u00e9 bem? Ningu\u00e9m morre sem essas marcas t\u00e3o fora da nossa realidade.  Sem falar de danos ao meio ambiente,  dureza \u00e9 a explora\u00e7\u00e3o do material humano para a elite deitar e rolar na marca. N\u00e3o compre, simples assim!  Desapega da ostenta\u00e7\u00e3o!", "id": "10151972155157543_10646242", "user_likes": false}]}, "height": 375, "created_time": "2014-03-02T19:00:00+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 772, "3": 2738, "2": 1288}, "reeng": {"10": 2732, "1": 700, "3": 430, "2": 50, "5": 299, "4": 59, "7": 232, "6": 60, "9": 190, "8": 46}, "month": 16.0900375156, "paging": {"cursors": {"after": "NzAyOTkyMzY5ODEyMjcx", "before": "NzAyOTkyMzY5ODEyMjcx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151972155157543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NzAyOTkyMzY5ODEyMjcx"}, "new": 14.5894122551, "summary": {"total_count": 4997}, "data": [{"id": "702992369812271", "name": "Gis\u00e9lia Ara\u00fajo Gigi"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org.br", "params": "", "query": {}, "path": ["o-rei-esta-nu"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org.br/o-rei-esta-nu/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org.br/o-rei-esta-nu/", "surl": null, "key": "191a3297ef53d93019a3f3f7930a76bc", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org.br/o-rei-esta-nu/", "key": "191a3297ef53d93019a3f3f7930a76bc", "petition": null}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/t31.0-8/1599598_10151972155157543_91107266_o.jpg", "height": 521, "width": 1000}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/t31.0-8/p480x480/1599598_10151972155157543_91107266_o.jpg", "height": 480, "width": 921}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/1185994_10151972155157543_91107266_n.jpg?oh=cbafeb04cc8c88cc6b64d2cd80972f7a&oe=55C8C88B&__gda__=1439055798_8fbcbfe6bf5ef97c150276b299309720", "height": 320, "width": 614}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/1185994_10151972155157543_91107266_n.jpg?oh=fadee3e0a64fa3d0ce4b0be8351762ed&oe=55C03069&__gda__=1442981204_7d18721ca600e8dc23161d2b354bcad5", "height": 130, "width": 249}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/1185994_10151972155157543_91107266_n.jpg?oh=8b53bdd1dec9dbf9be2d7b3e9ead6bd3&oe=55F8F1F2&__gda__=1443289200_b1a3cc01eb8677d928cf055624658e09", "height": 225, "width": 432}], "total": {"new": 14.7625958947, "months": {"1": 787, "3": 2743, "2": 1293}, "reeng": {"10": 2735, "1": 712, "3": 434, "2": 51, "5": 301, "4": 59, "7": 233, "6": 60, "9": 191, "8": 47}, "month": 16.3176446195}, "id": "10151972155157543"}