{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "O ministro-chefe da Secretaria de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais, Pepe Vargas, deixou claro que a posi\u00e7\u00e3o do governo \u00e9 contra a PEC 215. Ser\u00e1 que a Ministra do agroneg\u00f3cio e miss desmatamento Katia Abreu, conseguiu entender? http://bit.ly/182Zdql Ou ela continuar\u00e1 defendendo, como sempre, a parte mais retr\u00f3grada do agroneg\u00f3cio brasileiro, demostrando todo o seu desapre\u00e7o pelas popula\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas. #PEC215Nao", "datetime": [2015, 1, 21, 13], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 1, "10": 2, "12": 7, "1": 8, "3": 3, "2": 2, "5": 10, "4": 7, "7": 6, "6": 4, "9": 3, "8": 2}, "reeng": {"10": 45, "1": 6, "5": 1, "4": 1, "7": 1, "9": 1}, "month": 14.5454545455, "paging": {"cursors": {"after": "NTk=", "before": "NTk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152622483542543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NTk%3D"}, "new": 10.9090909091, "summary": {"total_count": 59, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "934586626594299", "name": "Pedro Gabriel"}, "like_count": 51, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-21T13:33:27+0000", "message": "O governo est\u00e1 pouco se lixando para os brasileiros e suas terras (y) a \u00fanica coisa q interessa para eles \u00e9 a grana o resto q se f$$$%***.", "id": "10152622483542543_10152622486257543", "user_likes": false}]}, "height": 428, "created_time": "2015-01-21T13:30:58+0000", "width": 640, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 223, "10": 236, "12": 799, "1": 437, "3": 497, "2": 522, "5": 549, "4": 561, "7": 343, "6": 405, "9": 251, "8": 275}, "reeng": {"10": 4451, "1": 145, "3": 118, "2": 25, "5": 81, "4": 35, "7": 84, "6": 39, "9": 68, "8": 52}, "month": 8.5719890153, "paging": {"cursors": {"after": "MTY4NTIwMDA5MTcwMzAyMQ==", "before": "MTY4NTIwMDA5MTcwMzAyMQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152622483542543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTY4NTIwMDA5MTcwMzAyMQ%3D%3D"}, "new": 2.8442526481, "summary": {"total_count": 5173}, "data": [{"id": "1685200091703021", "name": "Vando Carlos"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "agenciabrasil.ebc.com.br", "params": "", "query": {}, "path": ["politica", "noticia", "2015-01", "pepe-vargas-diz-que-ministra-katia-abreu-nao-deve-se-manifestar-sobre-pec"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/182Zdql", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://agenciabrasil.ebc.com.br/politica/noticia/2015-01/pepe-vargas-diz-que-ministra-katia-abreu-nao-deve-se-manifestar-sobre-pec", "surl": "182Zdql", "key": "38ef3dd7141fbd81d3f74208ad51b607", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/182Zdql"]}, "landing": "http://agenciabrasil.ebc.com.br/politica/noticia/2015-01/pepe-vargas-diz-que-ministra-katia-abreu-nao-deve-se-manifestar-sobre-pec", "key": "38ef3dd7141fbd81d3f74208ad51b607", "petition": null}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/10923245_10152622483542543_8676951425272892505_n.jpg?oh=8f970ce377df161535c2395dc4bcdddd&oe=55FF2A9D&__gda__=1443589929_a3c1ecea052fe8d06d768236c0c51d3f", "height": 428, "width": 640}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/p320x320/10923245_10152622483542543_8676951425272892505_n.jpg?oh=4b1236a01e572aa55a7681afd31db737&oe=560BF4D5&__gda__=1439003680_e753d9ae1e0ce3fe8fc83290327275d0", "height": 320, "width": 478}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/10923245_10152622483542543_8676951425272892505_n.jpg?oh=98705cf41b5c95fe951ae23e05860dab&oe=56004FC5&__gda__=1443193392_53a12ffd603a28745b59092788b0d9c6", "height": 130, "width": 194}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/p75x225/10923245_10152622483542543_8676951425272892505_n.jpg?oh=bc81aa98ea78e0519b93f1b3cc9f3ab7&oe=55FFBDBB&__gda__=1438903991_5e1085869474b9feee47b49ea44ca63a", "height": 225, "width": 336}], "total": {"new": 2.9107247509, "months": {"11": 223, "10": 237, "12": 799, "1": 442, "3": 499, "2": 524, "5": 553, "4": 565, "7": 345, "6": 405, "9": 252, "8": 275}, "reeng": {"10": 4464, "1": 149, "3": 118, "2": 25, "5": 82, "4": 36, "7": 85, "6": 39, "9": 69, "8": 52}, "month": 8.6344989256}, "id": "10152622483542543"}