{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "A Caixa n\u00e3o nos recebeu. Protocolamos a den\u00fancia na sede da empresa em Bras\u00edlia e exigimos provid\u00eancias para que o programa Construcard da Caixa pare de financiar a destrui\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia. Saiba mais: http://migre.me/mWnuQ #ChegaDeMadeiraIlegal", "datetime": [2014, 11, 18, 14], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 1, "10": 1, "1": 1, "2": 1, "4": 1, "7": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 4, "5": 1}, "month": 16.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "Ng==", "before": "Ng=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152476385787543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Ng%3D%3D"}, "new": 16.6666666667, "summary": {"total_count": 6, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "438739332961733", "name": "Reginaldo Alessandra Domingues"}, "like_count": 15, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-18T15:35:14+0000", "message": "Parab\u00e9ns Greenpeace!!!Ainda bem que temos voc\u00eas...pena que s\u00f3 v\u00e3o parar de desmatar quando n\u00e3o tiver mais \u00e1rvores para cortar.Igual est\u00e1 acontecendo com a \u00e1gua.", "id": "10152476385787543_10152476442937543", "user_likes": false}]}, "height": 479, "created_time": "2014-11-18T14:52:56+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 20, "10": 8, "1": 33, "3": 20, "2": 33, "5": 11, "4": 16, "7": 9, "6": 7, "9": 2, "8": 4}, "reeng": {"10": 101, "1": 20, "3": 7, "2": 3, "5": 8, "4": 5, "7": 6, "6": 3, "9": 6, "8": 4}, "month": 20.245398773, "paging": {"cursors": {"after": "OTQzMTczODc1NzAzMDM4", "before": "OTQzMTczODc1NzAzMDM4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152476385787543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OTQzMTczODc1NzAzMDM4"}, "new": 12.2699386503, "summary": {"total_count": 170}, "data": [{"id": "943173875703038", "name": "Ademildes Neves"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Construcard-Para-o-programa-ser-legal-a-madeira-nao-pode-ser-ilegal"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/mWnuQ", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Construcard-Para-o-programa-ser-legal-a-madeira-nao-pode-ser-ilegal/", "surl": "mWnuQ", "key": "d1b78d9dc74dadfb8a3a53d1a1f140dd", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/mWnuQ"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Construcard-Para-o-programa-ser-legal-a-madeira-nao-pode-ser-ilegal/", "key": "d1b78d9dc74dadfb8a3a53d1a1f140dd", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/t31.0-8/10733723_10152476385787543_5547564755462600071_o.jpg", "height": 1333, "width": 2000}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/t31.0-8/p960x960/10733723_10152476385787543_5547564755462600071_o.jpg", "height": 960, "width": 1440}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/t31.0-8/p720x720/10733723_10152476385787543_5547564755462600071_o.jpg", "height": 720, "width": 1080}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/t31.0-8/p600x600/10733723_10152476385787543_5547564755462600071_o.jpg", "height": 600, "width": 900}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/t31.0-8/p480x480/10733723_10152476385787543_5547564755462600071_o.jpg", "height": 480, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p320x320/10384938_10152476385787543_5547564755462600071_n.jpg?oh=2517e0f65a1ea0f90f65d4b5c7d111da&oe=5608C906", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/t31.0-8/p180x540/10733723_10152476385787543_5547564755462600071_o.jpg", "height": 540, "width": 810}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/10384938_10152476385787543_5547564755462600071_n.jpg?oh=8d1b389decdf3084e74ae4a21cfd2dad&oe=55F2FF16", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p75x225/10384938_10152476385787543_5547564755462600071_n.jpg?oh=2a2a5fcbe9eb60cc66b23999df2fc314&oe=55C0D968", "height": 225, "width": 338}], "total": {"new": 12.5748502994, "months": {"11": 20, "10": 9, "1": 34, "3": 20, "2": 33, "5": 11, "4": 17, "7": 10, "6": 7, "9": 2, "8": 4}, "reeng": {"10": 104, "1": 21, "3": 7, "2": 3, "5": 8, "4": 5, "7": 6, "6": 3, "9": 6, "8": 4}, "month": 20.3592814371}, "id": "10152476385787543"}