{"context": {"cc": "PL", "lang": "PL", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 32104614789}, "name": "Dziesi\u0105tki tysi\u0119cy zaadoptowanych pszcz\u00f3\u0142 od rana - jeste\u015bcie wielcy! http://adoptujpszczole.pl \n\nRozmiary pszczelej katastrofy w Przyczynie Dolnej (2 mln pszcz\u00f3\u0142 w zgin\u0119\u0142o w jedn\u0105 noc) s\u0105 ogromne, ale gdy widzimy, jak wielka jest Wasza pomoc, nie tracimy nadziei. Wsp\u00f3lnie odbudujemy pszczel\u0105 populacj\u0119 na tym terenie!", "datetime": [2014, 10, 14, 11], "pid": 32104614789, "comments": {"months": {"10": 1, "1": 6, "3": 1, "2": 2, "5": 1, "6": 1}, "reeng": {"10": 3, "1": 3, "3": 2, "5": 2, "4": 1, "9": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJMU1EQXhNRGt3TVRRM09UQTZNVFF4TXpJNE9ERTVOQT09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJMU1EQXhNRGt3TVRRM09UQTZNVFF4TXpJNE9ERTVOQT09"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152500095929790/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJMU1EQXhNRGt3TVRRM09UQTZNVFF4TXpJNE9ERTVOQT09"}, "new": 25.0, "summary": {"total_count": 12, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "965980980109528", "name": "Piotrek Butas"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-14T12:03:14+0000", "message": ":-D super...:-D", "id": "10152500095929790_10152500109014790", "user_likes": false}]}, "height": 537, "created_time": "2014-10-14T11:56:56+0000", "width": 711, "edge": "objects", "likes": {"months": {"10": 33, "1": 77, "3": 22, "2": 35, "5": 21, "4": 25, "7": 13, "6": 19, "9": 23, "8": 18}, "reeng": {"10": 159, "1": 42, "3": 27, "2": 6, "5": 17, "4": 8, "7": 7, "6": 4, "9": 12, "8": 4}, "month": 26.9230769231, "paging": {"cursors": {"after": "MTYwNDA1MjY1NjUzMTcxMA==", "before": "MTYwNDA1MjY1NjUzMTcxMA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152500095929790/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTYwNDA1MjY1NjUzMTcxMA%3D%3D"}, "new": 14.6853146853, "summary": {"total_count": 289}, "data": [{"id": "1604052656531710", "name": "Mar\u00eda Ver\u00f3nica De la Cruz"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "adoptujpszczole.pl", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://adoptujpszczole.pl", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://adoptujpszczole.pl", "surl": null, "key": "1182d361a604c7a8d19edbe73a00dcbf", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://adoptujpszczole.pl", "key": "1182d361a604c7a8d19edbe73a00dcbf", "petition": {"cc": "PL", "basket": "food", "issue": "bees"}}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/10501979_10152500095929790_2405200976157000432_n.jpg?oh=7e6af00512a41ff2b4897f1b5688bff3&oe=55F8C10A", "height": 537, "width": 711}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p480x480/10501979_10152500095929790_2405200976157000432_n.jpg?oh=8751692d84fec5c92102e4690edf7130&oe=55C37F00", "height": 480, "width": 635}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p320x320/10501979_10152500095929790_2405200976157000432_n.jpg?oh=9bf9cb876fa7a2383b5ae6e7ca69fbfe&oe=560AC542", "height": 320, "width": 423}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/10501979_10152500095929790_2405200976157000432_n.jpg?oh=a8e50aec1c02a22be35714b713c4793f&oe=55BF7852", "height": 130, "width": 172}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p75x225/10501979_10152500095929790_2405200976157000432_n.jpg?oh=5da83dd1263fee07aa8b79d8ee6aed1e&oe=55C3712C", "height": 225, "width": 297}], "total": {"new": 15.306122449, "months": {"10": 34, "1": 81, "3": 23, "2": 35, "5": 22, "4": 25, "7": 13, "6": 20, "9": 23, "8": 18}, "reeng": {"10": 162, "1": 45, "3": 28, "2": 6, "5": 18, "4": 8, "7": 7, "6": 4, "9": 12, "8": 4}, "month": 27.5510204082}, "id": "10152500095929790"}