{"urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "aguaparaquem.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.aguaparaquem.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.aguaparaquem.org.br/", "surl": null, "key": "7ea5550d98a46518a53b81dee133516c", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.aguaparaquem.org.br/", "key": "7ea5550d98a46518a53b81dee133516c", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Nao-vai-faltar-sede"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1CqstzV", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Nao-vai-faltar-sede/", "surl": "1CqstzV", "key": "dea576c0536e52a9e845d505ea097536", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1CqstzV"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Nao-vai-faltar-sede/", "key": "dea576c0536e52a9e845d505ea097536", "petition": null}], "from": {"id": 159103797542}, "name": "AGORA: Hoje, lan\u00e7amos \u00c1guas Cantareira, uma \u00e1gua mineral que transforma a crise em oportunidade. Piadas \u00e0 parte, o assunto \u00e9 s\u00e9rio. O que sai das torneiras do paulistano \u00e9 ar encanado e \u00e1gua de m\u00e1 qualidade. O governo? Fecha os olhos \u2013 enquanto o ex\u00e9rcito J\u00e1 pratica exerc\u00edcios para isolar a sede da Sabesp em caso de revolta popular. E voc\u00ea? Voc\u00ea pode exigir que o governo tome as devidas provid\u00eancias aqui: http://www.aguaparaquem.org.br/\nSaiba mais sobre a a\u00e7\u00e3o \u00c1guas Cantareira. \u00c1gua \u00e9 direito e n\u00e3o mercadoria: http://bit.ly/1CqstzV", "datetime": [2015, 6, 23, 12], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/11072629_10152944691682543_2543856933333461997_o.jpg", "width": 1280, "height": 960}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/10154549_10152944691682543_2543856933333461997_n.jpg?oh=ac9d84943fd1c0d59dde41cd4a8acc3a&oe=55E91A24", "width": 960, "height": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p600x600/11072629_10152944691682543_2543856933333461997_o.jpg", "width": 800, "height": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p480x480/10154549_10152944691682543_2543856933333461997_n.jpg?oh=ae97eb99702690ead32166e79a2329cb&oe=55ED172E", "width": 640, "height": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p320x320/10154549_10152944691682543_2543856933333461997_n.jpg?oh=66752bb2a8447f8d6538ed4170346b05&oe=56337C6C", "width": 426, "height": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p180x540/11072629_10152944691682543_2543856933333461997_o.jpg", "width": 720, "height": 540}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/10154549_10152944691682543_2543856933333461997_n.jpg?oh=08a28607b01da2793545bd9f029876c3&oe=55F11E7C", "width": 173, "height": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p75x225/10154549_10152944691682543_2543856933333461997_n.jpg?oh=b34b0dfbdea97e4cf1f68055aa15a2a2&oe=561FEF02", "width": 300, "height": 225}], "pid": 159103797542, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152944691682543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mg%3D%3D"}, "data": [{"from": {"id": "866313273435032", "name": "Samuel Quinaud Rossi"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-23T22:14:54+0000", "message": "Voluminho! Kkkkkkkkk\nBoa!!", "id": "10152944691682543_10152945729167543", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}}, "height": 540, "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTEzODY2Njg3OTQ4NDExMA==", "before": "MTEzODY2Njg3OTQ4NDExMA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152944691682543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTEzODY2Njg3OTQ4NDExMA%3D%3D"}, "data": [{"id": "1138666879484110", "name": "Marcelo Csettkey"}], "summary": {"total_count": 35}}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "created_time": "2015-06-23T12:12:28+0000", "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "10152944691682543"}