{"context": {"cc": "AR", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "from": {"id": 20906273675}, "name": "\u00bfTE ENTERASTE? (No es un chiste)\nBarack Obama public\u00f3 en su cuenta de Twitter que admira \"profundamente\" al Papa Francisco por llamar a actuar contra el #CambioClim\u00e1tico, pero al mismo tiempo permite que Shell perfore el \u00c1rtico, una de las regiones m\u00e1s fr\u00e1giles del mundo y reguladora del clima global. \n\n\u00bfY EL \u00c1RTICO para cu\u00e1ndo? Firm\u00e1 y pregunt\u00e1selo vos tambi\u00e9n en: http://grnpc.org/IgtSg\n#LaudatoSi #SalvaElArtico", "datetime": [2015, 6, 20, 0], "pid": 20906273675, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTUz", "before": "MTUz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153599459593676/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTUz"}, "data": [{"from": {"id": "829918523710498", "name": "Edith Toro"}, "like_count": 16, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-20T00:25:07+0000", "message": "Ya pues entonces apoye !!", "id": "10153599459593676_10153599503353676", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 153, "order": "ranked"}}, "height": 480, "created_time": "2015-06-20T00:19:26+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTE2MzQ0MjE2NzAwNjY2Mw==", "before": "MTE2MzQ0MjE2NzAwNjY2Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153599459593676/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTE2MzQ0MjE2NzAwNjY2Mw%3D%3D"}, "data": [{"id": "1163442167006663", "name": "Ricardo Santilli"}], "summary": {"total_count": 4238}}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "grnpc.org", "params": "", "query": {}, "path": ["IgtSg"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/IgtSg", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["Shell", "artico", "Obama", "Papa Francisco"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgtSg", "redir": "https://www.savethearctic.org/es-AR/obama?fbobamafrancisco&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Polar&utm_term=Shell,artico,Obama,Papa Francisco", "landing": {"key": "e398faa9b540f403bda6323671d42080", "url": "https://www.savethearctic.org/es-AR/obama?fbobamafrancisco", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.savethearctic.org/es-AR/obama?fbobamafrancisco", "surl": null, "key": "e398faa9b540f403bda6323671d42080", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.savethearctic.org/es-AR/obama?fbobamafrancisco", "components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {"fbobamafrancisco": null}, "path": ["es-AR", "obama"], "scheme": "https"}, "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}, "ts": [2015, 6, 20, 2, 16], "alias": "IgtSg", "basket": {"id": 5, "name": "Polar"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "Shell,artico,Obama,Papa Francisco", "medium": "post", "campaign": "Polar"}, "id": 1000040523}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://grnpc.org/IgtSg", "surl": "IgtSg", "key": "eb4488204e2939d83f602a8c8649dd8f", "aurora": true, "history": []}, "landing": "http://grnpc.org/IgtSg", "key": "eb4488204e2939d83f602a8c8649dd8f", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/t31.0-8/11536447_10153599459593676_6435851805083553571_o.jpg", "height": 683, "width": 1024}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/t31.0-8/p600x600/11536447_10153599459593676_6435851805083553571_o.jpg", "height": 600, "width": 899}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/t31.0-8/p480x480/11536447_10153599459593676_6435851805083553571_o.jpg", "height": 480, "width": 719}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p320x320/11057835_10153599459593676_6435851805083553571_n.jpg?oh=f1fe0591c76633f265c51bd40e792d14&oe=5625DAF1", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/t31.0-8/p180x540/11536447_10153599459593676_6435851805083553571_o.jpg", "height": 540, "width": 809}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/11057835_10153599459593676_6435851805083553571_n.jpg?oh=9e4d99939786987326a6dd4c47b0d574&oe=562BCFE1", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p75x225/11057835_10153599459593676_6435851805083553571_n.jpg?oh=f988664c55186b2020d9821b8216413f&oe=5623579F", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "10153599459593676"}