{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Energia limpa \u00e9 aquela que n\u00e3o viola direitos humanos nem destr\u00f3i os meios de vida das popula\u00e7\u00f5es tradicionais: http://glo.bo/1BgkFPQ Precisamos repensar nosso entendimento sobre hidrel\u00e9tricas e investir em fontes renov\u00e1veis e sustent\u00e1veis, como e\u00f3lica, solar, biomassa e efici\u00eancia energ\u00e9tica.", "datetime": [2015, 1, 27, 10], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 1, "10": 4, "12": 3, "1": 17, "3": 9, "2": 13, "5": 8, "4": 12, "7": 6, "6": 3, "9": 1, "8": 1}, "reeng": {"10": 56, "1": 9, "3": 6, "5": 4, "4": 1, "6": 1, "9": 1}, "month": 21.7948717949, "paging": {"cursors": {"after": "ODE=", "before": "ODE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152632914632543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODE%3D"}, "new": 11.5384615385, "summary": {"total_count": 81, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "902937233083413", "name": "Carla Deckert"}, "like_count": 48, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-27T10:14:31+0000", "message": "Pois \u00e9, temos muito sol e muito vento no Brasil, que poderiam ser melhor aproveitados para gerar energia limpa.", "id": "10152632914632543_10152632925897543", "user_likes": false}]}, "height": 400, "created_time": "2015-01-27T10:01:16+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 204, "10": 214, "12": 672, "1": 853, "3": 569, "2": 652, "5": 518, "4": 540, "7": 359, "6": 390, "9": 222, "8": 259}, "reeng": {"10": 4414, "1": 254, "3": 216, "2": 21, "5": 152, "4": 51, "7": 126, "6": 50, "9": 110, "8": 58}, "month": 15.6456346295, "paging": {"cursors": {"after": "OTgwNTU1Nzk4NjIyNDIw", "before": "OTgwNTU1Nzk4NjIyNDIw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152632914632543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OTgwNTU1Nzk4NjIyNDIw"}, "new": 4.6588407924, "summary": {"total_count": 5517}, "data": [{"id": "980555798622420", "name": "Jonas Rezende de Melo"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "oglobo.globo.com", "params": "", "query": {}, "path": ["opiniao", "a-farsa-da-energia-limpa-15138866"], "scheme": "http"}, "url": "http://glo.bo/1BgkFPQ", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "glo.bo", "url": "http://oglobo.globo.com/opiniao/a-farsa-da-energia-limpa-15138866", "surl": "1BgkFPQ", "key": "cd2277f3816377eac7e901a3c07b2ef7", "aurora": false, "history": ["http://glo.bo/1BgkFPQ"]}, "landing": "http://oglobo.globo.com/opiniao/a-farsa-da-energia-limpa-15138866", "key": "cd2277f3816377eac7e901a3c07b2ef7", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/10645136_10152632914632543_787805157727478740_n.jpg?oh=18548b7f39a5016640ee3bbd3f71d51e&oe=55F67D01", "height": 400, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p320x320/10645136_10152632914632543_787805157727478740_n.jpg?oh=b49cb8b78bb7630ba70743e80407a788&oe=5606906A", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/10645136_10152632914632543_787805157727478740_n.jpg?oh=36fc3c474cefc47f9735a8540cead135&oe=55C1A28D", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p75x225/10645136_10152632914632543_787805157727478740_n.jpg?oh=97ad7d451e114578f0fead6157d0a17c&oe=56032F48", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 4.7419296006, "months": {"11": 205, "10": 215, "12": 672, "1": 862, "3": 572, "2": 656, "5": 522, "4": 547, "7": 360, "6": 391, "9": 222, "8": 259}, "reeng": {"10": 4432, "1": 260, "3": 220, "2": 21, "5": 153, "4": 52, "7": 126, "6": 50, "9": 111, "8": 58}, "month": 15.721320445}, "id": "10152632914632543"}