{"context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "from": {"id": 95735961890}, "name": "Ig\u00e5r bes\u00f6kte vi Str\u00e5ls\u00e4kerhetsmyndigheten, SSM, och l\u00e4mnade \u00f6ver ett pensionsbesked fr\u00e5n svenska folket! \n\nSvenska k\u00e4rnkraftverk \u00e4r bland de \u00e4ldsta i Europa. Och \u00f6kad \u00e5lder p\u00e5 rektorerna \u00f6kar risken f\u00f6r allvarliga olyckor. D\u00e4rf\u00f6r vill vi att SSM tar sitt ansvar och st\u00e4nger alla reaktorer som \u00e4r \u00e4ldre \u00e4n sin tekniska livsl\u00e4ngd. \n\nFler \u00e4n 10 000 av er h\u00e5ller med och har mejlat SSM eller skickat vykort f\u00f6r att st\u00f6dja pensioneringen av gamla k\u00e4rnkraftverk. Tack f\u00f6r att ni \u00e4r med!", "datetime": [2014, 9, 19, 9], "pid": 95735961890, "comments": {"months": {"9": 1, "1": 1, "3": 1, "5": 2, "6": 3}, "reeng": {"1": 1, "10": 7}, "month": 12.5, "paging": {"cursors": {"after": "MTA=", "before": "MTA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152249904286891/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTA%3D"}, "new": 12.5, "summary": {"total_count": 10, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10152656184752343", "name": "Erik Olsson"}, "like_count": 24, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-19T10:24:33+0000", "message": "I en artikel i SvD N\u00e4ringsliv ifr\u00e5gas\u00e4tts k\u00e4rnkraften \u00e4ven ur marknadsm\u00e4ssigt perspektiv:\n\"Redan under den h\u00e4r mandatperioden kan tv\u00e5 k\u00e4rnkraftsreaktorer komma att st\u00e4ngas. Men inte f\u00f6r att Milj\u00f6partiet kr\u00e4ver det \u2013 utan f\u00f6r att de \u00e4r f\u00f6r dyra. Det menar Svenska Kraftn\u00e4ts generaldirekt\u00f6r Mikael Odenberg, som under dagens f\u00f6ruts\u00e4ttningar inte ser m\u00f6jligheter till ny k\u00e4rnkraft.\"\nMed teknikutvecklingen som sker idag inom andra energiomr\u00e5den samt energieffektivisering inom anv\u00e4ndandet s\u00e5 finns det flera anledningar ut\u00f6ver milj\u00f6aspekten att p\u00e5 allvar fundera p\u00e5 att b\u00f6rja skrota id\u00e9n om k\u00e4rnkraft som energik\u00e4lla. Tyskland och Japan visar v\u00e4gen.", "id": "10152249904286891_10152249929161891", "user_likes": false}]}, "height": 376, "created_time": "2014-09-19T09:58:25+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 26, "3": 30, "2": 28, "5": 40, "4": 33, "7": 45, "6": 27, "9": 200, "8": 57}, "reeng": {"10": 437, "1": 10, "3": 8, "2": 1, "5": 5, "4": 2, "7": 10, "6": 2, "9": 9, "8": 2}, "month": 5.3497942387, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM4NTMyNjIxMTIyNjU=", "before": "MTAyMDM4NTMyNjIxMTIyNjU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152249904286891/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDM4NTMyNjIxMTIyNjU%3D"}, "new": 2.0576131687, "summary": {"total_count": 498}, "data": [{"id": "10203853262112265", "name": "Vanja Eriksson"}]}, "urls": [], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/1015866_10152249904286891_1796126681965407361_o.jpg", "height": 627, "width": 1200}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p600x600/1015866_10152249904286891_1796126681965407361_o.jpg", "height": 600, "width": 1148}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p480x480/1015866_10152249904286891_1796126681965407361_o.jpg", "height": 480, "width": 918}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/10703685_10152249904286891_1796126681965407361_n.jpg?oh=82492f3189ede43cc29540c2ce073e3a&oe=56003154", "height": 320, "width": 613}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p180x540/1015866_10152249904286891_1796126681965407361_o.jpg", "height": 540, "width": 1033}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10703685_10152249904286891_1796126681965407361_n.jpg?oh=65da4c7bce3919dfa7bc8d4030308492&oe=55C22C44", "height": 130, "width": 249}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/10703685_10152249904286891_1796126681965407361_n.jpg?oh=c3de2a0fbbee3d2766c64d9be9e690f2&oe=55C8DD3A", "height": 225, "width": 431}], "total": {"new": 2.2448979592, "months": {"1": 27, "3": 30, "2": 28, "5": 42, "4": 33, "7": 45, "6": 28, "9": 200, "8": 57}, "reeng": {"10": 440, "1": 11, "3": 8, "2": 1, "5": 5, "4": 2, "7": 10, "6": 2, "9": 9, "8": 2}, "month": 5.5102040816}, "id": "10152249904286891"}