{"context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 35634348348}, "name": "FRISS: Megint zajlik a barb\u00e1r puszt\u00edt\u00e1s Kishantoson: \u00fajra kit\u00e1rcs\u00e1zz\u00e1k az ism\u00e9t kikelt vet\u00e9st az \u201e\u00faj nyertesek\u201d. Nem sz\u00e1m\u00edtanak a b\u00edr\u00f3s\u00e1gi \u00edt\u00e9letek?\n\n2014. \u00e1prilis 25. volt az els\u0151 t\u00e1rgyal\u00e1si nap a birtokv\u00e9delmi perek sorozat\u00e1ban, amelyet a kishantosi f\u00f6ldek \u201e\u00faj haszonb\u00e9rl\u0151i\u201d ind\u00edtottak a Kishantosi Nonprofit Kft. ellen. Az aznap t\u00e1rgyalt 3 perb\u0151l kett\u0151t els\u0151 fokon elvesztettek az \u201e\u00faj b\u00e9rl\u0151k\u201d, egy pedig halaszt\u00e1sra ker\u00fclt. A tov\u00e1bbi pereket m\u00e1jus v\u00e9g\u00e9re t\u0171zt\u00e9k ki.\n\nA sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri j\u00e1r\u00e1sb\u00edr\u00f3s\u00e1gi \u00edt\u00e9let nyom\u00e1n nemhogy birtokv\u00e9delmet nem kaptak az \u201e\u00faj b\u00e9rl\u0151k\u201d, hanem m\u00e9g fedd\u00e9sben is r\u00e9szes\u00fcltek amiatt, hogy a birtokvit\u00e1t er\u0151szakkal pr\u00f3b\u00e1lt\u00e1k eld\u00f6nteni.\n\nMa m\u00e9gis \u00fajb\u00f3l beindult a traktor, tov\u00e1bb rombolva a jog\u00e1llamis\u00e1got. Holott a b\u00edr\u00f3s\u00e1gi d\u00f6nt\u00e9s kimondta: am\u00edg a Nemzeti F\u00f6ldalapkezel\u0151 a kor\u00e1bbi b\u00e9rl\u0151vel, a Kishantosi Nonprofit Kft.-vel nem rendezi a jogviszony\u00e1t, addig az \u00faj nyerteseknek az adott f\u00f6ldter\u00fclettel kapcsolatban semmilyen joguk nincs.\n\nK\u00e9rj\u00fck, ez\u00fattal is terjeszd a h\u00edrt!\n(\u00c9s \u00edrj levelet a minisztereln\u00f6knek, Kishantos v\u00e9delm\u00e9t k\u00e9rve: http://greenpeace.hu/jogotkishantosnak)", "datetime": [2014, 5, 8, 14], "pid": 35634348348, "comments": {"months": {"1": 61, "3": 5, "2": 7, "5": 9, "4": 5}, "reeng": {"10": 18, "1": 60, "3": 3, "5": 3, "4": 1, "7": 2}, "month": 70.1149425287, "paging": {"cursors": {"after": "OTQ=", "before": "OTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152370890553349/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OTQ%3D"}, "new": 68.9655172414, "summary": {"total_count": 94, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "798575326892990", "name": "Asztalos Gabor"}, "like_count": 69, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-08T14:34:01+0000", "message": "legyen az \u00faj b\u00e9rl\u0151knek f\u00f6ldj\u00fck, de mind rajtuk..", "id": "10152370890553349_10152370921933349", "user_likes": false}]}, "height": 540, "created_time": "2014-05-08T14:15:28+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 196, "3": 34, "2": 86, "5": 98, "4": 37}, "reeng": {"10": 151, "1": 190, "3": 49, "2": 2, "5": 21, "4": 4, "7": 7, "6": 2, "9": 10, "8": 15}, "month": 43.4589800443, "paging": {"cursors": {"after": "NzA0NTgxMzk2MzU0NTEz", "before": "NzA0NTgxMzk2MzU0NTEz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152370890553349/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NzA0NTgxMzk2MzU0NTEz"}, "new": 42.1286031042, "summary": {"total_count": 457}, "data": [{"id": "704581396354513", "name": "D\u00f3ra Papp"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.hu", "params": "", "query": {}, "path": ["jogotkishantosnak)"], "scheme": "http"}, "url": "http://greenpeace.hu/jogotkishantosnak)", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://greenpeace.hu/jogotkishantosnak)", "surl": null, "key": "76c2a23404f9d8cc329a6d30eaedde56", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://greenpeace.hu/jogotkishantosnak)", "key": "76c2a23404f9d8cc329a6d30eaedde56", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/1547997_10152370890553349_5438246407568287327_o.jpg", "height": 975, "width": 1300}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p960x960/1547997_10152370890553349_5438246407568287327_o.jpg", "height": 960, "width": 1280}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/10261963_10152370890553349_5438246407568287327_n.jpg?oh=f0f026dd498a3bb04f84e63c91f1564c&oe=55C60F42", "height": 720, "width": 960}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p600x600/1547997_10152370890553349_5438246407568287327_o.jpg", "height": 600, "width": 800}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p480x480/10261963_10152370890553349_5438246407568287327_n.jpg?oh=0d740bf5eef9b01a618806ec4854929e&oe=55C71B48", "height": 480, "width": 640}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p320x320/10261963_10152370890553349_5438246407568287327_n.jpg?oh=581c9bd524a8ce4e146754876af7af29&oe=5604700A", "height": 320, "width": 426}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p180x540/1547997_10152370890553349_5438246407568287327_o.jpg", "height": 540, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/10261963_10152370890553349_5438246407568287327_n.jpg?oh=092c046fb17f3b3c74dc56decf0e1f0c&oe=560D881A", "height": 130, "width": 173}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p75x225/10261963_10152370890553349_5438246407568287327_n.jpg?oh=6b2c459e3de612e75a42d9578da73263&oe=55C73064", "height": 225, "width": 300}], "total": {"new": 45.6140350877, "months": {"1": 241, "3": 38, "2": 92, "5": 104, "4": 38}, "reeng": {"10": 162, "1": 234, "3": 51, "2": 2, "5": 24, "4": 5, "7": 8, "6": 2, "9": 10, "8": 15}, "month": 46.9785575049}, "id": "10152370890553349"}