{"context": {"cc": "CO", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "embed_html": "<iframe src=\"https://www.facebook.com/video/embed?video_id=10152835027537254\" width=\"400\" height=\"224\" frameborder=\"0\"></iframe>", "description": "S\u00famate al reclamo. El agua de Pisba se defiende. \nEscr\u00edbele a Corpoboyac\u00e1 y pide por la protecci\u00f3n del agua del subp\u00e1ramo.\n #P\u00e1ramos = Futuro. Ingresa aqu\u00ed: http://bit.ly/1vifkJ4", "datetime": [2014, 12, 4, 1], "pid": 168743617253, "comments": {"months": {"2": 1, "4": 1}, "reeng": {"10": 1, "4": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152835027537254/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mg%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "457852751046697", "name": "Carlos Qui\u00f1ones"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-12-04T22:44:04+0000", "message": "Y todavia insisten en hablar de explotaci\u00f3n minera legal , algun medio los canales y medios informativos en Colombia y tendran que pedir perdon a los colombianos por no querer mostrarnos y estar a la altura de la realidad de lo que esta haciendo el estado con las multinacionales", "id": "10152835027537254_10152839800922254", "user_likes": false}]}, "updated_time": "2015-03-31T17:23:01+0000", "edge": "videos", "likes": {"months": {"11": 18, "10": 19, "12": 41, "1": 20, "3": 26, "2": 23, "5": 19, "4": 21, "7": 13, "6": 12, "9": 15, "8": 19}, "reeng": {"10": 197, "2": 18, "5": 2, "4": 13, "7": 2, "6": 9, "9": 2, "8": 3}, "month": 8.1300813008, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY3MzIzNTU0MDYxNjY=", "before": "MTAyMDY3MzIzNTU0MDYxNjY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152835027537254/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDY3MzIzNTU0MDYxNjY%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 250}, "data": [{"id": "10206732355406166", "name": "Jeimy Gonzalez"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"fb_0312": null}, "path": ["colombia", "es", "campanas", "agua-contaminada"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1vifkJ4", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/colombia/es/campanas/agua-contaminada/?fb_0312", "surl": "1vifkJ4", "key": "5ef5e84f27bfd87fbbdcb32c0f385b7b", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1vifkJ4"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/colombia/es/campanas/agua-contaminada/?fb_0312", "key": "5ef5e84f27bfd87fbbdcb32c0f385b7b", "petition": null}], "created_time": "2014-12-04T01:30:00+0000", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 18, "10": 19, "12": 41, "1": 20, "3": 26, "2": 24, "5": 19, "4": 22, "7": 13, "6": 12, "9": 15, "8": 19}, "reeng": {"10": 198, "2": 18, "5": 2, "4": 14, "7": 2, "6": 9, "9": 2, "8": 3}, "month": 8.064516129}, "id": "10152835027537254"}