{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "#FatosDoIPCC 3: Podemos mudar isso\n\nAt\u00e9 agora, a temperatura m\u00e9dia da superf\u00edcie do planeta aumentou cerca de 0,85\u00b0C em rela\u00e7\u00e3o ao per\u00edodo pr\u00e9-industrial. Os l\u00edderes mundiais concordaram em reduzir as emiss\u00f5es o suficiente para limitar o aquecimento a um m\u00e1ximo de 2\u00b0C, na esperan\u00e7a de evitar impactos  mais graves. No entanto, os mais recentes estudos cient\u00edficos mostram que, mesmo nos 2\u00b0C, certas partes do planeta sofrer\u00e3o consequ\u00eancias. \u00c9 por isso que mais de 100 pa\u00edses est\u00e3o pedindo medidas que mantenham o aquecimento abaixo de 1,5\u00b0C. A boa not\u00edcia \u00e9 que, de acordo com o IPCC, isso ainda \u00e9 poss\u00edvel: basta que reduzamos as emiss\u00f5es de CO2 entre 70 e 95% at\u00e9 2050.", "sharedposts": {"months": {"3": 1, "2": 2}, "reeng": {"8": 1, "2": 1, "7": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTU3NDEwNTQ3NjE0NDI1MA==", "before": "MTU3NDEwNTQ3NjE0NDI1MA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152431604662543/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU3NDEwNTQ3NjE0NDI1MA%3D%3D"}, "new": 0.0, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/10014709_10152431604662543_8907296322183624659_n.png?oh=d0507a093a42ca7255ebc99b156e757a&oe=55FF210B", "story": "Roberto Carlos De Jesus shared a photo to the group: reflorestamento, cuide das nacentes.", "from": {"id": "1633386196882844", "name": "Roberto Carlos De Jesus"}, "name": "Greenpeace Brasil", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/1633386196882844/posts/1574105476144250", "name": "Like"}], "updated_time": "2014-11-10T11:21:35+0000", "to": {"data": [{"name": "reflorestamento, cuide das nacentes", "id": "430906337050442"}]}, "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152431604662543/?type=1", "object_id": "10152431604662543", "story_tags": {"33": [{"length": 5, "id": "10152431604662543", "name": "", "offset": 33}], "0": [{"length": 23, "type": "user", "id": "1633386196882844", "name": "Roberto Carlos De Jesus", "offset": 0}], "53": [{"length": 35, "type": "group", "id": "430906337050442", "name": "reflorestamento, cuide das nacentes", "offset": 53}]}, "created_time": "2014-11-10T11:21:35+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "1633386196882844_1574105476144250", "status_type": "shared_story", "description": "#FatosDoIPCC 3: Podemos mudar isso\n\nAt\u00e9 agora, a temperatura m\u00e9dia da superf\u00edcie do planeta aumentou cerca de 0,85\u00b0C em rela\u00e7\u00e3o ao per\u00edodo pr\u00e9-industrial. Os l\u00edderes mundiais concordaram em reduzir as emiss\u00f5es o suficiente para limitar o aquecimento a um m\u00e1ximo de 2\u00b0C, na esperan\u00e7a de evitar impactos  mais graves. No entanto, os mais recentes estudos cient\u00edficos mostram que, mesmo nos 2\u00b0C, certas partes do planeta sofrer\u00e3o consequ\u00eancias. \u00c9 por isso que mais de 100 pa\u00edses est\u00e3o pedindo medidas que mantenham o aquecimento abaixo de 1,5\u00b0C. A boa not\u00edcia \u00e9 que, de acordo com o IPCC, isso ainda \u00e9 poss\u00edvel: basta que reduzamos as emiss\u00f5es de CO2 entre 70 e 95% at\u00e9 2050."}]}, "datetime": [2014, 10, 25, 18], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"10": 2, "1": 1, "2": 1, "5": 1, "6": 1, "9": 1}, "reeng": {"10": 6, "3": 1}, "month": 14.2857142857, "paging": {"cursors": {"after": "Nw==", "before": "Nw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152431604662543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Nw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 7, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1064784336866939", "name": "Raphael Moreira"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-25T19:12:49+0000", "message": "H\u00e1 muitas mensagens circulando contra e a favor de cada candidato. \nResolvi fazer a minha. N\u00e3o me lembro de ter me engajado em uma campanha eleitoral. Sempre votei consciente, mas nunca fui para milit\u00e2ncia.\n\nHoje, tenho filho que herdar\u00e1 o mundo que estamos construindo. Isso me obriga a ser mais ativo.\n\nParto de duas premissas: I) todo homem, por menor parcela de poder que detenha, tende a dela abusar (Maquiavel); II) n\u00e3o h\u00e1 uma s\u00f3 pessoa boa sem defeito, a qualidade est\u00e1 na supremacia dos benef\u00edcios em rela\u00e7\u00e3o aos defeitos.\n\nPor isso, n\u00e3o me iludo em pretender encontrar a perfei\u00e7\u00e3o em A\u00e9cio. Por\u00e9m, estou convencido que suas qualidades positivas superam as negativas.\n\nPor outro lado, tamb\u00e9m n\u00e3o nego os benef\u00edcios que o PT trouxe ao Brasil. Por\u00e9m, est\u00e1 evidente que ultrapassou qualquer limite do razo\u00e1vel.\n\nA ambi\u00e7\u00e3o pelo poder destruiu o discurso da \u00e9tica, da democracia, da nova forma de governar. Tudo isso, a tal ponto, que ofuscou completamente qualquer avan\u00e7o que tenha feito. \n\nNada do que fizera justifica as mazelas que trouxe. \n\nO projeto, est\u00e1 evidente, \u00e9 de poder e n\u00e3o de Estado.\n\nAs institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas est\u00e3o aparelhadas por petistas e seus aliados, em preju\u00edzo da escolha de pessoas t\u00e9cnicas, a meritocracia.\n\nA corrup\u00e7\u00e3o, com o fim claro de abastecer o esquema, foi institucionalizada.\n\nContra o jogo democr\u00e1tico, se ataca a honra dos advers\u00e1rios e se propalam mentiras, com um cinismo sem precedentes. Frauda-se, assim, o pr\u00f3prio jogo democr\u00e1tico, \u00e0 medida que, confunde-se o eleitorado de forma orquestrada.\n\nO presidente Lula e a presidente Dilma, de forma vexat\u00f3ria, negam a pr\u00e1tica do mensal\u00e3o e todos os outros epis\u00f3dios de corrup\u00e7\u00e3o. Isso \u00e9 grav\u00edssimo. As pessoas mais influentes do sistema presidencialista atribuem normalidade a crimes graves. Essa \u00e9 uma mensagem desastrosa para toda sociedade, sobretudo aos menos esclarecidos.\n\nA c\u00fapula do PT, que ainda define nossos destinos, est\u00e1 presa e \u00e9 tratada, por eles, como injusti\u00e7ados.\n\nN\u00e3o fossem os votos do benefici\u00e1rios do Bolsa fam\u00edlia, das ong's, do MST, todos sustentados pelos que trabalham, a Dilma teria perdido no primeiro turno.\n\nEsse ponto merece aten\u00e7\u00e3o especial. Para tanto, invoco o pensamento de dois grandes s\u00e1bios: Arist\u00f3teles e Luiz Gonzaga. \n\nO primeiro, 400 anos antes de Cristo, chamou a aten\u00e7\u00e3o para o risco do sistema democr\u00e1tico se transformar na ditadura da plebe, o que j\u00e1 est\u00e1 acontecendo, pelo populismo e pelo terror com as amea\u00e7as de suspens\u00e3o do bolsa fam\u00edlia. Ou seja, por pouco nossa democracia n\u00e3o existe apenas no papel, enquanto, de fato, somos governados por uma ditadura disfar\u00e7ada.\n\nJ\u00e1 Luiz Lua Gonzaga, antevendo tudo isso, h\u00e1 mais de cinquenta anos, afirmou: Seu dot\u00f4 o nordestino tem muita gratid\u00e3o, pela ajuda do sulista nessa seca do sert\u00e3o, mas dot\u00f4 uma esmola a um homem que \u00e9 s\u00e3o, ou lhe mata de vergonha ou vicia o cidad\u00e3o. \n\nHoje estamos assistindo a forma\u00e7\u00e3o de uma sociedade de viciados pela esmola do Estado, sem o menor est\u00edmulo de evoluir para o mercado de trabalho. Se contentando a viver \u00e0 margem da dignidade humana. \n\nE muitos outros argumentos poderia elencar. Para n\u00e3o ficar enfadonho, limito-me a esses.\n\nPor tudo isso, resolvi me engajar nessa luta, pela altern\u00e2ncia de poder e sugerir a cada amigo uma reflex\u00e3o sobre qual pa\u00eds queremos para nossos filhos.\n\nSe pensar como eu, divulgue, tente conquistar pelo menos 45 votos para A\u00e9cio. \n\nSe ele nos decepcionar, na pr\u00f3xima a gente muda de novo. \nRepassem se  concordar com TUDO!", "id": "10152431604662543_10152433367067543", "user_likes": false}]}, "height": 700, "created_time": "2014-10-25T18:30:00+0000", "width": 700, "edge": "objects", "likes": {"months": {"10": 123, "1": 88, "3": 73, "2": 97, "5": 64, "4": 72, "7": 46, "6": 41, "9": 54, "8": 48}, "reeng": {"10": 611, "1": 22, "3": 16, "2": 2, "5": 19, "4": 7, "7": 10, "6": 3, "9": 8, "8": 8}, "month": 12.4645892351, "paging": {"cursors": {"after": "MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA==", "before": "MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152431604662543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA%3D%3D"}, "new": 3.1161473088, "summary": {"total_count": 714}, "data": [{"id": "1664235353796920", "name": "Vanderson Silva"}]}, "urls": [], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/10014709_10152431604662543_8907296322183624659_n.png?oh=e85dac3865d984b203a92d6b40d82f43&oe=55FC6453", "height": 700, "width": 700}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p600x600/10014709_10152431604662543_8907296322183624659_n.png?oh=35caedd2213c56e22cff263c8da5dfab&oe=55F5EC63", "height": 600, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p480x480/10014709_10152431604662543_8907296322183624659_n.png?oh=222d21d3d7c2bccacd4aee4107d2e0b3&oe=55F39059", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p320x320/10014709_10152431604662543_8907296322183624659_n.png?oh=3549de28b7c3a3a299fa46e2a51377f9&oe=55C1311B", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p180x540/10014709_10152431604662543_8907296322183624659_n.png?oh=8670f30a644d062e9d0bb843da91f763&oe=55FE643E", "height": 540, "width": 540}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/10014709_10152431604662543_8907296322183624659_n.png?oh=d0507a093a42ca7255ebc99b156e757a&oe=55FF210B", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p75x225/10014709_10152431604662543_8907296322183624659_n.png?oh=9bdccad6adc85914731bfc4813d7199e&oe=55FE3E75", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 3.0898876404, "months": {"10": 124, "1": 89, "3": 74, "2": 99, "5": 64, "4": 72, "7": 46, "6": 41, "9": 55, "8": 48}, "reeng": {"10": 613, "1": 22, "3": 17, "2": 3, "5": 19, "4": 7, "7": 11, "6": 3, "9": 8, "8": 9}, "month": 12.5}, "id": "10152431604662543"}