{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "N\u00e3o espere o \u00c1rtico derreter para agir! Mais de 5 milh\u00f5es de pessoas no mundo inteiro defendem a casa dos ursos polares. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode ajudar, assine aqui: http://bit.ly/O5At5W", "datetime": [2014, 2, 7, 10], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 13, "2": 27}, "reeng": {"10": 18, "1": 11, "3": 4, "5": 3, "7": 1, "9": 3}, "month": 32.5, "paging": {"cursors": {"after": "NDQ=", "before": "NDQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151931779492543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDQ%3D"}, "new": 27.5, "summary": {"total_count": 44, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "671397942965379", "name": "Patr\u00edcia Muniz Della Motta"}, "like_count": 37, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-07T11:15:17+0000", "message": "O que acontece hoje no Brasil \u00e9 um pequeno exemplo do que acontecer\u00e1 se \u00c1rtico derreter, o ar polar n\u00e3o consegue ultrapassar o bols\u00e3o de calor que se formou nessa \u00e1rea impossibilitando as chuvas", "id": "10151931779492543_10478419", "user_likes": false}]}, "height": 400, "created_time": "2014-02-07T10:00:00+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 889, "2": 2943}, "reeng": {"10": 2187, "1": 604, "3": 378, "2": 7, "5": 277, "4": 9, "7": 201, "6": 10, "9": 152, "8": 7}, "month": 23.1993736952, "paging": {"cursors": {"after": "NzczNjg3ODk5NDA2MTU1", "before": "NzczNjg3ODk5NDA2MTU1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151931779492543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NzczNjg3ODk5NDA2MTU1"}, "new": 15.7620041754, "summary": {"total_count": 3977}, "data": [{"id": "773687899406155", "name": "Rafaely Albuquerque"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "salveoartico.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/O5At5W", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.salveoartico.org.br/", "surl": "O5At5W", "key": "334ce6db0cc027d623699753b6024929", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/O5At5W"]}, "landing": "http://www.salveoartico.org.br/", "key": "334ce6db0cc027d623699753b6024929", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/1557635_10151931779492543_94143713_n.jpg?oh=c75e37d4200d55704a42e0f6b9c31b6f&oe=55C65FEF&__gda__=1439190377_2a476a033b90771827a80de9721a3605", "height": 400, "width": 600}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p320x320/1557635_10151931779492543_94143713_n.jpg?oh=3530db30120614b281e188643f34c5f5&oe=560188D1&__gda__=1439280400_042c554eed6773481d5e7923bfec511e", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/1557635_10151931779492543_94143713_n.jpg?oh=d0ff73432bc699bfbad073db8f5e2452&oe=560AA833&__gda__=1438573042_f6f820dd2d4b90b703a5e897bb8dad60", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p75x225/1557635_10151931779492543_94143713_n.jpg?oh=4b2786e1b82c34272572d83e65dc55e2&oe=55F8AFA8&__gda__=1442594884_f3212c989c9b279f02d91064475b89a7", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 15.8565115675, "months": {"1": 895, "2": 2952}, "reeng": {"10": 2193, "1": 610, "3": 378, "2": 7, "5": 277, "4": 9, "7": 201, "6": 10, "9": 155, "8": 7}, "month": 23.264881726}, "id": "10151931779492543"}