{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "embed_html": "<iframe src=\"https://www.facebook.com/video/embed?video_id=10152491112937543\" width=\"1280\" height=\"720\" frameborder=\"0\"></iframe>", "name": "Minisserie Linhas - Ep. 05 - Greenpeace", "sharedposts": {"new": 37.9310344828, "months": {"10": 1, "1": 16, "3": 3, "2": 5, "5": 1, "4": 3}, "reeng": {"10": 6, "1": 11, "3": 2, "2": 4, "5": 2, "4": 1, "7": 1, "6": 1, "9": 1}, "month": 55.1724137931}, "datetime": [2014, 11, 26, 17], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 13, "3": 6, "2": 8, "5": 3, "4": 2, "7": 4, "6": 2, "9": 5}, "reeng": {"10": 29, "2": 8, "4": 4, "6": 2}, "month": 30.2325581395, "paging": {"cursors": {"after": "NDc=", "before": "NDc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152491112937543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 47, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1135115343182031", "name": "Aline C Correa"}, "like_count": 15, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-26T19:02:32+0000", "message": "\u00c9 uma quest\u00e3o cultural, s\u00f3 respeite.. tenho certeza que ela \u00e9 uma vencedora, e a quest\u00e3o aqui \u00e9 a Energia E\u00f3lica,  energia limpa e sustent\u00e1vel. A grandeza de um projeto que esta mudando a realidade do nosso Brasilz\u00e3o de meu Deus (ainda que \u00e1 passos de tartaruga, pelo pouco investimento).Parab\u00e9ns a todos engajados nesta e outras causas, e mostrando que \u00e9 poss\u00edvel e nosso DEVER,ZELAR PELO MEIO AMBIENTE de acordo com a nossa Constitui\u00e7\u00e3o Cap.VI, Art 225. E a respeito de impostos s\u00e3o cobrados de todos e para a devolu\u00e7\u00e3o deste BEM, em servi\u00e7o, sa\u00fade, seguran\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o para todos, ent\u00e3o acredito que a sua informa\u00e7\u00e3o esteja um quanto equivocada.", "id": "10152491112937543_10152491266402543", "user_likes": false}]}, "updated_time": "2014-11-26T18:08:12+0000", "edge": "videos", "likes": {"months": {"11": 184, "10": 88, "1": 316, "3": 228, "2": 248, "5": 128, "4": 150, "7": 84, "6": 106, "9": 71, "8": 86}, "reeng": {"10": 1257, "3": 12, "2": 177, "5": 21, "4": 90, "7": 19, "6": 59, "9": 19, "8": 35}, "month": 18.7092954411, "paging": {"cursors": {"after": "MTQyNzEyMzc2NzYwNzE5Mw==", "before": "MTQyNzEyMzc2NzYwNzE5Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152491112937543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTQyNzEyMzc2NzYwNzE5Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1716}, "data": [{"id": "1427123767607193", "name": "L\u00fc\u00fch Yza Ag\u00fcilera"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "A-energia-que-transforma-vidas-"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/n7xWm", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/A-energia-que-transforma-vidas-/", "surl": "n7xWm", "key": "fd5d7ff9789a775231e68a28dd006caa", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/n7xWm"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/A-energia-que-transforma-vidas-/", "key": "fd5d7ff9789a775231e68a28dd006caa", "petition": null}], "created_time": "2014-11-26T17:17:37+0000", "total": {"new": 0.5773672055, "months": {"11": 184, "10": 89, "1": 336, "3": 234, "2": 255, "5": 131, "4": 152, "7": 87, "6": 107, "9": 71, "8": 86}, "reeng": {"10": 1273, "1": 10, "3": 14, "2": 185, "5": 23, "4": 92, "7": 20, "6": 60, "9": 20, "8": 35}, "month": 19.3995381062}, "id": "10152491112937543", "description": "A energia solar est\u00e1 mudando milhares de vida. Dessa vez contamos a hist\u00f3ria da Lucineide Silva. Entenda como a energia solar mudou a vida dela e de mil fam\u00edlias de Juazeiro, Bahia. Saiba mais: http://migre.me/n7xWm"}