{"context": {"cc": "ES", "lang": "ES", "nro": "ESP"}, "from": {"id": 133044800622}, "name": "Hoy se celebra la junta de accionistas de Repsol. Pese al clamor social, la compa\u00f1\u00eda est\u00e1 empe\u00f1ada en extraer petr\u00f3leo en Canarias. Tenemos que hacerle entender la necesidad de respetar las aguas de las islas y evitar as\u00ed el inasumible riesgo social, econ\u00f3mico y ambiental que supondr\u00edan unas prospecciones. Nos sumamos a las peticiones de SaveCanarias y Alianza Mar Blava para decirles que NO queremos prospecciones de Petr\u00f3leo.\nFirma en http://bit.ly/O4mlKA", "datetime": [2014, 3, 28, 13], "pid": 133044800622, "comments": {"months": {"1": 46, "3": 20, "2": 8}, "reeng": {"10": 22, "1": 39, "3": 3, "5": 3, "4": 4, "7": 1, "6": 1, "9": 1}, "month": 62.1621621622, "paging": {"cursors": {"after": "Nzk=", "before": "Nzk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153950959155623/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Nzk%3D"}, "new": 52.7027027027, "summary": {"total_count": 79, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1055281874499228", "name": "Pablo Maest\u00fa"}, "like_count": 39, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-28T13:46:50+0000", "message": "Espa\u00f1ist\u00e1n tiene sol,olas y viento como para abastecer a europa entera.. .", "id": "10153950959155623_23754559", "user_likes": false}]}, "height": 270, "created_time": "2014-03-28T13:30:34+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 975, "3": 1284, "2": 634}, "reeng": {"10": 1274, "1": 622, "3": 252, "2": 87, "5": 154, "4": 123, "7": 111, "6": 91, "9": 95, "8": 84}, "month": 33.7020394055, "paging": {"cursors": {"after": "OTc1MDI3MDM1ODUwNTYz", "before": "OTc1MDI3MDM1ODUwNTYz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153950959155623/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OTc1MDI3MDM1ODUwNTYz"}, "new": 21.500172831, "summary": {"total_count": 2960}, "data": [{"id": "975027035850563", "name": "Esteban Alejandro Garcia"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "secured.greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_term": "petrol%C3%ADferas", "utm_medium": "social_network", "utm_campaign": "Cambioclimatico", "utm_source": "facebook", "utm_content": "prospecciones"}, "path": ["espana", "es", "Que-puedes-hacer-tu", "Ser-ciberactivista", "no-prospecciones-petroleo"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/O4mlKA", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://secured.greenpeace.org/espana/es/Que-puedes-hacer-tu/Ser-ciberactivista/no-prospecciones-petroleo/?utm_source=facebook&utm_medium=social_network&utm_term=petrol%C3%ADferas&utm_content=prospecciones&utm_campaign=Cambioclimatico", "surl": "O4mlKA", "key": "9b66ffadff3c7b10fb61316c6aa319b1", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/O4mlKA", "http://www.greenpeace.org/espana/es/Que-puedes-hacer-tu/Ser-ciberactivista/no-prospecciones-petroleo/?utm_source=facebook&utm_medium=social_network&utm_term=petrol%C3%ADferas&utm_content=prospecciones&utm_campaign=Cambioclimatico"]}, "landing": "https://secured.greenpeace.org/espana/es/Que-puedes-hacer-tu/Ser-ciberactivista/no-prospecciones-petroleo/?utm_source=facebook&utm_medium=social_network&utm_term=petrol%C3%ADferas&utm_content=prospecciones&utm_campaign=Cambioclimatico", "key": "9b66ffadff3c7b10fb61316c6aa319b1", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/1939847_10153950959155623_1265463573_n.jpg?oh=91261c1a8a553856c99d6dfa34e8abb3&oe=560629EC", "height": 360, "width": 960}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/q82/p320x320/1939847_10153950959155623_1265463573_n.jpg?oh=6d20a07de6883926ae520aa3d87df3b5&oe=56011310", "height": 320, "width": 853}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/q82/p130x130/1939847_10153950959155623_1265463573_n.jpg?oh=d674a8f3396c2b61913f9b3d7d319b0e&oe=55C869CA", "height": 130, "width": 346}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/q82/p75x225/1939847_10153950959155623_1265463573_n.jpg?oh=7cd96bfcae0b2fb679fd95f9eb989a0d&oe=55C73E92", "height": 225, "width": 600}], "total": {"new": 22.1275144903, "months": {"1": 1005, "3": 1291, "2": 637}, "reeng": {"10": 1282, "1": 649, "3": 254, "2": 87, "5": 156, "4": 124, "7": 111, "6": 91, "9": 95, "8": 84}, "month": 34.2652574156}, "id": "10153950959155623"}