{"context": {"cc": "AT", "lang": "DE", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 32984679070}, "name": "\u2665 5 Millionen Menschen weltweit haben sich bereits f\u00fcr ein Schutzgebiet in der Arktis eingesetzt! DANKE! Gemeinsam k\u00f6nnen wir es schaffen!\n\nBitte setzt euch auch weiterhin f\u00fcr die Arktis ein: Fordert von Shells neuem CEO, die Bohrpl\u00e4ne f\u00fcr dieses sensible \u00d6kosystem fallen zu lassen: http://bit.ly/KlTu2J\n\nFoto: \"Ice matters\" \u00a9 Anna Henly", "datetime": [2014, 1, 13, 14], "pid": 32984679070, "comments": {"months": {"1": 13}, "reeng": {"1": 8, "2": 4, "7": 1}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTQ=", "before": "MTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151837624174071/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTQ%3D"}, "new": 61.5384615385, "summary": {"total_count": 14, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10204398692427158", "name": "Klaus Hallmann"}, "message_tags": [{"length": 21, "type": "page", "id": "32984679070", "name": "Greenpeace \u00d6sterreich", "offset": 0}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-13T17:24:54+0000", "message": "Greenpeace \u00d6sterreich nunja, ich denke das kenn ich schon. wollt mal ihre gedanken dazu kennenlernen. scheint es doch gegensetzliche meinungen zu geben. nicht, dass ich den tenor der von mir angef\u00fchrten betrachtungen nicht selbst beurteilen kann, sondern ihre meinung zu den angriffen auch auf greenpeace gelenkte unterstellungen......kennenlernen m\u00f6chte. denn, so scheint mir doch, auch solcher machart geh\u00f6rt geantwortet....", "id": "10151837624174071_10252781", "user_likes": false}]}, "height": 479, "created_time": "2014-01-13T14:00:00+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 644}, "reeng": {"1": 467, "3": 54, "2": 72, "5": 9, "4": 28, "7": 7, "6": 7}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "NzY2NzU2NzA2NzY1MjM0", "before": "NzY2NzU2NzA2NzY1MjM0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151837624174071/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NzY2NzU2NzA2NzY1MjM0"}, "new": 72.5155279503, "summary": {"total_count": 667}, "data": [{"id": "766756706765234", "name": "Claire Madeline Desthieux"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["austria", "de", "aktivwerden", "proteste", "klima", "first-arctic-oil"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/KlTu2J", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/austria/de/aktivwerden/proteste/klima/first-arctic-oil/", "surl": "KlTu2J", "key": "7212e930b015ad17a7eae10820a958d9", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/KlTu2J"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/austria/de/aktivwerden/proteste/klima/first-arctic-oil/", "key": "7212e930b015ad17a7eae10820a958d9", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/1529819_10151837624174071_552687487_o.jpg", "height": 1364, "width": 2048}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p960x960/1529819_10151837624174071_552687487_o.jpg", "height": 960, "width": 1441}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p720x720/1529819_10151837624174071_552687487_o.jpg", "height": 720, "width": 1081}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p600x600/1529819_10151837624174071_552687487_o.jpg", "height": 600, "width": 900}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p480x480/1529819_10151837624174071_552687487_o.jpg", "height": 480, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p320x320/1545205_10151837624174071_552687487_n.jpg?oh=96afa8d3d53a7530d1cbe654eb03e878&oe=55F44574", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p180x540/1529819_10151837624174071_552687487_o.jpg", "height": 540, "width": 810}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p130x130/1545205_10151837624174071_552687487_n.jpg?oh=0b22ef0d1f8bc8d981ab8181b881abe5&oe=55C78B74", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p75x225/1545205_10151837624174071_552687487_n.jpg?oh=7b03907259cece48a7a10aebc13dc4d9&oe=5602CF75", "height": 225, "width": 338}], "total": {"new": 72.6574500768, "months": {"1": 651}, "reeng": {"1": 473, "3": 54, "2": 73, "5": 9, "4": 28, "7": 7, "6": 7}, "month": 100.0}, "id": "10151837624174071"}