{"context": {"cc": "CL", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "embed_html": "<iframe src=\"https://www.facebook.com/video/embed?video_id=10153214753984138\" width=\"1280\" height=\"720\" frameborder=\"0\"></iframe>", "description": "EN VIDEO: \u00a1As\u00ed comenz\u00f3 el reclamo!\nPasaron m\u00e1s de 24Hs y gracias al apoyo de millones, los 6 activistas contin\u00faan en la plataforma de Shell. S\u00edguelos en VIVO: http://grnpc.org/IgDlh\nLa plataforma tiene como destino perforar el \u00c1rtico y estamos frente a una GRAN OPORTUNIDAD para que el mundo sepa los verdaderos planes de Shell.\n \u00a1MIRA EL VIDEO Y COMP\u00c1RTELO!\n#6PorElArtico #TheCrossing", "datetime": [2015, 4, 8, 14], "pid": 78617029137, "comments": {"months": {"10": 2, "12": 3, "1": 8, "3": 5, "2": 5, "5": 1, "7": 2, "6": 1, "9": 3, "8": 1}, "reeng": {"8": 3, "2": 8, "4": 3, "10": 17}, "month": 25.8064516129, "paging": {"cursors": {"after": "MzQ=", "before": "MzQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153214753984138/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MzQ%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 34, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206852172522797", "name": "Jesus Molina Djfrula"}, "like_count": 15, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-08T14:33:56+0000", "message": "Bien ahora empieza la funci\u00f3n de sacar de los mares del \u00e1rtico estos imb\u00e9ciles. Me enorgullece ser socio de greenpeace chile oficial.", "id": "10153214753984138_10153214830469138", "user_likes": false}]}, "updated_time": "2015-04-08T14:12:30+0000", "edge": "videos", "likes": {"months": {"11": 54, "10": 56, "12": 244, "1": 187, "3": 129, "2": 162, "5": 99, "4": 109, "7": 76, "6": 90, "9": 66, "8": 65}, "reeng": {"10": 970, "3": 10, "2": 143, "5": 15, "4": 81, "7": 15, "6": 45, "9": 18, "8": 40}, "month": 13.9865370232, "paging": {"cursors": {"after": "OTQ0MzQzNTY1NjEwNDE3", "before": "OTQ0MzQzNTY1NjEwNDE3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153214753984138/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OTQ0MzQzNTY1NjEwNDE3"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1347}, "data": [{"id": "944343565610417", "name": "Fernando Ortega"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {"0804_videoFB": null}, "path": ["es-CL", "live"], "scheme": "https"}, "url": "http://grnpc.org/IgDlh", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["artico", "salva el artico", "6 por el artico"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgDlh", "redir": "https://www.savethearctic.org/es-CL/live/?0804_videoFB&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=greenpeace&utm_term=artico,salva el artico,6 por el artico", "landing": {"key": "d412ec927839ffd8c7e8f77ae8ede2be", "url": "https://www.savethearctic.org/es-CL/live/?0804_videoFB", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.savethearctic.org/es-CL/live/?0804_videoFB", "surl": null, "key": "d412ec927839ffd8c7e8f77ae8ede2be", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.savethearctic.org/es-CL/live/?0804_videoFB", "components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "path": ["es-CL", "live"], "query": {"0804_videoFB": null}, "scheme": "https"}, "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}, "ts": [2015, 4, 8, 17, 50], "alias": "IgDlh", "basket": {"id": 9, "name": "greenpeace"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "artico,salva el artico,6 por el artico", "medium": "post", "campaign": "greenpeace"}, "id": 1000030645}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "https://www.savethearctic.org/es-CL/live/?0804_videoFB", "surl": "IgDlh", "key": "dec5c3b7b4c5a84534b58869d101ac9b", "aurora": true, "history": ["https://www.savethearctic.org/es-CL/live/?0804_videoFB"]}, "landing": "https://www.savethearctic.org/es-CL/live/?0804_videoFB", "key": "dec5c3b7b4c5a84534b58869d101ac9b", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "created_time": "2015-04-08T14:11:54+0000", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 54, "10": 57, "12": 244, "1": 192, "3": 131, "2": 163, "5": 99, "4": 109, "7": 77, "6": 91, "9": 67, "8": 65}, "reeng": {"10": 975, "3": 10, "2": 148, "5": 15, "4": 82, "7": 15, "6": 45, "9": 18, "8": 41}, "month": 14.2327650111}, "id": "10153214753984138"}