{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Na noite do pr\u00f3ximo domingo o Brasil saber\u00e1 se \u00e9 A\u00e9cio Neves ou Dilma Rousseff que estar\u00e1 com o emprego garantido nos pr\u00f3ximos 4 anos. Mas o que muda na vida dos animais, das plantas, dos rios que est\u00e3o morrendo, das pessoas sem \u00e1gua para beber? A resposta para essa pergunta depende da nossa press\u00e3o. Estamos na reta final mas ainda d\u00e1 tempo de voc\u00ea perguntar o que A\u00e9cio e Dilma v\u00e3o fazer pra cuidar do meio ambiente. Pressione: http://bit.ly/1sJacJZ", "sharedposts": {"months": {"8": 1, "2": 1}, "reeng": {"10": 1, "5": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTU3NDEwNTgxMjgxMDg4Mw==", "before": "MTU3NDEwNTgxMjgxMDg4Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152431358137543/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU3NDEwNTgxMjgxMDg4Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10388651_10152431358137543_8609153958252309643_n.jpg?oh=b8b01fd137d8d4bac6743ede9eaff8c5&oe=55C32A5D", "story": "Roberto Carlos De Jesus shared a photo to the group: reflorestamento, cuide das nacentes.", "from": {"id": "1633386196882844", "name": "Roberto Carlos De Jesus"}, "name": "Greenpeace Brasil", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/1633386196882844/posts/1574105812810883", "name": "Like"}], "updated_time": "2014-11-10T11:23:30+0000", "to": {"data": [{"name": "reflorestamento, cuide das nacentes", "id": "430906337050442"}]}, "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152431358137543/?type=1", "object_id": "10152431358137543", "story_tags": {"33": [{"length": 5, "id": "10152431358137543", "name": "", "offset": 33}], "0": [{"length": 23, "type": "user", "id": "1633386196882844", "name": "Roberto Carlos De Jesus", "offset": 0}], "53": [{"length": 35, "type": "group", "id": "430906337050442", "name": "reflorestamento, cuide das nacentes", "offset": 53}]}, "created_time": "2014-11-10T11:23:30+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "1633386196882844_1574105812810883", "status_type": "shared_story", "description": "Na noite do pr\u00f3ximo domingo o Brasil saber\u00e1 se \u00e9 A\u00e9cio Neves ou Dilma Rousseff que estar\u00e1 com o emprego garantido nos pr\u00f3ximos 4 anos. Mas o que muda na vida dos animais, das plantas, dos rios que est\u00e3o morrendo, das pessoas sem \u00e1gua para beber? A resposta para essa pergunta depende da nossa press\u00e3o. Estamos na reta final mas ainda d\u00e1 tempo de voc\u00ea perguntar o que A\u00e9cio e Dilma v\u00e3o fazer pra cuidar do meio ambiente. Pressione: http://bit.ly/1sJacJZ"}]}, "datetime": [2014, 10, 24, 16], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 12, "3": 6, "2": 6, "4": 5, "7": 2, "6": 2, "9": 2, "8": 1}, "reeng": {"10": 24, "1": 3, "3": 3, "5": 1, "4": 1, "8": 4}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "NDU=", "before": "NDU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152431358137543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDU%3D"}, "new": 8.3333333333, "summary": {"total_count": 45, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "838588409564904", "name": "Micael Zen"}, "like_count": 31, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-24T17:09:44+0000", "message": "Bom j\u00e1 sabemos o que a Dilma n\u00e3o fez.. ali\u00e1s em 12 anos o pt JAMAIS deu aten\u00e7\u00e3o a isso.", "id": "10152431358137543_10152431413542543", "user_likes": false}]}, "height": 540, "created_time": "2014-10-24T16:40:43+0000", "width": 680, "edge": "objects", "likes": {"months": {"10": 89, "1": 127, "3": 74, "2": 90, "5": 46, "4": 48, "7": 40, "6": 46, "9": 32, "8": 46}, "reeng": {"10": 521, "1": 25, "3": 24, "2": 1, "5": 15, "4": 7, "7": 21, "6": 7, "9": 7, "8": 10}, "month": 19.9059561129, "paging": {"cursors": {"after": "MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA==", "before": "MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152431358137543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA%3D%3D"}, "new": 3.9184952978, "summary": {"total_count": 657}, "data": [{"id": "1664235353796920", "name": "Vanderson Silva"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "pressioneverde.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1sJacJZ", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.pressioneverde.org.br/", "surl": "1sJacJZ", "key": "5393bcd5fe5135ed6d96f1e3d2c40869", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1sJacJZ"]}, "landing": "http://www.pressioneverde.org.br/", "key": "5393bcd5fe5135ed6d96f1e3d2c40869", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/10388651_10152431358137543_8609153958252309643_n.jpg?oh=0f8313e192b726d2b40b1628dc77aa5e&oe=5608EC44", "height": 540, "width": 680}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/q82/p480x480/10388651_10152431358137543_8609153958252309643_n.jpg?oh=86aa5807cfb570a0c8562a8f0c78910e&oe=55C2DDD2", "height": 480, "width": 604}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p320x320/10388651_10152431358137543_8609153958252309643_n.jpg?oh=0250a2674e2a8618cbd89c1a53d95bff&oe=5603C30C", "height": 320, "width": 402}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p130x130/10388651_10152431358137543_8609153958252309643_n.jpg?oh=c6dd8f80cd21e5612f40d83c6ca00625&oe=560BCF1C", "height": 130, "width": 163}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p75x225/10388651_10152431358137543_8609153958252309643_n.jpg?oh=048837ff089276294fdec23e0f207ba9&oe=56046C62", "height": 225, "width": 283}], "total": {"new": 4.084720121, "months": {"10": 89, "1": 134, "3": 78, "2": 95, "5": 46, "4": 51, "7": 42, "6": 47, "9": 32, "8": 47}, "reeng": {"10": 534, "1": 27, "3": 27, "2": 1, "5": 17, "4": 7, "7": 21, "6": 7, "9": 7, "8": 13}, "month": 20.2723146747}, "id": "10152431358137543"}