{"context": {"cc": "BE", "lang": "NL", "nro": "BEL"}, "from": {"id": 73232790238}, "name": "Greenpeace assigne le gouvernement en justice : bit.ly/132kwX2  \n\nLes citoyens ont le droit de faire entendre leur voix sur un th\u00e8me aussi important que les centrales nucl\u00e9aires. Greenpeace veillera \u00e0 ce que ce droit ne leur soit pas refus\u00e9. C\u2019est pour cette raison que nous avons d\u00e9cid\u00e9 de saisir la justice afin d\u2019obliger la Belgique \u00e0 respecter ses obligations internationales dans le cadre de la Convention d\u2019Espoo.", "datetime": [2014, 12, 9, 14], "pid": 73232790238, "comments": {"months": {"1": 1, "3": 3, "2": 4}, "reeng": {"10": 2, "1": 1, "3": 1, "5": 1, "7": 2, "8": 1}, "month": 12.5, "paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152839427105239/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OA%3D%3D"}, "new": 12.5, "summary": {"total_count": 8, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10205310789581729", "name": "Steban Rodriguez"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2014-12-09T14:35:35+0000", "message": "En tant que citoyen Belge, permettez moi aussi de partager et faire d\u00e9couvrir ce clip Franco-Belge d'un groupe de rock Montois sortit dimanche et qui traite aussi du nucl\u00e9aire : https://www.youtube.com/watch?v=jNXFImVI79k", "id": "10152839427105239_10152839463020239", "user_likes": false}]}, "height": 400, "created_time": "2014-12-09T14:10:25+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 97, "3": 124, "2": 112, "4": 11}, "reeng": {"10": 166, "1": 62, "3": 38, "2": 2, "5": 23, "4": 10, "7": 30, "6": 5, "9": 3, "8": 5}, "month": 28.1976744186, "paging": {"cursors": {"after": "OTQ3NjQ4NzA1MjY1NDE0", "before": "OTQ3NjQ4NzA1MjY1NDE0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152839427105239/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OTQ3NjQ4NzA1MjY1NDE0"}, "new": 18.023255814, "summary": {"total_count": 352}, "data": [{"id": "947648705265414", "name": "Antonio A. Stuart"}]}, "urls": [], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/10857859_10152839427105239_2078540125310296747_n.jpg?oh=5aff1f52224581eef83a40e9a55a1f61&oe=56058763&__gda__=1442487925_a44fc648ff87018910a98ac9e7d928b1", "height": 400, "width": 600}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/10857859_10152839427105239_2078540125310296747_n.jpg?oh=7e910dddb4530d2b568ef3dbefc45174&oe=5606B92B&__gda__=1438621652_cd2e20b275d1c9bdf0875e55b2a5d43f", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10857859_10152839427105239_2078540125310296747_n.jpg?oh=150e5fe5962f7dbae53c5a23f41e9785&oe=560D793B&__gda__=1443139012_7e60bfc89e080eedb85e78d5a6c304e7", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/10857859_10152839427105239_2078540125310296747_n.jpg?oh=56c7355fc67e6117996a6ed65e0f6013&oe=55F78845&__gda__=1442984320_fa611298553b56a305cecf46cacf3438", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 18.1034482759, "months": {"1": 98, "3": 125, "2": 114, "4": 11}, "reeng": {"10": 166, "1": 63, "3": 39, "2": 2, "5": 24, "4": 10, "7": 30, "6": 5, "9": 3, "8": 6}, "month": 28.1609195402}, "id": "10152839427105239"}