{"context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "from": {"id": 48281319516}, "name": "Y\u0131rca k\u00f6yl\u00fclerinin ge\u00e7im kaynaklar\u0131 olan ve \u00e7ocuklar\u0131na miras b\u0131rakacaklar\u0131 zeytinlikler, k\u00f6m\u00fcrl\u00fc termik i\u00e7in hukuksuzca kesilmemeli. Payla\u015f, Y\u0131rca'n\u0131n sesini herkes duysun! #ZeytinimiKesme>> http://wefb.it/A5887E", "datetime": [2014, 10, 27, 9], "pid": 48281319516, "comments": {"months": {"10": 1, "1": 17, "3": 6, "2": 8, "4": 6, "6": 2, "9": 2, "8": 1}, "reeng": {"10": 18, "1": 10, "3": 4, "2": 4, "7": 1, "6": 3, "9": 2, "8": 1}, "month": 39.5348837209, "paging": {"cursors": {"after": "NDk=", "before": "NDk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153295396614517/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDk%3D"}, "new": 23.2558139535, "summary": {"total_count": 49, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153885071773135", "name": "Cigdem Efe"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-27T10:00:40+0000", "message": "Merak ettigim \u015fey zetinlikler sat\u0131l\u0131rken niye k\u00f6yl\u00fc itiraz etmemis.hep gec kal\u0131yoruz tepki g\u00f6stermekte.", "id": "10153295396614517_10153295454029517", "user_likes": false}]}, "height": 331, "created_time": "2014-10-27T09:13:29+0000", "width": 408, "edge": "objects", "likes": {"months": {"10": 793, "1": 1549, "3": 823, "2": 1051, "5": 451, "4": 558, "7": 443, "6": 439, "9": 490, "8": 431}, "reeng": {"10": 5200, "1": 560, "3": 355, "2": 79, "5": 202, "4": 102, "7": 166, "6": 122, "9": 133, "8": 109}, "month": 22.0404097894, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY3Njk2NDE3MDg5NDc=", "before": "MTAyMDY3Njk2NDE3MDg5NDc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153295396614517/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDY3Njk2NDE3MDg5NDc%3D"}, "new": 7.96812749, "summary": {"total_count": 7268}, "data": [{"id": "10206769641708947", "name": "Erol Ulucakli"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {"app_data": "%7B%22organization_id%22%3A1274%2C%22referring_action_id%22%3A5235%2C%22fb_referrer_uid%22%3Anull%2C%22source%22%3Anull%7D", "v": "app_335652843138116"}, "path": ["Greenpeace.Akdeniz.Turkiye"], "scheme": "https"}, "url": "http://wefb.it/A5887E", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "wefb.it", "url": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye?app_data=%7B%22organization_id%22%3A1274%2C%22referring_action_id%22%3A5235%2C%22fb_referrer_uid%22%3Anull%2C%22source%22%3Anull%7D&v=app_335652843138116", "surl": "A5887E", "key": "13557f8fdb3b6b4ec089d3bbd5c1b87a", "aurora": false, "history": ["http://wefb.it/A5887E", "https://app.actionsprout.com/A5887E", "https://www.facebook.com/48281319516?app_data=%7B%22organization_id%22%3A1274%2C%22referring_action_id%22%3A5235%2C%22fb_referrer_uid%22%3Anull%2C%22source%22%3Anull%7D&v=app_335652843138116"]}, "landing": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye?app_data=%7B%22organization_id%22%3A1274%2C%22referring_action_id%22%3A5235%2C%22fb_referrer_uid%22%3Anull%2C%22source%22%3Anull%7D&v=app_335652843138116", "key": "13557f8fdb3b6b4ec089d3bbd5c1b87a", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/10644957_10153295396614517_3074273390157425625_n.jpg?oh=90c3683bd6c2f42c12207fffccfbe95e&oe=55F3AF13", "height": 331, "width": 408}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p320x320/10644957_10153295396614517_3074273390157425625_n.jpg?oh=40d853a8ffc742c64eb41a3fb9180e86&oe=55C3F75B", "height": 320, "width": 394}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/10644957_10153295396614517_3074273390157425625_n.jpg?oh=bba583fef0ab70bf6eeb3af5fd19e756&oe=5600C14B", "height": 130, "width": 160}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p75x225/10644957_10153295396614517_3074273390157425625_n.jpg?oh=8adc8cc65f51ac229fcc9334ece9549c&oe=56075035", "height": 225, "width": 277}], "total": {"new": 8.0720669599, "months": {"10": 793, "1": 1563, "3": 827, "2": 1053, "5": 451, "4": 559, "7": 443, "6": 439, "9": 490, "8": 431}, "reeng": {"10": 5203, "1": 569, "3": 357, "2": 82, "5": 202, "4": 102, "7": 167, "6": 124, "9": 133, "8": 110}, "month": 22.1733579231}, "id": "10153295396614517"}