{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "O gelo do \u00c1rtico est\u00e1 derretendo e, como consequ\u00eancia, os ursos polares est\u00e3o perdendo sua casa. Muitas mam\u00e3es urso polar est\u00e3o a deriva com seus filhotes e podem demorar muito tempo para encontrar uma calota firme para poderem sobreviver. Voc\u00ea pode ser um dos respons\u00e1veis por salvar essa linda esp\u00e9cie de uma prov\u00e1vel destrui\u00e7\u00e3o: http://bit.ly/1Knlu2E", "sharedposts": {"paging": {"cursors": {"after": "NDQzMzQ3MTk5MTU5NTUx", "before": "NDQzMzQ3MTk5MTU5NTUx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152870594907543/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDQzMzQ3MTk5MTU5NTUx"}, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/q89/s130x130/11251058_10152870594907543_894048655327631319_n.jpg?oh=0723e71bcd77874028a5abaeec9a4f94&oe=560AC34D", "story": "SOS Animal shared Greenpeace Brasil's photo.", "from": {"category": "Cause", "name": "SOS Animal", "id": "260649387429334"}, "name": "Greenpeace Brasil", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "object_id": "10152870594907543", "updated_time": "2015-05-25T02:36:24+0000", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152870594907543/?type=1", "story_tags": {"0": [{"length": 10, "type": "page", "id": "260649387429334", "name": "SOS Animal", "offset": 0}], "38": [{"length": 5, "id": "10152870594907543", "name": "", "offset": 38}], "18": [{"length": 17, "type": "page", "id": "159103797542", "name": "Greenpeace Brasil", "offset": 18}]}, "created_time": "2015-05-25T02:36:24+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "260649387429334_443347199159551", "status_type": "shared_story", "description": "O gelo do \u00c1rtico est\u00e1 derretendo e, como consequ\u00eancia, os ursos polares est\u00e3o perdendo sua casa. Muitas mam\u00e3es urso polar est\u00e3o a deriva com seus filhotes e podem demorar muito tempo para encontrar uma calota firme para poderem sobreviver. Voc\u00ea pode ser um dos respons\u00e1veis por salvar essa linda esp\u00e9cie de uma prov\u00e1vel destrui\u00e7\u00e3o: http://bit.ly/1Knlu2E"}]}, "datetime": [2015, 5, 22, 4], "pid": 159103797542, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTE1", "before": "MTE1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152870594907543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTE1"}, "data": [{"from": {"id": "10153845366889046", "name": "Di\u00f3genes Henrique Xavier"}, "like_count": 57, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-22T10:02:43+0000", "message": "\u00c9 so  parar o  desmatamento e   Diminuir o  uso de Motores de combust\u00e3o  interna.  enquanto  queimarmos Petr\u00f3leo,  Estaremos   queimando  o  Mundo..", "id": "10152870594907543_10152871045972543", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 115, "order": "ranked"}}, "height": 386, "created_time": "2015-05-22T04:30:45+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTEwNzI0ODEwNTk1Nzc4Ng==", "before": "MTEwNzI0ODEwNTk1Nzc4Ng=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152870594907543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTEwNzI0ODEwNTk1Nzc4Ng%3D%3D"}, "data": [{"id": "1107248105957786", "name": "Sueli Gian Grossi"}], "summary": {"total_count": 5971}}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Arctic", "appeal": "12531", "utm_medium": "post", "utm_source": "facebook", "utm_content": "150521"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1Knlu2E", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12531&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Arctic&utm_content=150521", "surl": "1Knlu2E", "key": "cea895759389cca1b77767b05132bfd3", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1Knlu2E"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12531&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Arctic&utm_content=150521", "key": "cea895759389cca1b77767b05132bfd3", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/11251058_10152870594907543_894048655327631319_n.jpg?oh=41dbe222e6e837fe88e9b23a00f96f26&oe=5608DECD", "height": 386, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/q89/p320x320/11251058_10152870594907543_894048655327631319_n.jpg?oh=81f70f15b6ab7d58a4c6866cb2aaaf49&oe=560A157A", "height": 320, "width": 497}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/q89/p130x130/11251058_10152870594907543_894048655327631319_n.jpg?oh=cd1fa888b5b89c6df87cbfa75af823a3&oe=55C75D9D", "height": 130, "width": 202}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/q89/p75x225/11251058_10152870594907543_894048655327631319_n.jpg?oh=db9bf10bbc70cc4e692910008f8cd5ee&oe=560CBB55", "height": 225, "width": 349}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "10152870594907543"}