{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Energia descentralizada e sustent\u00e1vel. Vilarejo de Dharnai na \u00cdndia, declara sua independ\u00eancia do escuro com sistema de microgera\u00e7\u00e3o de energia solar que atende mais de 400 fam\u00edlias locais. Saiba mais: http://migre.me/kz32k", "datetime": [2014, 7, 20, 14], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 153, "3": 16, "2": 46, "5": 5, "4": 14, "7": 9, "6": 7}, "reeng": {"10": 43, "1": 108, "3": 51, "2": 2, "5": 23, "4": 5, "7": 3, "6": 5, "9": 5, "8": 5}, "month": 61.2, "paging": {"cursors": {"after": "Mjgw", "before": "Mjgw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152233218372543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mjgw"}, "new": 43.2, "summary": {"total_count": 280, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10204417675186511", "name": "Ionara Urrutia Moura"}, "like_count": 48, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-31T17:45:34+0000", "message": "A\u00ed sim...deixa estar  que agora a China  est\u00e1  no comando da produ\u00e7~\u00b4ao ...hu hu ....j\u00e1 era! VIVA o SOL!", "id": "10152233218372543_10152261161877543", "user_likes": false}]}, "height": 603, "created_time": "2014-07-20T14:00:01+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 7261, "3": 1106, "2": 2221, "5": 693, "4": 829, "7": 1029, "6": 656}, "reeng": {"10": 4144, "1": 5063, "3": 2297, "2": 227, "5": 777, "4": 270, "7": 389, "6": 198, "9": 284, "8": 146}, "month": 52.6350126858, "paging": {"cursors": {"after": "ODEzMzAzNTUyMDk4MjMx", "before": "ODEzMzAzNTUyMDk4MjMx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152233218372543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODEzMzAzNTUyMDk4MjMx"}, "new": 36.7017035158, "summary": {"total_count": 14027}, "data": [{"id": "813303552098231", "name": "Renan Vieira"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Vilarejo-de-Dharnai-sai-do-escuro"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/kz32k", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Vilarejo-de-Dharnai-sai-do-escuro/", "surl": "kz32k", "key": "18b19032c6f45bef5e333804e37515be", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/kz32k"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Vilarejo-de-Dharnai-sai-do-escuro/", "key": "18b19032c6f45bef5e333804e37515be", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/10557203_10152233218372543_6520847402036021863_n.jpg?oh=c8b75a9b89c899160089f5495f018ab3&oe=56077F05", "height": 671, "width": 800}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p600x600/10557203_10152233218372543_6520847402036021863_n.jpg?oh=3f2b9da1de02d842eb223f46807dc096&oe=55F84B35", "height": 600, "width": 715}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p480x480/10557203_10152233218372543_6520847402036021863_n.jpg?oh=c260ceb90732916d4b95b0d131f8755b&oe=55C60E0F", "height": 480, "width": 572}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p320x320/10557203_10152233218372543_6520847402036021863_n.jpg?oh=e6950d78d35661742868adf08559589c&oe=55C4A74D", "height": 320, "width": 381}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p180x540/10557203_10152233218372543_6520847402036021863_n.jpg?oh=1b0f819c3c5483404b25a482f1ca02d1&oe=560CBC68", "height": 540, "width": 643}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p130x130/10557203_10152233218372543_6520847402036021863_n.jpg?oh=ac84aebdcfe3df2a8df2cb9fb3287598&oe=55C1755D", "height": 130, "width": 154}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p75x225/10557203_10152233218372543_6520847402036021863_n.jpg?oh=c095d87d0023fecd70054f7fa8c3efbb&oe=55F79423", "height": 225, "width": 268}], "total": {"new": 36.7358708189, "months": {"1": 7311, "3": 1113, "2": 2233, "5": 694, "4": 832, "7": 1031, "6": 658}, "reeng": {"10": 4153, "1": 5096, "3": 2318, "2": 228, "5": 780, "4": 272, "7": 391, "6": 200, "9": 285, "8": 149}, "month": 52.7032871972}, "id": "10152233218372543"}