{"context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "from": {"id": 55876739776}, "name": "GEORGE CLOONEY na fotografi\u00edch Andyho Gottse v tri\u010dku Save the Arctic od Vivienne Westwood.\n\nPodpo\u0159te tak\u00e9 z\u00e1chranu Arktidy na \n\u25b7\u25b7\u25b7 www.savethearctic.org \u25c1\u25c1\u25c1\nSD\u00cdLEJTE SE SV\u00ddMI P\u0158\u00c1TELI...", "datetime": [2014, 2, 10, 8], "pid": 55876739776, "comments": {"months": {"1": 2, "2": 4}, "reeng": {"1": 2, "8": 1, "3": 2, "7": 1}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "Ng==", "before": "Ng=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152233205959777/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Ng%3D%3D"}, "new": 33.3333333333, "summary": {"total_count": 6, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206817269140171", "name": "Bublina Bublinova"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-10T10:08:03+0000", "message": "a ja Georga Clooneyho aj s trikom :D", "id": "10152233205959777_11686925", "user_likes": false}]}, "height": 648, "created_time": "2014-02-10T08:00:56+0000", "width": 483, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 189, "2": 324}, "reeng": {"10": 136, "1": 163, "3": 77, "2": 22, "5": 38, "4": 14, "7": 21, "6": 11, "9": 16, "8": 15}, "month": 36.8421052632, "paging": {"cursors": {"after": "MTAwNDg5OTM0OTUzNDQzOA==", "before": "MTAwNDg5OTM0OTUzNDQzOA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152233205959777/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAwNDg5OTM0OTUzNDQzOA%3D%3D"}, "new": 31.7738791423, "summary": {"total_count": 528}, "data": [{"id": "1004899349534438", "name": "Wa Nessie"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.savethearctic.org", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.savethearctic.org", "surl": null, "key": "0b57f71d1b081f75fa3d5841d59b76cb", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.savethearctic.org", "key": "0b57f71d1b081f75fa3d5841d59b76cb", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/1094793_10152233205959777_1485012776_n.png?oh=ec036cf43d4e2e3cde52255d937db7fc&oe=55FC27A7", "height": 648, "width": 483}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p480x480/1094793_10152233205959777_1485012776_n.png?oh=138eff4721fe23ee17aec4413d5e02b7&oe=55C2136A", "height": 643, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/1094793_10152233205959777_1485012776_n.png?oh=30f7fef7852a1f8634e933d9a930d9fc&oe=55F8F980", "height": 429, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p180x540/1094793_10152233205959777_1485012776_n.png?oh=cc605bcd0fb316a30cbca400b736a2fd&oe=5605AB5B", "height": 540, "width": 402}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/1094793_10152233205959777_1485012776_n.png?oh=e1cf86f592606b0fdcd036ec959f83fd&oe=55C4575A", "height": 174, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/1094793_10152233205959777_1485012776_n.png?oh=d3315b457126ddabfbc0212144e0a7ff&oe=55F3923E", "height": 225, "width": 167}], "total": {"new": 31.976744186, "months": {"1": 191, "2": 325}, "reeng": {"10": 136, "1": 165, "3": 78, "2": 22, "5": 38, "4": 14, "7": 21, "6": 11, "9": 16, "8": 15}, "month": 37.015503876}, "id": "10152233205959777"}