{"context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "from": {"id": 55876739776}, "name": "OSLAVTE S N\u00c1MI DEN ZEM\u011a!\nPokud jste \u010dekali na ten  spr\u00e1vn\u00fd den, kdy podpo\u0159it Greenpeace, tak je to pr\u00e1v\u011b dnes. \nP\u0159idejte se k lidem, kter\u00fdm nen\u00ed osud planety lhostejn\u00fd. \nD\u011aKUJEME ZA POMOC A SD\u00cdLEN\u00cd...\n\u25b7\u25b7\u25b7 www.bit.ly/dekujeme-za-vasi-podporu", "datetime": [2014, 4, 22, 9], "pid": 55876739776, "comments": {"months": {"1": 7, "3": 1, "2": 4, "4": 1}, "reeng": {"10": 1, "1": 5, "3": 3, "2": 1, "5": 1, "7": 1, "9": 1}, "month": 53.8461538462, "paging": {"cursors": {"after": "MTU=", "before": "MTU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152387799619777/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTU%3D"}, "new": 38.4615384615, "summary": {"total_count": 15, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1097413016942719", "name": "Betynna Fuksov\u00e1"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-22T12:14:14+0000", "message": "neni nic krasnejsiho, nez slavit narozeniny v Den Zeme :-) !", "id": "10152387799619777_12188060", "user_likes": false}]}, "height": 720, "created_time": "2014-04-22T09:45:10+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 295, "3": 81, "2": 134, "4": 112}, "reeng": {"10": 207, "1": 216, "3": 84, "2": 2, "5": 47, "4": 6, "7": 23, "6": 8, "9": 23, "8": 6}, "month": 47.4276527331, "paging": {"cursors": {"after": "ODcyMTcxOTcyODE4OTAw", "before": "ODcyMTcxOTcyODE4OTAw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152387799619777/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODcyMTcxOTcyODE4OTAw"}, "new": 34.7266881029, "summary": {"total_count": 637}, "data": [{"id": "872171972818900", "name": "Lenka \u0160teflov\u00e1"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["dekujeme-za-vasi-podporu"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.bit.ly/dekujeme-za-vasi-podporu", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.bit.ly/dekujeme-za-vasi-podporu", "surl": null, "key": "31d6da64c0bbab3d3be8bafbcdfc3766", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.bit.ly/dekujeme-za-vasi-podporu", "key": "31d6da64c0bbab3d3be8bafbcdfc3766", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/1888925_10152387799619777_8558459943264807156_o.jpg", "height": 1600, "width": 1600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/1939631_10152387799619777_8558459943264807156_n.jpg?oh=22c93351420d45dc7d97e4ba955c84b9&oe=55FCF1EB", "height": 960, "width": 960}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p720x720/1939631_10152387799619777_8558459943264807156_n.jpg?oh=bb4a700ce29123af94c4ccd0e084d47b&oe=55FED145", "height": 720, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p600x600/1939631_10152387799619777_8558459943264807156_n.jpg?oh=5114fe58e84b8189975db8514279d20a&oe=560A51EE", "height": 600, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p480x480/1939631_10152387799619777_8558459943264807156_n.jpg?oh=7a0a7b17191fc913e1af662d2050e555&oe=560BF0C7", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p320x320/1939631_10152387799619777_8558459943264807156_n.jpg?oh=01de41fbdfe02f30f94fc3330374a603&oe=55FB4580", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p180x540/1939631_10152387799619777_8558459943264807156_n.jpg?oh=e669e0d5ff049a5566bfdba8ab61b80d&oe=56016FCB", "height": 540, "width": 540}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p130x130/1939631_10152387799619777_8558459943264807156_n.jpg?oh=1b7940fd37953628f3a17cb1ff73ee77&oe=55FE6C67", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p75x225/1939631_10152387799619777_8558459943264807156_n.jpg?oh=ea3789cac9226b535237dd0fdc0e2d60&oe=5606A0A2", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 34.9131121643, "months": {"1": 301, "3": 82, "2": 137, "4": 113}, "reeng": {"10": 208, "1": 221, "3": 86, "2": 3, "5": 48, "4": 6, "7": 24, "6": 8, "9": 23, "8": 6}, "month": 47.551342812}, "id": "10152387799619777"}