{"context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 35634348348}, "name": "Kist\u00f6mpe k\u00f6zkatona napl\u00f3j\u00e1b\u00f3l: \u201eMa reggel \u00fatban hazafel\u00e9 a repcemez\u0151kr\u0151l \u00e9melyg\u0151 \u00e9rz\u00e9s fogott el. A fejem hasogatott \u00e9s jobboldali hajt\u00f3m\u0171vemben gyenges\u00e9get \u00e9reztem. \u00bbIgaza volt K\u00f6pc\u00f6sk\u00e9p\u0171nek. Nem kellett volna tegnap legur\u00edtani azt az utols\u00f3 nyeletnyi nekt\u00e1rt\u00ab \u2013 gondoltam magamban. R\u00e1ad\u00e1sul cserbenhagyott a messze f\u00f6ld\u00f6n h\u00edres t\u00e1j\u00e9koz\u00f3d\u00e1si k\u00e9pess\u00e9gem is. Engem, a XIV. Hossz\u00fat\u00e1v\u00fa M\u00e9zbecserk\u00e9sz\u0151 Vil\u00e1gj\u00e1t\u00e9kok k\u00e9tszeres bajnok\u00e1t. Ugyanis mikor v\u00e9gre \u00fagy \u00e9reztem megk\u00f6nnyebb\u00fclhetek \u00e9s el\u00e9rtem a kapt\u00e1r kifut\u00f3p\u00e1ly\u00e1j\u00e1t, k\u00fclf\u00f6ldi \u0151r\u00f6k j\u00f6ttek el\u00e9m. Ha j\u00f3l vettem ki indom\u00e9z nyelven besz\u00e9ltek. Hogy ker\u00fcltem rossz kapt\u00e1rba mindm\u00e1ig sem tudom\u2026\"\n\nBizonyos n\u00f6v\u00e9nyv\u00e9d\u0151szerek \u00f3ri\u00e1si vesz\u00e9lyt jelentenek a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 beporz\u00f3 rovarokra. Amikor nem pusztulnak el azonnal a megm\u00e9rgezett m\u00e9hek, akkor is komoly k\u00e1rosod\u00e1st szenvedhetnek. Tudom\u00e1nyos kutat\u00e1sok bizony\u00edtj\u00e1k, hogy elvesz\u00edtik t\u00e1j\u00e9koz\u00f3d\u00f3 k\u00e9pess\u00e9g\u00fcket, elt\u00e9vednek \u00e9s nem tal\u00e1lnak haza a kapt\u00e1rba. Seg\u00edts Te is munk\u00e1nkban, hogy megv\u00e9dj\u00fck a m\u00e9heket. Fogadj \u00f6r\u00f6kbe egy m\u00e9hecsk\u00e9t \u00e9s j\u00e1rulj hozz\u00e1 kamp\u00e1nyunk siker\u00e9hez, a beporz\u00f3k t\u00fal\u00e9l\u00e9s\u00e9hez \u00e9s az \u00e9lelmiszereink biztons\u00e1g\u00e1hoz.\n\nB\u00f6kj ide: www.csipemameheket.hu", "datetime": [2014, 7, 16, 11], "pid": 35634348348, "comments": {"months": {"7": 1}, "reeng": {"10": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206446714104779", "name": "Tibcsi Ferencz"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-16T12:18:45+0000", "message": "ami d\u00farva m\u00e9g abban h a vegyszert\u0151l nem tal\u00e1l haza, hogy mivel \u00edgy kaj\u00e1t sem visz haza, a kapt\u00e1rban l\u00e9v\u0151knek sem lesznek k\u00f6nny\u0171 napjaik...", "id": "10152530845993349_10152531153498349", "user_likes": false}]}, "height": 720, "created_time": "2014-07-16T11:10:00+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 27, "3": 14, "2": 11, "5": 10, "4": 19, "7": 55, "6": 18}, "reeng": {"10": 105, "1": 15, "3": 10, "2": 2, "5": 6, "4": 2, "7": 4, "6": 1, "9": 7, "8": 2}, "month": 17.5324675325, "paging": {"cursors": {"after": "NDk5OTM0Mjc2ODI3NjQy", "before": "NDk5OTM0Mjc2ODI3NjQy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152530845993349/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDk5OTM0Mjc2ODI3NjQy"}, "new": 9.7402597403, "summary": {"total_count": 156}, "data": [{"id": "499934276827642", "name": "G\u00e9z\u00e1n\u00e9 Hal\u00e1sz"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "csipemameheket.hu", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.csipemameheket.hu", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.csipemameheket.hu", "surl": null, "key": "560fcc0033d3a7857c0a6b2558585065", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.csipemameheket.hu", "key": "560fcc0033d3a7857c0a6b2558585065", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/10268425_10152530845993349_6968568513552322677_n.jpg?oh=aaf23bbc288edf89e7f544864db15b79&oe=55F6802D", "height": 960, "width": 960}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p720x720/10268425_10152530845993349_6968568513552322677_n.jpg?oh=93cd81c9f3f86362b01e81ceace65595&oe=5603D087", "height": 720, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p600x600/10268425_10152530845993349_6968568513552322677_n.jpg?oh=ffd3d7a7700f6b853e3a8d4e8d33d66f&oe=55CAF31D", "height": 600, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p480x480/10268425_10152530845993349_6968568513552322677_n.jpg?oh=58597d597c490e65202be0920343ed13&oe=560C2227", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p320x320/10268425_10152530845993349_6968568513552322677_n.jpg?oh=ba1923b415c8c3dca25adcb1bce78978&oe=560AAF65", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p180x540/10268425_10152530845993349_6968568513552322677_n.jpg?oh=69f8ab4229aa477d3694194e73afec9a&oe=55C63640", "height": 540, "width": 540}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/10268425_10152530845993349_6968568513552322677_n.jpg?oh=04361b37f3e95d5c6022404e32cb2f36&oe=55F52375", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p75x225/10268425_10152530845993349_6968568513552322677_n.jpg?oh=50c5f5a217993fed0d3a44c91330c818&oe=560D1F0B", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 9.7402597403, "months": {"1": 27, "3": 14, "2": 11, "5": 10, "4": 19, "7": 55, "6": 18}, "reeng": {"10": 105, "1": 15, "3": 10, "2": 2, "5": 6, "4": 2, "7": 4, "6": 1, "9": 7, "8": 2}, "month": 17.5324675325}, "id": "10152530845993349"}