{"context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "embed_html": "<iframe src=\"https://www.facebook.com/video/embed?video_id=10151898336701891\" width=\"1280\" height=\"720\" frameborder=\"0\"></iframe>", "description": "Se Sven Malmgren fr\u00e5n \u00c5m\u00e5l ber\u00e4tta om varf\u00f6r han var med och levererade pensionsbeskedet till svensk k\u00e4rnkraft idag. \nTycker du som Sven att reaktorer som passerat sin tekniska livsl\u00e4ngd ska tas ur drift? Mejla Str\u00e5ls\u00e4kerhetsmyndigheten nu - det \u00e4r tid f\u00f6r pension!\nhttp://bit.ly/1lyQ2SB", "datetime": [2014, 3, 5, 16], "pid": 95735961890, "comments": {"months": {"1": 11, "3": 12, "2": 3}, "reeng": {"10": 13, "3": 6, "2": 4, "5": 3}, "month": 42.3076923077, "paging": {"cursors": {"after": "Mjc=", "before": "Mjc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151898336701891/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mjc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 27, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10155391518735207", "name": "Angelica Andersson"}, "message_tags": [{"length": 4, "offset": 0, "type": "user", "id": "10153198448323064", "name": "Sven M Almgren"}], "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-05T17:57:39+0000", "message": "Sven for president! Ta \u00f6ver efter Lena Ek. Byt rakt av!", "id": "10151898336701891_28425395", "user_likes": false}]}, "updated_time": "2015-04-28T01:25:57+0000", "edge": "videos", "likes": {"months": {"1": 61, "3": 312, "2": 88}, "reeng": {"10": 324, "3": 14, "2": 45, "5": 13, "4": 22, "7": 11, "6": 9, "9": 10, "8": 13}, "month": 13.2321041215, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTU1MjU4MjcxMTAxNzc=", "before": "MTAxNTU1MjU4MjcxMTAxNzc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151898336701891/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAxNTU1MjU4MjcxMTAxNzc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 469}, "data": [{"id": "10155525827110177", "name": "Ilona Marquard"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["sweden", "se", "karnkraft", "tidforpension"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1lyQ2SB", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/sweden/se/karnkraft/tidforpension/", "surl": "1lyQ2SB", "key": "c3edfbcadc08afcc70d6c2cf6c088cb5", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1lyQ2SB", "http://www.tidforpension.se/?utm_campaign=SE%20Nuclear&utm_source=facebook.com&utm_medium=facebook%20post&utm_content=Lily%204", "http://www.greenpeace.org/sweden/se/karnkraft/tidforpension?utm_campaign=SE%2520Nuclear&utm_source=facebook.com&utm_medium=facebook%2520post&utm_content=Lily%25204"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/sweden/se/karnkraft/tidforpension/", "key": "c3edfbcadc08afcc70d6c2cf6c088cb5", "petition": null}], "created_time": "2014-03-05T16:14:24+0000", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 68, "3": 315, "2": 89}, "reeng": {"10": 328, "3": 18, "2": 48, "5": 13, "4": 22, "7": 11, "6": 9, "9": 10, "8": 13}, "month": 14.406779661}, "id": "10151898336701891"}