{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "O desmatamento s\u00f3 deixa rastros de destrui\u00e7\u00e3o, a Amaz\u00f4nia est\u00e1 virando um canteiro de obras e o governo permanece inerte ao problema. Precisamos agir antes que seja tarde demais para o futuro, junte-se a n\u00f3s: http://bit.ly/1FXc6RS Lembre-se: sem \u00e1rvores n\u00e3o tem chuva!", "datetime": [2015, 5, 9, 14], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 5, "10": 8, "12": 15, "1": 65, "3": 38, "2": 70, "5": 29, "4": 30, "7": 17, "6": 9, "9": 6, "8": 16}, "reeng": {"10": 153, "1": 58, "3": 32, "2": 7, "5": 25, "4": 3, "7": 15, "6": 6, "9": 5, "8": 4}, "month": 21.1038961039, "paging": {"cursors": {"after": "Mzcz", "before": "Mzcz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152843575792543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mzcz"}, "new": 18.8311688312, "summary": {"total_count": 373, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1598826690385588", "name": "Rosanna de Jong"}, "like_count": 158, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-09T14:23:05+0000", "message": "N\u00e3o entendo porque o governo n\u00e3o faz nada,meu Deus \u00e9 o maior tesouro que o Brasil tem ,n\u00e3o d\u00e1 pra entender !!!N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a !!!!", "id": "10152843575792543_10152843595897543", "user_likes": false}]}, "height": 400, "created_time": "2015-05-09T14:02:48+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 203, "10": 242, "12": 911, "1": 780, "3": 726, "2": 1088, "5": 568, "4": 617, "7": 404, "6": 496, "9": 280, "8": 378}, "reeng": {"10": 4686, "1": 587, "3": 378, "2": 84, "5": 258, "4": 111, "7": 204, "6": 103, "9": 166, "8": 116}, "month": 11.653966831, "paging": {"cursors": {"after": "NDgwNzE2NDc1NDI1MDkz", "before": "NDgwNzE2NDc1NDI1MDkz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152843575792543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDgwNzE2NDc1NDI1MDkz"}, "new": 8.7703570895, "summary": {"total_count": 7429}, "data": [{"id": "480716475425093", "name": "Fernando Soares De Souza Souza"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Climate_Change", "appeal": "12533", "utm_medium": "post", "utm_source": "facebook", "utm_content": "150115"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1FXc6RS", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12533&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Climate_Change&utm_content=150115", "surl": "1FXc6RS", "key": "0f775d736d14c5b7711303ad25aa0c50", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1FXc6RS"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12533&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Climate_Change&utm_content=150115", "key": "0f775d736d14c5b7711303ad25aa0c50", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/11258038_10152843575792543_2737175413072738869_n.jpg?oh=6162f10a5a117debcf0f505564a7420b&oe=55F98A7D", "height": 400, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/q86/p320x320/11258038_10152843575792543_2737175413072738869_n.jpg?oh=93a11676692ae41dc892b936a6c66a69&oe=55F51598", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/q86/p130x130/11258038_10152843575792543_2737175413072738869_n.jpg?oh=b7cb704f96a1a47b1c300f1d74e2593d&oe=55FF9B88", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/q86/p75x225/11258038_10152843575792543_2737175413072738869_n.jpg?oh=325c3fc8ebda4cd4bc1f90e37722b75d&oe=55BF6012", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 9.0775988287, "months": {"11": 205, "10": 246, "12": 916, "1": 817, "3": 741, "2": 1121, "5": 576, "4": 631, "7": 409, "6": 499, "9": 283, "8": 386}, "reeng": {"10": 4742, "1": 620, "3": 396, "2": 90, "5": 268, "4": 112, "7": 207, "6": 108, "9": 170, "8": 117}, "month": 11.9619326501}, "id": "10152843575792543"}