{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Estamos lutando para salvar o \u00c1rtico da destrui\u00e7\u00e3o. Ele est\u00e1 derretendo, se n\u00e3o fizermos nada a situa\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 pior e os animais que vivem l\u00e1 ficar\u00e3o sem seu habitat. Assine para salvar o \u00c1rtico, demora menos do que um minuto: http://bit.ly/12Ihtxr\n\nImagem: Jean Galv\u00e3o", "datetime": [2014, 1, 16, 18], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 72}, "reeng": {"10": 19, "1": 29, "3": 8, "5": 9, "7": 6, "6": 1}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "Nzk=", "before": "Nzk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151892954492543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Nzk%3D"}, "new": 40.2777777778, "summary": {"total_count": 79, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "944838915580810", "name": "Marcio Prado"}, "like_count": 29, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-16T18:10:51+0000", "message": "tristeza...", "id": "10151892954492543_10329364", "user_likes": false}]}, "height": 375, "created_time": "2014-01-16T18:05:51+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 4753}, "reeng": {"10": 1461, "1": 1613, "3": 725, "2": 14, "5": 413, "4": 12, "7": 268, "6": 14, "9": 214, "8": 19}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTg0MDg1MDU2OTQ3MjUzMw==", "before": "MTg0MDg1MDU2OTQ3MjUzMw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151892954492543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTg0MDg1MDU2OTQ3MjUzMw%3D%3D"}, "new": 33.9364611824, "summary": {"total_count": 4954}, "data": [{"id": "1840850569472533", "name": "Agenor Calixto"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "salveoartico.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/12Ihtxr", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.salveoartico.org.br/", "surl": "12Ihtxr", "key": "01cf8b8ccb806a1fd3b284d7d298a789", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/12Ihtxr"]}, "landing": "http://www.salveoartico.org.br/", "key": "01cf8b8ccb806a1fd3b284d7d298a789", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/1601450_10151892954492543_1512048956_n.jpg?oh=3b2182942a232720f5de0a2ef29abf95&oe=560829C3&__gda__=1442207004_58d6c4b3552b769cb0f8967d78086340", "height": 375, "width": 720}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/1601450_10151892954492543_1512048956_n.jpg?oh=05b7973a97a7a9642bee5e9ade22ea3b&oe=560CDAE4&__gda__=1443596686_031c03cb3f2777dbbd587368aa36b627", "height": 320, "width": 614}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/1601450_10151892954492543_1512048956_n.jpg?oh=3f0fe384dd2f09448e00c3ba5697312d&oe=560BBB3E&__gda__=1442648404_6b564f8fb5b1efe2134035458d6e1d12", "height": 130, "width": 249}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/1601450_10151892954492543_1512048956_n.jpg?oh=8d2be9877a074c913c9ebe57666ff229&oe=560CFD5A&__gda__=1438853090_5b9f93980c0323d5e2c8420498e71ef0", "height": 225, "width": 432}], "total": {"new": 33.9962319447, "months": {"1": 4777}, "reeng": {"10": 1464, "1": 1624, "3": 727, "2": 14, "5": 418, "4": 12, "7": 270, "6": 15, "9": 214, "8": 19}, "month": 100.0}, "id": "10151892954492543"}