{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "O ministro de Minas e Energia, Eduardo Braga, anuncia apoio \u00e0 energia solar. Em debate no programa Canal Livre, da TV Bandeirantes, ele falou sobre a decis\u00e3o do governo federal de desonerar o PIS e o COFINS (dois dos tributos que incidem sobre eletricidade) dos sistemas fotovoltaicos e a inten\u00e7\u00e3o de criar financiamento para microgera\u00e7\u00e3o solar. Na pr\u00e1tica, as medidas incentivam o uso da energia solar e reduzem o risco de apag\u00e3o. Saiba mais: http://bit.ly/1767d9U", "datetime": [2015, 2, 11, 1], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 3, "10": 6, "12": 15, "1": 28, "3": 12, "2": 10, "5": 9, "4": 8, "7": 8, "6": 10, "9": 3, "8": 6}, "reeng": {"10": 75, "1": 20, "3": 7, "2": 1, "5": 6, "4": 1, "7": 1, "6": 1, "9": 5, "8": 1}, "month": 23.7288135593, "paging": {"cursors": {"after": "MTIw", "before": "MTIw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152661301767543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTIw"}, "new": 16.9491525424, "summary": {"total_count": 120, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10203149496418874", "name": "Gabriel Fracaroli"}, "like_count": 30, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-11T01:05:37+0000", "message": "Aguardamos antes tarde do que nunca mais s\u00f3 acredito vendo os tapados  aprovarem", "id": "10152661301767543_10152661310977543", "user_likes": false}]}, "height": 384, "created_time": "2015-02-11T01:01:32+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 109, "10": 121, "12": 486, "1": 211, "3": 262, "2": 278, "5": 253, "4": 243, "7": 183, "6": 198, "9": 104, "8": 149}, "reeng": {"10": 2157, "1": 138, "3": 83, "2": 9, "5": 61, "4": 20, "7": 48, "6": 20, "9": 41, "8": 20}, "month": 8.1247593377, "paging": {"cursors": {"after": "NjkxMzU1MzA3NjU3MjAz", "before": "NjkxMzU1MzA3NjU3MjAz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152661301767543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NjkxMzU1MzA3NjU3MjAz"}, "new": 5.3138236427, "summary": {"total_count": 2630}, "data": [{"id": "691355307657203", "name": "SDrummond Drummond"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "noticias.band.uol.com.br", "params": "", "query": {"idS": "36067", "id": "15367427", "t": "o-risco-de-racionamento---parte-4"}, "path": ["canallivre", "entrevista.asp"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1767d9U", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://noticias.band.uol.com.br/canallivre/entrevista.asp?idS=36067&id=15367427&t=o-risco-de-racionamento---parte-4", "surl": "1767d9U", "key": "3b1e368a3006e32209f465f9dcc4f450", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1767d9U"]}, "landing": "http://noticias.band.uol.com.br/canallivre/entrevista.asp?idS=36067&id=15367427&t=o-risco-de-racionamento---parte-4", "key": "3b1e368a3006e32209f465f9dcc4f450", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/10922686_10152661301767543_2489266561715707522_n.jpg?oh=a4ee9ece5b2ec6c45a1703bc83614de1&oe=55C97BD2", "height": 384, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p320x320/10922686_10152661301767543_2489266561715707522_n.jpg?oh=fad377c92f828321363c8d9a35cb0130&oe=5602E09A", "height": 320, "width": 500}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/10922686_10152661301767543_2489266561715707522_n.jpg?oh=a9c42eef11e8f52af2dd17312d60d09a&oe=55C71D8A", "height": 130, "width": 203}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p75x225/10922686_10152661301767543_2489266561715707522_n.jpg?oh=409e4764b645524f78363d6fb793d76c&oe=55C51CF4", "height": 225, "width": 351}], "total": {"new": 5.7714070162, "months": {"11": 110, "10": 123, "12": 487, "1": 230, "3": 269, "2": 282, "5": 256, "4": 247, "7": 187, "6": 204, "9": 106, "8": 150}, "reeng": {"10": 2183, "1": 153, "3": 87, "2": 10, "5": 66, "4": 20, "7": 48, "6": 20, "9": 44, "8": 20}, "month": 8.6759713316}, "id": "10152661301767543"}