{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Um gol pela Amaz\u00f4nia! Abiec e Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal firmaram um importante acordo que poder\u00e1 colaborar muito para uma pecu\u00e1ria mais respons\u00e1vel na Amaz\u00f4nia. Saiba mais: http://migre.me/kCixm", "datetime": [2014, 7, 24, 20], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 5, "3": 5, "2": 5, "5": 4, "4": 3, "7": 5}, "reeng": {"10": 19, "1": 2, "3": 2, "5": 1, "7": 1, "9": 2}, "month": 18.5185185185, "paging": {"cursors": {"after": "MzE=", "before": "MzE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152246176467543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MzE%3D"}, "new": 7.4074074074, "summary": {"total_count": 31, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1049686475059134", "name": "Rosa Sanjuan"}, "like_count": 19, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-24T22:44:56+0000", "message": "a pecu\u00e1ria na Amaz\u00f4nia deveria ser totalmente proibida...", "id": "10152246176467543_10152246711102543", "user_likes": false}]}, "height": 400, "created_time": "2014-07-24T20:45:01+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 170, "3": 116, "2": 140, "5": 125, "4": 111, "7": 376, "6": 151}, "reeng": {"10": 1058, "1": 25, "3": 24, "2": 1, "5": 21, "4": 4, "7": 19, "6": 5, "9": 28, "8": 4}, "month": 14.2977291842, "paging": {"cursors": {"after": "OTY3OTQ4MzkzMjIzMzU1", "before": "OTY3OTQ4MzkzMjIzMzU1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152246176467543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OTY3OTQ4MzkzMjIzMzU1"}, "new": 2.102607233, "summary": {"total_count": 1219}, "data": [{"id": "967948393223355", "name": "Caetano Felippe"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "MPF-marca-gol-pela-Amazonia"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/kCixm", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/MPF-marca-gol-pela-Amazonia/", "surl": "kCixm", "key": "2467ae41128eb94d9f3bc6da9ee0c91e", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/kCixm"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/MPF-marca-gol-pela-Amazonia/", "key": "2467ae41128eb94d9f3bc6da9ee0c91e", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/934747_10152246176467543_1160842001590270824_n.jpg?oh=82901fc0b1ce42eb4a278d12437898fb&oe=55F9E6B1", "height": 400, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/q87/p320x320/934747_10152246176467543_1160842001590270824_n.jpg?oh=b058610e4e4117702adbf8a68ebcca23&oe=55F65D7D", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/q87/p130x130/934747_10152246176467543_1160842001590270824_n.jpg?oh=010f5cc5fe2422031a8e238b6698ed44&oe=5603E212", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/q87/p75x225/934747_10152246176467543_1160842001590270824_n.jpg?oh=644ce3508c3c17d4303722453c6d979b&oe=55F53A22", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 2.2369511185, "months": {"1": 174, "3": 120, "2": 142, "5": 128, "4": 112, "7": 380, "6": 151}, "reeng": {"10": 1070, "1": 27, "3": 25, "2": 1, "5": 22, "4": 4, "7": 20, "6": 5, "9": 29, "8": 4}, "month": 14.415907208}, "id": "10152246176467543"}