{"context": {"cc": "NO", "lang": "NO", "nro": "NOR"}, "from": {"id": 44960467949}, "name": "VI KLARTE DET! Head & Shoulders' eiere P&G har g\u00e5tt med p\u00e5 \u00e5 stoppe \u00f8deleggelsen av regnskogen i sin palmeoljeproduksjon!\n\n400 000 personer har sendt e-post til Head & Shoulders' eiere P&G og tusenvis av mennesker har protestert p\u00e5 gater og i butikker. P&G har endelig lyttet og g\u00e5tt med p\u00e5 nulltoleranse for skogshogst i sin leverand\u00f8rkjede \u2013 det kan man kalle \u201cpeople power\u201d!\n\nN\u00e5 er det opp til oss \u00e5 se til at de holder sine l\u00f8fter. Skriv under for regnskogen og hjelp oss \u00e5 fortsette arbeidet >> http://bit.ly/1qpoywA", "datetime": [2014, 4, 9, 7], "pid": 44960467949, "comments": {"months": {"1": 13, "3": 7, "2": 7, "4": 7}, "reeng": {"10": 13, "1": 12, "3": 5, "2": 2, "7": 1, "9": 1}, "month": 38.2352941176, "paging": {"cursors": {"after": "MzU=", "before": "MzU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152118769132950/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MzU%3D"}, "new": 35.2941176471, "summary": {"total_count": 35, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10152681923472021", "name": "Ingse-Lita Bj\u00f8rkli"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-09T08:06:54+0000", "message": "JAAA \ud83d\ude01 gladmelding p\u00e5 morrakvisten \ud83d\udc4d", "id": "10152118769132950_11103906", "user_likes": false}]}, "height": 720, "created_time": "2014-04-09T07:58:53+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 420, "3": 139, "2": 226, "4": 123}, "reeng": {"10": 155, "1": 411, "3": 134, "2": 22, "5": 67, "4": 22, "7": 37, "6": 17, "9": 24, "8": 19}, "month": 46.2555066079, "paging": {"cursors": {"after": "MTE1MjQ2NTgwODExMjIyOA==", "before": "MTE1MjQ2NTgwODExMjIyOA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152118769132950/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTE1MjQ2NTgwODExMjIyOA%3D%3D"}, "new": 45.2643171806, "summary": {"total_count": 921}, "data": [{"id": "1152465808112228", "name": "Hakuna Matata"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "secured.greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "NO%20Forests%20PG", "G-win": null, "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "P"}, "path": ["norway", "no", "skog", "indonesia", "Redd-tigerens-hjem"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1qpoywA", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://secured.greenpeace.org/norway/no/skog/indonesia/Redd-tigerens-hjem/?utm_campaign=NO%20Forests%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=P&G-win", "surl": "1qpoywA", "key": "69cd7bc6d11a802692cc62e0b61575e8", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1qpoywA", "http://www.greenpeace.org/norway/no/skog/indonesia/Redd-tigerens-hjem/?utm_campaign=NO%20Forests%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=P%26G-win"]}, "landing": "https://secured.greenpeace.org/norway/no/skog/indonesia/Redd-tigerens-hjem/?utm_campaign=NO%20Forests%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=P&G-win", "key": "69cd7bc6d11a802692cc62e0b61575e8", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/10259736_10152118769132950_1383181639276577066_n.jpg?oh=756f694c60bfe6b61008de2744967a6a&oe=56080651", "height": 960, "width": 960}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/q83/p720x720/10259736_10152118769132950_1383181639276577066_n.jpg?oh=b378b0251119f5760e5bcd26257f29a9&oe=5607BBBB", "height": 720, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/q82/p600x600/10259736_10152118769132950_1383181639276577066_n.jpg?oh=46110857912e8d8fb7d75c473289a920&oe=55C2B7FD", "height": 600, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/q82/p480x480/10259736_10152118769132950_1383181639276577066_n.jpg?oh=fad755781f03b897538ca5b14482a1fc&oe=55F781C7", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p320x320/10259736_10152118769132950_1383181639276577066_n.jpg?oh=704a2a0acbe5e3e2098ba55316d3336a&oe=55C79F19", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p180x540/10259736_10152118769132950_1383181639276577066_n.jpg?oh=8679795c3ae7ec1c1520de1997858935&oe=55C84B3C", "height": 540, "width": 540}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/10259736_10152118769132950_1383181639276577066_n.jpg?oh=48411fafb619713c12ccc9356af3c687&oe=55FBEC09", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p75x225/10259736_10152118769132950_1383181639276577066_n.jpg?oh=902843d364ae0320684aa9ab4e3eff20&oe=55C5E177", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 45.3854505972, "months": {"1": 428, "3": 141, "2": 227, "4": 125}, "reeng": {"10": 159, "1": 418, "3": 135, "2": 23, "5": 67, "4": 22, "7": 37, "6": 17, "9": 24, "8": 19}, "month": 46.4712269273}, "id": "10152118769132950"}