{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Acreditamos na for\u00e7a da participa\u00e7\u00e3o direta da sociedade nas decis\u00f5es pol\u00edticas e repudiamos todo e qualquer ato de repress\u00e3o aos direitos b\u00e1sicos, como o de liberdade de express\u00e3o. Por isso o Greenpeace apoia as manifesta\u00e7\u00f5es populares: \u00e9 a chance do governo reconhecer as demandas da sociedade civil e construir, juntos, uma sociedade mais justa, diversa e livre.\n\nConfirme presen\u00e7a e convide seus amigos: https://www.facebook.com/events/650327738354880/", "datetime": [2014, 5, 6, 1], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 96, "3": 44, "2": 25, "5": 37, "4": 31}, "reeng": {"10": 89, "1": 89, "3": 15, "2": 1, "5": 10, "4": 3, "7": 7, "6": 6, "9": 12, "8": 1}, "month": 41.2017167382, "paging": {"cursors": {"after": "MjQ4", "before": "MjQ4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152093519587543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MjQ4"}, "new": 38.1974248927, "summary": {"total_count": 249, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "863669457043909", "name": "Eneide Leite"}, "like_count": 23, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-06T04:21:45+0000", "message": "Por que diabos eu vou ficar contra a copa se brasileiro gosta de futebol, incrementa o turismo, etc. Se for uma copa de golfe posso at\u00e9 ser contra. Mas futebol, alegria do povo? isto \u00e9 politiquinha. Como que o Greenpeace se deixa envolver em interesses locais? Falar nisto como vai Fukushima?", "id": "10152093519587543_10152094716987543", "user_likes": false}]}, "height": 500, "created_time": "2014-05-06T01:30:00+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 439, "3": 534, "2": 449, "5": 837, "4": 538}, "reeng": {"10": 1750, "1": 393, "3": 176, "2": 22, "5": 126, "4": 32, "7": 135, "6": 38, "9": 70, "8": 55}, "month": 15.6953879156, "paging": {"cursors": {"after": "NjgxNjkzODI1MjkyNjA4", "before": "NjgxNjkzODI1MjkyNjA4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152093519587543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NjgxNjkzODI1MjkyNjA4"}, "new": 14.0507686807, "summary": {"total_count": 2902}, "data": [{"id": "681693825292608", "name": "Victor Justino"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {}, "path": ["events", "650327738354880"], "scheme": "https"}, "url": "https://www.facebook.com/events/650327738354880/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.facebook.com/events/650327738354880/", "surl": null, "key": "379d94648abbd2ec519f15cb12c14842", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.facebook.com/events/650327738354880/", "key": "379d94648abbd2ec519f15cb12c14842", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/10344327_10152093519587543_533656149206085302_o.png", "height": 712, "width": 1024}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p600x600/10344327_10152093519587543_533656149206085302_o.png", "height": 600, "width": 862}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p480x480/10344327_10152093519587543_533656149206085302_o.png", "height": 480, "width": 690}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p320x320/10256453_10152093519587543_533656149206085302_n.png?oh=4ef69914e696db66d18c2fc7eb249f29&oe=5609CB11", "height": 320, "width": 460}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p180x540/10344327_10152093519587543_533656149206085302_o.png", "height": 540, "width": 776}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p130x130/10256453_10152093519587543_533656149206085302_n.png?oh=512bb8572f96f1f43ae6e047a1433d13&oe=55F3E6F6", "height": 130, "width": 187}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p75x225/10256453_10152093519587543_533656149206085302_n.png?oh=be4e77c1eb436fd0c26f73acab69057b&oe=55FD3B33", "height": 225, "width": 323}], "total": {"new": 15.5866302865, "months": {"1": 505, "3": 556, "2": 463, "5": 854, "4": 554}, "reeng": {"10": 1791, "1": 457, "3": 186, "2": 22, "5": 135, "4": 33, "7": 138, "6": 38, "9": 77, "8": 55}, "month": 17.2237380628}, "id": "10152093519587543"}