{"context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 291132089193}, "name": "Primul lan\u021b uman interna\u021bional \u00eempotriva c\u0103rbunelui \u00een Germania\nLausitz este o zon\u0103 pentru exploatarea c\u0103rbunelui \u00een Brandenburg \u0219i Saxonia, unde Vattenfall pl\u0103nuie\u0219te s\u0103 deschid\u0103 cinci noi exploat\u0103ri gigantice de suprafa\u021b\u0103 pentru c\u0103rbune. 3.000 de oameni \u00ee\u0219i vor pierde casele \u0219i sunt for\u021ba\u021bi s\u0103 se mute \u2013 astfel \u00eenc\u00e2t Vattenfall s\u0103 \u00ee\u0219i poat\u0103 men\u021bine termocentralele \u00een func\u021biune p\u00e2n\u0103 \u00een 2050. Lignitul \u0219i activit\u0103\u021bile de minerit au impacturi grave asupra mediului \u00eenconjur\u0103tor \u0219i asupra oamenilor care tr\u0103iesc \u00een zonele afectate.\n Sprijin\u0103 protestul - Al\u0103tur\u0103-te [R]evolu\u021biei Energetice! www.humanchain.org \ncredit foto: (c) Henry J Fair", "datetime": [2014, 8, 23, 8], "pid": 291132089193, "comments": {"months": {"1": 1, "8": 1, "5": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 2}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152587238599194/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mw%3D%3D"}, "new": 33.3333333333, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10155547868400585", "name": "Ovidiu Popescu"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-24T16:48:09+0000", "message": "Poate tampitii astia ar trebui sa realizeze ca nu exploatarea carbunelui e optiune energetica in viitor.", "id": "10152587238599194_10152593733224194", "user_likes": false}]}, "height": 480, "created_time": "2014-08-23T08:00:00+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 11, "3": 8, "2": 20, "5": 9, "4": 4, "7": 9, "6": 4, "8": 13}, "reeng": {"10": 63, "1": 4, "3": 4, "5": 3, "4": 1, "7": 1, "6": 1, "9": 1}, "month": 14.1025641026, "paging": {"cursors": {"after": "NzI4NDQxMjA3Mjc1OTI2", "before": "NzI4NDQxMjA3Mjc1OTI2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152587238599194/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NzI4NDQxMjA3Mjc1OTI2"}, "new": 5.1282051282, "summary": {"total_count": 78}, "data": [{"id": "728441207275926", "name": "Simona Moisa"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "humanchain.org", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.humanchain.org", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.humanchain.org", "surl": null, "key": "bde001e02873327f111d37e4b1e15825", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.humanchain.org", "key": "bde001e02873327f111d37e4b1e15825", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/10541856_10152587238599194_1011917443445940355_o.jpg", "height": 667, "width": 1000}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p600x600/10541856_10152587238599194_1011917443445940355_o.jpg", "height": 600, "width": 899}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p480x480/10541856_10152587238599194_1011917443445940355_o.jpg", "height": 480, "width": 719}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p320x320/1620730_10152587238599194_1011917443445940355_n.jpg?oh=c5d88104091aadfc8d2c989cbe7fc9a9&oe=55C3262D", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p180x540/10541856_10152587238599194_1011917443445940355_o.jpg", "height": 540, "width": 809}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p130x130/1620730_10152587238599194_1011917443445940355_n.jpg?oh=f9bcc7008b13f32060b1726aeda02eac&oe=55C3ECCA", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p75x225/1620730_10152587238599194_1011917443445940355_n.jpg?oh=d0541b9bf1751bb67e341e8f97dcd9be&oe=55C91A0F", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 6.3291139241, "months": {"1": 12, "3": 8, "2": 20, "5": 9, "4": 4, "7": 9, "6": 4, "8": 13}, "reeng": {"10": 63, "1": 5, "3": 4, "5": 3, "4": 1, "7": 1, "6": 1, "9": 1}, "month": 15.1898734177}, "id": "10152587238599194"}