{"context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 35634348348}, "name": "Ma \u00fagy \u00edrt\u00e1k al\u00e1 a megval\u00f3s\u00edt\u00e1si meg\u00e1llapod\u00e1sokat Oroszorsz\u00e1ggal a paksi b\u0151v\u00edt\u00e9sr\u0151l, hogy a magyar emberek nagy t\u00f6bbs\u00e9ge ellenzi azt, ha a b\u0151v\u00edt\u00e9s orosz hitelb\u0151l, orosz c\u00e9g \u00e1ltal \u00e9p\u00fcl meg. A magyar lakoss\u00e1g v\u00e9lem\u00e9nye teh\u00e1t egy\u00e1ltal\u00e1n nem sz\u00e1m\u00edt az \u00fcgyben.\n\nA Greenpeace 2012-ben \u00e9s 2014-ben \u00f6sszesen 3 reprezentat\u00edv k\u00f6zv\u00e9lem\u00e9ny-kutat\u00e1sban tette fel ugyanezt a k\u00e9rd\u00e9st: mindh\u00e1rom alkalommal k\u00f6zel hasonl\u00f3 v\u00e1laszt kapott. A Greenpeace k\u00f6veteli, hogy a magyar korm\u00e1ny \u00e1lljon el a felesleges \u00e9s vesz\u00e9lyes beruh\u00e1z\u00e1st\u00f3l.", "datetime": [2014, 12, 9, 14], "pid": 35634348348, "comments": {"months": {"11": 2, "10": 1, "12": 4, "1": 10, "3": 2, "2": 2, "5": 3, "4": 1, "7": 1, "9": 3, "8": 1}, "reeng": {"1": 10, "10": 17, "4": 1, "7": 2}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "MzE=", "before": "MzE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152868070333349/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MzE%3D"}, "new": 33.3333333333, "summary": {"total_count": 31, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10207026542809019", "name": "Laszlo Takacs"}, "like_count": 13, "can_remove": false, "created_time": "2014-12-09T16:52:23+0000", "message": "Szerintem meg\u00f9jul\u00f3kban k\u00e9ne gondolkodni \u00e9s nem atomban! Ennek ellen\u00e9re a GP-k\u00e8rd\u00e9se csal\u00f3ka \u00e9s megt\u00e9veszt\u0151. Ez val\u00f3j\u00e1ban 3 k\u00e9rd\u00e9s egyszerre, \u00e9s persze -gondolon- ha valaki az egyik k\u00e8rd\u00e8sre \"nem\"-et mond, akkor ellenzi az eg\u00e8sz \"\u00fcgyet\" ?! Mi lenne ha orosz hitelb\u0151l orosz v\u00e0llalatok sz\u00e8ler\u0151m\u0171veket \u00e8p\u00edten\u00e8nek? :-) / \u00c8n szem\u00e9ly szerint \u00f6r\u00fcln\u00e9k neki :-)/\nRem\u00e9lem \u00e9rthet\u0151 az \u00e1ll\u00e1spontom! Egy politikailag f\u00fcggetlen k\u00f6rnyezetv\u00e8delmi szervezetnek nem szerencs\u00e9s politikai k\u00e9rd\u00e9seket manipul\u00e1ltan feltenni, m\u00e8g akkor sem ha \u00edgy t\u00f6bb \"szavaz\u00f3t\" szerez egy alapj\u00e1ban v\u00e8ve j\u00f2 \u00fcgy\u00e8rt!", "id": "10152868070333349_10152868345933349", "user_likes": false}]}, "height": 452, "created_time": "2014-12-09T14:49:52+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 26, "10": 16, "12": 36, "1": 37, "3": 29, "2": 30, "5": 27, "4": 17, "7": 28, "6": 29, "9": 22, "8": 7}, "reeng": {"10": 201, "1": 35, "3": 23, "2": 4, "5": 10, "4": 9, "7": 5, "6": 4, "9": 6, "8": 7}, "month": 12.1710526316, "paging": {"cursors": {"after": "NzQwNDg4OTMyNzE2Nzg2", "before": "NzQwNDg4OTMyNzE2Nzg2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152868070333349/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NzQwNDg4OTMyNzE2Nzg2"}, "new": 11.5131578947, "summary": {"total_count": 307}, "data": [{"id": "740488932716786", "name": "Betty Veres"}]}, "urls": [], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/10338615_10152868070333349_2457760418122677989_o.jpg", "height": 643, "width": 1024}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/p600x600/10338615_10152868070333349_2457760418122677989_o.jpg", "height": 600, "width": 955}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/p480x480/10338615_10152868070333349_2457760418122677989_o.jpg", "height": 480, "width": 764}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p320x320/10849849_10152868070333349_2457760418122677989_n.jpg?oh=b7dc8feae4e999c9bde120432048eb19&oe=55BF18B8", "height": 320, "width": 510}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/p180x540/10338615_10152868070333349_2457760418122677989_o.jpg", "height": 540, "width": 859}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p130x130/10849849_10152868070333349_2457760418122677989_n.jpg?oh=c198ee59e219a9bc37858f1e06d10f53&oe=55FA4FA8", "height": 130, "width": 207}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p75x225/10849849_10152868070333349_2457760418122677989_n.jpg?oh=f9d44c355b88b8b2b69adabc63c793d2&oe=55F425D6", "height": 225, "width": 358}], "total": {"new": 13.5802469136, "months": {"11": 28, "10": 17, "12": 38, "1": 46, "3": 30, "2": 31, "5": 28, "4": 17, "7": 29, "6": 29, "9": 23, "8": 8}, "reeng": {"10": 210, "1": 44, "3": 23, "2": 4, "5": 10, "4": 10, "7": 6, "6": 4, "9": 6, "8": 7}, "month": 14.1975308642}, "id": "10152868070333349"}