{"context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "embed_html": "<iframe src=\"https://www.facebook.com/video/embed?video_id=10153044745273349\" width=\"1280\" height=\"720\" frameborder=\"0\"></iframe>", "name": "K\u00f6z\u00f6ns\u00e9gtal\u00e1lkoz\u00f3 Bolye Ferenccel", "sharedposts": {"months": {"2": 1}, "reeng": {"3": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk1MTIzMTI2ODI5MQ==", "before": "MTAyMDk1MTIzMTI2ODI5MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153044745273349/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDk1MTIzMTI2ODI5MQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "data": [{"picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfp1/v/t15.0-10/s130x130/10955477_10153044753868349_10153044745273349_42562_2450_b.jpg?oh=f716358fe7e0983ce9bd117e2e1f33a0&oe=56311EA9&__gda__=1445418201_2c0f1a2996accb9c27e77e2206376c66", "story": "Ny\u00edregyh\u00e1zi Kos\u00e1r K\u00f6z\u00f6ss\u00e9g shared Greenpeace Hungary's video.", "from": {"category": "Community Organization", "name": "Ny\u00edregyh\u00e1zi Kos\u00e1r K\u00f6z\u00f6ss\u00e9g", "category_list": [{"id": "152880021441864", "name": "Community Organization"}], "id": "618052494891502"}, "name": "Greenpeace Hungary", "privacy": {"allow": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "value": ""}, "is_expired": false, "message": "K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck, hogy Az \u00e9v agr\u00e1rembere online szavaz\u00e1son a kishantosi Bolye Feri b\u00e1csit t\u00e1mogattad!\nA szavaz\u00e1s h\u00e9tv\u00e9gi d\u00edj\u00e1tad\u00f3ja el\u0151tt tal\u00e1lkoz\u00f3t szervezt\u00fcnk azok sz\u00e1m\u00e1ra, akik szem\u00e9lyesen is meg szerett\u00e9k volna ismerni Feri b\u00e1csit.\nHa nem tudt\u00e1l r\u00e9szt venni, Feri b\u00e1csi besz\u00e9d\u00e9t most itt is megtekintheted!", "updated_time": "2015-02-12T13:00:05+0000", "source": "https://video.xx.fbcdn.net/hvideo-xfp1/v/t42.1790-2/10985785_10153044753183349_497376820_n.mp4?efg=eyJybHIiOjMyNSwicmxhIjoxNTIyfQ%3D%3D&rl=325&vabr=181&oh=d2e029875c9e838d8d08fa0c29b20ab7&oe=558C54C0", "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10153044745273349", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODIxMDE3MzAxMzIxODM2", "before": "ODIxMDE3MzAxMzIxODM2"}}, "data": [{"id": "821017301321836", "name": "Zolt\u00e1n Orb\u00e1n"}]}, "story_tags": {"55": [{"length": 5, "offset": 55, "id": "10153044745273349", "name": ""}], "0": [{"length": 26, "offset": 0, "type": "page", "id": "618052494891502", "name": "Ny\u00edregyh\u00e1zi Kos\u00e1r K\u00f6z\u00f6ss\u00e9g"}], "34": [{"length": 18, "offset": 34, "type": "page", "id": "35634348348", "name": "Greenpeace Hungary"}]}, "created_time": "2015-02-12T13:00:05+0000", "is_hidden": false, "type": "video", "id": "618052494891502_1020951231268291", "status_type": "shared_story", "description": "K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck, hogy Az \u00e9v agr\u00e1rembere online szavaz\u00e1son a kishantosi Bolye Feri b\u00e1csit t\u00e1mogattad!\r\n\r\nA szavaz\u00e1s h\u00e9tv\u00e9gi d\u00edj\u00e1tad\u00f3ja el\u0151tt tal\u00e1lkoz\u00f3t szervezt\u00fcnk azok sz\u00e1m\u00e1ra, akik szem\u00e9lyesen is meg szerett\u00e9k volna ismerni Feri b\u00e1csit.\r\n\r\nHa nem tudt\u00e1l r\u00e9szt venni, Feri b\u00e1csi besz\u00e9d\u00e9t most itt is megtekintheted!"}]}, "datetime": [2015, 2, 11, 9], "pid": 35634348348, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "updated_time": "2015-03-19T15:01:24+0000", "edge": "videos", "likes": {"months": {"11": 8, "10": 5, "12": 39, "1": 9, "3": 9, "2": 12, "5": 8, "4": 9, "7": 8, "6": 6, "9": 11, "8": 6}, "reeng": {"10": 101, "3": 2, "2": 7, "5": 2, "4": 6, "7": 1, "6": 4, "9": 3, "8": 4}, "month": 6.9230769231, "paging": {"cursors": {"after": "ODIxNzgxODkxMjMyMzQ2", "before": "ODIxNzgxODkxMjMyMzQ2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153044745273349/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODIxNzgxODkxMjMyMzQ2"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 131}, "data": [{"id": "821781891232346", "name": "Istv\u00e1n Nagyszegi"}]}, "urls": [], "created_time": "2015-02-11T09:00:00+0000", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 8, "10": 5, "12": 39, "1": 9, "3": 9, "2": 12, "5": 8, "4": 9, "7": 8, "6": 6, "9": 11, "8": 6}, "reeng": {"10": 101, "3": 2, "2": 7, "5": 2, "4": 6, "7": 1, "6": 4, "9": 3, "8": 4}, "month": 6.9230769231}, "id": "10153044745273349", "description": "K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck, hogy Az \u00e9v agr\u00e1rembere online szavaz\u00e1son a kishantosi Bolye Feri b\u00e1csit t\u00e1mogattad!\r\n\r\nA szavaz\u00e1s h\u00e9tv\u00e9gi d\u00edj\u00e1tad\u00f3ja el\u0151tt tal\u00e1lkoz\u00f3t szervezt\u00fcnk azok sz\u00e1m\u00e1ra, akik szem\u00e9lyesen is meg szerett\u00e9k volna ismerni Feri b\u00e1csit.\r\n\r\nHa nem tudt\u00e1l r\u00e9szt venni, Feri b\u00e1csi besz\u00e9d\u00e9t most itt is megtekintheted!"}