{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "A K\u00e1tia Abreu bem que tentou mas n\u00e3o deu. A senadora Katia Abreu nos processou por cham\u00e1-la de Miss Desmatamento, um t\u00edtulo merecido, alegando danos morais mas a justi\u00e7a negou o pedido da senadora. O meio ambiente e a liberdade de express\u00e3o mostrando mais uma vez que sempre vencem. Saiba mais: http://migre.me/mNxT1", "datetime": [2014, 11, 12, 17], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 13, "10": 2, "1": 12, "3": 18, "2": 14, "5": 9, "4": 15, "7": 5, "6": 5, "9": 5, "8": 3}, "reeng": {"10": 82, "1": 9, "3": 2, "2": 1, "5": 2, "4": 1, "7": 1, "9": 1, "8": 2}, "month": 11.8811881188, "paging": {"cursors": {"after": "MTEy", "before": "MTEy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152465632962543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTEy"}, "new": 8.9108910891, "summary": {"total_count": 112, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10200658016448855", "name": "Daniel Gomes D'Oliveira D'Oliveira"}, "like_count": 236, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-12T17:14:41+0000", "message": "A senadora Katia Abreu deveria ser presa e condenada a plantar milh\u00f5es de \u00e1rvores amaz\u00f4nicas at\u00e9 o final de seus dias!!!", "id": "10152465632962543_10152465649007543", "user_likes": false}]}, "height": 481, "created_time": "2014-11-12T17:01:41+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 704, "10": 404, "1": 764, "3": 948, "2": 1109, "5": 562, "4": 726, "7": 416, "6": 435, "9": 353, "8": 394}, "reeng": {"10": 5336, "1": 303, "3": 256, "2": 44, "5": 261, "4": 90, "7": 199, "6": 72, "9": 161, "8": 93}, "month": 11.2105649303, "paging": {"cursors": {"after": "NjgwMjYwNjQyMTE3NTY1", "before": "NjgwMjYwNjQyMTE3NTY1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152465632962543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NjgwMjYwNjQyMTE3NTY1"}, "new": 4.4460748349, "summary": {"total_count": 6953}, "data": [{"id": "680260642117565", "name": "Orlandina De Matos Graziano"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Justica-nega-recurso-de-Katia"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/mNxT1", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Justica-nega-recurso-de-Katia/", "surl": "mNxT1", "key": "d0910687d2abe524891a8fae2cb6d8d7", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/mNxT1"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Justica-nega-recurso-de-Katia/", "key": "d0910687d2abe524891a8fae2cb6d8d7", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/10471431_10152465632962543_3358817480585722880_n.jpg?oh=d94780a6d26adb4cc899dc5ab09829bc&oe=560A28B9", "height": 535, "width": 800}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p480x480/10471431_10152465632962543_3358817480585722880_n.jpg?oh=dc0ee165a4ef1e25cb78c9c31705e177&oe=55C901B3", "height": 480, "width": 717}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p320x320/10471431_10152465632962543_3358817480585722880_n.jpg?oh=c4c2541dce7494cdc5ee7d8ed5cfdf3c&oe=560A4DF1", "height": 320, "width": 478}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p130x130/10471431_10152465632962543_3358817480585722880_n.jpg?oh=c33ad993cca1ffef840028a9df80fa77&oe=560732E1", "height": 130, "width": 194}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p75x225/10471431_10152465632962543_3358817480585722880_n.jpg?oh=93eb7b81bddcb2e4a0a317eb98adf638&oe=55C1C59F", "height": 225, "width": 336}], "total": {"new": 4.5122663551, "months": {"11": 707, "10": 405, "1": 772, "3": 957, "2": 1113, "5": 563, "4": 727, "7": 417, "6": 437, "9": 354, "8": 396}, "reeng": {"10": 5356, "1": 309, "3": 258, "2": 44, "5": 263, "4": 90, "7": 200, "6": 72, "9": 161, "8": 95}, "month": 11.273364486}, "id": "10152465632962543"}