{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Nossas florestas abrigam e alimentam uma rede fant\u00e1stica de vida: mam\u00edferos, aves, r\u00e9pteis, insetos, \u00e1rvores, flores, peixes. Por\u00e9m elas est\u00e3o sob a constante amea\u00e7a com queimadas, desmatamento e extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira. Nosso verde precisa de prote\u00e7\u00e3o e voc\u00ea pode ajudar: http://bit.ly/1O7GPzY Junte-se ao nosso time de florestas, torne-se um de nossos colaboradores.", "datetime": [2015, 4, 22, 4], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"10": 1, "12": 4, "1": 11, "3": 4, "5": 1, "7": 2, "6": 2, "9": 1, "8": 2}, "reeng": {"9": 2, "10": 20, "3": 2, "1": 4}, "month": 39.2857142857, "paging": {"cursors": {"after": "MzM=", "before": "MzM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152811508862543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MzM%3D"}, "new": 14.2857142857, "summary": {"total_count": 33, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "881599261886918", "name": "Sam Figueiredo"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-22T04:33:34+0000", "message": "Linda", "id": "10152811508862543_10152811511242543", "user_likes": false}]}, "height": 458, "created_time": "2015-04-22T04:30:46+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 131, "10": 142, "12": 720, "1": 537, "3": 263, "2": 325, "5": 259, "4": 288, "7": 229, "6": 244, "9": 210, "8": 222}, "reeng": {"10": 3058, "1": 121, "3": 103, "2": 7, "5": 86, "4": 7, "7": 72, "6": 18, "9": 81, "8": 17}, "month": 15.0420168067, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU3MzgzNTU0MzE2Nzk=", "before": "MTAyMDU3MzgzNTU0MzE2Nzk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152811508862543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDU3MzgzNTU0MzE2Nzk%3D"}, "new": 3.3893557423, "summary": {"total_count": 3600}, "data": [{"id": "10205738355431679", "name": "Carlos Gumucio Prijic"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Forest", "appeal": "12530", "utm_medium": "post", "utm_source": "facebook", "utm_content": "150421"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1O7GPzY", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12530&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Forest&utm_content=150421", "surl": "1O7GPzY", "key": "60b01d4a6c06bd2d360890a3026b0b32", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1O7GPzY"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12530&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Forest&utm_content=150421", "key": "60b01d4a6c06bd2d360890a3026b0b32", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/11146432_10152811508862543_5922666393558478262_o.jpg", "height": 1303, "width": 2048}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p960x960/11146432_10152811508862543_5922666393558478262_o.jpg", "height": 960, "width": 1508}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p720x720/11146432_10152811508862543_5922666393558478262_o.jpg", "height": 720, "width": 1131}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p600x600/11146432_10152811508862543_5922666393558478262_o.jpg", "height": 600, "width": 943}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p480x480/11146432_10152811508862543_5922666393558478262_o.jpg", "height": 480, "width": 754}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p320x320/11178264_10152811508862543_5922666393558478262_n.jpg?oh=ed4ad71a12ab74e9f3413d4b1b925da9&oe=560BA2D8", "height": 320, "width": 503}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p180x540/11146432_10152811508862543_5922666393558478262_o.jpg", "height": 540, "width": 848}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p130x130/11178264_10152811508862543_5922666393558478262_n.jpg?oh=2015298b5ac01561a972bb53e5003bd5&oe=55F53DC8", "height": 130, "width": 204}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p75x225/11178264_10152811508862543_5922666393558478262_n.jpg?oh=80286bbc61ed0ad8b7f5876b1acc0a71&oe=55FE48B6", "height": 225, "width": 354}], "total": {"new": 3.436714166, "months": {"11": 131, "10": 142, "12": 721, "1": 541, "3": 265, "2": 325, "5": 259, "4": 288, "7": 229, "6": 244, "9": 211, "8": 223}, "reeng": {"10": 3062, "1": 123, "3": 105, "2": 7, "5": 86, "4": 7, "7": 72, "6": 18, "9": 82, "8": 17}, "month": 15.1159541771}, "id": "10152811508862543"}