{"context": {"cc": "BE", "lang": "NL", "nro": "BEL"}, "from": {"id": 73232790238}, "name": "Nos coll\u00e8gues indiens n'ont plus qu'UN mois pour lutter contre la fermeture forc\u00e9e de Greenpeace India... Ceci est le r\u00e9sultat de lourdes sanctions du gouvernement indien pour tenter de r\u00e9duire Greenpeace au silence, et avec elle toutes les campagnes men\u00e9es pour un environnement sain.\n\nDites au ministre de l'Int\u00e9rieur Shri Rajnath Singh de lever ces sanctions, soutenez Greenpeace India <3 \u25ba http://bit.ly/1CMjlo2\n#ISupportGreenpeaceIndia", "sharedposts": {"months": {"1": 2, "5": 2}, "reeng": {"1": 2, "10": 1, "5": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "OTIyODQ2NDA3Nzc4MDI4", "before": "OTIyODQ2NDA3Nzc4MDI4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153199733660239/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTIyODQ2NDA3Nzc4MDI4"}, "new": 50.0, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/11182054_10153199733660239_3815253796393588257_n.jpg?oh=b206f84846380a189cb9b038b9751cf0&oe=560BA5AA", "story": "Wiggle Services shared Greenpeace Belgium's photo.", "from": {"category": "Business/economy website", "name": "Wiggle Services", "id": "511741698888503"}, "name": "Greenpeace Belgium", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "id": "511741698888503_922846407778028", "object_id": "10153199733660239", "updated_time": "2015-05-09T07:38:26+0000", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.belgium/photos/a.225832220238.176646.73232790238/10153199733660239/?type=1", "story_tags": {"0": [{"length": 15, "type": "page", "id": "511741698888503", "name": "Wiggle Services", "offset": 0}], "44": [{"length": 5, "id": "10153199733660239", "name": "", "offset": 44}], "23": [{"length": 18, "type": "page", "id": "73232790238", "name": "Greenpeace Belgium", "offset": 23}]}, "created_time": "2015-05-09T07:38:26+0000", "message": "Ne les laissez pas prendre de mauvaises d\u00e9cisions,\nSoutenez Greenpeace India", "type": "photo", "is_hidden": false, "status_type": "shared_story", "description": "Nos coll\u00e8gues indiens n'ont plus qu'UN mois pour lutter contre la fermeture forc\u00e9e de Greenpeace India... Ceci est le r\u00e9sultat de lourdes sanctions du gouvernement indien pour tenter de r\u00e9duire Greenpeace au silence, et avec elle toutes les campagnes men\u00e9es pour un environnement sain.\n\nDites au ministre de l'Int\u00e9rieur Shri Rajnath Singh de lever ces sanctions, soutenez Greenpeace India <3 \u25ba http://bit.ly/1CMjlo2\n#ISupportGreenpeaceIndia"}]}, "datetime": [2015, 5, 7, 10], "pid": 73232790238, "comments": {"months": {"2": 3, "5": 1, "4": 1, "7": 1, "6": 2, "9": 1, "8": 2}, "reeng": {"10": 7, "3": 1, "2": 1, "4": 1, "7": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTE=", "before": "MTE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153199733660239/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTE%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 11, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1621889418022790", "name": "Dominique Tack"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-07T10:03:32+0000", "message": "Sign\u00e9 !! Courage \u00e0 eux", "id": "10153199733660239_10153199757935239", "user_likes": false}]}, "height": 720, "created_time": "2015-05-07T10:00:01+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 27, "3": 18, "2": 27, "5": 22, "4": 19, "7": 38, "6": 11, "9": 6, "8": 38}, "reeng": {"10": 146, "1": 23, "3": 9, "2": 6, "5": 5, "4": 4, "7": 3, "6": 1, "9": 2, "8": 7}, "month": 13.1067961165, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3Nzc0NDU1NzYxNjA=", "before": "MTAxNTI3Nzc0NDU1NzYxNjA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153199733660239/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAxNTI3Nzc0NDU1NzYxNjA%3D"}, "new": 11.1650485437, "summary": {"total_count": 214}, "data": [{"id": "10152777445576160", "name": "Charlotte H\u00e9raly"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "act.greenpeace.in", "params": "", "query": {"track_id": "FOS_SM_FB_FBAD1_PAID"}, "path": ["freedomofspeech"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1CMjlo2", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://act.greenpeace.in/freedomofspeech/?track_id=FOS_SM_FB_FBAD1_PAID", "surl": "1CMjlo2", "key": "5c317caa992cbb563be890e352e1aaf2", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1CMjlo2"]}, "landing": "http://act.greenpeace.in/freedomofspeech/?track_id=FOS_SM_FB_FBAD1_PAID", "key": "5c317caa992cbb563be890e352e1aaf2", "petition": {"cc": "IN", "basket": "greenpeace", "issue": "india free speech"}}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/11182054_10153199733660239_3815253796393588257_n.jpg?oh=5281e6234596aec3e04409ceb686deca&oe=55FE6DF2", "height": 960, "width": 960}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p720x720/11182054_10153199733660239_3815253796393588257_n.jpg?oh=66534829281401afa7bec85a5174088c&oe=560AB458", "height": 720, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p600x600/11182054_10153199733660239_3815253796393588257_n.jpg?oh=88c22a04eb1138c48018ca3ae37ffaca&oe=5609A4C2", "height": 600, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p480x480/11182054_10153199733660239_3815253796393588257_n.jpg?oh=50caf09cc739bd225c593f3bf80f69dc&oe=55FB67F8", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p320x320/11182054_10153199733660239_3815253796393588257_n.jpg?oh=a8435e8e61dd93c3fec3d978128dea06&oe=5604C8BA", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p180x540/11182054_10153199733660239_3815253796393588257_n.jpg?oh=8f756375ade458cfae12d2d26bae4770&oe=55F4559F", "height": 540, "width": 540}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/11182054_10153199733660239_3815253796393588257_n.jpg?oh=b206f84846380a189cb9b038b9751cf0&oe=560BA5AA", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p75x225/11182054_10153199733660239_3815253796393588257_n.jpg?oh=8345a9ef0ed7c0f8876684aa862b257a&oe=55CA53D4", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 11.7924528302, "months": {"1": 29, "3": 18, "2": 28, "5": 23, "4": 20, "7": 38, "6": 12, "9": 6, "8": 38}, "reeng": {"10": 147, "1": 25, "3": 10, "2": 6, "5": 6, "4": 4, "7": 4, "6": 1, "9": 2, "8": 7}, "month": 13.679245283}, "id": "10153199733660239"}