{"context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "from": {"id": 95735961890}, "name": "F\u00f6rsta bilden fr\u00e5n aktionen p\u00e5 Oskarshamns k\u00e4rnkraftverk. Banderollen h\u00e4nger p\u00e5 reaktor 2, som har varit i drift i 42 \u00e5r trots att reaktorns tekniska livsl\u00e4ngd \u00e4r 40 \u00e5r.  \nMejla Str\u00e5ls\u00e4kerhetsmyndigheten nu!\nhttp://bit.ly/1dpPedX", "datetime": [2014, 3, 5, 8], "pid": 95735961890, "comments": {"months": {"1": 30, "3": 35, "2": 9}, "reeng": {"10": 27, "1": 26, "3": 4, "2": 3, "5": 5, "4": 1, "7": 3, "6": 1, "9": 3, "8": 1}, "month": 40.5405405405, "paging": {"cursors": {"after": "Nzg=", "before": "Nzg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151897914671891/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Nzg%3D"}, "new": 35.1351351351, "summary": {"total_count": 79, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206440455187279", "name": "Inger Mellberg"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-05T10:10:22+0000", "message": "Hur kom dom dit? finns det inga vakter? St\u00e4ng igen skiten.", "id": "10151897914671891_10453188", "user_likes": false}]}, "height": 479, "created_time": "2014-03-05T08:35:38+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 306, "3": 1001, "2": 398}, "reeng": {"10": 854, "1": 249, "3": 124, "2": 55, "5": 117, "4": 55, "7": 63, "6": 74, "9": 60, "8": 54}, "month": 17.9472140762, "paging": {"cursors": {"after": "MTA2MTM0NzM3NzIxNDc3Mg==", "before": "MTA2MTM0NzM3NzIxNDc3Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151897914671891/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTA2MTM0NzM3NzIxNDc3Mg%3D%3D"}, "new": 14.6041055718, "summary": {"total_count": 1738}, "data": [{"id": "1061347377214772", "name": "Linnea Svensson"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["sweden", "se", "karnkraft", "tidforpension"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1dpPedX", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/sweden/se/karnkraft/tidforpension/", "surl": "1dpPedX", "key": "dafeb9d95ca453dd34568a3d5dd4910f", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1dpPedX", "http://www.tidforpension.se/?utm_campaign=SE%20Nuclear&utm_source=facebook.com&utm_medium=facebook%20post&utm_content=Lily%202", "http://www.greenpeace.org/sweden/se/karnkraft/tidforpension?utm_campaign=SE%2520Nuclear&utm_source=facebook.com&utm_medium=facebook%2520post&utm_content=Lily%25202"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/sweden/se/karnkraft/tidforpension/", "key": "dafeb9d95ca453dd34568a3d5dd4910f", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/1900545_10151897914671891_787057928_o.jpg", "height": 1363, "width": 2048}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/p960x960/1900545_10151897914671891_787057928_o.jpg", "height": 960, "width": 1442}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/p720x720/1900545_10151897914671891_787057928_o.jpg", "height": 720, "width": 1081}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/p600x600/1900545_10151897914671891_787057928_o.jpg", "height": 600, "width": 901}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/p480x480/1900545_10151897914671891_787057928_o.jpg", "height": 480, "width": 721}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p320x320/1507122_10151897914671891_787057928_n.jpg?oh=f88c73028a593870a6dd57c228fdca34&oe=55FB8D80", "height": 320, "width": 481}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/p180x540/1900545_10151897914671891_787057928_o.jpg", "height": 540, "width": 811}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p130x130/1507122_10151897914671891_787057928_n.jpg?oh=87de42d8755defe7fba94aaf424b9122&oe=56045B80", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p75x225/1507122_10151897914671891_787057928_n.jpg?oh=1604338a6316666847faaea359c87db3&oe=55FD1981", "height": 225, "width": 338}], "total": {"new": 15.4022988506, "months": {"1": 327, "3": 1008, "2": 405}, "reeng": {"10": 861, "1": 268, "3": 127, "2": 57, "5": 119, "4": 56, "7": 64, "6": 74, "9": 60, "8": 54}, "month": 18.7931034483}, "id": "10151897914671891"}