{"context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 35634348348}, "name": "Az Adidas beadta a derek\u00e1t: a mai napon bemutatta \u00faj terv\u00e9t a k\u00e1ros vegyi anyagok kiv\u00e1lt\u00e1s\u00e1ra. http://bit.ly/UsZQmE\n\nA v\u00e1llalat a Greenpeace \u201eDetox\u201d kamp\u00e1ny\u00e1val egy\u00fcttm\u0171k\u00f6dve bejelentette, hogy r\u00f6vid t\u00e1von kivonja a perfluorozott anyagokat (PFC-ket) a teljes gy\u00e1rt\u00e1si l\u00e1nc\u00e1b\u00f3l. Ezzel a t\u00f6bbi ruhagy\u00e1rt\u00f3 el\u0151tt is magasra teszi a l\u00e9cet.\n\nAz Adidas m\u00e1r 2011-ben elk\u00f6telezte mag\u00e1t a m\u00e9regtelen\u00edt\u00e9s mellett, \u00e1m az\u00f3ta nem tettek val\u00f3di l\u00e9p\u00e9seket. Ez\u00e9rt kezdett a Greenpeace \u00fajfent a m\u00e1rk\u00e1t c\u00e9lz\u00f3 kamp\u00e1nyba.\n\n\u00dajra bebizonyosodott, hogy az emberek \u00f6sszefog\u00e1sa a k\u00f6rnyezeti fenntarthat\u00f3s\u00e1g\u00e9rt a legnagyobb c\u00e9geket is v\u00e1ltoz\u00e1sra k\u00e9nyszer\u00edti.\n\nMi pedig term\u00e9szetesen tov\u00e1bbra is nyomon k\u00f6vetj\u00fck, a v\u00e1llalatok betartj\u00e1k-e \u00edg\u00e9reteiket \u2013 \u00e9s szigor\u00faan sz\u00e1mon is k\u00e9rj\u00fck rajtuk, ha nem \u00edgy tenn\u00e9nek.\n\nA Detox kamp\u00e1ny r\u00e1vil\u00e1g\u00edt a ruham\u00e1rk\u00e1k, a besz\u00e1ll\u00edt\u00f3ik \u00e9s a s\u00falyos v\u00edzszennyez\u00e9s k\u00f6z\u00f6tti \u00f6sszef\u00fcgg\u00e9sekre. A kamp\u00e1nynak k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en m\u00e1r 20 vil\u00e1gc\u00e9g (olyanok, mint a Benetton, a Zara vagy a Valentino) v\u00e1llalta ruhagy\u00e1rt\u00e1s\u00e1nak m\u00e9regtelen\u00edt\u00e9s\u00e9t.", "sharedposts": {"months": {"1": 3, "5": 1, "6": 3}, "reeng": {"1": 3, "10": 4}, "month": 42.8571428571, "paging": {"cursors": {"after": "NjU1ODUwODIxMTQ5ODkw", "before": "NjU1ODUwODIxMTQ5ODkw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152449325088349/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NjU1ODUwODIxMTQ5ODkw"}, "new": 42.8571428571, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10361310_10152449325088349_7207339951018729995_n.jpg?oh=6a67da3b99938fd53f8d9721c63e63b5&oe=560C1FA1", "story": "K\u00f6z\u00f6ss\u00e9g\u00e9p\u00edt\u0151 Mozgalom (K\u00f6z\u00c9p) shared Greenpeace Hungary's photo.", "from": {"category": "Community", "name": "K\u00f6z\u00f6ss\u00e9g\u00e9p\u00edt\u0151 Mozgalom (K\u00f6z\u00c9p)", "id": "123651227703188"}, "name": "Greenpeace Hungary", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "object_id": "10152449325088349", "updated_time": "2014-06-13T14:29:22+0000", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.HU/photos/a.377502068348.159753.35634348348/10152449325088349/?type=1", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODk0MzAwNDM3Mjc4Mzg4", "before": "ODQyMDQ2ODkyNTExNTIy"}}, "data": [{"id": "842046892511522", "name": "J\u00e1nos Olej\u00e1rcsin"}, {"id": "894300437278388", "name": "B\u00e1lint Bord\u00e1s"}]}, "story_tags": {"0": [{"length": 30, "type": "page", "id": "123651227703188", "name": "K\u00f6z\u00f6ss\u00e9g\u00e9p\u00edt\u0151 Mozgalom (K\u00f6z\u00c9p)", "offset": 0}], "38": [{"length": 18, "type": "page", "id": "35634348348", "name": "Greenpeace Hungary", "offset": 38}], "59": [{"length": 5, "id": "10152449325088349", "name": "", "offset": 59}]}, "created_time": "2014-06-13T14:29:22+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "123651227703188_655850821149890", "status_type": "shared_story", "description": "Az Adidas beadta a derek\u00e1t: a mai napon bemutatta \u00faj terv\u00e9t a k\u00e1ros vegyi anyagok kiv\u00e1lt\u00e1s\u00e1ra. http://bit.ly/UsZQmE\n\nA v\u00e1llalat a Greenpeace \u201eDetox\u201d kamp\u00e1ny\u00e1val egy\u00fcttm\u0171k\u00f6dve bejelentette, hogy r\u00f6vid t\u00e1von kivonja a perfluorozott anyagokat (PFC-ket) a teljes gy\u00e1rt\u00e1si l\u00e1nc\u00e1b\u00f3l. Ezzel a t\u00f6bbi ruhagy\u00e1rt\u00f3 el\u0151tt is magasra teszi a l\u00e9cet.\n\nAz Adidas m\u00e1r 2011-ben elk\u00f6telezte mag\u00e1t a m\u00e9regtelen\u00edt\u00e9s mellett, \u00e1m az\u00f3ta nem tettek val\u00f3di l\u00e9p\u00e9seket. Ez\u00e9rt kezdett a Greenpeace \u00fajfent a m\u00e1rk\u00e1t c\u00e9lz\u00f3 kamp\u00e1nyba.\n\n\u00dajra bebizonyosodott, hogy az emberek \u00f6sszefog\u00e1sa a k\u00f6rnyezeti fenntarthat\u00f3s\u00e1g\u00e9rt a legnagyobb c\u00e9geket is v\u00e1ltoz\u00e1sra k\u00e9nyszer\u00edti.\n\nMi pedig term\u00e9szetesen tov\u00e1bbra is nyomon k\u00f6vetj\u00fck, a v\u00e1llalatok betartj\u00e1k-e \u00edg\u00e9reteiket \u2013 \u00e9s szigor\u00faan sz\u00e1mon is k\u00e9rj\u00fck rajtuk, ha nem \u00edgy tenn\u00e9nek.\n\nA Detox kamp\u00e1ny r\u00e1vil\u00e1g\u00edt a ruham\u00e1rk\u00e1k, a besz\u00e1ll\u00edt\u00f3ik \u00e9s a s\u00falyos v\u00edzszennyez\u00e9s k\u00f6z\u00f6tti \u00f6sszef\u00fcgg\u00e9sekre. A kamp\u00e1nynak k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en m\u00e1r 20 vil\u00e1gc\u00e9g (olyanok, mint a Benetton, a Zara vagy a Valentino) v\u00e1llalta ruhagy\u00e1rt\u00e1s\u00e1nak m\u00e9regtelen\u00edt\u00e9s\u00e9t."}]}, "datetime": [2014, 6, 11, 9], "pid": 35634348348, "comments": {"months": {"1": 5, "2": 1, "4": 1, "6": 3}, "reeng": {"1": 5, "10": 4, "3": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTM=", "before": "MTM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152449325088349/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTM%3D"}, "new": 50.0, "summary": {"total_count": 13, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206146008626858", "name": "Udvardi Tibor"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-11T11:04:43+0000", "message": "\u00c9s m\u00e9gy egy ilyen! http://www.adidas-group.com/en/media/news-archive/sustainability-news/2012/response-greenpeace-report-on-the-use-of-chemicals-in-the-outdoor-industry/", "id": "10152449325088349_10152449449368349", "user_likes": false}]}, "height": 480, "created_time": "2014-06-11T09:39:05+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 40, "3": 49, "2": 37, "5": 52, "4": 48, "6": 109}, "reeng": {"10": 214, "1": 31, "3": 27, "2": 2, "5": 14, "4": 6, "7": 15, "6": 3, "9": 18, "8": 5}, "month": 11.9402985075, "paging": {"cursors": {"after": "OTI0MTMyMjU3NjA3NjI4", "before": "OTI0MTMyMjU3NjA3NjI4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152449325088349/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OTI0MTMyMjU3NjA3NjI4"}, "new": 9.2537313433, "summary": {"total_count": 340}, "data": [{"id": "924132257607628", "name": "Ferencn\u00e9 Gabriella \u00c1cs"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "adidas-group.com", "params": "", "query": {}, "path": ["media", "filer_public", "2014", "06", "11", "11062014_chemical_management_progress_at_the_adidas_group.pdf"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/UsZQmE", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.adidas-group.com/media/filer_public/2014/06/11/11062014_chemical_management_progress_at_the_adidas_group.pdf", "surl": "UsZQmE", "key": "5fb692a68f9a8b24da1f175c67213d7a", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/UsZQmE"]}, "landing": "http://www.adidas-group.com/media/filer_public/2014/06/11/11062014_chemical_management_progress_at_the_adidas_group.pdf", "key": "5fb692a68f9a8b24da1f175c67213d7a", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/10365547_10152449325088349_7207339951018729995_o.jpg", "height": 800, "width": 1200}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p720x720/10365547_10152449325088349_7207339951018729995_o.jpg", "height": 720, "width": 1080}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p600x600/10365547_10152449325088349_7207339951018729995_o.jpg", "height": 600, "width": 900}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p480x480/10365547_10152449325088349_7207339951018729995_o.jpg", "height": 480, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p320x320/10361310_10152449325088349_7207339951018729995_n.jpg?oh=0cb8754a1438babfdaaae704390be0ad&oe=55C722F0", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p180x540/10365547_10152449325088349_7207339951018729995_o.jpg", "height": 540, "width": 810}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/10361310_10152449325088349_7207339951018729995_n.jpg?oh=f581ec6a69f648110ff7f93e1d94b92a&oe=560D62E0", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p75x225/10361310_10152449325088349_7207339951018729995_n.jpg?oh=25c5f429a35cb320ee1aa7fdb5fe94b9&oe=55C0849E", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 10.5263157895, "months": {"1": 45, "3": 49, "2": 38, "5": 53, "4": 48, "6": 109}, "reeng": {"10": 215, "1": 36, "3": 28, "2": 2, "5": 14, "4": 6, "7": 15, "6": 3, "9": 18, "8": 5}, "month": 13.1578947368}, "id": "10152449325088349"}