{"context": {"cc": "NO", "lang": "NO", "nro": "NOR"}, "from": {"id": 44960467949}, "name": "For 25 \u00e5r siden for\u00e5rsaket #ExxonValdez et oljeutslipp p\u00e5 40,9 millioner liter r\u00e5olje p\u00e5 kysten av Alaska. Millioner av dyr d\u00f8de som f\u00f8lge av utslippet og flere tusen kilometer med kystlinje ble ber\u00f8rt.\n\nN\u00e5 risikerer Arktis igjen en tilsvarende trussel. Denne sommeren har ExxonMobil planlagt \u00e5 bore i de mest ekstreme og avsidesliggende omr\u00e5dene i Arktis. Derfor demonstrerte Greenpeace-aktivistene mot Exxon riggen West Alpha tidligere i dag.\n\nSIGNER og DEL for \u00e5 beskytte Arktis for godt: \n\u25ba http://bit.ly/1dHXQd3\n\n#SaveTheArctic", "datetime": [2014, 3, 24, 19], "pid": 44960467949, "comments": {"months": {"3": 2}, "reeng": {"10": 2}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152088601752950/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mg%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "781854671900020", "name": "Simon S\u00e6tre"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-24T21:31:29+0000", "message": "Exxon valdez er vel mer et skjellsord for de som vet hva de st\u00e5r for... Det var jo en milj\u00f8 katastrofe uten side stykke.. Skremmende med liv som gikk tapt under katastrofen og ikke minst mange \u00e5r etter.. De sliter vel sikkert litt enn\u00e5 der borte tenker eg..", "id": "10152088601752950_10992489", "user_likes": false}]}, "height": 720, "created_time": "2014-03-24T19:56:11+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 4, "3": 24, "2": 6}, "reeng": {"8": 1, "3": 3, "6": 1, "7": 4, "10": 25}, "month": 11.7647058824, "paging": {"cursors": {"after": "NjI4OTgxNzU3MjMyNzkx", "before": "NjI4OTgxNzU3MjMyNzkx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152088601752950/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NjI4OTgxNzU3MjMyNzkx"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 34}, "data": [{"id": "628981757232791", "name": "Marie Wo\u0142oszyn Kramer"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "NO%2520Arctic%2520PG", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "Exxon%2520waldez%2520infographig"}, "path": [""], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1dHXQd3", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://www.savethearctic.org/?utm_campaign=NO%2520Arctic%2520PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=Exxon%2520waldez%2520infographig", "surl": "1dHXQd3", "key": "3c7e570bfb2cd54462b4030275099003", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1dHXQd3", "http://www.savethearctic.org/?utm_campaign=NO%20Arctic%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=Exxon%20waldez%20infographig"]}, "landing": "https://www.savethearctic.org/?utm_campaign=NO%2520Arctic%2520PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=Exxon%2520waldez%2520infographig", "key": "3c7e570bfb2cd54462b4030275099003", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpt1/v/t1.0-9/1979865_10152088601752950_766091996_n.jpg?oh=ab400fdcf7e689fbd3ef598a98b0ae7d&oe=55F7C600&__gda__=1443291339_fe6891eb7ba31923cd1a406c26f42b0d", "height": 960, "width": 960}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpt1/v/t1.0-9/p720x720/1979865_10152088601752950_766091996_n.jpg?oh=07118384eac32354becfb5ade4dce44e&oe=560CEF1F&__gda__=1442299675_98a835aed7879f92ecdb4576e195a6c6", "height": 720, "width": 720}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpt1/v/t1.0-9/p600x600/1979865_10152088601752950_766091996_n.jpg?oh=c8a324cd59ee39118b2da3f49fe376fa&oe=55C7083C&__gda__=1442488120_fdc95b08177701eb56916c45340bbc60", "height": 600, "width": 600}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpt1/v/t1.0-9/p480x480/1979865_10152088601752950_766091996_n.jpg?oh=899d60da2852dfb8218b3458f585e197&oe=55FADD72&__gda__=1442001526_62b25ca8edb9b09e739405e0ec0c9f2e", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpt1/v/t1.0-9/p320x320/1979865_10152088601752950_766091996_n.jpg?oh=37d89acfc0a411b9ba8885c7aa9a259c&oe=560C2263&__gda__=1443455079_1008f05e234c0d44bcc3e8b430a6c2b6", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpt1/v/t1.0-9/p180x540/1979865_10152088601752950_766091996_n.jpg?oh=1992bbd69007a43c9e240f1e47740a29&oe=55F73F7B&__gda__=1442850687_792bd730282500969566c709e294353d", "height": 540, "width": 540}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpt1/v/t1.0-9/p130x130/1979865_10152088601752950_766091996_n.jpg?oh=d8d8368aa2d32d8b13f3b9bc200c852f&oe=55FB8263&__gda__=1443334503_7a055b4fce670c0bd5515c5237e08fdd", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpt1/v/t1.0-9/p75x225/1979865_10152088601752950_766091996_n.jpg?oh=ad2079ef84f781041b984091d90c9599&oe=5606AD62&__gda__=1439056937_a7fcec9e6b6709f3333a9948ca0d4246", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 4, "3": 25, "2": 6}, "reeng": {"8": 1, "3": 3, "6": 1, "7": 4, "10": 26}, "month": 11.4285714286}, "id": "10152088601752950"}