{"context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "from": {"id": 48281319516}, "name": "Kuzey Do\u011fu Amerika son g\u00fcnlerde, a\u015f\u0131r\u0131 so\u011fuklarla bo\u011fu\u015fuyor. \n\nNedeni: Polar Vortex'in yer de\u011fi\u015ftirmesi ve eski merkezini kaybetmi\u015f olmas\u0131. \n\nBu, k\u00fcresel iklim de\u011fi\u015fiminin sonu\u00e7lar\u0131ndan biri. \n\n\u0130nsanl\u0131k Kuzey Kutbu'nun iklim dengesine etkisini k\u00fc\u00e7\u00fcmsemeye devam ederse, sonu\u00e7lar \u00e7ok daha y\u0131k\u0131c\u0131 bir boyuta ula\u015facak\u25ba http://bit.ly/1gmIBva", "datetime": [2014, 1, 7, 9], "pid": 48281319516, "comments": {"months": {"1": 47}, "reeng": {"10": 1, "3": 6, "2": 27, "5": 1, "4": 7, "7": 3, "6": 1, "8": 1}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "NTk=", "before": "NTk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152526660179517/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NTk%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 59, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153299389508497", "name": "Ozn Mrt Gktrk"}, "like_count": 16, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-07T12:19:23+0000", "message": "B\u00f6yle bir \u015fey yok, her \u015fey bu kadar kolayca k\u00fcresel \u0131s\u0131nmaya ba\u011flanamaz, kald\u0131 ki hi\u00e7bir yetkili bunun sebebinin k\u00fcresel \u0131s\u0131nma oldu\u011funu filan s\u00f6ylememi\u015fken sizin bu kadar kolay \"i\u015fte sebep\" diye ortaya \u00e7\u0131kman\u0131z d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcr\u00fcc\u00fc. Bilim bu kadar basit bir \u015fey de\u011fil. A\u015f\u0131r\u0131 s\u0131cak k\u00fcresel \u0131s\u0131nmadan a\u015f\u0131r\u0131 so\u011fuk k\u00fcresel \u0131s\u0131nmadan, oh ne ala memleket... Greenpeace'\u00e7i olunca otomatikman bilim insan\u0131 da olunuyor, ben \u00f6yle anlad\u0131m.", "id": "10152526660179517_14817907", "user_likes": false}]}, "height": 442, "created_time": "2014-01-07T09:24:08+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 1872}, "reeng": {"10": 138, "3": 164, "2": 694, "5": 175, "4": 259, "7": 125, "6": 127, "9": 90, "8": 100}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "ODI1MjgwMTMwODkxODIx", "before": "ODI1MjgwMTMwODkxODIx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152526660179517/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODI1MjgwMTMwODkxODIx"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1982}, "data": [{"id": "825280130891821", "name": "Ali Konca"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "sta", "utm_medium": "cpi", "utm_source": "facebook", "utm_post": "photo_text"}, "path": [""], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1gmIBva", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://www.savethearctic.org/?utm_source=facebook&utm_campaign=sta&utm_medium=cpi&utm_post=photo_text", "surl": "1gmIBva", "key": "1ff2c05790f526a11c7fa8811b874508", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1gmIBva", "http://savethearctic.org/?utm_source=facebook&utm_campaign=sta&utm_medium=cpi&utm_post=photo_text", "https://savethearctic.org/?utm_source=facebook&utm_campaign=sta&utm_medium=cpi&utm_post=photo_text"]}, "landing": "https://www.savethearctic.org/?utm_source=facebook&utm_campaign=sta&utm_medium=cpi&utm_post=photo_text", "key": "1ff2c05790f526a11c7fa8811b874508", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-frc3/v/t1.0-9/1003030_10152526660179517_1729988458_n.jpg?oh=c8b348b56c09237c8c864981e74f2768&oe=56061317", "height": 447, "width": 727}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-frc3/v/t1.0-9/q81/p320x320/1003030_10152526660179517_1729988458_n.jpg?oh=d8f2ace4202e7a1aebd7726c6fc58b26&oe=55C08528", "height": 320, "width": 520}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-frc3/v/t1.0-9/q81/p130x130/1003030_10152526660179517_1729988458_n.jpg?oh=7b027c5abc87ccbeb5898ffd62bb4b12&oe=55F527F2", "height": 130, "width": 211}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-frc3/v/t1.0-9/q81/p75x225/1003030_10152526660179517_1729988458_n.jpg?oh=97100758fee0ee25ee3ebaad13580fb0&oe=55C37C7E", "height": 225, "width": 365}], "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 1896}, "reeng": {"10": 138, "3": 166, "2": 710, "5": 176, "4": 262, "7": 125, "6": 128, "9": 90, "8": 101}, "month": 100.0}, "id": "10152526660179517"}