{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "S\u00e3o Pedro em crise com S\u00e3o Paulo? Enquanto o Estado peleja com a falta de \u00e1gua, o governador culpa o santo, pela falta de chuva. Entenda os fatores da maior crise h\u00eddrica de nossa hist\u00f3ria no lan\u00e7amento da #RevistaGreenpeace: http://migre.me/m9LwA\n\nFoto: Carol Quintanilha", "datetime": [2014, 10, 7, 14], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"10": 8, "1": 7, "3": 9, "2": 13, "5": 9, "4": 4, "7": 11, "6": 6, "9": 5, "8": 3}, "reeng": {"10": 57, "1": 7, "3": 2, "2": 3, "5": 1, "4": 1, "7": 1, "6": 2, "9": 1}, "month": 9.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "ODE=", "before": "ODE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152393995092543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODE%3D"}, "new": 9.3333333333, "summary": {"total_count": 81, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "951332151585071", "name": "Maria Esther Garcia Pallares"}, "like_count": 30, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-07T14:19:10+0000", "message": "\u00c8 , pelo jeito os \"santos\", n\u00e3o  colaboram com a destrui\u00e7\u00e3o das matas..", "id": "10152393995092543_10152394009037543", "user_likes": false}]}, "height": 479, "created_time": "2014-10-07T14:15:21+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"10": 330, "1": 211, "3": 260, "2": 265, "5": 194, "4": 227, "7": 149, "6": 143, "9": 192, "8": 145}, "reeng": {"10": 1617, "1": 130, "3": 96, "2": 19, "5": 76, "4": 27, "7": 57, "6": 29, "9": 39, "8": 26}, "month": 9.9716446125, "paging": {"cursors": {"after": "MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA==", "before": "MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152393995092543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA%3D%3D"}, "new": 6.1436672968, "summary": {"total_count": 2169}, "data": [{"id": "1664235353796920", "name": "Vanderson Silva"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "revistagreenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["segunda-materia", "agua-crise-e-colapso-em-sao-paulo"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/m9LwA", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://revistagreenpeace.org/segunda-materia/agua-crise-e-colapso-em-sao-paulo/", "surl": "m9LwA", "key": "0641f41e044220a9e020b49596c20d33", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/m9LwA"]}, "landing": "http://revistagreenpeace.org/segunda-materia/agua-crise-e-colapso-em-sao-paulo/", "key": "0641f41e044220a9e020b49596c20d33", "petition": null}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/t31.0-8/10687499_10152393995092543_4469080024351301639_o.jpg", "height": 1365, "width": 2048}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/t31.0-8/p960x960/10687499_10152393995092543_4469080024351301639_o.jpg", "height": 960, "width": 1440}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/t31.0-8/p720x720/10687499_10152393995092543_4469080024351301639_o.jpg", "height": 720, "width": 1080}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/t31.0-8/p600x600/10687499_10152393995092543_4469080024351301639_o.jpg", "height": 600, "width": 900}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/t31.0-8/p480x480/10687499_10152393995092543_4469080024351301639_o.jpg", "height": 480, "width": 720}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/p320x320/10527681_10152393995092543_4469080024351301639_n.jpg?oh=52f0d872c2eb817e56f4198c8b518895&oe=55C7C75D&__gda__=1443390950_ef017ee8fcb9e53ec25ff9048c14c2df", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/t31.0-8/p180x540/10687499_10152393995092543_4469080024351301639_o.jpg", "height": 540, "width": 810}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/p130x130/10527681_10152393995092543_4469080024351301639_n.jpg?oh=0d30d7f3b8f129b6fa15e342dce92aef&oe=5604FE4D&__gda__=1442065398_7e8e8518695e654ea3fa14f1cf6848b0", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/p75x225/10527681_10152393995092543_4469080024351301639_n.jpg?oh=c677dbb8b1a8967720a646127f964e55&oe=55C38933&__gda__=1438725643_44d1ec9a49741eb8bce33385916ceec7", "height": 225, "width": 338}], "total": {"new": 6.2992125984, "months": {"10": 333, "1": 217, "3": 263, "2": 273, "5": 199, "4": 230, "7": 155, "6": 147, "9": 195, "8": 147}, "reeng": {"10": 1646, "1": 136, "3": 97, "2": 22, "5": 77, "4": 27, "7": 58, "6": 30, "9": 40, "8": 26}, "month": 10.0509495137}, "id": "10152393995092543"}