{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Sabia que a casa dos ursos polares, morsas e navais pode desaparecer nas m\u00e3os de empresas petroleiras como Shell, BP, Exxon, Gazprom? Ajude-nos a salvar o \u00c1rtico:\r\n\r\n1) Assine a peti\u00e7\u00e3o: http://bit.ly/O5At5W\r\n2) Compartilhe essa imagem.\r\n3) Convite seus amigos para curtir a p\u00e1gina do Greenpeace Brasil.\r\n4) Se voc\u00ea tem Twitter, envie uma mensagem com a hashtag #Salveo\u00c1rtico e o link http://bit.ly/O5At5W", "datetime": [2014, 1, 13, 22], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 547}, "reeng": {"10": 12, "1": 398, "3": 114, "5": 20, "7": 1, "6": 1, "9": 1}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "NTkx", "before": "NTkx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151887907947543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NTkx"}, "new": 72.760511883, "summary": {"total_count": 591, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1586297408289760", "name": "Marco Wuo"}, "like_count": 37, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-16T10:46:06+0000", "message": "Parab\u00e9ns ao Greenpeace por trabalhar em prol da preserva\u00e7\u00e3o da natureza. Pena que tem muita gente mal instru\u00edda e n\u00e3o entende a import\u00e2ncia de se preservar a natureza, at\u00e9 para nossa sobreviv\u00eancia . Vai estudar mais aos ignorantes", "id": "10151887907947543_10956261", "user_likes": false}]}, "height": 400, "created_time": "2014-01-13T22:14:44+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 29271}, "reeng": {"10": 960, "1": 22219, "3": 5220, "2": 2, "5": 626, "4": 6, "7": 123, "6": 7, "9": 97, "8": 11}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "NTc3MDkxMDAyMzk0MTY5", "before": "NTc3MDkxMDAyMzk0MTY5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151887907947543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NTc3MDkxMDAyMzk0MTY5"}, "new": 75.9078951864, "summary": {"total_count": 29965}, "data": [{"id": "577091002394169", "name": "Carmen Silvia Teixeira"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "salveoartico.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/O5At5W", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.salveoartico.org.br/", "surl": "O5At5W", "key": "334ce6db0cc027d623699753b6024929", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/O5At5W"]}, "landing": "http://www.salveoartico.org.br/", "key": "334ce6db0cc027d623699753b6024929", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/1536567_10151887907947543_1469186159_n.jpg?oh=5aa0ee074e01797ea134ff0c8b100357&oe=55C60C3D", "height": 400, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p320x320/1536567_10151887907947543_1469186159_n.jpg?oh=855735a987f70a6efffa63053cc3815e&oe=55C0941A", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p130x130/1536567_10151887907947543_1469186159_n.jpg?oh=ae34969fcfb6d2474443d08210b9a837&oe=55FD36C0", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p75x225/1536567_10151887907947543_1469186159_n.jpg?oh=02ecdcfa077d9f7359211fe5f901fafd&oe=560BF5A4", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 75.9799267598, "months": {"1": 29492}, "reeng": {"10": 961, "1": 22408, "3": 5247, "2": 2, "5": 629, "4": 6, "7": 123, "6": 7, "9": 98, "8": 11}, "month": 100.0}, "id": "10151887907947543"}