{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Candidatos a presidente visitam o Cear\u00e1 durante anivers\u00e1rio da morte de Padre C\u00edcero, o padroeiro das florestas. Hora boa para pression\u00e1-los a assumir compromissos pela prote\u00e7\u00e3o ambiental. Saiba mais: http://migre.me/kwrOj\n\nO que voc\u00ea espera que os candidatos se comprometam a fazer pelo meio ambiente? D\u00ea sua opini\u00e3o!", "datetime": [2014, 7, 18, 23], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 1, "3": 1, "5": 4, "4": 5, "7": 5, "6": 3}, "reeng": {"10": 18, "5": 1}, "month": 5.2631578947, "paging": {"cursors": {"after": "MjE=", "before": "MjE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152235118407543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MjE%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 21, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "711608575627749", "name": "Samayra Lima"}, "like_count": 15, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-19T03:22:41+0000", "message": "Primeiramente n\u00e3o precisamos de novas leis, o que necessita-se \u00e9 por em pratica, exercer as leis que temos... Intensificar nas fiscaliza\u00e7\u00f5es, promover a educa\u00e7\u00e3o ambiental e inserir a comunidade em a\u00e7\u00f5es ambientais, pois ainda sim, \u00e0 falta de conhecimento. ", "id": "10152235118407543_10152235885632543", "user_likes": false}]}, "height": 602, "created_time": "2014-07-18T23:30:00+0000", "width": 399, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 103, "3": 94, "2": 131, "5": 113, "4": 96, "7": 266, "6": 109}, "reeng": {"10": 796, "1": 29, "3": 18, "2": 2, "5": 15, "4": 7, "7": 18, "6": 8, "9": 12, "8": 7}, "month": 11.2938596491, "paging": {"cursors": {"after": "MTAwNTQ2NDMwNjE1MzE2Ng==", "before": "MTAwNTQ2NDMwNjE1MzE2Ng=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152235118407543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAwNTQ2NDMwNjE1MzE2Ng%3D%3D"}, "new": 3.1798245614, "summary": {"total_count": 936}, "data": [{"id": "1005464306153166", "name": "Dulcinea Martins"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Em-nome-de-Padre-Cicero"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/kwrOj", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Em-nome-de-Padre-Cicero/", "surl": "kwrOj", "key": "2bf485442da1c40f7e42ca168cc5297b", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/kwrOj"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Em-nome-de-Padre-Cicero/", "key": "2bf485442da1c40f7e42ca168cc5297b", "petition": null}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/10387349_10152235118407543_6805465877683412557_n.png?oh=c8929c98f1d9565a7be48397b2bdee3f&oe=55FD0CFD&__gda__=1438728322_b7c7e3aa73ab34f2e9a74ffa33eb604d", "height": 602, "width": 399}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p320x320/10387349_10152235118407543_6805465877683412557_n.png?oh=835c83ef546857814cc4e68bd16d4bf2&oe=55C84FB5&__gda__=1443414435_74d0e28f840792ba46a487c2cc191000", "height": 482, "width": 320}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p180x540/10387349_10152235118407543_6805465877683412557_n.png?oh=2feaf85f2d5673b3d61d8873931aad9f&oe=55FFE290&__gda__=1438613638_c759da2f44849e1de1096927d59cca2b", "height": 540, "width": 357}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/10387349_10152235118407543_6805465877683412557_n.png?oh=589fe60b8b14390166f9fc77d4d32c36&oe=55BEB0A5&__gda__=1443586227_ce701dc576c8272adb793a07916624f5", "height": 196, "width": 130}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p75x225/10387349_10152235118407543_6805465877683412557_n.png?oh=67c30e703f55e216f1a6341a7291bef6&oe=55BFE6DB&__gda__=1442021744_526efab51572c53e7829add7620a8e0f", "height": 225, "width": 149}], "total": {"new": 3.141928494, "months": {"1": 103, "3": 94, "2": 131, "5": 116, "4": 100, "7": 268, "6": 111}, "reeng": {"10": 807, "1": 29, "3": 18, "2": 2, "5": 15, "4": 7, "7": 18, "6": 8, "9": 12, "8": 7}, "month": 11.1592632719}, "id": "10152235118407543"}