{"context": {"cc": "LU", "lang": "FR", "nro": "LUX"}, "from": {"id": 67370457805}, "name": "Aldi verzicht op G\u00ebfter a Schong a Kleeder:\n\nDen gr\u00e9issten Discounter deen och bel\u00e9ift ass bei de l\u00ebtzebuerger KonsumentInnen, verzicht ab 2020 ganz op G\u00ebfter a gesondheetsschiedlech Chemikalien bei de Schong a Kleeder. D\u00ebs Annonce vun Aldi g\u00ebllt weltw\u00e4it a soumadder och an den Gesch\u00e4fter zu L\u00ebtzebuerg.  #detox \n\nLe g\u00e9ant du \"discount\" ALDI, a promis de d\u00e9toxifier ses v\u00eatements. A partir de 2020, plus de produits toxiques dans les gammes de v\u00eatements et chaussures pour toutes les fili\u00e8res d'ALDI.\n\nhttp://www.greenpeace.de/themen/endlager-umwelt/aldi-auf-sauberem-kurs", "datetime": [2015, 3, 31, 9], "pid": 67370457805, "comments": {"months": {"1": 6, "12": 7}, "reeng": {"1": 2, "10": 7, "2": 4}, "month": 46.1538461538, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNeU1qUXdNRGcwTnpJNE1EWTZNVFF5TnpjNU5qTTNNZz09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNeU1qUXdNRGcwTnpJNE1EWTZNVFF5TnpjNU5qTTNNZz09"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153223980982806/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNeU1qUXdNRGcwTnpJNE1EWTZNVFF5TnpjNU5qTTNNZz09"}, "new": 15.3846153846, "summary": {"total_count": 13, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "1430142720614204", "name": "Witry Danielle"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-31T10:06:12+0000", "message": "As natierlech eng gud idee,mais firwat 5 joer wuarden!Dad as eng gud Marketingsstrategie fir Client\u00e8le am positiven besoin ze haalen.Mmuuaahhh,soory 5 joer,ken verst\u00e4ndis dofir \ud83d\ude34", "id": "10153223980982806_10153224008472806", "user_likes": false}]}, "height": 720, "created_time": "2015-03-31T09:47:24+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 4, "10": 1, "12": 9, "1": 10, "3": 2, "2": 2, "5": 1, "4": 2, "7": 2, "6": 5, "9": 1, "8": 1}, "reeng": {"10": 26, "1": 3, "2": 2, "4": 3, "7": 1, "6": 3, "9": 1, "8": 1}, "month": 25.0, "paging": {"cursors": {"after": "ODUzMzExNjI0NzIzNjE3", "before": "ODUzMzExNjI0NzIzNjE3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153223980982806/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODUzMzExNjI0NzIzNjE3"}, "new": 7.5, "summary": {"total_count": 41}, "data": [{"id": "853311624723617", "name": "Ren\u00e9e Victorine Waringo"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.de", "params": "", "query": {}, "path": ["themen", "endlager-umwelt", "aldi-auf-sauberem-kurs"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.de/themen/endlager-umwelt/aldi-auf-sauberem-kurs", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.de/themen/endlager-umwelt/aldi-auf-sauberem-kurs", "surl": null, "key": "61a8f3584561b520e9de6642d8a29222", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.de/themen/endlager-umwelt/aldi-auf-sauberem-kurs", "key": "61a8f3584561b520e9de6642d8a29222", "petition": null}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/11082523_10153223980982806_7450677707004809271_n.jpg?oh=0dbf0029ff5892b4da3896dcf3b99473&oe=55C7B984&__gda__=1442470097_f409a5d66a52c7a8e5c8a6505b541978", "height": 960, "width": 960}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/p720x720/11082523_10153223980982806_7450677707004809271_n.jpg?oh=a747e8be6d43b35d22fcb7d1383e6a77&oe=56013F2E&__gda__=1443500181_7db839cef9df3e708b2d045f72477148", "height": 720, "width": 720}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/p600x600/11082523_10153223980982806_7450677707004809271_n.jpg?oh=641f1848d37af6e4ca0ee93fce30b234&oe=560B66B4&__gda__=1438821135_53c0d251fa73a7824cc9725e72193917", "height": 600, "width": 600}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/p480x480/11082523_10153223980982806_7450677707004809271_n.jpg?oh=af6cf8fa2ad653207eba7dc1f00490c2&oe=5605088E&__gda__=1438666549_879e29633da35d7336e9ad457b6fdfee", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/p320x320/11082523_10153223980982806_7450677707004809271_n.jpg?oh=b4610c4c2b5c91a5cf0ba87bee56429c&oe=55C026CC&__gda__=1442475895_3122d800b79ebcde642e5da371c78a15", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/p180x540/11082523_10153223980982806_7450677707004809271_n.jpg?oh=4552955a9d1b3bcaf8442e620f7e3c7a&oe=55FA6AE9&__gda__=1442186066_3a485df8780d4362e66c5649a6dfba52", "height": 540, "width": 540}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/p130x130/11082523_10153223980982806_7450677707004809271_n.jpg?oh=dc86c24a589f5edf713f79447eff56dd&oe=55C67CDC&__gda__=1443568743_c7e3f0d8fbf67aa67501d03b232cdcde", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/p75x225/11082523_10153223980982806_7450677707004809271_n.jpg?oh=6469d5ad79bf0063ceeea5dd1c672c7b&oe=55C34FA2&__gda__=1442093466_8045a6d8b3ce5307822ea9097dfa2d0a", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 6.8181818182, "months": {"11": 4, "10": 1, "12": 11, "1": 12, "3": 2, "2": 2, "5": 1, "4": 2, "7": 2, "6": 5, "9": 1, "8": 1}, "reeng": {"10": 28, "1": 3, "2": 4, "4": 3, "7": 1, "6": 3, "9": 1, "8": 1}, "month": 27.2727272727}, "id": "10153223980982806"}