{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Governo demora a dar incentivos para ve\u00edculos h\u00edbridos e el\u00e9tricos no Brasil. Enquanto isso, vemos a emiss\u00e3o do setor de transportes chegar a n\u00edveis preocupantes. O Greenpeace defende ve\u00edculos mais limpos, e a eletromobilidade seria o caminho ideal para que essa mudan\u00e7a acontecesse. Infelizmente, o que vemos s\u00e3o empresas preocupadas em maximizar lucros com carros defasados aliadas a um governo que n\u00e3o cobra contrapartidas das montadoras ou mesmo concede incentivos para que o carro el\u00e9trico seja realidade no pa\u00eds. http://migre.me/lwl0w", "datetime": [2014, 9, 9, 2], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 4, "3": 5, "2": 4, "5": 2, "4": 2, "9": 5, "8": 1}, "reeng": {"10": 14, "1": 1, "3": 1, "5": 1, "4": 2, "7": 4}, "month": 17.3913043478, "paging": {"cursors": {"after": "Mjc=", "before": "Mjc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152340517877543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mjc%3D"}, "new": 4.347826087, "summary": {"total_count": 27, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1012921772053054", "name": "Bruno Dunshee"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-09T12:19:03+0000", "message": "Come\u00e7ando com \u00f4nibus el\u00e9tricos interligando ciclovias!", "id": "10152340517877543_10152341660652543", "user_likes": false}]}, "height": 479, "created_time": "2014-09-09T02:00:04+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 127, "3": 156, "2": 147, "5": 94, "4": 107, "7": 91, "6": 78, "9": 257, "8": 93}, "reeng": {"10": 939, "1": 47, "3": 36, "2": 8, "5": 32, "4": 19, "7": 25, "6": 15, "9": 14, "8": 15}, "month": 11.0434782609, "paging": {"cursors": {"after": "MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA==", "before": "MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152340517877543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA%3D%3D"}, "new": 4.0869565217, "summary": {"total_count": 1178}, "data": [{"id": "1664235353796920", "name": "Vanderson Silva"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "automotivebusiness.com.br", "params": "", "query": {}, "path": ["noticia", "20416", "eletricos-e-hibridos-ainda-em-2o-plano"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/lwl0w", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.automotivebusiness.com.br/noticia/20416/eletricos-e-hibridos-ainda-em-2o-plano", "surl": "lwl0w", "key": "e50213b2ee3ac73ede8d4029a38b92fa", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/lwl0w"]}, "landing": "http://www.automotivebusiness.com.br/noticia/20416/eletricos-e-hibridos-ainda-em-2o-plano", "key": "e50213b2ee3ac73ede8d4029a38b92fa", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/1557135_10152340517877543_8584555685845895389_o.jpg", "height": 1364, "width": 2048}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p960x960/1557135_10152340517877543_8584555685845895389_o.jpg", "height": 960, "width": 1441}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p720x720/1557135_10152340517877543_8584555685845895389_o.jpg", "height": 720, "width": 1081}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p600x600/1557135_10152340517877543_8584555685845895389_o.jpg", "height": 600, "width": 900}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p480x480/1557135_10152340517877543_8584555685845895389_o.jpg", "height": 480, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p320x320/10614325_10152340517877543_8584555685845895389_n.jpg?oh=34cc1b8404bb4898f73139934fe52e73&oe=55F3169C", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p180x540/1557135_10152340517877543_8584555685845895389_o.jpg", "height": 540, "width": 810}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/10614325_10152340517877543_8584555685845895389_n.jpg?oh=d08c4356b0b1bdd91d74c41fb0d9da02&oe=55F9178C", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p75x225/10614325_10152340517877543_8584555685845895389_n.jpg?oh=4949b8f38b8480d037ee417a69959607&oe=55C77CF2", "height": 225, "width": 338}], "total": {"new": 4.1237113402, "months": {"1": 129, "3": 159, "2": 151, "5": 95, "4": 109, "7": 91, "6": 78, "9": 258, "8": 94}, "reeng": {"10": 947, "1": 48, "3": 36, "2": 8, "5": 32, "4": 21, "7": 28, "6": 15, "9": 14, "8": 15}, "month": 11.0824742268}, "id": "10152340517877543"}