{"context": {"cc": "KO", "lang": "KO", "nro": "EAS"}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace \uadf8\ub9b0\ud53c\uc2a4 (\uacf5\uc2dd \ud55c\uad6d\ud398\uc774\uc9c0)", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "103747553053480"}, "name": "Greenpeace Deutschland", "pid": 103747553053480, "comments": {"months": {"2": 1, "4": 2}, "reeng": {"10": 3}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/103747553053480_697400983688131/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "863261060413772", "name": "\uc591\ub3d9\uc120"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-26T07:38:06+0000", "message": "\uba4b\uc9d1\ub2c8\ub2e4. @@", "id": "697400983688131_697519143676315", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 8, 26, 7], "full_picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xat1/v/t15.0-10/s720x720/10604759_10152606322462488_10152606320197488_36488_1756_b.jpg?oh=c26323534a2aaccb87972f7747c0401c&oe=562F647B&__gda__=1441823217_507f02a486b924e7ccabbf918d6646cd", "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.de/videos/10152606320197488/", "likes": {"months": {"1": 60, "3": 16, "2": 145, "5": 2, "4": 29, "7": 3, "6": 2, "8": 8}, "reeng": {"10": 150, "1": 20, "3": 16, "2": 8, "5": 11, "4": 18, "7": 8, "6": 10, "9": 14, "8": 10}, "month": 22.641509434, "paging": {"cursors": {"after": "NzczMjAxODg2MTI4NTM2", "before": "NzczMjAxODg2MTI4NTM2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/103747553053480_697400983688131/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NzczMjAxODg2MTI4NTM2"}, "new": 7.5471698113, "summary": {"total_count": 271}, "data": [{"id": "773201886128536", "name": "\uc2ec\ucc28\uc57c"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {"set": "a.10152435727688300.1073741869.7297163299", "type": "1"}, "path": ["media", "set"], "scheme": "https"}, "url": "https://www.facebook.com/media/set/?set=a.10152435727688300.1073741869.7297163299&type=1", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.facebook.com/media/set/?set=a.10152435727688300.1073741869.7297163299&type=1", "surl": null, "key": "a6bea9c57db377d8168db049d231343d", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.facebook.com/media/set/?set=a.10152435727688300.1073741869.7297163299&type=1", "key": "a6bea9c57db377d8168db049d231343d", "petition": null}], "created_time": "2014-08-26T07:00:01+0000", "message": "\uc9c0\ub09c 8\uc6d4 23\uc77c, \ub3c5\uc77c\uacfc \ud3f4\ub780\ub4dc\uc758 \uc811\uacbd \uc9c0\uc5ed\uc778 \ub77c\uc6b0\uc9c0\uce20\uc5d0\ub294 \uc57d 30\uc5ec\uac1c \ub3c4\uc2dc\uc5d0\uc11c \uc628 7,500\uba85\uc774 \ub118\ub294 \uc0ac\ub78c\ub4e4\uc774 \uc190\uc5d0 \uc190\uc744 \uc7a1\uace0 \ud568\uaed8 \ub9cc\ub4e0 '\uc778\uac04 \ub760'\uac00 \ub4f1\uc7a5\ud588\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uc0ac\ub78c\ub4e4\uc740 \uc7a5\uc7a5 8\ud0ac\ub85c\ubbf8\ud130\uc5d0 \ub2ec\ud558\ub294 \uac70\ub300\ud55c \uc778\uac04 \ub760\ub97c \ub9cc\ub4e4\uae30 \uc704\ud574 \ubb3c\uc5d0 \uc816\ub294 \uac83\ub3c4 \ub9c8\ub2e4\ud558\uc9c0 \uc54a\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \ub3c5\uc77c \ucf00\ub974\ud06c\ube44\uce20(Kerkwitz)\uc5d0\uc11c \ud3f4\ub780\ub4dc \uadf8\ub77c\ube44\uccb4(Grabice)\uc5d0 \uc774\ub974\ub294 \uc778\uac04 \ub760\ub294 \uc774 \uc9c0\uc5ed\uc5d0 \ub4e4\uc5b4\uc11c\ub824\ub294 \uc720\ub7fd \ucd5c\ub300 \uaddc\ubaa8\uc758 \uac08\ud0c4 \ud0c4\uad11\uc744 \ubc18\ub300\ud558\uae30 \uc704\ud55c \uc0ac\ub78c\ub4e4\uc758 \uc5fc\uc6d0\uc744 \uc798 \ub4dc\ub7ec\ub0b4 \uc90d\ub2c8\ub2e4.\n \n\ubc14\ud150\ud3f4(Vattenfall)\uc774\ub098 PGE \uac19\uc740 \uc5d0\ub108\uc9c0 \uae30\uc5c5\uc740 \uc11d\ud0c4 \ud654\ub825 \ubc1c\uc804\uc18c\ub97c \uc6b4\uc601\ud558\uae30 \uc704\ud574 \ub77c\uc6b0\uc9c0\uce20 \uc9c0\uc5ed\uc5d0 \ub9e4\uc7a5\ub418\uc5b4 \uc788\ub294 \uc218 \uc5b5 \ud1a4\uc758 \uac08\ud0c4\uc744 \ucc44\uad74\ud558\uace0 \uc2f6\uc5b4 \ud569\ub2c8\ub2e4. \ud558\uc9c0\ub9cc \uac08\ud0c4 \ud0c4\uad11\uc774 \uc774 \uc9c0\uc5ed\uc5d0 \ub4e4\uc5b4\uc124 \uacbd\uc6b0 \ub3c5\uc77c\uacfc \ud3f4\ub780\ub4dc, \uc720\ub7fd\uc740 \uae30\ud6c4 \ubcc0\ud654\ub97c \ub9c9\uae30 \uc704\ud55c \uc815\ucc45\uc801\uc778 \ubaa9\ud45c\ub97c \ub2ec\uc131\ud560 \uc218 \uc5c6\uc744 \ubfd0\ub354\ub7ec, \ub9ce\uc740 \ub9c8\uc744\ub4e4\uc774 \ud30c\uad34\ub418\uace0 \uc218\ucc9c\uba85\uc758 \uc0ac\ub78c\ub4e4\uc774 \uace0\ud5a5\uc744 \uc783\uac8c \ub420 \uac83\uc785\ub2c8\ub2e4. \uac15\uacfc \ud638\uc218\ub294 \uc0b0\uc131\ud654\ub420 \uac83\uc774\uace0, \ub2e4\uac00\uc62c \uba87\uc2ed\ub144 \ub3d9\uc548 \uc0ac\ub78c\ub4e4\uc774 \uc0b4 \uc218 \uc5c6\ub294 \uc9c0\uc5ed\uc73c\ub85c \ubc14\ub014 \uc218\ub3c4 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \n\n\uc0ac\ub78c\ub4e4\uc774 \ub9cc\ub4e0 \uac70\ub300\ud55c \uc778\uac04 \ub760\ub97c \uc9c0\ucf1c\ubd10\uc8fc\uc2dc\uace0 \ub9c8\uc74c \uc18d\uc73c\ub85c \uc751\uc6d0\ud574\uc8fc\uc138\uc694. \uc7ac\uc0dd\uac00\ub2a5\ud55c \uc5d0\ub108\uc9c0\ub85c \ub9cc\ub4dc\ub294 \ub354 \ub098\uc740 \ubbf8\ub798\ub97c \uc6d0\ud569\ub2c8\ub2e4!\n\n\u25b6 \uc0ac\uc9c4\uc73c\ub85c \ub354 \ubcf4\uae30: https://www.facebook.com/media/set/?set=a.10152435727688300.1073741869.7297163299&type=1\n", "total": {"new": 7.5187969925, "months": {"1": 60, "3": 16, "2": 145, "5": 2, "4": 30, "7": 3, "6": 2, "8": 8}, "reeng": {"10": 151, "1": 20, "3": 16, "2": 8, "5": 11, "4": 18, "7": 8, "6": 10, "9": 14, "8": 10}, "month": 22.5563909774}, "type": "video", "id": "103747553053480_697400983688131", "description": "\u00dcber 7500 Menschen aus \u00fcber 20 L\u00e4ndern \u2013 Ein Ziel!\n\nWas war das f\u00fcr ein besonderer Tag gestern!!! Wir k\u00f6nnen es immer noch kaum fassen! Ein riesiges Dankesch\u00f6n an euch alle f\u00fcr die gro\u00dfartige Unterst\u00fctzung in den letzten Monaten!! Gemeinsam haben wir es tats\u00e4chlich geschafft, die erste und gr\u00f6\u00dfte Menschenkette gegen Braunkohle auf die Beine zu stellen! Danke an alle 7500 Menschen, die gestern gekommen sind, um am Ort des Geschehens gegen die Kohle-Abbaggerung und seiner sch\u00e4dlichen Folgen f\u00fcr Mensch und Natur gemeinsam in Frieden zu demonstrieren! \n\nF\u00fcr diejenigen, die gestern dabei waren oder nicht dabei sein konnten! DIESER FILM IST F\u00dcR EUCH! Bitte unbedingt Teilen und Liken!\n#Endcoal #humanchain"}