{"likes": {"months": {"1": 938, "3": 475, "2": 523, "5": 952, "4": 469}, "reeng": {"10": 1746, "3": 75, "2": 703, "5": 91, "4": 269, "7": 89, "6": 177, "9": 88, "8": 119}, "month": 27.9416145368, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY4NDMyOTA1MDU0MTQ=", "before": "MTAyMDY4NDMyOTA1MDU0MTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/133044800622_10154149029250623/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDY4NDMyOTA1MDU0MTQ%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3442}, "data": [{"id": "10206843290505414", "name": "Andreu Bp"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Espa\u00f1a", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "133044800622"}, "context": {"cc": "ES", "lang": "ES", "nro": "ESP"}, "pid": 133044800622, "object_id": "10154149028270623", "datetime": [2014, 5, 20, 9], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/10346293_10154149028270623_3904578742795056876_n.jpg?oh=120da77dd8ed35fb699ecb7b0957e4c4&oe=55C0E835", "created_time": "2014-05-20T09:22:28+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.spain/photos/a.192128740622.248065.133044800622/10154149028270623/?type=1", "shares": {"count": 1925}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_term": "moscas", "utm_medium": "social_network", "utm_campaign": "Leyantiprotesta", "utm_source": "facebook", "utm_content": "lanzamiento"}, "path": ["espana", "es", "Blog", "una-democracia-llena-de-moscas", "blog", "49283"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1kkzdcl", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/una-democracia-llena-de-moscas/blog/49283/?utm_source=facebook&utm_medium=social_network&utm_term=moscas&utm_content=lanzamiento&utm_campaign=Leyantiprotesta", "surl": "1kkzdcl", "key": "f1c10af175775acfe94e0277956f3a44", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1kkzdcl"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/una-democracia-llena-de-moscas/blog/49283/?utm_source=facebook&utm_medium=social_network&utm_term=moscas&utm_content=lanzamiento&utm_campaign=Leyantiprotesta", "key": "f1c10af175775acfe94e0277956f3a44", "petition": null}], "basket": null, "message": "Una democracia llena de moscas\nGreenpeace lanza hoy una campa\u00f1a para recordar que los derechos y obligaciones democr\u00e1ticos se ejercen durante todos los d\u00edas del a\u00f1o, y no s\u00f3lo cuando hay que acudir a votar. Tan necesario como elegir, cada cuatro a\u00f1os, a nuestros representantes pol\u00edticos, es recordarles adem\u00e1s que ellos est\u00e1n ah\u00ed para servir al bien com\u00fan, algo que, como sabemos, con frecuencia no ocurre\nhttp://bit.ly/1kkzdcl", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 946, "3": 477, "2": 526, "5": 956, "4": 471}, "reeng": {"10": 1752, "3": 75, "2": 711, "5": 91, "4": 270, "7": 89, "6": 178, "9": 89, "8": 121}, "month": 28.0213270142}, "type": "photo", "id": "133044800622_10154149029250623", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 20, "3": 4, "2": 5, "5": 10, "4": 12}, "reeng": {"10": 23, "2": 17, "4": 3, "7": 2, "6": 2, "9": 1, "8": 3}, "month": 39.2156862745, "paging": {"cursors": {"after": "NTY=", "before": "NTY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/133044800622_10154149029250623/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NTY%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 56, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "452795924884555", "name": "Nacho Carbonell Espi"}, "like_count": 29, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-20T09:40:17+0000", "message": "Es que por desgracia el medio ambiente est\u00e1 'gestionado' por pol\u00edticos", "id": "10154149028270623_10154149059700623", "user_likes": false}]}}