{"likes": {"months": {"1": 1596, "3": 502, "2": 825, "5": 529, "4": 484, "6": 956}, "reeng": {"10": 2328, "3": 201, "2": 969, "5": 196, "4": 434, "7": 179, "6": 258, "9": 149, "8": 178}, "month": 32.6246933769, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU1NzczMjAzODUyNDI=", "before": "MTAyMDU1NzczMjAzODUyNDI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/133044800622_10154263866265623/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDU1NzczMjAzODUyNDI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4989}, "data": [{"id": "10205577320385242", "name": "Iker Peliusa Naranjo"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Espa\u00f1a", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "133044800622"}, "context": {"cc": "ES", "lang": "ES", "nro": "ESP"}, "pid": 133044800622, "object_id": "10154263865095623", "datetime": [2014, 6, 19, 9], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/10343494_10154263865095623_5951403051782763135_n.jpg?oh=d3f893a08bb0cf6108eb7f0fc081dccd&oe=55C2E4D8&__gda__=1442507982_f3aa2d070d092462b464ed16f249e601", "created_time": "2014-06-19T09:42:24+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.spain/photos/a.192128740622.248065.133044800622/10154263865095623/?type=1", "shares": {"count": 2466}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_term": "Energ%C3%ADas+renovables", "utm_medium": "social_network", "utm_campaign": "Energia30", "utm_source": "facebook", "utm_content": "Manifestaci%C3%B3n+product+solares"}, "path": ["espana", "es", "Blog", "tienes-una-cita-este-sbado-los-productores-so", "blog", "49674"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1pILpYA", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/tienes-una-cita-este-sbado-los-productores-so/blog/49674/?utm_source=facebook&utm_medium=social_network&utm_term=Energ%C3%ADas+renovables&utm_content=Manifestaci%C3%B3n+product+solares&utm_campaign=Energia30", "surl": "1pILpYA", "key": "d78a4a95a1147c756b7bb7a6bbe29d5e", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1pILpYA"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/tienes-una-cita-este-sbado-los-productores-so/blog/49674/?utm_source=facebook&utm_medium=social_network&utm_term=Energ%C3%ADas+renovables&utm_content=Manifestaci%C3%B3n+product+solares&utm_campaign=Energia30", "key": "d78a4a95a1147c756b7bb7a6bbe29d5e", "petition": null}], "basket": {"capture": "message", "name": "climate"}, "message": "Tienes una cita este s\u00e1bado: los productores solares te necesitan\nhttp://bit.ly/1pILpYA\nGreenpeace acompa\u00f1ar\u00e1 este s\u00e1bado (12:30 Plaza de Lima de Madrid) a los representantes de esas 62.000 familias en una manifestaci\u00f3n para pedir que no se corten las alas a los paneles fotovoltaicos. 62.000 familias que confiaron en las promesas gubernamentales de una apuesta por las energ\u00edas limpias y no paran de enfrentarse a cambios en las reglas del juego, siempre en favor de las grandes el\u00e9ctricas. \u00a1\u00danete!", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 1618, "3": 505, "2": 831, "5": 530, "4": 484, "6": 958}, "reeng": {"10": 2332, "3": 204, "2": 986, "5": 197, "4": 438, "7": 180, "6": 260, "9": 150, "8": 179}, "month": 32.8461226147}, "type": "photo", "id": "133044800622_10154263866265623", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 46, "3": 7, "2": 13, "5": 3, "4": 3, "6": 10}, "reeng": {"10": 21, "3": 4, "2": 34, "5": 4, "4": 8, "7": 1, "6": 4, "9": 3, "8": 3}, "month": 56.0975609756, "paging": {"cursors": {"after": "ODg=", "before": "ODg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/133044800622_10154263866265623/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=ODg%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 88, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10205709260442318", "name": "Jose Jerez Pastor"}, "like_count": 29, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-19T10:51:51+0000", "message": "El desgobierno Monarquico del PPSOE  deberia de ir a la carcel por esta estafa criminal y por atentar contra el medio ambiente", "id": "10154263865095623_10154264086925623", "user_likes": false}]}}