{"context": {"cc": "ES", "lang": "ES", "nro": "ESP"}, "likes": {"months": {"11": 85, "10": 82, "12": 422, "1": 139, "3": 149, "2": 153, "5": 122, "4": 163, "7": 126, "6": 103, "9": 129, "8": 94}, "reeng": {"10": 1373, "1": 83, "3": 71, "2": 31, "5": 50, "4": 28, "7": 39, "6": 25, "9": 35, "8": 32}, "month": 7.8664402943, "paging": {"cursors": {"after": "MTU5NDIwNjc0NDE4NzUzMA==", "before": "MTU5NDIwNjc0NDE4NzUzMA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/133044800622_10155199379035623/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTU5NDIwNjc0NDE4NzUzMA%3D%3D"}, "new": 4.6972269383, "summary": {"total_count": 1782}, "data": [{"id": "1594206744187530", "name": "Ismael Poblete Gonzalez"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Espa\u00f1a", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "133044800622"}, "name": "\u00a1V\u00e1yase Se\u00f1or Fern\u00e1ndez!", "pid": 133044800622, "comments": {"months": {"11": 1, "12": 10, "1": 6, "3": 5, "2": 7, "5": 3, "4": 2, "7": 1, "6": 2, "9": 1, "8": 1}, "reeng": {"10": 26, "1": 3, "3": 2, "2": 1, "5": 2, "4": 2, "7": 2, "9": 1}, "month": 15.3846153846, "paging": {"cursors": {"after": "NDA=", "before": "NDA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/133044800622_10155199379035623/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NDA%3D"}, "new": 7.6923076923, "summary": {"total_count": 40, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10205928330384499", "name": "Emilio Mart\u00ednez"}, "like_count": 16, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-20T14:00:08+0000", "message": "Fern\u00e1ndez es un retr\u00f3grado, opusde\u00edsta. A todos los que van a emborracharse a Las Vegas se les aparece Elvis, pues a \u00e9l la Virgen de La Custodia.", "id": "10155199379035623_10155199396955623", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 2, 20, 13], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBz4qTyNhyt7_in&url=http%3A%2F%2Fwww.greenpeace.org%2Fespana%2Fcommunity_images%2F97%2F113297%2F106610_172120.jpg", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://bit.ly/1Lkjoyi", "shares": {"count": 744}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Leyantiprotesta", "utm_term": "fernandez", "utm_medium": "social_network", "utm_source": "facebook", "utm_content": "video"}, "path": ["espana", "es", "Blog", "vyase-seor-fernndez", "blog", "52164"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1Lkjoyi", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/vyase-seor-fernndez/blog/52164/?utm_medium=social_network&utm_source=facebook&utm_campaign=Leyantiprotesta&utm_content=video&utm_term=fernandez", "surl": "1Lkjoyi", "key": "78ef5c065ce4da901c63f6519977b7a7", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1Lkjoyi"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/vyase-seor-fernndez/blog/52164/?utm_medium=social_network&utm_source=facebook&utm_campaign=Leyantiprotesta&utm_content=video&utm_term=fernandez", "key": "78ef5c065ce4da901c63f6519977b7a7", "petition": null}], "created_time": "2015-02-20T13:52:45+0000", "message": "\u00a1V\u00e1yase Se\u00f1or Fern\u00e1ndez!\nEl Ministro de Interior, Jorge Fern\u00e1ndez, manifest\u00f3 en el programa Salvados de Jordi \u00c9vole, el pasado domingo, que si alguien le demostraba que la Ley de Seguridad Ciudadana, actualmente en tr\u00e1mite parlamentario en el Senado, vulneraba o recortaba alg\u00fan derecho fundamental estaba dispuesto a retirarse.\n\nDesde la Plataforma No Somos Delito, que re\u00fane a m\u00e1s de 100 organizaciones y colectivos de derechos humanos, activistas y juristas, hemos aceptado el reto planteado por el Ministro haciendo un v\u00eddeo con varias organizaciones y denunciando los derechos que esta Ley Mordaza pretende recortar. \n\nhttp://bit.ly/1Lkjoyi", "total": {"new": 4.7592385218, "months": {"11": 85, "10": 82, "12": 427, "1": 142, "3": 151, "2": 159, "5": 122, "4": 163, "7": 126, "6": 105, "9": 130, "8": 94}, "reeng": {"10": 1385, "1": 85, "3": 72, "2": 31, "5": 51, "4": 30, "7": 40, "6": 25, "9": 35, "8": 32}, "month": 7.9507278835}, "type": "link", "id": "133044800622_10155199379035623", "description": "El Ministro de Interior, Jorge Fern\u00e1ndez, manifest\u00f3 en el programa Salvados de Jordi \u00c9vole, el pasado domingo, que si alguien le demostraba que la Ley de Seguridad Ciudadana, actualmente en tr\u00e1mite parlamentario en el Senado, vulneraba o recortaba alg\u00fan derecho fundamental estaba dispuesto a retirar\u2026"}