{"likes": {"months": {"1": 437, "3": 298, "2": 337, "4": 746}, "reeng": {"10": 1051, "3": 50, "2": 286, "5": 60, "4": 128, "7": 55, "6": 81, "9": 45, "8": 62}, "month": 24.0374037404, "paging": {"cursors": {"after": "ODUzMzgyMjIxMzg5OTEx", "before": "ODUzMzgyMjIxMzg5OTEx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/133044800622_10154046046245623/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=ODUzMzgyMjIxMzg5OTEx"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1857}, "data": [{"id": "853382221389911", "name": "Katarina Mustapic"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Espa\u00f1a", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "133044800622"}, "context": {"cc": "ES", "lang": "ES", "nro": "ESP"}, "pid": 133044800622, "object_id": "10154046040350623", "datetime": [2014, 4, 24, 9], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/10277096_10154046040350623_1892289013336955937_n.jpg?oh=6f23abc93ace082068592530ea885148&oe=56064B20", "created_time": "2014-04-24T09:06:29+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.spain/photos/a.192128740622.248065.133044800622/10154046040350623/?type=1", "shares": {"count": 324}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "sorteo.greenpeace.es", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://sorteo.greenpeace.es/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://sorteo.greenpeace.es/", "surl": null, "key": "f12f361e7b037fa16202da63f61841ab", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://sorteo.greenpeace.es/", "key": "f12f361e7b037fa16202da63f61841ab", "petition": null}], "basket": {"capture": "message", "name": "polar"}, "message": "Concurso de objetos del \u00c1rtico. \u00a1Consigue el tuyo!\n\nSorteamos los objetos m\u00e1s simb\u00f3licos de esta campa\u00f1a. Piezas \u00fanicas de incalculable valor simb\u00f3lico. La cazadora que Alejandro Sanz llev\u00f3 en la grabaci\u00f3n del v\u00eddeo para la cadena por el \u00c1rtico, un libro de Javier Reverte firmado o la foto premiada de Pedro Armestre. Hasta una pancarta utilizada en una de las acciones a favor de los Arctic30.\n\nhttp://sorteo.greenpeace.es/", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 441, "3": 299, "2": 339, "4": 746}, "reeng": {"10": 1053, "3": 51, "2": 288, "5": 60, "4": 129, "7": 55, "6": 82, "9": 45, "8": 62}, "month": 24.1643835616}, "type": "photo", "id": "133044800622_10154046046245623", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 9, "3": 3, "2": 4, "4": 1}, "reeng": {"10": 6, "3": 1, "2": 7, "4": 1, "6": 2}, "month": 52.9411764706, "paging": {"cursors": {"after": "MTk=", "before": "MTk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/133044800622_10154046046245623/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTk%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 19, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "942606085784019", "name": "H\u00e9ctor Guti\u00e9rrez Bar\u00f3n"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-25T10:56:51+0000", "message": "\u00bfNo se supone que el hielo sobre agua no cambia el volumen? Esto es, si echamos un hielo a un vao con agua, una vez que el hielo se derrite el nivel queda en el mismo sitio, mientras que lo que nos deber\u00eda preocupar es el deshielo ant\u00e1rtico, es decir, hielo sobre masa continental.\nYo me echo hielos en un refresco, y si se derriten cuando miro el refresco no se ha salido del vaso y ha manchado la mesa (creo yo)\nGracias por resolverme el dilema! :) :)", "id": "10154046040350623_10154050108185623", "user_likes": false}]}}