{"likes": {"months": {"10": 259, "1": 74, "3": 78, "2": 104, "5": 110, "4": 97, "7": 53, "6": 95, "9": 84, "8": 72}, "reeng": {"10": 849, "3": 21, "2": 47, "5": 19, "4": 26, "7": 15, "6": 20, "9": 15, "8": 14}, "month": 7.2124756335, "paging": {"cursors": {"after": "ODIzMDk5ODIxMDk2NTU3", "before": "ODIzMDk5ODIxMDk2NTU3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/133044800622_10154660245475623/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=ODIzMDk5ODIxMDk2NTU3"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1043}, "data": [{"id": "823099821096557", "name": "Charina Acosta Llarena"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Espa\u00f1a", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "133044800622"}, "context": {"cc": "ES", "lang": "ES", "nro": "ESP"}, "pid": 133044800622, "object_id": "10154660242475623", "datetime": [2014, 10, 6, 8], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/10670000_10154660242475623_7664894142879526349_n.png?oh=3040f92897b309415530499d987bb702&oe=55C94E49", "created_time": "2014-10-06T08:34:56+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.spain/photos/a.192128740622.248065.133044800622/10154660242475623/?type=1", "shares": {"count": 139}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Artico", "utm_term": "embajadas", "utm_medium": "social_network", "utm_source": "facebook", "utm_content": "postcristina"}, "path": ["espana", "es", "Blog", "comprometida-con-el-rtico", "blog", "50863"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1nWHPut", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/comprometida-con-el-rtico/blog/50863/?utm_medium=social_network&utm_source=facebook&utm_campaign=Artico&utm_content=postcristina&utm_term=embajadas", "surl": "1nWHPut", "key": "e71ebf359a997505154c2056906cd223", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1nWHPut"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/comprometida-con-el-rtico/blog/50863/?utm_medium=social_network&utm_source=facebook&utm_campaign=Artico&utm_content=postcristina&utm_term=embajadas", "key": "e71ebf359a997505154c2056906cd223", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "polar"}, "message": "Post de Cristina Narbona, ex ministra de Medio Ambiente.- Comprometida con el \u00c1rtico. \"La degradaci\u00f3n del \u00c1rtico es, al mismo tiempo, la consecuencia del modelo energ\u00e9tico basado en los combustibles f\u00f3siles, y la causa de procesos que agravan los efectos del cambio clim\u00e1tico\" http://bit.ly/1nWHPut #SalvaelArtico", "total": {"new": 0.0, "months": {"10": 261, "1": 76, "3": 80, "2": 107, "5": 112, "4": 98, "7": 54, "6": 99, "9": 89, "8": 74}, "reeng": {"10": 865, "3": 23, "2": 48, "5": 20, "4": 28, "7": 15, "6": 21, "9": 15, "8": 15}, "month": 7.2380952381}, "type": "photo", "id": "133044800622_10154660245475623", "petition": null, "comments": {"months": {"10": 3, "1": 2, "3": 4, "2": 3, "5": 4, "4": 3, "7": 1, "6": 6, "9": 7, "8": 2}, "reeng": {"10": 26, "3": 2, "2": 1, "5": 1, "4": 2, "6": 2, "8": 1}, "month": 5.7142857143, "paging": {"cursors": {"after": "Mzk=", "before": "Mzk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/133044800622_10154660245475623/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mzk%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 39, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10204030180419277", "name": "Maribel Rodriguez Mato"}, "like_count": 12, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-06T08:35:41+0000", "message": "Ya lo saab\u00edamos, incluso era as\u00ed ya cuando ella estaba de ministra", "id": "10154660242475623_10154660246910623", "user_likes": false}]}}