{"likes": {"months": {"1": 185, "3": 318, "2": 317, "5": 190, "4": 260, "7": 217, "6": 206, "8": 593}, "reeng": {"10": 1642, "3": 38, "2": 185, "5": 55, "4": 109, "7": 56, "6": 81, "9": 59, "8": 61}, "month": 8.0927384077, "paging": {"cursors": {"after": "ODE0NTgxNzUxOTY0NjE5", "before": "ODE0NTgxNzUxOTY0NjE5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/133044800622_10154419339460623/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=ODE0NTgxNzUxOTY0NjE5"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2318}, "data": [{"id": "814581751964619", "name": "Constanza Gallardo Tello"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Espa\u00f1a", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "133044800622"}, "context": {"cc": "ES", "lang": "ES", "nro": "ESP"}, "pid": 133044800622, "object_id": "10154419337845623", "datetime": [2014, 8, 1, 8], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/10577197_10154419337845623_250151989864173286_n.jpg?oh=082cdb46b3823601f212abdbbbf86a9c&oe=55F651A2", "created_time": "2014-08-01T08:39:43+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.spain/photos/a.192128740622.248065.133044800622/10154419337845623/?type=1", "shares": {"count": 695}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Fracking", "utm_term": "Fracking", "utm_medium": "social_network", "utm_source": "facebook", "utm_content": "Euskadi+anti+fracking"}, "path": ["espana", "es", "Blog", "euskadi-se-vuelca-contra-el-fracking", "blog", "50146"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1sajX5r", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/euskadi-se-vuelca-contra-el-fracking/blog/50146/?utm_medium=social_network&utm_source=facebook&utm_campaign=Fracking&utm_content=Euskadi+anti+fracking&utm_term=Fracking", "surl": "1sajX5r", "key": "e98d4aeabb27292f84371a0eac9253ea", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1sajX5r"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/euskadi-se-vuelca-contra-el-fracking/blog/50146/?utm_medium=social_network&utm_source=facebook&utm_campaign=Fracking&utm_content=Euskadi+anti+fracking&utm_term=Fracking", "key": "e98d4aeabb27292f84371a0eac9253ea", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "climate"}, "message": "Euskadi se vuelca contra el fracking\nhttp://bit.ly/1sajX5r \nLa sociedad vasca ha mandado un claro mensaje a su gobierno. El 20 de marzo se inici\u00f3 la recogida de firmas para prohibir la exploraci\u00f3n y explotaci\u00f3n de hidrocarburos no convencionales en la comunidad aut\u00f3noma. En solo 4 meses, se han recogido las 30.000 firmas necesarias. Ahora queda en el tejado del Gobierno Vasco escuchar a una sociedad que le est\u00e1 diciendo alto y claro que no quiere fracking en su territorio.", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 189, "3": 322, "2": 326, "5": 192, "4": 261, "7": 218, "6": 206, "8": 595}, "reeng": {"10": 1652, "3": 39, "2": 189, "5": 56, "4": 114, "7": 57, "6": 82, "9": 59, "8": 61}, "month": 8.1853616284}, "type": "photo", "id": "133044800622_10154419339460623", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 9, "3": 10, "2": 13, "5": 3, "4": 8, "7": 4, "6": 3, "8": 6}, "reeng": {"10": 33, "3": 1, "2": 9, "5": 1, "4": 7, "7": 2, "6": 2, "8": 1}, "month": 16.0714285714, "paging": {"cursors": {"after": "NTY=", "before": "NTY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/133044800622_10154419339460623/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NTY%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 56, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "832937386743667", "name": "Fabio Jorge De Sousa"}, "like_count": 45, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-01T08:48:24+0000", "message": "Pero k compromiso o empe\u00f1o tiene Espa\u00f1a en hacer esas prospecciones x todo su pais? Que estamos tontos o k?\nSol viento y mar le sobra para autoabastecerce energ\u00e9ticamente.\nA quien le beneficia esto realmente?", "id": "10154419337845623_10154419349580623", "user_likes": false}]}}