{"likes": {"months": {"11": 84, "10": 120, "12": 451, "1": 285, "3": 157, "2": 166, "5": 147, "4": 150, "7": 96, "6": 111, "9": 92, "8": 103}, "reeng": {"10": 1502, "3": 21, "2": 179, "5": 34, "4": 66, "7": 34, "6": 47, "9": 27, "8": 52}, "month": 14.5259938838, "paging": {"cursors": {"after": "MTU5NDIwNjc0NDE4NzUzMA==", "before": "MTU5NDIwNjc0NDE4NzUzMA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/133044800622_10155309048195623/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTU5NDIwNjc0NDE4NzUzMA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1983}, "data": [{"id": "1594206744187530", "name": "Ismael Poblete Gonzalez"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Espa\u00f1a", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "133044800622"}, "context": {"cc": "ES", "lang": "ES", "nro": "ESP"}, "pid": 133044800622, "object_id": "10155309046700623", "datetime": [2015, 3, 21, 8], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/14703_10155309046700623_5467416453732508861_n.jpg?oh=82c6916aaa7da1f4659f284088c1614b&oe=55F961CC", "created_time": "2015-03-21T08:09:15+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.spain/photos/a.192128740622.248065.133044800622/10155309046700623/?type=1", "shares": {"count": 938}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Bosques", "utm_term": "forestalmundial", "utm_medium": "social_network", "utm_source": "facebook", "utm_content": "dia"}, "path": ["espana", "es", "Blog", "una-nueva-ley-de-montes-para-el-siglo-xix", "blog", "52381"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1xnCfWJ", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/una-nueva-ley-de-montes-para-el-siglo-xix/blog/52381/?utm_medium=social_network&utm_source=facebook&utm_campaign=Bosques&utm_content=dia&utm_term=forestalmundial", "surl": "1xnCfWJ", "key": "44dd1d2b7f512cf1f782ddb21c4c9e68", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1xnCfWJ"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/una-nueva-ley-de-montes-para-el-siglo-xix/blog/52381/?utm_medium=social_network&utm_source=facebook&utm_campaign=Bosques&utm_content=dia&utm_term=forestalmundial", "key": "44dd1d2b7f512cf1f782ddb21c4c9e68", "petition": null}], "basket": null, "message": "#DiaForestalMundial Una \u201cnueva\u201d ley de montes para el siglo XIX\nSeg\u00fan el proyecto de la nueva Ley de Montes, a partir de ahora s\u00f3lo los montes de utilidad p\u00fablica y los montes protectores necesitar\u00e1n un proyecto de ordenaci\u00f3n. El resto, bastar\u00e1 con que el particular firme un \u201cprocedimiento de adhesi\u00f3n\u201d a un modelo tipo de gesti\u00f3n. \nSi a esto sumamos que el proyecto de Ley de Montes prepara la degradaci\u00f3n de facto del cuerpo de Agentes Forestales y de Medio Ambiente a meros auxiliares, quit\u00e1ndose de enmedio a un cuerpo motivado y conocedor de las tropel\u00edas que se cometen contra el medioambiente. \nhttp://bit.ly/1xnCfWJ", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 86, "10": 122, "12": 457, "1": 298, "3": 158, "2": 167, "5": 150, "4": 150, "7": 98, "6": 114, "9": 94, "8": 105}, "reeng": {"10": 1526, "3": 22, "2": 190, "5": 34, "4": 66, "7": 34, "6": 48, "9": 27, "8": 52}, "month": 14.9074537269}, "type": "photo", "id": "133044800622_10155309048195623", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 5, "10": 3, "12": 12, "1": 20, "3": 4, "2": 6, "5": 5, "4": 1, "7": 2, "6": 5, "9": 3, "8": 3}, "reeng": {"10": 48, "3": 1, "2": 14, "5": 1, "4": 1, "7": 1, "6": 2, "9": 1}, "month": 28.9855072464, "paging": {"cursors": {"after": "NzE=", "before": "NzE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/133044800622_10155309048195623/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NzE%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 71, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1559794140939049", "name": "Fco Javier Munilla Ib\u00e1\u00f1ez"}, "like_count": 89, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-21T08:14:46+0000", "message": "Esto debemos cambiarlo en las urnas. Hay que sacar del gobierno a esta gentuza que solo piensa en el dinero y sus amiguitos.", "id": "10155309046700623_10155309055680623", "user_likes": false}]}}