{"likes": {"months": {"11": 105, "10": 123, "12": 786, "1": 293, "3": 212, "2": 265, "5": 155, "4": 164, "7": 194, "6": 169, "9": 108, "8": 132}, "reeng": {"10": 2062, "1": 22, "3": 55, "2": 199, "5": 70, "4": 75, "7": 52, "6": 65, "9": 58, "8": 48}, "month": 10.8277900961, "paging": {"cursors": {"after": "Mzc5MDA2MTYyMzA2NDQ5", "before": "Mzc5MDA2MTYyMzA2NDQ5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/133044800622_10155526238605623/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mzc5MDA2MTYyMzA2NDQ5"}, "new": 0.8130081301, "summary": {"total_count": 2753}, "data": [{"id": "379006162306449", "name": "Mar\u00eda Jose Ca\u00f1ado Cimbora"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Espa\u00f1a", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "133044800622"}, "context": {"cc": "ES", "lang": "ES", "nro": "ESP"}, "pid": 133044800622, "object_id": "10155526238605623", "datetime": [2015, 5, 19, 8], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/11026229_10155526238605623_3011941290878947570_n.jpg?oh=665d9f5bb93a79d4047ccf8c86210b5b&oe=560722DA", "created_time": "2015-05-19T08:48:09+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.spain/photos/a.192128740622.248065.133044800622/10155526238605623/?type=1", "shares": {"count": 750}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Nucleares", "utm_term": "cofrentes17", "utm_medium": "social_network", "utm_source": "facebook", "utm_content": "sentenciafinal"}, "path": ["espana", "es", "Blog", "sentencia-y-absolucin-final-para-los-cofrente", "blog", "52911"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1AcaVfp", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/sentencia-y-absolucin-final-para-los-cofrente/blog/52911/?utm_medium=social_network&utm_source=facebook&utm_campaign=Nucleares&utm_content=sentenciafinal&utm_term=cofrentes17", "surl": "1AcaVfp", "key": "ea60fa3ec9972d9b287b7ade2dd70813", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1AcaVfp"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/sentencia-y-absolucin-final-para-los-cofrente/blog/52911/?utm_medium=social_network&utm_source=facebook&utm_campaign=Nucleares&utm_content=sentenciafinal&utm_term=cofrentes17", "key": "ea60fa3ec9972d9b287b7ade2dd70813", "petition": null}], "basket": null, "message": "Sentencia y absoluci\u00f3n final para los #Cofrentes17\n\nLa Audiencia Provincial de Valencia ha vuelto a dictar, por segunda vez, sentencia firme y ratifica que no existi\u00f3 delito de lesiones por parte de ninguno de los 16 activistas de Cofrentes, y les absuelve por segunda vez del delito de des\u00f3rdenes p\u00fablicos. \u00a1S\u00ed! Y absuelve tambi\u00e9n a Pedro Armestre, fotoperiodista freelance, de todos los cargos. \u00a1Bien!\n\nGracias, muchas gracias por seguir siempre con nosotros, por seguir acompa\u00f1\u00e1ndonos en la defensa de un mundo m\u00e1s verde y sin nucleares ;-) Seguiremos diciendo #NuclearesNO, seguiremos trabajando por un futuro mejor para nuestro planeta.\n\nhttp://bit.ly/1AcaVfp", "total": {"new": 0.8455882353, "months": {"11": 105, "10": 123, "12": 788, "1": 298, "3": 212, "2": 266, "5": 156, "4": 166, "7": 196, "6": 170, "9": 108, "8": 132}, "reeng": {"10": 2070, "1": 23, "3": 56, "2": 202, "5": 70, "4": 75, "7": 52, "6": 65, "9": 59, "8": 48}, "month": 10.9558823529}, "type": "photo", "id": "133044800622_10155526238605623", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 1, "10": 2, "12": 27, "1": 13, "3": 3, "2": 9, "5": 2, "4": 6, "7": 5, "6": 5, "9": 2, "8": 2}, "reeng": {"10": 56, "1": 2, "3": 4, "2": 7, "5": 2, "4": 2, "7": 2, "9": 2}, "month": 16.8831168831, "paging": {"cursors": {"after": "Nzk=", "before": "Nzk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/133044800622_10155526238605623/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Nzk%3D"}, "new": 2.5974025974, "summary": {"total_count": 79, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206798705027803", "name": "Rodrigo Bertet Ramos"}, "like_count": 39, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-19T09:05:18+0000", "message": "S\u00ed, pero el miedo y la incertidumbre que han pasado no se los quita nadie. Ahora deber\u00edan procesar y sancionar a quienes les han puesto en esa situaci\u00f3n y ejemplarizar a quienes utilizan la Justicia de todos, la que PAGAMOS todos, para extorsionar y amedrentar a los que luchan por el bien com\u00fan.", "id": "10155526238605623_10155526268785623", "user_likes": false}]}}