{"likes": {"months": {"1": 1004, "3": 520, "2": 793, "5": 376, "4": 358, "7": 792, "6": 342}, "reeng": {"10": 2284, "3": 161, "2": 770, "5": 140, "4": 290, "7": 115, "6": 189, "9": 107, "8": 129}, "month": 23.990442055, "paging": {"cursors": {"after": "MTU5MjMyNjMwNzcwNDM3Nw==", "before": "MTU5MjMyNjMwNzcwNDM3Nw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/133044800622_10154384567765623/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTU5MjMyNjMwNzcwNDM3Nw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4257}, "data": [{"id": "1592326307704377", "name": "Juan Jose Gongora Camacho"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Espa\u00f1a", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "133044800622"}, "context": {"cc": "ES", "lang": "ES", "nro": "ESP"}, "pid": 133044800622, "object_id": "10154384565835623", "datetime": [2014, 7, 22, 10], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p480x480/10446040_10154384565835623_4857342857845818851_o.jpg", "created_time": "2014-07-22T10:17:24+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.spain/photos/a.192128740622.248065.133044800622/10154384565835623/?type=1", "shares": {"count": 964}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_term": "buenasnoticias", "utm_medium": "social_network", "utm_campaign": "Cambioclimatico", "utm_source": "facebook", "utm_content": "india"}, "path": ["espana", "es", "Blog", "la-potencia-del-sol-ilumina-dharnai-india", "blog", "49980"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1A0B4KT", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/la-potencia-del-sol-ilumina-dharnai-india/blog/49980/?utm_source=facebook&utm_medium=social_network&utm_term=buenasnoticias&utm_content=india&utm_campaign=Cambioclimatico", "surl": "1A0B4KT", "key": "62c0e930fbd4975fb90529822dabf06c", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1A0B4KT"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/la-potencia-del-sol-ilumina-dharnai-india/blog/49980/?utm_source=facebook&utm_medium=social_network&utm_term=buenasnoticias&utm_content=india&utm_campaign=Cambioclimatico", "key": "62c0e930fbd4975fb90529822dabf06c", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "climate"}, "message": "\u00a1Buenas noticias! La potencia del sol ilumina Dharnai (India) \n\nEl pueblo  de Dharnai, en Bihar, uno de los estados m\u00e1s pobres de la India, ya tiene iluminaci\u00f3n, gracias a un sistema de micro-redes con energ\u00eda solar en el que Greenpeace India ha estado trabajando.\nhttp://bit.ly/1A0B4KT", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 1007, "3": 522, "2": 798, "5": 377, "4": 360, "7": 792, "6": 342}, "reeng": {"10": 2289, "3": 161, "2": 772, "5": 140, "4": 293, "7": 117, "6": 190, "9": 107, "8": 129}, "month": 23.9876131491}, "type": "photo", "id": "133044800622_10154384567765623", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 15, "3": 10, "2": 13, "5": 9, "4": 12, "7": 14, "6": 3}, "reeng": {"10": 48, "3": 3, "2": 12, "5": 1, "4": 6, "7": 2, "6": 2, "8": 2}, "month": 19.7368421053, "paging": {"cursors": {"after": "Nzc=", "before": "Nzc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/133044800622_10154384567765623/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Nzc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 77, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10205571646505834", "name": "Dave Garia"}, "like_count": 36, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-22T11:00:14+0000", "message": "En espa\u00f1a eso ser\u00eda ilegal....si te pillan recogiendo fot\u00f3nes de luz solar para tu propio consumo te puede caer una multa de 30 millones de euros.Cometer el sacrilegio de ser independiente energ\u00e9ticamente puede costar muy caro, el sol ahora es s\u00f3lo para unos pocos privilegiados y las compa\u00f1\u00edas el\u00e9ctricas en las cuales est\u00e1n de consejeros ex-presidentes y ex-ministros del partido dualista.", "id": "10154384565835623_10154384628895623", "user_likes": false}]}}