{"likes": {"months": {"1": 2, "3": 2, "2": 5, "5": 1}, "reeng": {"10": 1, "3": 1, "2": 2, "5": 1, "4": 2, "6": 2, "8": 1}, "month": 20.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTU5OTM0OTU2MzYzNzI2OQ==", "before": "MTU5OTM0OTU2MzYzNzI2OQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/148750808521341_715339845195765/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU5OTM0OTU2MzYzNzI2OQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 10}, "data": [{"id": "1599349563637269", "name": "Carlos Moreno Amgulo"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Afrique", "id": "148750808521341"}, "context": {"cc": "ZA", "lang": "FR", "nro": "AFR"}, "pid": 148750808521341, "object_id": "715339625195787", "datetime": [2014, 6, 1, 21], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p480x480/10286908_715339625195787_3036288955054040346_o.jpg", "created_time": "2014-06-01T21:49:41+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceAfrique/photos/a.151787194884369.34674.148750808521341/715339625195787/?type=1", "shares": {"count": 3}, "urls": [], "basket": null, "message": "Suite aux \u00e9v\u00e9nements violents survenus le jeudi 29 mai dans la communaut\u00e9 des p\u00eacheurs de Thiaroye (Banlieue dakaroise, S\u00e9n\u00e9gal), Greenpeace invite les diff\u00e9rentes parties prenantes au calme et au dialogue afin de trouver des solutions durables aux maux qui minent  le secteur de la p\u00eache s\u00e9n\u00e9galaise.\nGreenpeace souhaite un prompt r\u00e9tablissement \u00e0 toutes les personnes bless\u00e9es au cours de ces \u00e9meutes et appelle les acteurs au calme. La voie de la violence n\u2019a jamais r\u00e9gl\u00e9 les probl\u00e8mes de nos soci\u00e9t\u00e9s. C\u2019est seulement par la concertation et le dialogue que nous parviendrons \u00e0 changer positivement les choses.\nCertes, Greenpeace s\u2019inqui\u00e8te du fait que des p\u00eacheurs artisans continuent de choisir des m\u00e9thodes de p\u00eache destructrices.\nConcernant la gestion responsable des ressources halieutiques, certaines communaut\u00e9s de p\u00eache montrent la voie en mettant en \u0153uvre d\u2019elles-m\u00eames des initiatives int\u00e9ressantes : elles sont un exemple \u00e0 suivre \u00e0 un moment o\u00f9 il est  plus que jamais indispensable de promouvoir une p\u00eache saine et responsable non seulement pour la sant\u00e9 des \u00e9cosyst\u00e8mes marins mais aussi pour le bien-\u00eatre des millions de personnes qui en d\u00e9pendent.\nD\u2019un autre c\u00f4t\u00e9, Greenpeace demande \u00e0 l\u2019Etat du S\u00e9n\u00e9gal de prendre ses responsabilit\u00e9s pour faire respecter la loi partout et en tout temps afin de garantir une \u00e9galit\u00e9 de traitement \u00e0 tous les citoyens. Il doit aussi, bien entendu, garantir la s\u00e9curit\u00e9 de tous dans toute situation. Enfin, Greenpeace appelle \u00e0 un dialogue national pour que chacun ait l\u2019opportunit\u00e9 d\u2019apporter sa contribution pour \u00e9crire le futur du secteur de la p\u00eache au S\u00e9n\u00e9gal.", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 2, "3": 2, "2": 5, "5": 1}, "reeng": {"10": 1, "3": 1, "2": 2, "5": 1, "4": 2, "6": 2, "8": 1}, "month": 20.0}, "type": "photo", "id": "148750808521341_715339845195765", "petition": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}}