{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "likes": {"months": {"11": 98, "10": 115, "12": 575, "1": 163, "3": 169, "2": 204, "5": 125, "4": 122, "7": 111, "6": 132, "9": 138, "8": 142}, "reeng": {"10": 1852, "1": 48, "3": 27, "2": 17, "5": 29, "4": 35, "7": 22, "6": 16, "9": 24, "8": 24}, "month": 7.7841451767, "paging": {"cursors": {"after": "Njk3MTY0MjAwNDA5NDU3", "before": "Njk3MTY0MjAwNDA5NDU3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152893990167543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Njk3MTY0MjAwNDA5NDU3"}, "new": 2.2922636103, "summary": {"total_count": 2103}, "data": [{"id": "697164200409457", "name": "Vivian Regina Teles Tonial"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "name": "Senado diz n\u00e3o \u00e0 PEC 215", "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 3, "10": 1, "12": 6, "1": 6, "3": 1, "2": 1, "5": 3, "9": 2, "8": 2}, "reeng": {"10": 17, "1": 3, "3": 1, "2": 1, "5": 1, "6": 2}, "month": 24.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mjg=", "before": "Mjg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152893990167543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mjg%3D"}, "new": 12.0, "summary": {"total_count": 28, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10204033819759996", "name": "Nilton Sant Ana"}, "like_count": 57, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-28T18:18:33+0000", "message": "Por que a demarca\u00e7\u00e3o das terras ind\u00edgenas \u00e9 importante ? A resposta a essa pergunta pode ser encontrada nos sem\u00e1foros da maioria das capitais dos Estados brasileiros, onde pedintes esmolam trocados para garantir a refei\u00e7\u00e3o do dia. Se prestarmos aten\u00e7\u00e3o notaremos, no meio dos miser\u00e1veis e marginalizados, um representante dos povos ind\u00edgenas. Na maioria das vezes veste traje t\u00edpico, vende colares; est\u00e1 acompanhado por esposa e por crian\u00e7as pequenas que circulam arriscadamente entre carros a pedir moedas. \u00c9 isso que acontece quando o agroneg\u00f3cio invade terras ind\u00edgenas: a floresta \u00e9 derrubada; a soja e o milho s\u00e3o plantados; o gado \u00e9 trazido para pastar e os \u00edndios - seculares donos das terras - s\u00e3o expulsos, primeiramente para cidades pr\u00f3ximas, depois para metr\u00f3poles. Num ambiente desconhecido para eles, o urbano, os ind\u00edgenas sofrer\u00e3o inevit\u00e1veis processos de perda de identidade cultural e desestrutura\u00e7\u00e3o familiar. O pai procurar\u00e1 servi\u00e7os que requerem menor qualifica\u00e7\u00e3o profissional como b\u00f3ia-fria, desossador de frigor\u00edfico, ajudante de servi\u00e7os gerais ou ser\u00e1 um desempregado permanente; a m\u00e3e trabalhar\u00e1 como faxineira, empregada dom\u00e9stica ou, na melhor das hip\u00f3teses, manicure, enquanto a filha provavelmente ser\u00e1 m\u00e3e solteira nos primeiros anos da adolesc\u00eancia, interrompendo a forma\u00e7\u00e3o escolar que poderia tira-la da situa\u00e7\u00e3o de marginalidade a que s\u00e3o submetidos os \u00edndios depois de perderem suas terras e migrarem para as cidades. \u00c9 por isso que a demarca\u00e7\u00e3o das terras ind\u00edgenas \u00e9 importante, e urgente.", "id": "10152893990167543_10152894258632543", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 5, 28, 17], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAr-tiPyxYI6dRi&url=http%3A%2F%2Fwww.greenpeace.org%2Fbrasil%2FGlobal%2Fbrasil%2Fimage%2F2015%2FFevereiro%2FDSC01715A.jpg", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://bit.ly/1Rr5zBs", "shares": {"count": 470}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Senado-diz-nao-a-PEC-215"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1Rr5zBs", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Senado-diz-nao-a-PEC-215/", "surl": "1Rr5zBs", "key": "ede8cccec94a8188bfad52b7f546eadf", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1Rr5zBs"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Senado-diz-nao-a-PEC-215/", "key": "ede8cccec94a8188bfad52b7f546eadf", "petition": null}], "created_time": "2015-05-28T17:14:05+0000", "message": "Boas not\u00edcias: a maioria dos senadores da Rep\u00fablica se manifestaram contra a Proposta de Emenda Constitucional (PEC) 215, que visa transferir do Executivo para o Congresso o poder de demarcar terras ind\u00edgenas e criar unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Veja o manifesto assinado por 42 dos 81 senadores: http://bit.ly/1Rr5zBs", "total": {"new": 2.380952381, "months": {"11": 98, "10": 115, "12": 577, "1": 167, "3": 169, "2": 204, "5": 125, "4": 122, "7": 111, "6": 132, "9": 138, "8": 142}, "reeng": {"10": 1854, "1": 50, "3": 28, "2": 18, "5": 29, "4": 35, "7": 22, "6": 16, "9": 24, "8": 24}, "month": 7.9523809524}, "type": "link", "id": "159103797542_10152893990167543", "description": "Senadores apoiam sociedade civil contra proposta e mais da metade da Casa assina manifesto classificando o texto como \u201cequ\u00edvoco pol\u00edtico e jur\u00eddico\u201d e \u201cinconstitucional\u201d"}