{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "likes": {"months": {"11": 61, "10": 83, "12": 465, "1": 51, "3": 91, "2": 108, "5": 130, "4": 104, "7": 160, "6": 110, "9": 121, "8": 107}, "reeng": {"10": 1436, "1": 27, "3": 23, "2": 9, "5": 19, "4": 16, "7": 20, "6": 17, "9": 15, "8": 9}, "month": 3.2055311125, "paging": {"cursors": {"after": "Mzg1MTkyOTcxNjYzODcz", "before": "Mzg1MTkyOTcxNjYzODcz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152770489947543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mzg1MTkyOTcxNjYzODcz"}, "new": 1.6970458831, "summary": {"total_count": 1597}, "data": [{"id": "385192971663873", "name": "Leandro Nunes Orlov"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "name": "Portaria deve acelerar divulga\u00e7\u00e3o de nova \u201cLista Suja\u201d", "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"12": 4, "1": 6, "3": 4, "2": 4, "5": 5, "4": 3, "7": 2, "6": 2, "9": 2, "8": 1}, "reeng": {"10": 18, "1": 2, "3": 2, "5": 3, "4": 1, "7": 3, "6": 1, "9": 1, "8": 2}, "month": 18.1818181818, "paging": {"cursors": {"after": "MzM=", "before": "MzM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152770489947543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzM%3D"}, "new": 6.0606060606, "summary": {"total_count": 33, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206836746940309", "name": "Julio Alberto Garcia D'Agostini"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-03T15:01:27+0000", "message": "E o governo petista vai aparecer na lista? O maior empregador de trabalho escravo na hist\u00f3ria brasileira, claramente evidenciado  pelo epis\u00f3dio de explora\u00e7\u00e3o dos cubanos n\u00e3o pode ficar fora da lista.", "id": "10152770489947543_10152772181047543", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 4, 3, 11], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAriwqDSoGzQP-h&url=http%3A%2F%2Fwww.greenpeace.org%2Fbrasil%2FGlobal%2Fbrasil%2Fimage%2F2015%2FMarco%2FIMG_3333.JPG", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://migre.me/ph9MN", "shares": {"count": 387}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Nova-Portaria-deve-acelerar-divulgacao-de-nova-Lista-Suja"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/ph9MN", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Nova-Portaria-deve-acelerar-divulgacao-de-nova-Lista-Suja/", "surl": "ph9MN", "key": "149d3bf92a5231939115c07a8c5ce7c3", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/ph9MN"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Nova-Portaria-deve-acelerar-divulgacao-de-nova-Lista-Suja/", "key": "149d3bf92a5231939115c07a8c5ce7c3", "petition": null}], "created_time": "2015-04-03T11:30:00+0000", "message": "Representantes do governo acabam de atualizar os crit\u00e9rios da Lista Suja do Trabalho Escravo, agora s\u00f3 falta a nova lista ser publicada! S\u00f3 com transpar\u00eancia \u00e9 poss\u00edvel combater a escravid\u00e3o moderna no Brasil. http://migre.me/ph9MN", "total": {"new": 1.7990074442, "months": {"11": 61, "10": 83, "12": 466, "1": 55, "3": 93, "2": 110, "5": 134, "4": 107, "7": 162, "6": 111, "9": 122, "8": 108}, "reeng": {"10": 1447, "1": 29, "3": 24, "2": 9, "5": 21, "4": 16, "7": 22, "6": 18, "9": 15, "8": 11}, "month": 3.41191067}, "type": "link", "id": "159103797542_10152770489947543", "description": "Bloqueada pelo STF desde o fim do ano passado, lista que denuncia empregadores de trabalho escravo deve voltar a ser divulgada com nova Portaria Interministerial"}