{"likes": {"months": {"11": 247, "10": 265, "12": 457, "1": 900, "3": 849, "2": 863, "5": 527, "4": 720, "7": 356, "6": 455, "9": 287, "8": 298}, "reeng": {"10": 4651, "3": 49, "2": 491, "5": 69, "4": 352, "7": 74, "6": 254, "9": 70, "8": 214}, "month": 14.4601542416, "paging": {"cursors": {"after": "ODg4MTYzNTk0NTYzNTI5", "before": "ODg4MTYzNTk0NTYzNTI5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152547070807543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODg4MTYzNTk0NTYzNTI5"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 6338}, "data": [{"id": "888163594563529", "name": "Rubens Dutra"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152536671782543", "datetime": [2014, 12, 24, 23], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/10882198_10152536671782543_4181017227523301375_n.jpg?oh=ac22f9c79846100c881aa1df58caa0e9&oe=55C210D6", "created_time": "2014-12-24T23:04:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152536671782543/?type=1", "shares": {"count": 4836}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Desmatamento-na-Amazonia-retoma-trajetoria-de-queda"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/n7Ehw", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Desmatamento-na-Amazonia-retoma-trajetoria-de-queda/", "surl": "n7Ehw", "key": "d11661457949655c70d8290a2e648cb2", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/n7Ehw"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Desmatamento-na-Amazonia-retoma-trajetoria-de-queda/", "key": "d11661457949655c70d8290a2e648cb2", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "surl": null, "key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://ligadasflorestas.org.br/", "key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "petition": null}], "basket": null, "message": "18% de redu\u00e7\u00e3o no desmatamento na Amaz\u00f4nia! Isso s\u00f3 nos mostra que o #DesmatamentoZero \u00e9 poss\u00edvel e o governo brasileiro precisa trabalhar para chegarmos l\u00e1. Saiba mais: http://migre.me/n7Ehw\nAs florestas brasileiras precisam de prote\u00e7\u00e3o e voc\u00ea pode fazer a diferen\u00e7a. Assine pelo Desmatamento Zero: http://ligadasflorestas.org.br/", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 247, "10": 265, "12": 457, "1": 919, "3": 857, "2": 870, "5": 529, "4": 721, "7": 357, "6": 456, "9": 287, "8": 299}, "reeng": {"10": 4665, "3": 50, "2": 506, "5": 69, "4": 356, "7": 74, "6": 260, "9": 70, "8": 214}, "month": 14.6711366539}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152547070807543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 3, "10": 1, "1": 29, "3": 15, "2": 12, "5": 9, "4": 8, "7": 6, "6": 2, "9": 4, "8": 3}, "reeng": {"10": 52, "3": 2, "2": 19, "5": 3, "4": 7, "6": 7, "9": 1, "8": 1}, "month": 31.5217391304, "paging": {"cursors": {"after": "OTM=", "before": "OTM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152547070807543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTM%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 93, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1062547663774994", "name": "Amanda Gr\u00e4wer"}, "like_count": 30, "can_remove": false, "created_time": "2014-12-24T23:06:15+0000", "message": "depois os humanos que s\u00e3o racionais ! =(", "id": "10152536671782543_10152547078762543", "user_likes": false}]}}