{"likes": {"months": {"11": 39, "10": 28, "12": 158, "1": 272, "3": 90, "2": 130, "5": 72, "4": 93, "7": 75, "6": 66, "9": 39, "8": 43}, "reeng": {"10": 888, "3": 9, "2": 60, "5": 13, "4": 56, "7": 13, "6": 33, "9": 8, "8": 25}, "month": 24.6153846154, "paging": {"cursors": {"after": "NjkwNzQzNTA3NzE1Nzk4", "before": "NjkwNzQzNTA3NzE1Nzk4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152819984187543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NjkwNzQzNTA3NzE1Nzk4"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1119}, "data": [{"id": "690743507715798", "name": "Jos\u00e9 Carlos Aliende"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152817497547543", "datetime": [2015, 4, 25, 23], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/11188498_10152817497547543_59274749954661928_n.jpg?oh=7a01fa98b63f4e8d5f75ccb4472edfd0&oe=56096B3A", "created_time": "2015-04-25T23:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152817497547543/?type=1", "shares": {"count": 580}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "salveasflorestas.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Salve_as_Florestas", "utm_medium": "post", "utm_source": "facebook", "agua": null, "utm_content": "organico_agua"}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1IKEvHR", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://salveasflorestas.org.br/?agua&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Salve_as_Florestas&utm_content=organico_agua", "surl": "1IKEvHR", "key": "c348f3c9ad6cf8e3f062f9d4a87a5856", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1IKEvHR"]}, "landing": "http://salveasflorestas.org.br/?agua&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Salve_as_Florestas&utm_content=organico_agua", "key": "c348f3c9ad6cf8e3f062f9d4a87a5856", "petition": null}], "basket": null, "message": "O desmatamento acarreta perde de habitat para muitas esp\u00e9cies, al\u00e9m disso, gera um desequil\u00edbrio no ecossistema. N\u00e3o vamos deixar que nossas florestas desapare\u00e7am do mapa. Divulgue nossa mensagem, compartilhe nossa imagem e chame seus amigos. Assine a peti\u00e7\u00e3o pelo Desmatamento Zero: http://bit.ly/1IKEvHR", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 39, "10": 28, "12": 158, "1": 278, "3": 90, "2": 132, "5": 73, "4": 93, "7": 75, "6": 66, "9": 39, "8": 45}, "reeng": {"10": 892, "3": 10, "2": 62, "5": 14, "4": 58, "7": 13, "6": 34, "9": 8, "8": 25}, "month": 24.9103942652}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152819984187543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 11, "8": 2, "12": 1, "2": 2, "5": 1}, "reeng": {"10": 6, "3": 1, "2": 3, "5": 1, "4": 4, "6": 2}, "month": 64.7058823529, "paging": {"cursors": {"after": "MTg=", "before": "MTg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152819984187543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTg%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 18, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "781866128577686", "name": "Joao Savio"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-27T00:29:16+0000", "message": "J\u00e1 n\u00e3o existe tantas matas e florestas, por favor digam se presta o ar para se respirar ???", "id": "10152817497547543_10152822280607543", "user_likes": false}]}}