{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "likes": {"months": {"1": 116, "3": 117, "2": 121, "5": 166, "4": 174, "6": 417}, "reeng": {"10": 912, "1": 59, "3": 39, "2": 6, "5": 22, "4": 6, "7": 27, "6": 9, "9": 21, "8": 10}, "month": 10.4410441044, "paging": {"cursors": {"after": "MTgyMjY5NjEwNzk1NTk0Mg==", "before": "MTgyMjY5NjEwNzk1NTk0Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152159466222543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTgyMjY5NjEwNzk1NTk0Mg%3D%3D"}, "new": 5.3105310531, "summary": {"total_count": 1136}, "data": [{"id": "1822696107955942", "name": "Antonia Frazao"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "name": "Pelo fim da destrui\u00e7\u00e3o de nossas florestas", "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 2, "2": 1, "4": 1, "6": 5}, "reeng": {"1": 1, "10": 7, "3": 1}, "month": 22.2222222222, "paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MTI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152159466222543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTI%3D"}, "new": 11.1111111111, "summary": {"total_count": 12, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "307038506242611", "name": "Manollo Francisco"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-10T19:30:26+0000", "message": "Sem demagogia,precisamos repensar a maioria das atitudes pois o poder est\u00e1 sempre nas m\u00e3os erradas....", "id": "10152159466222543_10152161587832543", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 6, 9, 15], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA31CBGN3O9KxTc&w=720&h=720&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FJj-02eulEWc%2Fhqdefault.jpg&cfs=1", "caption": "youtube.com", "edge": "posts", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Jj-02eulEWc&feature=youtu.be", "shares": {"count": 437}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/Ig0SM", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["semana meio ambiente", "um milhao", "parceiros"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "Ig0SM", "redir": "http://ligadasflorestas.org.br/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Forests&utm_term=semana meio ambiente,um milhao,parceiros", "landing": {"key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "surl": null, "key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://ligadasflorestas.org.br/", "components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "path": [""], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": null}, "ts": [2014, 6, 4, 20, 19], "alias": "Ig0SM", "basket": {"id": 3, "name": "Forests"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "semana meio ambiente,um milhao,parceiros", "medium": "post", "campaign": "Forests"}, "id": 1000000515}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "surl": "Ig0SM", "key": "e983ec68c2bf5aa068d59340a8fe58cf", "aurora": true, "history": ["http://ligadasflorestas.org.br/"]}, "landing": "http://ligadasflorestas.org.br/", "key": "e983ec68c2bf5aa068d59340a8fe58cf", "petition": null}], "created_time": "2014-06-09T15:18:46+0000", "message": "O Brasil saltou de uma taxa de 27 mil km\u00b2 de desmatamento na Amaz\u00f4nia em 2004 para 5.843 km\u00b2 em 2013. \u00c9 poss\u00edvel zerar essa conta! Fa\u00e7a sua parte, assine pelo #DesmatamentoZero e proteja nossas florestas: http://grnpc.org/Ig0SM ", "total": {"new": 5.376344086, "months": {"1": 117, "3": 117, "2": 121, "5": 166, "4": 175, "6": 420}, "reeng": {"10": 916, "1": 60, "3": 39, "2": 6, "5": 22, "4": 6, "7": 27, "6": 9, "9": 21, "8": 10}, "month": 10.4838709677}, "type": "video", "id": "159103797542_10152159466222543", "description": "O Brasil derruba suas florestas h\u00e1 500 anos. E sempre em nome do desenvolvimento, que simplesmente n\u00e3o chegou a essas regi\u00f5es destru\u00eddas. Zerar o desmatament..."}