{"likes": {"months": {"11": 141, "10": 157, "12": 545, "1": 356, "3": 374, "2": 371, "5": 346, "4": 374, "7": 233, "6": 267, "9": 173, "8": 193}, "reeng": {"10": 3096, "3": 18, "2": 122, "5": 26, "4": 96, "7": 24, "6": 74, "9": 31, "8": 43}, "month": 10.0849858357, "paging": {"cursors": {"after": "ODE0MjEyNDA1MzMxMzY5", "before": "ODE0MjEyNDA1MzMxMzY5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152617167192543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODE0MjEyNDA1MzMxMzY5"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3594}, "data": [{"id": "814212405331369", "name": "Laide S Chales"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152617167162543", "datetime": [2015, 1, 18, 12], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/l/t1.0-9/1506054_10152617167162543_3580213387557062912_n.jpg?oh=52fe4680881b7d2551580a3c3f89470b&oe=56022492", "created_time": "2015-01-18T12:15:19+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152617167162543/?type=1", "shares": {"count": 1358}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "surl": null, "key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://ligadasflorestas.org.br/", "key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "O-ano-virou-a-crise-continua"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1s5HjvT", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/O-ano-virou-a-crise-continua/", "surl": "1s5HjvT", "key": "f708aa9d8e81aa60b336ab2d47458317", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1s5HjvT"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/O-ano-virou-a-crise-continua/", "key": "f708aa9d8e81aa60b336ab2d47458317", "petition": null}], "basket": null, "message": "2015 e a crise da \u00e1gua j\u00e1 chegaram faz um tempinho! E at\u00e9 o momento n\u00e3o tem chovido o necess\u00e1rio para reverter a grave crise. Leia o estudo que fizemos sobre: http://bit.ly/1s5HjvT\n\nVale tamb\u00e9m lembrar que, se n\u00e3o temos \u00e1rvores na Amaz\u00f4nia, n\u00e3o temos chuva, j\u00e1 que cerca de metade do volume de chuva das regi\u00f5es Sul e Sudeste prov\u00e9m delas. Por isso precisamos do Desmatamento Zero:  http://ligadasflorestas.org.br/", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 142, "10": 159, "12": 545, "1": 363, "3": 376, "2": 375, "5": 349, "4": 378, "7": 234, "6": 268, "9": 174, "8": 195}, "reeng": {"10": 3113, "3": 18, "2": 128, "5": 27, "4": 98, "7": 24, "6": 74, "9": 31, "8": 45}, "month": 10.2023608769}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152617167192543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 2, "10": 4, "12": 5, "1": 10, "3": 4, "2": 10, "5": 5, "4": 5, "7": 4, "6": 7, "9": 1, "8": 3}, "reeng": {"8": 2, "2": 8, "5": 1, "4": 5, "10": 44}, "month": 16.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "NjQ=", "before": "NjQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152617167192543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NjQ%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 64, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "839477929465361", "name": "Luiz Freitas"}, "like_count": 49, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-18T13:22:11+0000", "message": "Pra que essa ignorancia? o Brasil acorda! Todo mundo acha que a amazonia n\u00e3o tem nada a ver com essa seca. Vou fazer uma pergunta simples: Algum de vcs estiveram l\u00e1 nos \u00faltimos 2 anos ? Pois \u00e9, eu estive, e as madereiras ilegais est\u00e3o acabando com ela aos poucos. E a culpa n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 dos madereiros, \u00e9 compartilhada entre o governo e a maioria dos brasileiros. Como sempre dando o melhor do seu pa\u00eds de gra\u00e7a pros extrangeiros!", "id": "10152617167162543_10152617242897543", "user_likes": false}]}}