{"likes": {"months": {"11": 112, "10": 143, "12": 685, "1": 444, "3": 252, "2": 280, "5": 233, "4": 262, "7": 215, "6": 232, "9": 165, "8": 176}, "reeng": {"10": 2705, "3": 17, "2": 121, "5": 24, "4": 99, "7": 27, "6": 97, "9": 29, "8": 80}, "month": 13.8793372929, "paging": {"cursors": {"after": "ODgyNTg0MzMxODEzMzY3", "before": "ODgyNTg0MzMxODEzMzY3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152795880687543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODgyNTg0MzMxODEzMzY3"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3217}, "data": [{"id": "882584331813367", "name": "M\u00f4nicaeAlu\u00edzio Freitas"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152795880657543", "datetime": [2015, 4, 14, 18], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/11136740_10152795880657543_6460094373732937914_n.png?oh=162dc86eb14c23499ceae3ef7eea857c&oe=55C37656", "created_time": "2015-04-14T18:21:18+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152795880657543/?type=1", "shares": {"count": 1111}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "salveasflorestas.org.br", "params": "", "query": {"biodiversidade": null, "utm_campaign": "Salve_as_Florestas", "utm_medium": "post", "utm_source": "facebook", "utm_content": "organico_bio"}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1HRHXR5", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://salveasflorestas.org.br/?biodiversidade&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Salve_as_Florestas&utm_content=organico_bio", "surl": "1HRHXR5", "key": "d42552c5a3891455dfa7c6c263340812", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1HRHXR5"]}, "landing": "http://salveasflorestas.org.br/?biodiversidade&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Salve_as_Florestas&utm_content=organico_bio", "key": "d42552c5a3891455dfa7c6c263340812", "petition": null}], "basket": null, "message": "J\u00e1 perdemos cerca de 90% da Mata Atl\u00e2ntica e 19% da Amaz\u00f4nia. At\u00e9 quando veremos nosso patrim\u00f4nio natural sendo destru\u00eddo sem fazer nada? Assine pelo #DesmatamentoZero e fa\u00e7a parte deste movimento em defesa das florestas brasileiras e pelo futuro do planeta: http://bit.ly/1HRHXR5", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 112, "10": 143, "12": 686, "1": 447, "3": 252, "2": 281, "5": 235, "4": 263, "7": 215, "6": 233, "9": 165, "8": 176}, "reeng": {"10": 2711, "3": 17, "2": 123, "5": 24, "4": 100, "7": 27, "6": 97, "9": 29, "8": 80}, "month": 13.933915212}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152795880687543", "petition": null, "comments": {"months": {"12": 3, "1": 5, "2": 1, "5": 2, "4": 1, "7": 1, "6": 5, "8": 1}, "reeng": {"10": 15, "2": 3, "4": 1}, "month": 26.3157894737, "paging": {"cursors": {"after": "MjI=", "before": "MjI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152795880687543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 22, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "986418904704409", "name": "Juliano Peix"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-15T18:11:31+0000", "message": "Dilma n\u00e3o assinou o ACORDO MUNDIAL contra o desmatamento, tirou 72% de verba contra o desmatamento na amaz\u00f4nia e ningu\u00e9m fala o nome dela porque ??? Medo ?", "id": "10152795880657543_10152797838497543", "user_likes": false}]}}