{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "datetime": [2014, 3, 28, 22], "likes": {"months": {"1": 2339, "3": 3444, "2": 2089}, "reeng": {"10": 4282, "1": 1348, "3": 653, "2": 110, "5": 434, "4": 155, "7": 340, "6": 128, "9": 281, "8": 141}, "month": 29.7129065041, "paging": {"cursors": {"after": "NDc2NDY2OTc5MTcyMzUy", "before": "NDc2NDY2OTc5MTcyMzUy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10202676468806499/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDc2NDY2OTc5MTcyMzUy"}, "new": 17.1239837398, "summary": {"total_count": 8137}, "data": [{"id": "476466979172352", "name": "Miriam Erucci"}]}, "created_time": "2014-03-28T22:00:00+0000", "message": "Feliz sexta-feira!\nD\u00ea hoje um abra\u00e7o de urso em quem voc\u00ea ama, e, convide-o para defender o \u00c1rtico: www.savethearctic.org/?fbsta28marpt", "total": {"new": 17.1316256657, "months": {"1": 2349, "3": 3447, "2": 2090}, "reeng": {"10": 4286, "1": 1351, "3": 656, "2": 110, "5": 435, "4": 155, "7": 340, "6": 128, "9": 284, "8": 141}, "month": 29.7869642404}, "id": "159103797542_10202676468806499", "cloud": null, "comments": {"months": {"1": 27, "3": 27, "2": 20}, "reeng": {"10": 40, "1": 7, "3": 13, "2": 1, "5": 5, "4": 2, "6": 1, "9": 3, "8": 2}, "month": 36.4864864865, "paging": {"cursors": {"after": "Nzk=", "before": "Nzk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10202676468806499/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Nzk%3D"}, "new": 9.4594594595, "summary": {"total_count": 79, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "465147723660322", "name": "Fernanda Paulla"}, "like_count": 46, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-28T22:36:40+0000", "message": "Que lindezaaaaa meu Deus... Quero muito que meus filhos tenham o prazer de ver um animalzinho desse ao vivo e a cores... Por que do jeito que anda daqui 10 anos s\u00f3 vai ter urso em imagens e empalhados...#salvemessaslindeza", "id": "10202676468806499_6980378", "user_likes": false}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "object_id": "481776578614552", "shares": {"count": 22}, "type": "photo", "petition": {"cc": "OO", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "description": "Feliz sexta-feira!\nD\u00ea hoje um abra\u00e7o de urso em quem voc\u00ea ama, e, convide-o para defender o \u00c1rtico: www.savethearctic.org/?fbsta28marpt", "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/1797330_481776578614552_272765143_n.jpg?oh=518eb8990832bbf553c472d7bad45960&oe=55F70F32&__gda__=1442771579_a76c59f585e182a1c0005bac7c4b7660", "link": "https://www.facebook.com/arctic.rising/photos/a.195368577255355.41479.190271334431746/481776578614552/?type=1", "name": "Save The Arctic", "edge": "posts", "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {"fbsta28marpt": null}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.savethearctic.org/?fbsta28marpt", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.savethearctic.org/?fbsta28marpt", "surl": null, "key": "6c4d74353c7ca2246eb47470ace2df84", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.savethearctic.org/?fbsta28marpt", "key": "6c4d74353c7ca2246eb47470ace2df84", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}}