{"likes": {"months": {"1": 535, "3": 595, "2": 548, "5": 634, "4": 579, "6": 1077}, "reeng": {"10": 2707, "3": 21, "2": 535, "5": 39, "4": 255, "7": 32, "6": 182, "9": 44, "8": 153}, "month": 13.4828629032, "paging": {"cursors": {"after": "ODE4MzkxNTM0OTEyMjE5", "before": "ODE4MzkxNTM0OTEyMjE5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152143304812543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODE4MzkxNTM0OTEyMjE5"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4090}, "data": [{"id": "818391534912219", "name": "Raimundo C\u00e2mara"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152143187592543", "datetime": [2014, 6, 1, 1], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p480x480/10344358_10152143187592543_6614393685936823677_o.jpg", "created_time": "2014-06-01T01:00:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152143187592543/?type=1", "shares": {"count": 1112}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "chegademadeirailegal.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "surl": null, "key": "288b0609b219a2df08334feded6593b3", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "key": "288b0609b219a2df08334feded6593b3", "petition": null}], "basket": null, "message": "As florestas fazem mais parte da sua vida do que voc\u00ea imagina. No Brasil elas s\u00e3o respons\u00e1veis por grande parte das chuvas que irrigam nossas planta\u00e7\u00f5es e que abastecem nossos reservat\u00f3rios de \u00e1gua. Garantindo que haja \u00e1gua em nossas torneiras e chuveiros. Impe\u00e7a a explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira na Amaz\u00f4nia. Acesse > http://chegademadeirailegal.org.br/", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 537, "3": 599, "2": 549, "5": 635, "4": 581, "6": 1081}, "reeng": {"10": 2716, "3": 22, "2": 537, "5": 39, "4": 255, "7": 32, "6": 184, "9": 44, "8": 153}, "month": 13.4856855851}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152143304812543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 6, "3": 4, "2": 4, "5": 5, "4": 5, "6": 11}, "reeng": {"10": 23, "3": 2, "2": 6, "4": 1, "6": 3}, "month": 17.1428571429, "paging": {"cursors": {"after": "NDI=", "before": "NDI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152143304812543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 42, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1607281949509971", "name": "Marcos Davi Alves"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-01T01:05:36+0000", "message": "Que pena q muitos s\u00f3  as v\u00eaem como mercadoria e n\u00e3o como vida!!! :-(", "id": "10152143187592543_10152143311087543", "user_likes": false}]}}