{"likes": {"months": {"11": 388, "10": 435, "12": 1058, "1": 5903, "3": 2542, "2": 3704, "5": 1348, "4": 1995, "7": 726, "6": 1012, "9": 477, "8": 545}, "reeng": {"10": 9178, "3": 459, "2": 5426, "5": 390, "4": 2174, "7": 312, "6": 1157, "9": 301, "8": 736}, "month": 29.3200218547, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ0NDE1NjY0NjU1NDA=", "before": "MTAyMDQ0NDE1NjY0NjU1NDA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152587498237543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDQ0NDE1NjY0NjU1NDA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 20356}, "data": [{"id": "10204441566465540", "name": "Marly Furii"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152542971847543", "datetime": [2015, 1, 3, 18], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/t31.0-8/p600x600/10848621_10152542971847543_6449413851072216746_o.jpg", "created_time": "2015-01-03T18:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152542971847543/?type=1", "shares": {"count": 11155}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "ligadasflorestas", "utm_medium": "facebook", "utm_source": "post"}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/18I9y7c", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.ligadasflorestas.org.br/?utm_campaign=ligadasflorestas&utm_source=post&utm_medium=facebook", "surl": "18I9y7c", "key": "393809545f4388f2c523f352d5cb1bc5", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/18I9y7c"]}, "landing": "http://www.ligadasflorestas.org.br/?utm_campaign=ligadasflorestas&utm_source=post&utm_medium=facebook", "key": "393809545f4388f2c523f352d5cb1bc5", "petition": null}], "basket": null, "message": "Milh\u00f5es de pessoas no Brasil dependem das \u00e1rvores e das florestas para sobreviver. V\u00e1rios l\u00edderes comunit\u00e1rios j\u00e1 foram mortos na Amaz\u00f4nia por defend\u00ea-las. Isso n\u00e3o pode continuar. Junte-se a n\u00f3s na campanha pelo #DesmatamentoZero. Assine e compartilhe: http://bit.ly/18I9y7c", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 389, "10": 437, "12": 1060, "1": 5964, "3": 2568, "2": 3746, "5": 1350, "4": 2004, "7": 728, "6": 1017, "9": 477, "8": 545}, "reeng": {"10": 9205, "3": 464, "2": 5481, "5": 395, "4": 2201, "7": 315, "6": 1174, "9": 303, "8": 747}, "month": 29.4010352477}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152587498237543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 4, "10": 5, "12": 10, "1": 116, "3": 51, "2": 85, "5": 16, "4": 34, "7": 8, "6": 12, "9": 1, "8": 3}, "reeng": {"10": 98, "3": 9, "2": 102, "5": 10, "4": 57, "7": 9, "6": 34, "9": 5, "8": 21}, "month": 33.6231884058, "paging": {"cursors": {"after": "MzU3", "before": "MzU3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152587498237543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzU3"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 357, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "821765137917406", "name": "Leonardo Evangelista"}, "like_count": 91, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-03T18:22:54+0000", "message": "Muita gente grande envolvidos nisso", "id": "10152542971847543_10152587528747543", "user_likes": false}]}}