{"likes": {"months": {"11": 446, "10": 231, "1": 1203, "3": 755, "2": 1139, "5": 376, "4": 457, "7": 215, "6": 292, "9": 188, "8": 225}, "reeng": {"10": 3514, "3": 72, "2": 653, "5": 118, "4": 456, "7": 100, "6": 344, "9": 94, "8": 176}, "month": 21.7658766058, "paging": {"cursors": {"after": "MTU4NzE0NDUyODI0MTkxOQ==", "before": "MTU4NzE0NDUyODI0MTkxOQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152476321167543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU4NzE0NDUyODI0MTkxOQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 5624}, "data": [{"id": "1587144528241919", "name": "Francisco Plebani"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152476317647543", "datetime": [2014, 11, 18, 13], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/t31.0-8/p480x480/1495234_10152476317647543_3354491739259928255_o.jpg", "created_time": "2014-11-18T13:56:37+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152476317647543/?type=1", "shares": {"count": 3450}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Construcard-Para-o-programa-ser-legal-a-madeira-nao-pode-ser-ilegal"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1xzAjJj", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Construcard-Para-o-programa-ser-legal-a-madeira-nao-pode-ser-ilegal/", "surl": "1xzAjJj", "key": "268335dba978303c5208dbd0c6b1e097", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1xzAjJj"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Construcard-Para-o-programa-ser-legal-a-madeira-nao-pode-ser-ilegal/", "key": "268335dba978303c5208dbd0c6b1e097", "petition": null}], "basket": null, "message": "Caixa Econ\u00f4mica Federal est\u00e1 envolvida com destrui\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia. Caixa, estamos esperando voc\u00eas aqui na porta do seu escrit\u00f3rio em Bras\u00edlia. V\u00e3o descer para receber a nossa den\u00fancia ou continuar\u00e3o financiando a explora\u00e7\u00e3o de madeira ilegal na Amaz\u00f4nia? Chega de Madeira Ilegal: http://bit.ly/1xzAjJj\n\nCompartilhe esse post se voc\u00ea quer que a Caixa nos receba.", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 449, "10": 232, "1": 1222, "3": 764, "2": 1150, "5": 378, "4": 459, "7": 217, "6": 295, "9": 188, "8": 225}, "reeng": {"10": 3537, "3": 72, "2": 666, "5": 119, "4": 465, "7": 101, "6": 348, "9": 94, "8": 177}, "month": 21.9035669475}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152476321167543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 5, "10": 2, "1": 33, "3": 21, "2": 23, "5": 4, "4": 9, "7": 3, "6": 6, "9": 1, "8": 2}, "reeng": {"10": 58, "3": 4, "2": 22, "5": 1, "4": 14, "7": 1, "6": 7, "8": 2}, "month": 30.2752293578, "paging": {"cursors": {"after": "MTE4", "before": "MTE4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152476321167543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTE4"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 118, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "like_count": 209, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-18T14:43:03+0000", "message": ".@CAIXA n\u00e3o nos recebeu. Estamos protocolando a den\u00fancia na sede da @CAIXA. Esperamos provid\u00eancias #ChegaDeMadeiraIlegal", "id": "10152476317647543_10152476374517543", "user_likes": false}]}}