{"likes": {"months": {"1": 638, "2": 2089}, "reeng": {"10": 1965, "3": 7, "2": 249, "5": 9, "4": 188, "7": 10, "6": 147, "9": 17, "8": 135}, "month": 23.3956729006, "paging": {"cursors": {"after": "NzU1ODEzMDc0NTI5OTM4", "before": "NzU1ODEzMDc0NTI5OTM4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151948392637543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzU1ODEzMDc0NTI5OTM4"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2828}, "data": [{"id": "755813074529938", "name": "Fabio Madruga Madruga"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10151947388092543", "datetime": [2014, 2, 15, 10], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/p720x720/1779325_10151947388092543_1554458974_n.jpg?oh=29129b4cd22bf86b01186f23d27f840b&oe=5600A20D&__gda__=1438565172_3020c20915719f9c09cf0823dcf63438", "created_time": "2014-02-15T10:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10151947388092543/?type=1", "shares": {"count": 928}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "salveoartico.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://salveoartico.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://salveoartico.org.br/", "surl": null, "key": "a8ee0dc1d315466d4dfa9a5bf20af838", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://salveoartico.org.br/", "key": "a8ee0dc1d315466d4dfa9a5bf20af838", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "Acorda! Mais de CINCO milh\u00f5es de pessoas no mundo j\u00e1 entraram na campanha para Salvar o \u00c1rtico. Agora \u00e9 a sua vez. Assine a peti\u00e7\u00e3o e a divulgue: http://salveoartico.org.br/", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 644, "2": 2092}, "reeng": {"10": 1966, "3": 7, "2": 253, "5": 9, "4": 189, "7": 10, "6": 148, "9": 17, "8": 137}, "month": 23.5380116959}, "type": "photo", "id": "159103797542_10151948392637543", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"1": 9, "2": 17}, "reeng": {"8": 3, "6": 1, "2": 7, "4": 3, "10": 12}, "month": 34.6153846154, "paging": {"cursors": {"after": "Mjk=", "before": "Mjk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151948392637543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mjk%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 29, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1571700609761959", "name": "Romana Kohl\u00ed\u010dkov\u00e1"}, "message_tags": [{"length": 6, "offset": 271, "type": "user", "id": "1571700609761959", "name": "Romana"}], "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-15T21:43:06+0000", "message": "Eu gostaria de colocar um link para uma peti\u00e7\u00e3o para salvar os mares a partir de pl\u00e1sticos: \nhttps://secure.avaaz.org/en/petition/SecretaryGeneral_Ban_Kimoon_UN_Save_the_oceans_from_plastic_pollution/?fyRAFeb \nSe voc\u00ea concordar, por favor, adicionar a sua voz. Obrigado. Romana", "id": "10151947388092543_10544665", "user_likes": false}]}}