{"likes": {"months": {"1": 170, "2": 776}, "reeng": {"10": 731, "3": 2, "2": 73, "4": 57, "7": 2, "6": 38, "9": 1, "8": 42}, "month": 17.9704016913, "paging": {"cursors": {"after": "ODA0ODk4NjQyOTI3MzY4", "before": "ODA0ODk4NjQyOTI3MzY4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151935235532543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODA0ODk4NjQyOTI3MzY4"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 981}, "data": [{"id": "804898642927368", "name": "Samela Queiroga"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10151933071277543", "datetime": [2014, 2, 8, 14], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/t31.0-8/p180x540/1553553_10151933071277543_179136629_o.jpg", "created_time": "2014-02-08T14:00:02+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10151933071277543/?type=1", "shares": {"count": 243}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.com.br", "params": "", "query": {}, "path": ["cade"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.com.br/cade/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.com.br/cade/", "surl": null, "key": "de7abeaa510360649f8e06e79f84484a", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.com.br/cade/", "key": "de7abeaa510360649f8e06e79f84484a", "petition": null}], "basket": null, "message": "Em S\u00e3o Paulo, cidade s\u00edmbolo de congestionamentos, os paulistanos perdem cerca de 13 dias por ano no tr\u00e2nsito. Voc\u00ea acha isso justo? Pois \u00e9, nem a gente. Ent\u00e3o mude esse cen\u00e1rio, cobre de seu prefeito uma solu\u00e7\u00e3o para a (i)mobilidade urbana. Acesse e saiba mais: http://www.greenpeace.com.br/cade/", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 172, "2": 778}, "reeng": {"10": 733, "3": 2, "2": 73, "4": 58, "7": 2, "6": 39, "9": 1, "8": 42}, "month": 18.1052631579}, "type": "photo", "id": "159103797542_10151935235532543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 6, "2": 8}, "reeng": {"10": 6, "2": 4, "4": 1, "7": 1, "6": 2}, "month": 42.8571428571, "paging": {"cursors": {"after": "MTc=", "before": "MTc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151935235532543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 17, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "942587365763429", "name": "Ediane Moura Ribeiro"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-08T14:03:51+0000", "message": "S\u00f3 se fechar as concession\u00e1rias de carro e colocar mais bikes na rua!", "id": "10151933071277543_10486556", "user_likes": false}]}}