{"likes": {"months": {"11": 49, "10": 48, "12": 287, "1": 83, "3": 94, "2": 90, "5": 54, "4": 53, "7": 50, "6": 50, "9": 51, "8": 50}, "reeng": {"10": 870, "1": 6, "3": 11, "2": 11, "5": 12, "4": 12, "7": 14, "6": 6, "9": 10, "8": 7}, "month": 8.6548488008, "paging": {"cursors": {"after": "MTU4NTUwNTQ4MTcyNzYwNw==", "before": "MTU4NTUwNTQ4MTcyNzYwNw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152932540112543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU4NTUwNTQ4MTcyNzYwNw%3D%3D"}, "new": 0.6256517205, "summary": {"total_count": 980}, "data": [{"id": "1585505481727607", "name": "Regina Bernadete"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152932540112543", "datetime": [2015, 6, 18, 11], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/10350511_10152932540112543_6485133128984346845_n.png?oh=364d0e79ef39957598385b300e787a11&oe=55ED401E", "created_time": "2015-06-18T11:20:37+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152932540112543/?type=1", "shares": {"count": 313}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Governo-nomeia-novo-presidente-da-Funai"], "scheme": "http"}, "url": "http://ow.ly/Ost4r", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "ow.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Governo-nomeia-novo-presidente-da-Funai/", "surl": "Ost4r", "key": "40c8abe7caea8c2b89971cd6bd349f26", "aurora": false, "history": ["http://ow.ly/Ost4r"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Governo-nomeia-novo-presidente-da-Funai/", "key": "40c8abe7caea8c2b89971cd6bd349f26", "petition": null}], "basket": null, "message": "Funai sob nova dire\u00e7\u00e3o! As lideran\u00e7as ind\u00edgenas pediram a perman\u00eancia do \u00faltimo presidente, mas o governo n\u00e3o atendeu e nomeou o ex-senador e l\u00edder do diret\u00f3rio do PT no Amazonas, Jo\u00e3o Pedro, para assumir o cargo. Veja como foi a posse e os desafios que o novo presidente da Funai vai ter de encarar: http://ow.ly/Ost4r", "total": {"new": 0.6166495375, "months": {"11": 50, "10": 48, "12": 292, "1": 83, "3": 95, "2": 90, "5": 56, "4": 55, "7": 50, "6": 51, "9": 52, "8": 51}, "reeng": {"10": 883, "1": 6, "3": 11, "2": 11, "5": 12, "4": 12, "7": 14, "6": 6, "9": 11, "8": 7}, "month": 8.5303186023}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152932540112543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 1, "10": 2, "12": 6, "1": 2, "3": 2, "2": 1, "5": 3, "4": 2, "6": 1, "9": 1, "8": 1}, "reeng": {"9": 1, "8": 1, "3": 1, "10": 19}, "month": 9.0909090909, "paging": {"cursors": {"after": "Mjk=", "before": "Mjk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152932540112543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mjk%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 29, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "114803225522477", "name": "Albari Junior"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-18T11:43:00+0000", "message": "E o que \u00e9 de bom para o povo, que este governo escroto de interesses pol\u00edticos atende?", "id": "10152932540112543_10152932567702543", "user_likes": false}]}}