{"likes": {"months": {"11": 370, "10": 428, "12": 1278, "1": 2749, "3": 1534, "2": 1900, "5": 1229, "4": 1319, "7": 712, "6": 927, "9": 492, "8": 639}, "reeng": {"10": 9034, "3": 88, "2": 2072, "5": 143, "4": 866, "7": 137, "6": 629, "9": 166, "8": 442}, "month": 20.2474773514, "paging": {"cursors": {"after": "OTcwOTA0MDYyOTUwMDk3", "before": "OTcwOTA0MDYyOTUwMDk3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152696633332543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTcwOTA0MDYyOTUwMDk3"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 13724}, "data": [{"id": "970904062950097", "name": "Lu Maria"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152696502477543", "datetime": [2015, 2, 27, 18], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/11040882_10152696502477543_3955771008349778309_n.jpg?oh=01e0e3fc08a10230d889decb6f2282de&oe=5600762E", "created_time": "2015-02-27T18:15:17+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152696502477543/?type=1", "shares": {"count": 3413}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["Solarizar"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/Solarizar", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://bit.ly/Solarizar", "surl": "Solarizar", "key": "84317913e73a22c905f777e2b048c9ee", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://bit.ly/Solarizar", "key": "84317913e73a22c905f777e2b048c9ee", "petition": null}], "basket": {"capture": "message", "name": "climate"}, "message": "Hoje \u00e9 o dia mundial do urso polar! O p\u00f3lo norte est\u00e1 amea\u00e7ado pela explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo. Chega de energia da era jur\u00e1ssica. Ajude a construir um novo futuro com energia solar: > http://bit.ly/Solarizar <\n\n#BrancoEAzul #PretoEAzul #BrancoEDourado", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 371, "10": 429, "12": 1282, "1": 2758, "3": 1537, "2": 1903, "5": 1229, "4": 1321, "7": 713, "6": 927, "9": 492, "8": 640}, "reeng": {"10": 9045, "3": 89, "2": 2079, "5": 143, "4": 869, "7": 137, "6": 629, "9": 167, "8": 444}, "month": 20.2764299368}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152696633332543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 3, "10": 2, "12": 12, "1": 26, "3": 12, "2": 17, "5": 5, "4": 9, "7": 5, "6": 6, "9": 2, "8": 5}, "reeng": {"10": 66, "3": 1, "2": 19, "5": 1, "4": 7, "7": 1, "6": 4, "9": 2, "8": 3}, "month": 25.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTI0", "before": "MTI0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152696633332543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTI0"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 124, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "750912298358999", "name": "Silvana-Gaspar Canoas"}, "like_count": 74, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-27T18:44:40+0000", "message": "Bah...e pensar que eles podem deixar de existir...me da uma tristeza...", "id": "10152696502477543_10152696679602543", "user_likes": false}]}}