{"likes": {"months": {"1": 167, "3": 215, "2": 240, "5": 152, "4": 187, "7": 162, "6": 145, "9": 286, "8": 185}, "reeng": {"10": 1274, "1": 139, "3": 76, "2": 24, "5": 69, "4": 19, "7": 42, "6": 22, "9": 44, "8": 30}, "month": 9.6032202415, "paging": {"cursors": {"after": "OTg4OTQ3MzI3Nzg0OTIw", "before": "OTg4OTQ3MzI3Nzg0OTIw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152327080772543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTg4OTQ3MzI3Nzg0OTIw"}, "new": 7.9930994825, "summary": {"total_count": 1800}, "data": [{"id": "988947327784920", "name": "Jorge Iwamoto"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152327079812543", "datetime": [2014, 9, 2, 18], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p480x480/1531914_10152327079812543_5421462841369720211_o.jpg", "created_time": "2014-09-02T18:14:57+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152327079812543/?type=1", "shares": {"count": 250}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "V-de-Velho-V-de-vergonha"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/lpKFj", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/V-de-Velho-V-de-vergonha/", "surl": "lpKFj", "key": "58033701140786b0f0667b342be6e3d2", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/lpKFj"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/V-de-Velho-V-de-vergonha/", "key": "58033701140786b0f0667b342be6e3d2", "petition": null}], "basket": null, "message": "Volkswagen do Brasil, mais de 38 mil pessoas j\u00e1 pediram por carros mais eficientes. At\u00e9 quando voc\u00ea ir\u00e1 ignorar a voz da popula\u00e7\u00e3o? Ativistas foram hoje na entrada da f\u00e1brica cobrar da empresa motores mais eficientes para os ve\u00edculos brasileiros. Confira: http://migre.me/lpKFj", "total": {"new": 8.3050847458, "months": {"1": 175, "3": 219, "2": 247, "5": 154, "4": 190, "7": 163, "6": 146, "9": 288, "8": 188}, "reeng": {"10": 1289, "1": 147, "3": 77, "2": 25, "5": 70, "4": 20, "7": 45, "6": 22, "9": 44, "8": 31}, "month": 9.8870056497}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152327080772543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 12, "3": 6, "2": 9, "5": 2, "4": 3, "7": 2, "6": 2, "9": 4, "8": 7}, "reeng": {"10": 26, "1": 12, "3": 2, "2": 1, "5": 1, "4": 1, "7": 3, "8": 1}, "month": 25.5319148936, "paging": {"cursors": {"after": "NDk=", "before": "NDk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152327080772543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDk%3D"}, "new": 25.5319148936, "summary": {"total_count": 49, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "828775983876784", "name": "Luiz Henrique Coinaski"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-03T01:03:07+0000", "message": "Que desnecess\u00e1rio! Haver\u00e1 outra consequ\u00eancia a n\u00e3o ser brasileiro falando mal da VW ap\u00f3s esse protesto? V\u00e3o at\u00e9 o Pal\u00e1cio do Planalto protestar a falta de incentivo ao carro el\u00e9trico que far\u00e1 mais sentido.", "id": "10152327080772543_10152328289742543", "user_likes": false}]}}