{"likes": {"months": {"11": 53, "10": 57, "12": 321, "1": 47, "3": 114, "2": 81, "5": 102, "4": 120, "7": 107, "6": 89, "9": 68, "8": 85}, "reeng": {"10": 1173, "3": 2, "2": 14, "5": 5, "4": 17, "7": 2, "6": 14, "9": 6, "8": 11}, "month": 3.7781350482, "paging": {"cursors": {"after": "ODM2ODA5NjQ5NzQzOTkw", "before": "ODM2ODA5NjQ5NzQzOTkw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152720369087543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODM2ODA5NjQ5NzQzOTkw"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1257}, "data": [{"id": "836809649743990", "name": "Yvonne Gisela Guarani Kaiow\u00e1"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152719888402543", "datetime": [2015, 3, 11, 2], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/10408056_10152719888402543_5690013263036400181_n.jpg?oh=ab9fe61b57daca19a5a3284e898d47a0&oe=55C96F23&__gda__=1442968902_ee88b53df98a5375e9766057f483e47a", "created_time": "2015-03-11T02:48:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152719888402543/?type=1", "shares": {"count": 330}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Blog", "fukushima-quatro-anos-de-uma-crise-contnua", "blog", "52291"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/oY2pZ", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/fukushima-quatro-anos-de-uma-crise-contnua/blog/52291/", "surl": "oY2pZ", "key": "02096d70200477863e1455245e9355bb", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/oY2pZ"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/fukushima-quatro-anos-de-uma-crise-contnua/blog/52291/", "key": "02096d70200477863e1455245e9355bb", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "climate"}, "message": "Ap\u00f3s 4 anos do acidente na usina nuclear de Fukushima, a popula\u00e7\u00e3o continua sofrendo com as consequ\u00eancias. Cerca de 120 mil pessoas ainda est\u00e3o refugiadas e a TEPCO, empresa respons\u00e1vel pela usina, assumiu que toneladas de \u00e1gua contaminada vazaram no oceano. Saiba mais: http://migre.me/oY2pZ", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 53, "10": 57, "12": 323, "1": 50, "3": 115, "2": 83, "5": 102, "4": 121, "7": 108, "6": 90, "9": 68, "8": 85}, "reeng": {"10": 1180, "3": 2, "2": 15, "5": 5, "4": 18, "7": 2, "6": 15, "9": 6, "8": 12}, "month": 3.984063745}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152720369087543", "petition": null, "comments": {"months": {"12": 5, "1": 3, "3": 1, "2": 2, "4": 1, "7": 3, "6": 1, "9": 1}, "reeng": {"8": 1, "6": 1, "2": 1, "4": 1, "10": 13}, "month": 17.6470588235, "paging": {"cursors": {"after": "MTc=", "before": "MTc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152720369087543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 17, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10204356283570083", "name": "Gislaine Pereira"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-11T02:49:45+0000", "message": "N\u00e3o as usinas nucleares!", "id": "10152719888402543_10152720370942543", "user_likes": false}]}}