{"likes": {"months": {"1": 588, "3": 587, "2": 564, "5": 1037, "4": 618}, "reeng": {"10": 2402, "3": 25, "2": 390, "5": 31, "4": 192, "7": 33, "6": 167, "9": 26, "8": 128}, "month": 17.3246906305, "paging": {"cursors": {"after": "NzQ5Nzg1Mjg1MTM0MzAy", "before": "NzQ5Nzg1Mjg1MTM0MzAy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152115356447543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzQ5Nzg1Mjg1MTM0MzAy"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3528}, "data": [{"id": "749785285134302", "name": "Joubert Duarte"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152114347532543", "datetime": [2014, 5, 17, 11], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/p720x720/1512804_10152114347532543_2315475812586715511_n.jpg?oh=0236355d195ebc68801b586248419ed7&oe=55C02CF0&__gda__=1443654177_182fcdbe860229f78065cb1c106389ee", "created_time": "2014-05-17T11:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152114347532543/?type=1", "shares": {"count": 1346}, "urls": [], "basket": null, "message": "J\u00e1 imaginou se todos os brasileiros pudessem usar a energia do Sol para aquecer a \u00e1gua e, assim, reduzir em at\u00e9 30% a conta de luz? A possibilidade j\u00e1 existe com o uso de aquecedores solares e poderia ajudar diversas fam\u00edlias, sobretudo as que moram em casas populares. Pensando nisso, em 2010, o Governo Federal assumiu a meta de instalar aquecedores em 2 milh\u00f5es de casas populares at\u00e9 o final de 2014. Infelizmente, h\u00e1 sete meses do final do ano, somente 10,8% da meta foi cumprida. Em meio \u00e0 crise energ\u00e9tica que vivemos, todas as medidas que possam reduzir o consumo e, assim, aliviar o sistema nacional de energia, s\u00e3o bem vindas. Instalar aquecedores solares nas casas e incentivar que o cidad\u00e3o gere sua pr\u00f3pria energia el\u00e9trica s\u00e3o medidas que poderiam trazer grandes benef\u00edcios a todos e melhorar a qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o. Leia mais: glo.bo/1mOey46", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 606, "3": 591, "2": 572, "5": 1042, "4": 623}, "reeng": {"10": 2419, "3": 25, "2": 404, "5": 32, "4": 197, "7": 33, "6": 169, "9": 27, "8": 128}, "month": 17.6470588235}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152115356447543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 22, "3": 6, "2": 19, "5": 12, "4": 7}, "reeng": {"10": 33, "2": 17, "5": 1, "4": 10, "7": 1, "6": 3, "9": 1}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "NzU=", "before": "NzU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152115356447543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzU%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 75, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "950305255014537", "name": "Narel Rodrigues"}, "like_count": 72, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-17T12:43:05+0000", "message": "Posso estar falando besteira, mas os aquecedores instalados nas casas do programa \"minha casa, minha vida\" s\u00e3o totalmente dispens\u00e1veis na Amaz\u00f4nia, onde o clima \u00e9 quente o ano todo... n\u00e3o precisamos de aquecedores aqui. \nPrecisamos que parem de desmatar nossas florestas, pois pra essas bandas do norte sofremos um calor desesperador e enchentes devastadoras, tudo por causa do desequil\u00edbrio adquirido ap\u00f3s in\u00fameras interven\u00e7\u00f5es humanas na floresta.\nE outra quest\u00e3o s\u00e3o as hidroel\u00e9tricas, pagamos no Par\u00e1 uma das energias mais caras do Brasil, mas por aqui temos o Rio Tapaj\u00f3s, Amazonas, Xing\u00fa e por a\u00ed vai; e mesmo assim o governo insiste em fazer mais hidroel\u00e9tricas pra essas bandas para suprir a necessidade dos outros Estados. Ningu\u00e9m v\u00ea, ou finge que n\u00e3o v\u00ea, mas com essa insist\u00eancia de constru\u00e7\u00e3o de hidroel\u00e9tricas as praias v\u00e3o sumindo, ribeirinhos v\u00e3o perdendo seus pedacinhos de terra para as enchentes, o territ\u00f3rio dos povos da floresta v\u00e3o diminuindo e perderemos muita extens\u00e3o de terra das nossas cidades.\nNos sentimos violados. :(", "id": "10152114347532543_10152115452452543", "user_likes": false}]}}