{"likes": {"months": {"1": 80, "3": 97, "2": 77, "5": 336, "4": 99}, "reeng": {"10": 620, "3": 2, "2": 21, "5": 3, "4": 14, "7": 1, "6": 12, "9": 6, "8": 10}, "month": 11.611030479, "paging": {"cursors": {"after": "MTY2MzExNzAzMzkxMjIwMQ==", "before": "MTY2MzExNzAzMzkxMjIwMQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152138699352543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTY2MzExNzAzMzkxMjIwMQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 704}, "data": [{"id": "1663117033912201", "name": "Marilene Galv\u00e3o"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152138697542543", "datetime": [2014, 5, 29, 19], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/10320453_10152138697542543_6485198718742034898_n.jpg?oh=0c1af0c672342cb2ec2f0dd870c70e9e&oe=55FD6857", "created_time": "2014-05-29T19:01:12+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152138697542543/?type=1", "shares": {"count": 224}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Blog", "presidente-da-cmara-quer-consenso-na-pec215", "blog", "49423"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/jrrgq", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/presidente-da-cmara-quer-consenso-na-pec215/blog/49423/", "surl": "jrrgq", "key": "86b4794d298f71dadc193d994be88692", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/jrrgq"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/presidente-da-cmara-quer-consenso-na-pec215/blog/49423/", "key": "86b4794d298f71dadc193d994be88692", "petition": null}], "basket": null, "message": "3o dia da Mobiliza\u00e7\u00e3o Nacional Ind\u00edgena foi agitado. Houve uma reuni\u00e3o com uma comitiva de lideran\u00e7as na C\u00e2mara dos Deputados, o presidente da Casa, Henrique Eduardo Alves, se comprometeu a n\u00e3o aprovar ou deixar que siga para vota\u00e7\u00e3o, at\u00e9 que haja um consenso, a Proposta de Emenda Constitucional que visa passar para o Congresso Nacional a prerrogativa de decis\u00e3o sobre a demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas. Saiba mais: http://migre.me/jrrgq", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 84, "3": 99, "2": 79, "5": 339, "4": 100}, "reeng": {"10": 627, "3": 4, "2": 22, "5": 3, "4": 15, "7": 1, "6": 12, "9": 7, "8": 10}, "month": 11.9828815977}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152138699352543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 5, "3": 2, "2": 2, "5": 11, "4": 1}, "reeng": {"9": 1, "10": 16, "3": 2, "2": 1, "4": 1}, "month": 23.8095238095, "paging": {"cursors": {"after": "Mjc=", "before": "Mjc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152138699352543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mjc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 27, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10204033819759996", "name": "Nilton Sant Ana"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-29T21:57:04+0000", "message": "Por incr\u00edvel que pare\u00e7a, o Brasil \u00e9 um pa\u00eds que n\u00e3o tem muitos \u00edndios apesar de estimativas indicarem a exist\u00eancia de uma popula\u00e7\u00e3o nativa de cinco milh\u00f5es de habitantes quando o primeiro colonizador pisou as terras tupiniquins. A na\u00e7\u00e3o brasileira, a exemplo da norte-americana e de outras do continente americano, foi constru\u00edda sobre o genoc\u00eddio dos povos ind\u00edgenas. Vale lembrar que a matan\u00e7a aconteceu com a complac\u00eancia da Igreja Cat\u00f3lica que, at\u00e9 o s\u00e9culo XVIII, n\u00e3o reconhecia como seres humanos os pag\u00e3os que n\u00e3o abdicassem de suas religi\u00f5es para se converterem em crist\u00e3os.", "id": "10152138697542543_10152138978667543", "user_likes": false}]}}