{"likes": {"months": {"1": 644, "2": 1585}, "reeng": {"10": 1519, "3": 15, "2": 325, "5": 20, "4": 139, "7": 20, "6": 93, "9": 24, "8": 74}, "month": 28.8918797667, "paging": {"cursors": {"after": "MTU5NTA3MDE1NzQxOTIwMQ==", "before": "MTU5NTA3MDE1NzQxOTIwMQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151966671297543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU5NTA3MDE1NzQxOTIwMQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2306}, "data": [{"id": "1595070157419201", "name": "Ant\u00f4nia Oliveira"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10151966670927543", "datetime": [2014, 2, 25, 16], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p480x480/1796965_10151966670927543_1555111505_o.jpg", "created_time": "2014-02-25T16:56:25+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10151966670927543/?type=1", "shares": {"count": 1439}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Cheia-historica-no-rio-Madeira-desaloja-familias"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/OyKv0U", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Cheia-historica-no-rio-Madeira-desaloja-familias/", "surl": "OyKv0U", "key": "c48d28802845cb591f63f6e9f436323f", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/OyKv0U"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Cheia-historica-no-rio-Madeira-desaloja-familias/", "key": "c48d28802845cb591f63f6e9f436323f", "petition": null}], "basket": null, "message": "As \u00e1guas n\u00e3o param de subir em Rond\u00f4nia. O rio Madeira vem batendo quase que diariamente as medi\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas e alcan\u00e7ou, ontem, o marco de 18,43 m, a maior cheia j\u00e1 registrada desde 1997. N\u00f3s fomos at\u00e9 Porto Velho para acompanhar a cheia do rio que est\u00e1 antecipada uma vez que 95% das cheias acontecem anualmente entre os meses de mar\u00e7o e maio. Saiba mais: http://bit.ly/OyKv0U", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 682, "2": 1607}, "reeng": {"10": 1537, "3": 15, "2": 354, "5": 21, "4": 142, "7": 21, "6": 98, "9": 26, "8": 75}, "month": 29.7946701616}, "type": "photo", "id": "159103797542_10151966671297543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 50, "2": 53}, "reeng": {"10": 46, "2": 35, "5": 1, "4": 6, "7": 1, "6": 8, "9": 3, "8": 3}, "month": 48.5436893204, "paging": {"cursors": {"after": "MTEx", "before": "MTEx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151966671297543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTEx"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 111, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "471915099628328", "name": "Val\u00e9ria Felix G S"}, "like_count": 51, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-25T17:00:44+0000", "message": "\u00e9, estou assustada com isso. mais sei que \u00e9 o homem que invadiu e destruiu a \u00e1rea da natureza.", "id": "10151966670927543_10609090", "user_likes": false}]}}