{"likes": {"months": {"11": 447, "10": 536, "12": 1920, "1": 2346, "3": 1530, "2": 1738, "5": 1261, "4": 1420, "7": 1040, "6": 1128, "9": 627, "8": 803}, "reeng": {"10": 10024, "3": 175, "2": 1868, "5": 213, "4": 970, "7": 226, "6": 669, "9": 189, "8": 462}, "month": 15.8556366586, "paging": {"cursors": {"after": "MTYxMTY3NzQxNTc4MjY4MQ==", "before": "MTYxMTY3NzQxNTc4MjY4MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152776285042543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTYxMTY3NzQxNTc4MjY4MQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 14929}, "data": [{"id": "1611677415782681", "name": "Milso Calixto Vieira Filho"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152772312827543", "datetime": [2015, 4, 5, 14], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/t31.0-8/p180x540/11074141_10152772312827543_3010051683062809198_o.jpg", "created_time": "2015-04-05T14:19:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152772312827543/?type=1", "shares": {"count": 7698}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/IgDy2", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["dz", "pascoa"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgDy2", "redir": "http://ligadasflorestas.org.br/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Forests&utm_term=dz,pascoa", "landing": {"key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "surl": null, "key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://ligadasflorestas.org.br/", "components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "path": [""], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": null}, "ts": [2015, 4, 3, 20, 6], "alias": "IgDy2", "basket": {"id": 3, "name": "Forests"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "dz,pascoa", "medium": "post", "campaign": "Forests"}, "id": 1000030301}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "surl": "IgDy2", "key": "1d4db44b59a380e3975415c8d379728f", "aurora": true, "history": ["http://ligadasflorestas.org.br/"]}, "landing": "http://ligadasflorestas.org.br/", "key": "1d4db44b59a380e3975415c8d379728f", "petition": null}], "basket": {"capture": "driver", "name": "forests"}, "message": "As florestas s\u00e3o fundamentais para assegurar o equil\u00edbrio do clima, a conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade e o sustento de milh\u00f5es de pessoas que dela dependem diretamente para sobreviver. No Brasil elas s\u00e3o respons\u00e1veis por grande parte das chuvas que irrigam nossas planta\u00e7\u00f5es e que abastecem nossos reservat\u00f3rios de \u00e1gua. Proteja as florestas brasileiras. Assine pelo Desmatamento Zero: http://grnpc.org/IgDy2", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 447, "10": 537, "12": 1921, "1": 2362, "3": 1537, "2": 1745, "5": 1266, "4": 1428, "7": 1043, "6": 1133, "9": 631, "8": 806}, "reeng": {"10": 10055, "3": 177, "2": 1884, "5": 213, "4": 972, "7": 227, "6": 670, "9": 191, "8": 467}, "month": 15.8992999461}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152776285042543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 1, "10": 3, "12": 12, "1": 29, "3": 16, "2": 18, "5": 9, "4": 19, "7": 13, "6": 11, "9": 11, "8": 9}, "reeng": {"10": 92, "3": 6, "2": 26, "5": 2, "4": 3, "7": 1, "6": 7, "9": 4, "8": 10}, "month": 19.2052980132, "paging": {"cursors": {"after": "MTU4", "before": "MTU4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152776285042543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU4"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 158, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "927321767347849", "name": "Naia Freitas"}, "like_count": 110, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-05T14:28:16+0000", "message": "Porque o ser humano gosta em primeiro lugar de dinheiro.", "id": "10152772312827543_10152776299127543", "user_likes": false}]}}