{"likes": {"months": {"1": 2014, "3": 574, "2": 1133, "5": 63, "4": 216}, "reeng": {"10": 245, "3": 73, "2": 1964, "5": 96, "4": 933, "7": 63, "6": 434, "9": 31, "8": 161}, "month": 50.35, "paging": {"cursors": {"after": "ODk2NjU1ODA3MDQ4MDY1", "before": "ODk2NjU1ODA3MDQ4MDY1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152107294752543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODk2NjU1ODA3MDQ4MDY1"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 8144}, "data": [{"id": "896655807048065", "name": "Camila Bertuccelli"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152107143727543", "datetime": [2014, 5, 12, 19], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpt1/v/t1.0-9/10288785_10152107143727543_5493012835531380406_n.jpg?oh=ac7573c47720670124a0258a50001ca5&oe=55C2F071&__gda__=1443156088_c2d9204bd32c6fcbc9140a26b1875d58", "created_time": "2014-05-12T19:20:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152107143727543/?type=1", "shares": {"count": 1660}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "salveoartico.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://salveoartico.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://salveoartico.org.br/", "surl": null, "key": "a8ee0dc1d315466d4dfa9a5bf20af838", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://salveoartico.org.br/", "key": "a8ee0dc1d315466d4dfa9a5bf20af838", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "Ouviu?\nSomos mais de 5 milh\u00f5es defensores do \u00c1rtico no mundo inteiro. E, com a sua ajuda, esse n\u00famero ir\u00e1 crescer cada vez mais.\n\nAssine a peti\u00e7\u00e3o e salve o \u00c1rtico: http://salveoartico.org.br/\n\u0f3c\u00b7\u0361\u1d25\u00b7\u0f3d", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 2039, "3": 584, "2": 1143, "5": 72, "4": 218}, "reeng": {"10": 262, "3": 75, "2": 1988, "5": 99, "4": 939, "7": 63, "6": 434, "9": 33, "8": 163}, "month": 50.2712031558}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152107294752543", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"1": 38, "3": 12, "2": 20, "5": 13, "4": 3}, "reeng": {"10": 23, "3": 5, "2": 36, "5": 3, "4": 12, "6": 3, "9": 2, "8": 2}, "month": 44.1860465116, "paging": {"cursors": {"after": "OTI=", "before": "OTI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152107294752543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 92, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206909598883538", "name": "Junior Miguel"}, "like_count": 13, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-12T19:29:51+0000", "message": "\u0f3c\u00b7\u0361\u1d25\u00b7\u0f3d", "id": "10152107143727543_10152107315797543", "user_likes": false}]}}