{"likes": {"months": {"11": 501, "10": 534, "12": 1231, "1": 1917, "3": 1640, "2": 1721, "5": 1231, "4": 1479, "7": 777, "6": 966, "9": 600, "8": 646}, "reeng": {"10": 9727, "3": 129, "2": 1238, "5": 178, "4": 731, "7": 188, "6": 467, "9": 167, "8": 418}, "month": 14.4755720003, "paging": {"cursors": {"after": "ODE0MjEyNDA1MzMxMzY5", "before": "ODE0MjEyNDA1MzMxMzY5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152615657942543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODE0MjEyNDA1MzMxMzY5"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 13466}, "data": [{"id": "814212405331369", "name": "Laide S Chales"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152615657912543", "datetime": [2015, 1, 17, 18], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p480x480/10930548_10152615657912543_3575039876891244962_n.jpg?oh=662f810aa5e756d22c16c1d682f614f0&oe=55FD1A46", "created_time": "2015-01-17T18:05:12+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152615657912543/?type=1", "shares": {"count": 2279}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "salveoartico.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.salveoartico.org.br", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.salveoartico.org.br", "surl": null, "key": "9978eba0b21ecd7923ca789c0290bc6a", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.salveoartico.org.br", "key": "9978eba0b21ecd7923ca789c0290bc6a", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "Voc\u00ea viu que mais tr\u00eas empresas cancelaram seus planos de explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no \u00c1rtico? Depois da Chevron em dezembro, agora a Statoil (Noruega), GDF Suez (Fran\u00e7a) e DONG (Dinamarca) fizeram o mesmo. Ajude a proteger o \u00c1rtico, assine a peti\u00e7\u00e3o: www.salveoartico.org.br Isso foi s\u00f3 um passo em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 mais uma vit\u00f3ria pelo planeta!", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 501, "10": 535, "12": 1232, "1": 1924, "3": 1641, "2": 1725, "5": 1232, "4": 1480, "7": 778, "6": 966, "9": 602, "8": 646}, "reeng": {"10": 9735, "3": 129, "2": 1245, "5": 179, "4": 732, "7": 189, "6": 467, "9": 168, "8": 418}, "month": 14.5076157442}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152615657942543", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"10": 7, "12": 9, "1": 22, "3": 12, "2": 15, "5": 8, "4": 7, "7": 3, "6": 6, "9": 6, "8": 1}, "reeng": {"10": 63, "2": 15, "5": 2, "4": 8, "7": 1, "6": 2, "9": 3, "8": 2}, "month": 22.9166666667, "paging": {"cursors": {"after": "OTk=", "before": "OTk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152615657942543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTk%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 99, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "373852866143537", "name": "Jairo Castello Junior"}, "like_count": 67, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-17T23:31:07+0000", "message": "Desistiram por 3 motivos b\u00e1sicos: 1) o baixo pre\u00e7o do barril, 2) o alto custo da explora\u00e7\u00e3o e 3) aproveitaram pra pegar carona no merchandising gratuito de bons mo\u00e7os da preserva\u00e7\u00e3o ambiental.", "id": "10152615657912543_10152616094582543", "user_likes": false}]}}