{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "likes": {"months": {"11": 117, "10": 143, "12": 639, "1": 209, "3": 228, "2": 324, "5": 214, "4": 197, "7": 196, "6": 210, "9": 159, "8": 215}, "reeng": {"10": 2389, "1": 103, "3": 76, "2": 25, "5": 87, "4": 31, "7": 42, "6": 31, "9": 39, "8": 28}, "month": 7.3307611364, "paging": {"cursors": {"after": "NjMwMDU2MzgzNzkyNzQ4", "before": "NjMwMDU2MzgzNzkyNzQ4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152854477027543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NjMwMDU2MzgzNzkyNzQ4"}, "new": 3.61276745, "summary": {"total_count": 2924}, "data": [{"id": "630056383792748", "name": "Kary Quintella"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "name": "A revolu\u00e7\u00e3o das baterias Tesla", "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 1, "10": 1, "12": 7, "1": 14, "3": 10, "2": 14, "5": 9, "4": 6, "7": 6, "6": 6, "9": 3, "8": 2}, "reeng": {"10": 51, "1": 9, "3": 8, "2": 1, "5": 3, "4": 2, "7": 3, "9": 2}, "month": 17.7215189873, "paging": {"cursors": {"after": "ODM=", "before": "ODM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152854477027543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODM%3D"}, "new": 11.3924050633, "summary": {"total_count": 83, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10205712503709329", "name": "Lucas Moavro"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-15T12:34:59+0000", "message": "Brasil est\u00e1 muy atrasado. El gobierno central quita la libertad de las personas. Las condiciones de vida en las grandes ciudades como RJ y Sao Paulo son muy malas. Deben cambiar el modelo de desarrollo.", "id": "10152854477027543_10152855365937543", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 5, 15, 1], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCXSgg7z6YP6oOZ&url=http%3A%2F%2Fwww.greenpeace.org%2Fbrasil%2FReSizes%2FLarge%2FGlobal%2Fbrasil%2Fimage%2F2015%2FMarco%2Fpowerwall-tesla-bateria-para-casas-solarcity.jpg", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://bit.ly/1GZbEQw", "shares": {"count": 1188}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Blog", "a-revoluo-das-baterias-tesla", "blog", "52817"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1GZbEQw", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/a-revoluo-das-baterias-tesla/blog/52817/", "surl": "1GZbEQw", "key": "f135a85bc91974293832ab3b02703a13", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1GZbEQw"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/a-revoluo-das-baterias-tesla/blog/52817/", "key": "f135a85bc91974293832ab3b02703a13", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Beneficios-desafios-e-perspectivas-da-energia-solar"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1Jinqb2", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Beneficios-desafios-e-perspectivas-da-energia-solar/", "surl": "1Jinqb2", "key": "8f1aa7b7b61d3ae87bbd9417d1475498", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1Jinqb2"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Beneficios-desafios-e-perspectivas-da-energia-solar/", "key": "8f1aa7b7b61d3ae87bbd9417d1475498", "petition": null}], "created_time": "2015-05-15T01:46:00+0000", "message": "As super baterias Tesla prometem revolucionar a forma como podemos gerar e guardar nossa pr\u00f3pria energia em casa. \u00d3tima not\u00edcia para quem pretende instalar pain\u00e9is solares e para nosso caminho rumo \u00e0s energias renov\u00e1veis! Leia sobre a bateria Tesla aqui: http://bit.ly/1GZbEQw \n\nQuer saber mais de energia solar? http://bit.ly/1Jinqb2", "total": {"new": 3.7944118662, "months": {"11": 118, "10": 143, "12": 640, "1": 217, "3": 237, "2": 335, "5": 220, "4": 201, "7": 199, "6": 212, "9": 160, "8": 217}, "reeng": {"10": 2414, "1": 110, "3": 82, "2": 26, "5": 89, "4": 33, "7": 45, "6": 31, "9": 41, "8": 28}, "month": 7.4853397723}, "type": "link", "id": "159103797542_10152854477027543", "description": "A empresa norte-americana Tesla, conhecida por fabricar carros el\u00e9tricos, lan\u00e7ou uma nova super bateria que promete revolucionar o armazenamento de eletricidade em resid\u00eancias com um custo competitivo. A Tesla Powerwall j\u00e1 pode ser reservada online e nos pr\u00f3ximos meses as baterias nos formatos de 7\u2026"}