{"likes": {"months": {"11": 174, "10": 130, "12": 375, "1": 479, "3": 417, "2": 423, "5": 331, "4": 384, "7": 205, "6": 266, "9": 166, "8": 169}, "reeng": {"10": 2931, "3": 11, "2": 151, "5": 18, "4": 125, "7": 13, "6": 127, "9": 19, "8": 124}, "month": 13.6118215402, "paging": {"cursors": {"after": "NzgyMTg1MjMxODkwNzE0", "before": "NzgyMTg1MjMxODkwNzE0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152543255727543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzgyMTg1MjMxODkwNzE0"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3580}, "data": [{"id": "782185231890714", "name": "Antonio Lazaro Ferreira"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152543254327543", "datetime": [2014, 12, 23, 3], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p480x480/10854235_10152543254327543_6453864864693037617_o.jpg", "created_time": "2014-12-23T03:12:41+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152543254327543/?type=1", "shares": {"count": 988}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Arctic", "utm_content": "20141223", "utm_source": "facebook", "utm_medium": "post", "appeal": "5583", "ref": "dez_fpos_l"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1wCkoIV", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=5583&ref=dez_fpos_l&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Arctic&utm_content=20141223", "surl": "1wCkoIV", "key": "f19ddd44e682ca31fa97a7812de68234", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1wCkoIV"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=5583&ref=dez_fpos_l&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Arctic&utm_content=20141223", "key": "f19ddd44e682ca31fa97a7812de68234", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "polar"}, "message": "Voc\u00ea sabia que o gelo no topo do mundo reflete muito do calor do Sol de volta para o espa\u00e7o e, assim, mant\u00e9m todo o nosso planeta resfriado? Isso estabiliza os sistemas clim\u00e1ticos dos quais dependemos para cultivar alimentos. Proteger o \u00c1rtico significa proteger a todos n\u00f3s, e para isso precisamos de voc\u00ea: http://bit.ly/1wCkoIV Junte-se a n\u00f3s!", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 174, "10": 130, "12": 376, "1": 482, "3": 418, "2": 424, "5": 334, "4": 386, "7": 205, "6": 267, "9": 166, "8": 169}, "reeng": {"10": 2938, "3": 12, "2": 153, "5": 18, "4": 125, "7": 14, "6": 128, "9": 19, "8": 124}, "month": 13.6505239309}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152543255727543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 3, "10": 1, "12": 4, "1": 6, "3": 2, "2": 3, "5": 4, "4": 3, "7": 2, "6": 2, "9": 2}, "reeng": {"10": 23, "3": 1, "2": 2, "4": 2, "7": 2, "6": 1, "8": 1}, "month": 18.75, "paging": {"cursors": {"after": "MzU=", "before": "MzU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152543255727543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzU%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 35, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1678531542370945", "name": "Genilda Rodrigues Neto"}, "message_tags": [{"length": 17, "offset": 111, "type": "page", "id": "159103797542", "name": "Greenpeace Brasil"}], "like_count": 17, "can_remove": false, "created_time": "2014-12-23T09:35:15+0000", "message": "Proteger o \u00c1rtico significa proteger a todos n\u00f3s, e para isso precisamos de voc\u00ea\" Esta frase que foi dita pelo Greenpeace Brasil \u00e9 muito preocupante, n\u00e3o esque\u00e7am o \u00c1rtico \u00e9 uma Regi\u00e3o que n\u00e3o est\u00e1 localizada no Brasil \u00e9 um alerta que devemos nos unir e lutar com de alguma maneira com gestos  simples  n\u00e3o jogando lixo no ch\u00e3o. Sei que o meus governates s\u00e3o corrupros. MAS DEVEMOS PARAR DE AGIR COMO ROBO E AGIR COMO PESSOAS NORMAIS QUE L\u00ca E ENTENDE UMA MENSAGEM...MUDE BRASIL", "id": "10152543254327543_10152543638692543", "user_likes": false}]}}