{"likes": {"months": {"1": 91, "3": 223, "2": 165, "5": 572, "4": 227}, "reeng": {"10": 1098, "3": 6, "2": 42, "5": 5, "4": 51, "7": 9, "6": 34, "9": 7, "8": 26}, "month": 7.1205007825, "paging": {"cursors": {"after": "NzkyNDY4NjgwODc0MTI2", "before": "NzkyNDY4NjgwODc0MTI2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152091970332543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzkyNDY4NjgwODc0MTI2"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1314}, "data": [{"id": "792468680874126", "name": "Simone Louren\u00e7o"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152089757047543", "datetime": [2014, 5, 4, 19], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/10157211_10152089757047543_4247577392392795464_n.jpg?oh=2e966e0a33694e197ac292600b88f5a2&oe=55FD2EAF", "created_time": "2014-05-04T19:00:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152089757047543/?type=1", "shares": {"count": 315}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "ocarroqueeuquero.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.ocarroqueeuquero.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.ocarroqueeuquero.org.br/", "surl": null, "key": "ddc51634e630cf51fb907983eabb87d2", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.ocarroqueeuquero.org.br/", "key": "ddc51634e630cf51fb907983eabb87d2", "petition": null}], "basket": null, "message": "Os carros produzidos hoje no Brasil gastam muito combust\u00edvel e rodam pouco. Pe\u00e7a \u00e0 Fiat, Chevrolet e Volkswagen para produzirem carros mais eficientes, que rodem mais gastando menos. Saiba mais: http://www.ocarroqueeuquero.org.br/", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 98, "3": 226, "2": 166, "5": 573, "4": 231}, "reeng": {"10": 1106, "3": 6, "2": 47, "5": 5, "4": 51, "7": 9, "6": 35, "9": 8, "8": 27}, "month": 7.5734157651}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152091970332543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 7, "3": 3, "2": 2, "5": 5, "4": 6}, "reeng": {"9": 1, "8": 1, "6": 1, "2": 5, "10": 15}, "month": 30.4347826087, "paging": {"cursors": {"after": "MjQ=", "before": "MjQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152091970332543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjQ%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 24, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "464291323746238", "name": "Jean Samyr De Souza da Costa"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-04T19:57:51+0000", "message": "eu ficaria muito feliz s\u00e9 todos os carros fossem el\u00e9tricos, n\u00e3o poluem o meio ambiente e o melhor e silencioso, Alem de Existir a Possibilidade de o Carro Ter Energia Semi Infinita.\n\nRaciocinio: S\u00e9 A Agua Gera energia girando turbinas, Ent\u00e3o quer dizer que Carros El\u00e9tricos Podem Ter Sim Energia \"Infinita\", Coloca um D\u00ednamo na roda do carro, que com as giradas ele vai gerar energia para guardar na bateria.", "id": "10152089757047543_10152092085402543", "user_likes": false}]}}