{"likes": {"months": {"11": 204, "10": 241, "12": 949, "1": 365, "3": 514, "2": 576, "5": 531, "4": 523, "7": 379, "6": 507, "9": 245, "8": 346}, "reeng": {"10": 4590, "3": 27, "2": 264, "5": 33, "4": 172, "7": 44, "6": 118, "9": 36, "8": 96}, "month": 6.7843866171, "paging": {"cursors": {"after": "OTI2MDYxODUwODAwNTk0", "before": "OTI2MDYxODUwODAwNTk0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152650749757543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTI2MDYxODUwODAwNTk0"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 5439}, "data": [{"id": "926061850800594", "name": "Willian C\u00e9sar"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152650749732543", "datetime": [2015, 2, 5, 18], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/10407952_10152650749732543_8641599626329322270_n.jpg?oh=232d08f6aa0c560194f74a1d56cbf5aa&oe=55FB77AF", "created_time": "2015-02-05T18:00:59+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152650749732543/?type=1", "shares": {"count": 2148}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "So-faz-mal-quando-respira"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1BX9ZG0", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/So-faz-mal-quando-respira/", "surl": "1BX9ZG0", "key": "b2f47e40a68486a474227a07c6a9baa0", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1BX9ZG0"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/So-faz-mal-quando-respira/", "key": "b2f47e40a68486a474227a07c6a9baa0", "petition": null}], "basket": null, "message": "O pre\u00e7o do crescimento: a China, uma das maiores pot\u00eancias econ\u00f4micas, tem os piores n\u00edveis de polui\u00e7\u00e3o do ar do mundo. Estudo revela que 90 entre 100 mil pessoas vivendo numa das 31 capitais provincianas do pa\u00eds podem morrer prematuramente devido \u00e0 longa exposi\u00e7\u00e3o aos n\u00edveis recordes de polui\u00e7\u00e3o. http://bit.ly/1BX9ZG0", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 211, "10": 244, "12": 959, "1": 389, "3": 529, "2": 591, "5": 542, "4": 538, "7": 387, "6": 516, "9": 248, "8": 347}, "reeng": {"10": 4661, "3": 29, "2": 284, "5": 35, "4": 181, "7": 46, "6": 127, "9": 36, "8": 102}, "month": 7.0714415561}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152650749757543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 12, "10": 8, "12": 15, "1": 27, "3": 29, "2": 20, "5": 24, "4": 33, "7": 10, "6": 20, "9": 7, "8": 7}, "reeng": {"10": 152, "3": 4, "2": 23, "5": 2, "4": 11, "7": 3, "6": 9, "9": 1, "8": 7}, "month": 12.7358490566, "paging": {"cursors": {"after": "MjE3", "before": "MjE3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152650749757543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjE3"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 217, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "804808122944331", "name": "Fl\u00e1vio Sccp Moraes"}, "like_count": 108, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-05T18:07:22+0000", "message": "Eles pensam que v\u00e3o comer respirar dinheiro e poder....", "id": "10152650749732543_10152650759672543", "user_likes": false}]}}