{"likes": {"months": {"11": 276, "10": 273, "12": 713, "1": 1951, "3": 1686, "2": 2017, "5": 988, "4": 1310, "7": 524, "6": 701, "9": 336, "8": 415}, "reeng": {"10": 6214, "3": 470, "2": 1736, "5": 372, "4": 940, "7": 293, "6": 534, "9": 232, "8": 399}, "month": 17.4352100089, "paging": {"cursors": {"after": "NDc1OTYxMjcyNTUyNTE5", "before": "NDc1OTYxMjcyNTUyNTE5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152596604492543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDc1OTYxMjcyNTUyNTE5"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 11581}, "data": [{"id": "475961272552519", "name": "Beatriz Bia Pessanha"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152595326157543", "datetime": [2015, 1, 7, 3], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/10915174_10152595326157543_1581195312408608089_n.jpg?oh=8c08655fe33859e7c35b8ddbe5eafdd5&oe=55C648D6", "created_time": "2015-01-07T03:00:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152595326157543/?type=1", "shares": {"count": 4842}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Forest", "appeal": "12530", "utm_medium": "post", "utm_source": "facebook", "utm_content": "MissDesmatamento"}, "path": ["2014"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1xzgpxs", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12530&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Forest&utm_content=MissDesmatamento", "surl": "1xzgpxs", "key": "e20d4134896d37f39d3474ef793bd729", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1xzgpxs"]}, "landing": "http://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12530&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Forest&utm_content=MissDesmatamento", "key": "e20d4134896d37f39d3474ef793bd729", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "forests"}, "message": "Mexa-se e fa\u00e7a a diferen\u00e7a para o futuro de nossas florestas: http://bit.ly/1xzgpxs Com tanto que vemos acontecendo por a\u00ed, como a Miss Desmatamento sendo nomeada ministra da agricultura, precisamos agir antes que acabem com as nossas florestas. Junte-se a n\u00f3s e vamos fazer press\u00e3o pelo nosso verde: http://bit.ly/1xzgpxs", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 276, "10": 275, "12": 716, "1": 1979, "3": 1704, "2": 2033, "5": 1000, "4": 1322, "7": 530, "6": 705, "9": 338, "8": 416}, "reeng": {"10": 6254, "3": 472, "2": 1762, "5": 375, "4": 955, "7": 295, "6": 540, "9": 237, "8": 404}, "month": 17.5225783602}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152596604492543", "petition": null, "comments": {"months": {"10": 2, "12": 8, "1": 60, "3": 44, "2": 54, "5": 27, "4": 25, "7": 14, "6": 12, "9": 6, "8": 8}, "reeng": {"10": 104, "3": 5, "2": 54, "5": 15, "4": 45, "7": 6, "6": 8, "9": 9, "8": 14}, "month": 23.0769230769, "paging": {"cursors": {"after": "Mjg0", "before": "Mjg0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152596604492543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mjg0"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 284, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "979120695453758", "name": "Mario Bianco"}, "like_count": 251, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-07T10:33:54+0000", "message": "E a nossa Floresta da Tijuca no Rio de \nJaneiro? Est\u00e1 virando favela, crescendo na surdina. Vai ficar maior que a Rocinha. Os cupins-favela est\u00e3o comendo a floresta por tr\u00e1s das \u00e1rvores das estradas. Escondidos, constroem casas e barracos sem serem abordados pelas autoridades que deveriam preservar a floresta. Crime ambiental, impune. Funciona como curral eleitoral em troca de votos para vereadores, deputados e governadores.", "id": "10152595326157543_10152597105217543", "user_likes": false}]}}