{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "likes": {"months": {"11": 26, "10": 19, "12": 113, "1": 71, "3": 94, "2": 72, "5": 44, "4": 56, "7": 41, "6": 43, "9": 37, "8": 37}, "reeng": {"10": 469, "1": 45, "3": 29, "2": 20, "5": 19, "4": 20, "7": 15, "6": 13, "9": 11, "8": 12}, "month": 10.8728943338, "paging": {"cursors": {"after": "ODAzOTE4NDU2MzY1MjQ1", "before": "ODAzOTE4NDU2MzY1MjQ1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152924263902543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODAzOTE4NDU2MzY1MjQ1"}, "new": 6.8912710567, "summary": {"total_count": 673}, "data": [{"id": "803918456365245", "name": "Hilva Ribeiro"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "name": "ANEEL - Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica", "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"12": 1, "1": 5, "3": 1, "2": 5, "5": 1, "4": 2, "8": 4}, "reeng": {"10": 8, "1": 3, "3": 4, "2": 2, "5": 1, "6": 1}, "month": 26.3157894737, "paging": {"cursors": {"after": "MjE=", "before": "MjE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152924263902543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjE%3D"}, "new": 15.7894736842, "summary": {"total_count": 21, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "746196135493026", "name": "Ana Magalhaes"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-15T19:55:56+0000", "message": "Verdade  a demanda energ\u00e9tica \u00e9 muito alta em rela\u00e7\u00e3o a realidade mas \u00e9 uma perspectiva de momentos melhores para planeta que deveria ser sustent\u00e1vel. N\u00e3o podemos consumir mais do que produzimos , isso vale tamb\u00e9m na nossa vida.", "id": "10152924263902543_10152927887982543", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 6, 13, 14], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDWdccMHbUWFl5a&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-xfp1%2Fv%2Ft1.0-9%2F10173522_10152924263502543_6034727161558370419_n.jpg%3Foh%3D2d43b375d402844bccd09b1eecbd44a8%26oe%3D55F778CC%26__gda__%3D1442223785_709934971f4e41ec8c9937466031d2ec", "caption": "aneel.gov.br", "edge": "posts", "link": "http://bit.ly/1f6PdzX", "shares": {"count": 340}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "aneel.gov.br", "params": "", "query": {"attIdeFasAud": "971", "id_area": "13", "attAnoAud": "2015", "attAnoFasAud": "2015"}, "path": ["aplicacoes", "audiencia", "dspListaDetalhe.cfm"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1f6PdzX", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.aneel.gov.br/aplicacoes/audiencia/dspListaDetalhe.cfm?attAnoAud=2015&attIdeFasAud=971&id_area=13&attAnoFasAud=2015", "surl": "1f6PdzX", "key": "e3e072b7cb1278305df15451e9c45537", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1f6PdzX"]}, "landing": "http://www.aneel.gov.br/aplicacoes/audiencia/dspListaDetalhe.cfm?attAnoAud=2015&attIdeFasAud=971&id_area=13&attAnoFasAud=2015", "key": "e3e072b7cb1278305df15451e9c45537", "petition": null}], "created_time": "2015-06-13T14:47:46+0000", "message": "Fique de olho! Nos pr\u00f3ximos dias 17 e 18 de junho ocorrem, em S\u00e3o Paulo e Bras\u00edlia respectivamente, as audi\u00eancias p\u00fablicas de revis\u00e3o da resolu\u00e7\u00e3o 482/12, que permite ao brasileiro gerar sua pr\u00f3pria energia e ter descontos na conta de luz. Para garantir que a resolu\u00e7\u00e3o melhore e que a energia solar possa de fato avan\u00e7ar no Brasil, \u00e9 importante a participa\u00e7\u00e3o de todos. Saiba mais: http://bit.ly/1f6PdzX", "total": {"new": 6.9381598793, "months": {"11": 26, "10": 19, "12": 113, "1": 74, "3": 94, "2": 76, "5": 45, "4": 56, "7": 41, "6": 43, "9": 37, "8": 39}, "reeng": {"10": 472, "1": 46, "3": 32, "2": 22, "5": 19, "4": 20, "7": 15, "6": 14, "9": 11, "8": 12}, "month": 11.161387632}, "type": "link", "id": "159103797542_10152924263902543", "description": "Portal da Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica, informa\u00e7\u00f5es sobre todo o setor el\u00e9trico."}