{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "likes": {"months": {"1": 97, "3": 157, "2": 114, "5": 169, "4": 151, "6": 441}, "reeng": {"10": 873, "1": 62, "3": 42, "2": 7, "5": 45, "4": 10, "7": 41, "6": 14, "9": 30, "8": 5}, "month": 8.5916740478, "paging": {"cursors": {"after": "ODY4ODcxMDQ2NTE5ODcz", "before": "ODY4ODcxMDQ2NTE5ODcz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152148904132543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODY4ODcxMDQ2NTE5ODcz"}, "new": 5.4915854739, "summary": {"total_count": 1159}, "data": [{"id": "868871046519873", "name": "Lana Karolina Reis"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "name": "\u00c9 hora de acabar com a explora\u00e7\u00e3o de madeira ilegal", "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 4, "3": 2, "2": 1, "5": 2, "4": 6, "6": 3}, "reeng": {"1": 4, "10": 13, "3": 1}, "month": 22.2222222222, "paging": {"cursors": {"after": "MjM=", "before": "MjM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152148904132543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjM%3D"}, "new": 22.2222222222, "summary": {"total_count": 23, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "722346037874158", "name": "Ong Mares Oceanos"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-03T20:46:11+0000", "message": "Ex:projeto pioneiro atou montando um CAMPING ecol\u00f3gico ...estamos plantado 150 mudas da mata atl\u00e2ntica ...montando mais uma mata.", "id": "10152148904132543_10152148916027543", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 6, 3, 20], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDUEDEuykKFd8eU&url=https%3A%2F%2Fs3.amazonaws.com%2Fpledgematic%2Fimages%2F3841%2Foriginal%2F10382572_10152121836367543_524447994333131913_o.jpg%3F1401388057", "caption": "app.actionsprout.com", "edge": "posts", "link": "http://app.actionsprout.com/1E6305?source=page_post", "shares": {"count": 289}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {"app_data": "%7B%22organization_id%22%3A1510%2C%22referring_action_id%22%3A3841%2C%22fb_referrer_uid%22%3Anull%2C%22source%22%3Anull%7D", "v": "app_335652843138116"}, "path": ["GreenpeaceBrasil"], "scheme": "https"}, "url": "http://wefb.it/1E6305", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "wefb.it", "url": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil?app_data=%7B%22organization_id%22%3A1510%2C%22referring_action_id%22%3A3841%2C%22fb_referrer_uid%22%3Anull%2C%22source%22%3Anull%7D&v=app_335652843138116", "surl": "1E6305", "key": "64762d0c34691fee801cb22591c89727", "aurora": false, "history": ["http://wefb.it/1E6305", "https://app.actionsprout.com/1E6305", "https://www.facebook.com/159103797542?app_data=%7B%22organization_id%22%3A1510%2C%22referring_action_id%22%3A3841%2C%22fb_referrer_uid%22%3Anull%2C%22source%22%3Anull%7D&v=app_335652843138116"]}, "landing": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil?app_data=%7B%22organization_id%22%3A1510%2C%22referring_action_id%22%3A3841%2C%22fb_referrer_uid%22%3Anull%2C%22source%22%3Anull%7D&v=app_335652843138116", "key": "64762d0c34691fee801cb22591c89727", "petition": null}], "created_time": "2014-06-03T20:38:20+0000", "message": "\u00c9 hora de acabar com a explora\u00e7\u00e3o de madeira ilegal: http://wefb.it/1E6305", "total": {"new": 5.7319223986, "months": {"1": 100, "3": 157, "2": 114, "5": 169, "4": 152, "6": 442}, "reeng": {"10": 875, "1": 65, "3": 42, "2": 7, "5": 45, "4": 10, "7": 41, "6": 14, "9": 30, "8": 5}, "month": 8.8183421517}, "type": "link", "id": "159103797542_10152148904132543", "description": "A explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira n\u00e3o destr\u00f3i apenas a floresta. Ela vem de m\u00e3os dadas com a viol\u00eancia, agravando os conflitos no campo. Chega de explora\u00e7\u00e3o de madeira ilegal na Amaz\u00f4nia."}