{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "likes": {"months": {"10": 64, "1": 5, "3": 15, "2": 18, "5": 29, "4": 34, "7": 15, "6": 21, "9": 21, "8": 13}, "reeng": {"10": 223, "1": 1, "3": 1, "2": 3, "5": 2, "4": 2, "7": 1, "6": 1, "9": 1}, "month": 2.1276595745, "paging": {"cursors": {"after": "Nzk3OTEwOTMwMzE2ODUy", "before": "Nzk3OTEwOTMwMzE2ODUy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152391187257543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Nzk3OTEwOTMwMzE2ODUy"}, "new": 0.4255319149, "summary": {"total_count": 237}, "data": [{"id": "797910930316852", "name": "Gustavo Canez"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "name": "Contribui\u00e7\u00e3o ao PDE 2023", "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"2": 1, "7": 1}, "reeng": {"10": 1, "3": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152391187257543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mg%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "971571456200262", "name": "Paulo Ferreira"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-06T13:53:01+0000", "message": "Vamos analisar e colocar os pingos nos  I\u00b4S!!  Agora \u00e9 preciso tirar o lob\u00e3o como ministro das Minas E energia , e pra tira o Lob\u00e3o \u00e9 preciso antes tirar a Dilmocr\u00e9ia.Vamos que vamos!!!", "id": "10152391187257543_10152391244817543", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 10, 6, 13], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCoInwNGwwCoX0I&url=http%3A%2F%2Fwww.greenpeace.org%2Fbrasil%2Fcommunity_images%2F6%2F606%2F106251_171283.jpg", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/contribuio-ao-pde-2023/blog/50858/", "shares": {"count": 55}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Blog", "contribuio-ao-pde-2023", "blog", "50858"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/m8Bfw", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/contribuio-ao-pde-2023/blog/50858/", "surl": "m8Bfw", "key": "3d091119c23a48d722a66540574f7209", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/m8Bfw"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/contribuio-ao-pde-2023/blog/50858/", "key": "3d091119c23a48d722a66540574f7209", "petition": null}], "created_time": "2014-10-06T13:37:33+0000", "message": "Publicado no in\u00edcio de setembro pelo Minist\u00e9rio de Minas e Energia (MME) e pela EPE, o Plano Decenal de Energia \u2013 que resume a rota que o setor vai tomar no Brasil pela pr\u00f3xima d\u00e9cada \u2013 ainda est\u00e1 aberto para consulta p\u00fablica. O prazo para enviar cr\u00edticas e sugest\u00f5es vai at\u00e9 este domingo, 5 de outubro. O Greenpeace tamb\u00e9m fez sua avalia\u00e7\u00e3o. Confira: http://migre.me/m8Bfw", "total": {"new": 0.4219409283, "months": {"10": 64, "1": 5, "3": 15, "2": 19, "5": 29, "4": 34, "7": 16, "6": 21, "9": 21, "8": 13}, "reeng": {"10": 224, "1": 1, "3": 2, "2": 3, "5": 2, "4": 2, "7": 1, "6": 1, "9": 1}, "month": 2.1097046414}, "type": "link", "id": "159103797542_10152391187257543", "description": "Publicado no in\u00edcio de setembro pelo Minist\u00e9rio de Minas e Energia (MME) e pela EPE, o Plano Decenal de Energia \u2013 que resume a rota que o setor vai tomar no Brasil pela pr\u00f3xima d\u00e9cada \u2013 ainda est\u00e1 aberto para consulta p\u00fablica. O prazo para enviar cr\u00edticas e sugest\u00f5es vai at\u00e9 este domingo, 5 de outub\u2026"}