{"likes": {"months": {"1": 270, "3": 407, "2": 338, "5": 809, "4": 446}, "reeng": {"10": 1853, "3": 10, "2": 107, "5": 12, "4": 96, "7": 13, "6": 79, "9": 21, "8": 79}, "month": 11.8942731278, "paging": {"cursors": {"after": "OTkyMjAyOTUwODE5OTg5", "before": "OTkyMjAyOTUwODE5OTg5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152125511547543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTkyMjAyOTUwODE5OTg5"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2372}, "data": [{"id": "992202950819989", "name": "Jorge Martins"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152125446857543", "datetime": [2014, 5, 22, 19], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/t31.0-8/p480x480/10365432_10152125446857543_5997930751451705238_o.jpg", "created_time": "2014-05-22T19:10:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152125446857543/?type=1", "shares": {"count": 530}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "chegademadeirailegal.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Timber_Launch", "utm_medium": "facebook_post", "utm_source": "referral", "utm_content": "15mai"}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1qFoYV8", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.chegademadeirailegal.org.br/?utm_campaign=Timber_Launch&utm_source=referral&utm_medium=facebook_post&utm_content=15mai", "surl": "1qFoYV8", "key": "14ccb84865ae52b971d45e716ba549af", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1qFoYV8"]}, "landing": "http://www.chegademadeirailegal.org.br/?utm_campaign=Timber_Launch&utm_source=referral&utm_medium=facebook_post&utm_content=15mai", "key": "14ccb84865ae52b971d45e716ba549af", "petition": null}], "basket": null, "message": "O desmatamento est\u00e1 colocando a biodiversidade em risco de extin\u00e7\u00e3o. N\u00e3o deixe que isso aconte\u00e7a, assine para acabar com a explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira: \u25ba\u25ba http://bit.ly/1qFoYV8 \u25c4\u25c4 #DiadaBiodiversidade", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 272, "3": 407, "2": 339, "5": 813, "4": 448}, "reeng": {"10": 1860, "3": 10, "2": 108, "5": 13, "4": 96, "7": 13, "6": 79, "9": 21, "8": 79}, "month": 11.9350592365}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152125511547543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 4, "2": 3, "5": 11, "4": 3}, "reeng": {"10": 17, "2": 1, "5": 1, "4": 1, "6": 1}, "month": 19.0476190476, "paging": {"cursors": {"after": "MjQ=", "before": "MjQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152125511547543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjQ%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 24, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "486734404809869", "name": "Renata Tank"}, "message_tags": [{"length": 15, "offset": 0, "type": "user", "id": "10200521126188047", "name": "Michelle Arruda"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-22T21:05:47+0000", "message": "Michelle Arruda", "id": "10152125446857543_10152125749972543", "user_likes": false}]}}