{"likes": {"months": {"11": 87, "10": 85, "12": 220, "1": 67, "3": 144, "2": 129, "5": 132, "4": 143, "7": 87, "6": 118, "9": 86, "8": 77}, "reeng": {"10": 1237, "3": 12, "2": 27, "5": 7, "4": 20, "7": 17, "6": 31, "9": 8, "8": 16}, "month": 4.8727272727, "paging": {"cursors": {"after": "MTYwODE5ODAzNjA5MTE2OQ==", "before": "MTYwODE5ODAzNjA5MTE2OQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152527562137543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTYwODE5ODAzNjA5MTE2OQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1399}, "data": [{"id": "1608198036091169", "name": "Socorro Cruz Lopes"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152527561947543", "datetime": [2014, 12, 15, 14], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/10430418_10152527561947543_5378529543482800888_n.jpg?oh=21f330530b5a0b45c1a712b77f5c5907&oe=5609E721", "created_time": "2014-12-15T14:58:37+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152527561947543/?type=1", "shares": {"count": 627}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Os-interesses-privados-dos-parlamentares-que-querem-aprovar-a-PEC215"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/nwntB", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Os-interesses-privados-dos-parlamentares-que-querem-aprovar-a-PEC215/", "surl": "nwntB", "key": "5d747815137eb80f7eacbd39955b0001", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/nwntB"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Os-interesses-privados-dos-parlamentares-que-querem-aprovar-a-PEC215/", "key": "5d747815137eb80f7eacbd39955b0001", "petition": null}], "basket": null, "message": "Confira quem s\u00e3o os deputados que querem aprovar \u00e0s pressas a #PEC215, um dos maiores retrocessos aos direitos ind\u00edgenas - eles atuam de acordo com a pauta do agroneg\u00f3cio e mineradoras: http://migre.me/nwntB", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 87, "10": 86, "12": 223, "1": 75, "3": 146, "2": 131, "5": 135, "4": 147, "7": 87, "6": 121, "9": 87, "8": 77}, "reeng": {"10": 1255, "3": 12, "2": 33, "5": 8, "4": 20, "7": 18, "6": 32, "9": 8, "8": 16}, "month": 5.3495007133}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152527562137543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 3, "10": 1, "12": 8, "1": 13, "3": 2, "2": 4, "5": 5, "4": 6, "7": 1, "6": 7, "9": 7, "8": 3}, "reeng": {"10": 45, "2": 10, "5": 1, "4": 1, "7": 2, "6": 1}, "month": 21.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "Njc=", "before": "Njc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152527562137543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Njc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 67, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "381392438729712", "name": "Clara Aq"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2014-12-15T15:06:40+0000", "message": "\u00c9 urgente e necess\u00e1rio criar mecanismos que pro\u00edbam doa\u00e7\u00f5es de empresas \u00e0 campanhas \"eleitoreiras\".", "id": "10152527561947543_10152527572512543", "user_likes": false}]}}