{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "name": "Chega de Madeira Ilegal", "pid": 159103797542, "shares": {"count": 241}, "datetime": [2014, 5, 26, 22], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB9JPgCa0OVK2GW&w=720&h=720&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FqkzVMsFWGig%2Fhqdefault.jpg&cfs=1", "caption": "youtube.com", "edge": "posts", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qkzVMsFWGig", "likes": {"months": {"1": 76, "3": 76, "2": 93, "5": 284, "4": 84}, "reeng": {"10": 511, "1": 25, "3": 17, "2": 8, "5": 17, "4": 3, "7": 12, "6": 7, "9": 5, "8": 8}, "month": 12.3980424144, "paging": {"cursors": {"after": "MTU5MzY3MTMyNzU1Njg1NQ==", "before": "MTU5MzY3MTMyNzU1Njg1NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152133479172543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU5MzY3MTMyNzU1Njg1NQ%3D%3D"}, "new": 4.0783034258, "summary": {"total_count": 636}, "data": [{"id": "1593671327556855", "name": "B\u00e1rbara Guerreiro"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "chegademadeirailegal.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.chegademadeirailegal.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.chegademadeirailegal.org.br/", "surl": null, "key": "905280591676a2a76e3f153732c5e257", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.chegademadeirailegal.org.br/", "key": "905280591676a2a76e3f153732c5e257", "petition": null}], "created_time": "2014-05-26T22:00:00+0000", "message": "Chega de madeira ilegal na Amaz\u00f4nia! Se voc\u00ea tamb\u00e9m quer proteger a Amaz\u00f4nia, junte-se as mais de 25 mil pessoas e assine a peti\u00e7\u00e3o > http://www.chegademadeirailegal.org.br/ <", "total": {"new": 4.2276422764, "months": {"1": 77, "3": 76, "2": 94, "5": 284, "4": 84}, "reeng": {"10": 511, "1": 26, "3": 17, "2": 8, "5": 17, "4": 3, "7": 13, "6": 7, "9": 5, "8": 8}, "month": 12.5203252033}, "type": "video", "id": "159103797542_10152133479172543", "comments": {"months": {"1": 2, "2": 1}, "reeng": {"1": 1, "3": 1, "7": 1}, "month": 66.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "NA==", "before": "NA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152133479172543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NA%3D%3D"}, "new": 33.3333333333, "summary": {"total_count": 4, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "372770656250726", "name": "Joel Miranda Alves"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-26T22:07:51+0000", "message": "Por que diabo vcs do greenpeace tamb\u00e9m n\u00e3o se preocupam com a derrubada de palmeira baba\u00e7u no meu Maranh\u00e3o tamb\u00e9m?", "id": "10152133479172543_10152133646782543", "user_likes": false}]}}