{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "likes": {"months": {"1": 135, "3": 97, "2": 155, "5": 74, "4": 97, "7": 113, "6": 101, "8": 287}, "reeng": {"10": 913, "1": 30, "3": 26, "2": 8, "5": 21, "4": 11, "7": 14, "6": 13, "9": 13, "8": 10}, "month": 12.7478753541, "paging": {"cursors": {"after": "OTExNzc1NzQ4ODY0Nzg2", "before": "OTExNzc1NzQ4ODY0Nzg2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152318830202543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTExNzc1NzQ4ODY0Nzg2"}, "new": 2.8328611898, "summary": {"total_count": 1088}, "data": [{"id": "911775748864786", "name": "Marcio Nunes"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "name": "Hora de ouvir quem est\u00e1 com a vida sob risco", "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 3, "3": 1, "2": 2, "5": 3, "4": 1, "7": 2, "6": 3, "8": 4}, "reeng": {"1": 1, "8": 1, "6": 1, "7": 1, "10": 15}, "month": 15.7894736842, "paging": {"cursors": {"after": "MjQ=", "before": "MjQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152318830202543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjQ%3D"}, "new": 5.2631578947, "summary": {"total_count": 24, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1632271623669433", "name": "Zinho Felix"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-30T12:44:16+0000", "message": "Ta na  hora de dar um basta", "id": "10152318830202543_10152320623562543", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 8, 30, 11], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA_g91QBsNo-LEL&url=http%3A%2F%2Fwww.greenpeace.org%2Fbrasil%2FGlobal%2Fbrasil%2Fimage%2F2014%2FAgosto%2FZe%25cc%2581%2520Claudio_Maria_reduzida.jpg", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://migre.me/llPPz", "shares": {"count": 250}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Hora-de-ouvir-quem-esta-com-a-vida-sob-risco--"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/llPPz", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Hora-de-ouvir-quem-esta-com-a-vida-sob-risco--/", "surl": "llPPz", "key": "ad0f7b650b9ec45804a2b608b7a1ce15", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/llPPz"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Hora-de-ouvir-quem-esta-com-a-vida-sob-risco--/", "key": "ad0f7b650b9ec45804a2b608b7a1ce15", "petition": null}], "created_time": "2014-08-30T11:00:01+0000", "message": "Para chamar a aten\u00e7\u00e3o da opini\u00e3o p\u00fablica e ampliar o debate sobre a situa\u00e7\u00e3o de inseguran\u00e7a em que vivem estes trabalhadores extrativistas, al\u00e9m buscar  solu\u00e7\u00f5es para o problema, a Comiss\u00e3o de Direitos Humanos do Senado realizar\u00e1, nesta quarta-feira 3 de setembro, uma Audi\u00eancia P\u00fablica com a presen\u00e7a de lideran\u00e7as de comunidades afetadas pela explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira e a viol\u00eancia atrelada \u00e0 atividade. O Greenpeace estar\u00e1 presente. Saiba mais e compare\u00e7a: http://migre.me/llPPz", "total": {"new": 2.9107981221, "months": {"1": 136, "3": 98, "2": 157, "5": 74, "4": 97, "7": 113, "6": 102, "8": 288}, "reeng": {"10": 917, "1": 31, "3": 26, "2": 8, "5": 21, "4": 11, "7": 14, "6": 13, "9": 13, "8": 11}, "month": 12.7699530516}, "type": "link", "id": "159103797542_10152318830202543", "description": "Exibi\u00e7\u00e3o de filme em S\u00e3o Paulo e audi\u00eancia p\u00fablica em Bras\u00edlia d\u00e3o voz \u00e0s v\u00edtimas de viol\u00eancias na Amaz\u00f4nia"}