{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "likes": {"months": {"1": 90, "3": 123, "2": 128, "4": 279}, "reeng": {"10": 426, "1": 43, "3": 37, "2": 14, "5": 25, "4": 15, "7": 28, "6": 7, "9": 15, "8": 10}, "month": 14.5161290323, "paging": {"cursors": {"after": "MTYwNzUxNzU3OTUyMjcyOA==", "before": "MTYwNzUxNzU3OTUyMjcyOA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152035544587543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTYwNzUxNzU3OTUyMjcyOA%3D%3D"}, "new": 6.935483871, "summary": {"total_count": 640}, "data": [{"id": "1607517579522728", "name": "Valeria Amari"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "name": "Greenpeace Brasil - Junte-se a n\u00f3s", "pid": 159103797542, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "datetime": [2014, 4, 7, 4], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDI2TdQJ7IjHzhu&url=https%3A%2F%2Fscontent-a-mia.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-prn2%2Ft31.0-8%2Fq73%2Fs720x720%2F1961940_10152035544432543_1565932240555697515_o.jpg", "caption": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "edge": "posts", "link": "http://bit.ly/1gPmihJ", "shares": {"count": 104}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"appeal": "5583"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1gPmihJ", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=5583", "surl": "1gPmihJ", "key": "c58ee77f9223d5115d9bfa3997197297", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1gPmihJ"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=5583", "key": "c58ee77f9223d5115d9bfa3997197297", "petition": null}], "created_time": "2014-04-07T04:30:01+0000", "message": "Venha fazer parte do nosso time! Torne-se um colaborador do Greenpeace e nos ajude a continuar protegendo as baleias, o \u00c1rtico, a Amaz\u00f4nia e toda a vida do planeta: http://bit.ly/1gPmihJ", "total": {"new": 6.935483871, "months": {"1": 90, "3": 123, "2": 128, "4": 279}, "reeng": {"10": 426, "1": 43, "3": 37, "2": 14, "5": 25, "4": 15, "7": 28, "6": 7, "9": 15, "8": 10}, "month": 14.5161290323}, "type": "link", "id": "159103797542_10152035544587543", "description": "Junte-se as mais de 3 milh\u00f5es de pessoas em todo o mundo que apoiam o Greenpeace e acreditam que um futuro mais verde e limpo \u00e9 poss\u00edvel. O Greenpeace conta somente com o apoio de indiv\u00edduos como voc\u00ea. Fa\u00e7a parte!"}