{"likes": {"months": {"1": 3055}, "reeng": {"10": 1419, "3": 6, "2": 722, "5": 13, "4": 385, "7": 23, "6": 254, "9": 15, "8": 218}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "NjU0MTA1NjQ0NzMzMzA2", "before": "NjU0MTA1NjQ0NzMzMzA2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151884759647543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NjU0MTA1NjQ0NzMzMzA2"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3157}, "data": [{"id": "654105644733306", "name": "Angela Maria"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10151884467462543", "datetime": [2014, 1, 12, 1], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/1554548_10151884467462543_2018093893_n.jpg?oh=0379bdf69d4eb8696c7bc4a446a7b75e&oe=55FF2B76", "created_time": "2014-01-12T01:00:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10151884467462543/?type=1", "shares": {"count": 1433}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "ligadasflorestas", "utm_medium": "facebook", "utm_source": "post"}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/18I9y7c", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.ligadasflorestas.org.br/?utm_campaign=ligadasflorestas&utm_source=post&utm_medium=facebook", "surl": "18I9y7c", "key": "393809545f4388f2c523f352d5cb1bc5", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/18I9y7c"]}, "landing": "http://www.ligadasflorestas.org.br/?utm_campaign=ligadasflorestas&utm_source=post&utm_medium=facebook", "key": "393809545f4388f2c523f352d5cb1bc5", "petition": null}], "basket": null, "message": "As florestas s\u00e3o o lar de milh\u00f5es de pessoas que dela necessitam para viver. As matas abrigam e alimentam uma rede de vida sem paralelos. S\u00e3o milhares de mam\u00edferos, aves, r\u00e9pteis, insetos, \u00e1rvores, flores e peixes. As florestas tamb\u00e9m regulam o fluxo de \u00e1gua e o regime de chuvas. Por esses e outros motivos, n\u00f3s dependemos delas para fazer crescer nossos cultivos e alimentos. Preservar as florestas \u00e9 preservar a vida. Assine agora: http://bit.ly/18I9y7c", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 3065}, "reeng": {"10": 1423, "3": 6, "2": 724, "5": 13, "4": 386, "7": 23, "6": 255, "9": 15, "8": 220}, "month": 100.0}, "type": "photo", "id": "159103797542_10151884759647543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 29}, "reeng": {"10": 12, "2": 10, "5": 1, "4": 2, "6": 1, "8": 3}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MzM=", "before": "MzM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151884759647543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzM%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 33, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "358623851015303", "name": "Tadeu Licari\u00e3o"}, "like_count": 23, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-12T01:16:05+0000", "message": "Vejo a foto das ararar, lindas, e vem a revolta, no sert\u00e3o da Bahia, foram exterminadas pela a\u00e7\u00e3o do contrabando, pouca aten\u00e7\u00e3o das autoridades foi o motivo principal, fato lamentavel", "id": "10151884467462543_10300574", "user_likes": false}]}}