{"likes": {"months": {"11": 88, "10": 103, "12": 501, "1": 342, "3": 202, "2": 233, "5": 210, "4": 244, "7": 177, "6": 194, "9": 117, "8": 161}, "reeng": {"10": 2174, "3": 23, "2": 74, "5": 27, "4": 103, "7": 32, "6": 67, "9": 27, "8": 45}, "month": 13.2970451011, "paging": {"cursors": {"after": "ODI0MTc0NDM0Mjg2Nzcw", "before": "ODI0MTc0NDM0Mjg2Nzcw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152785938052543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODI0MTc0NDM0Mjg2Nzcw"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2592}, "data": [{"id": "824174434286770", "name": "Jussara Azevedo"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152785937867543", "datetime": [2015, 4, 10, 4], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p180x540/11084109_10152785937867543_3856505772923432133_o.jpg", "created_time": "2015-04-10T04:25:17+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152785937867543/?type=1", "shares": {"count": 569}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Salve_Florestas", "appeal": "12868", "utm_medium": "post", "utm_source": "facebook", "utm_content": "all_on"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1cf8xti", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12868&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Salve_Florestas&utm_content=all_on", "surl": "1cf8xti", "key": "1c3d6236532d984d27dc51fcaf3845a7", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1cf8xti"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12868&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Salve_Florestas&utm_content=all_on", "key": "1c3d6236532d984d27dc51fcaf3845a7", "petition": null}], "basket": null, "message": "As florestas s\u00e3o fundamentais para o equil\u00edbrio do clima, para a biodiversidade e para o sustento dos povos que a habitam. Mas continuam sob constante amea\u00e7a. Ajude-nos a proteger o nosso verde e garantir o futuro do planeta: http://bit.ly/1cf8xti", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 88, "10": 103, "12": 502, "1": 345, "3": 205, "2": 238, "5": 210, "4": 246, "7": 179, "6": 195, "9": 118, "8": 162}, "reeng": {"10": 2185, "3": 23, "2": 75, "5": 27, "4": 105, "7": 33, "6": 68, "9": 29, "8": 46}, "month": 13.3153222694}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152785938052543", "petition": null, "comments": {"months": {"12": 2, "1": 4, "3": 3, "2": 6, "5": 2, "4": 2, "7": 3, "6": 2, "9": 2, "8": 4}, "reeng": {"10": 20, "2": 1, "4": 2, "7": 1, "6": 3, "9": 2, "8": 1}, "month": 13.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "MzU=", "before": "MzU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152785938052543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzU%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 35, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1586197344984891", "name": "Messias Dias"}, "like_count": 21, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-10T04:28:45+0000", "message": "Parab\u00e9ns pelo trabalho de voc\u00ea!\nSabemos o quanto \u00e9 importante, muito obrigado.\nS\u00f3 fico triste por ver um trabalho dessa import\u00e2ncia ser pouco divulgado.", "id": "10152785937867543_10152785941782543", "user_likes": false}]}}