{"likes": {"months": {"11": 69, "10": 78, "12": 363, "1": 123, "3": 178, "2": 143, "5": 144, "4": 159, "7": 118, "6": 129, "9": 102, "8": 98}, "reeng": {"10": 1528, "3": 6, "2": 42, "5": 5, "4": 36, "7": 7, "6": 34, "9": 13, "8": 33}, "month": 7.2183098592, "paging": {"cursors": {"after": "ODI0MTc0NDM0Mjg2Nzcw", "before": "ODI0MTc0NDM0Mjg2Nzcw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152737585482543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODI0MTc0NDM0Mjg2Nzcw"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1728}, "data": [{"id": "824174434286770", "name": "Jussara Azevedo"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152736467347543", "datetime": [2015, 3, 19, 11], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/10403061_10152736467347543_1905299931392861183_n.jpg?oh=d8cb9d886bd1822e0986629d2a149992&oe=55C6B08D", "created_time": "2015-03-19T11:00:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152736467347543/?type=1", "shares": {"count": 263}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["Solarizar"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/Solarizar", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://bit.ly/Solarizar", "surl": "Solarizar", "key": "84317913e73a22c905f777e2b048c9ee", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://bit.ly/Solarizar", "key": "84317913e73a22c905f777e2b048c9ee", "petition": null}], "basket": null, "message": "Para que voc\u00ea usa a energia do Sol? Al\u00e9m de bronzear, iluminar ou aquecer, essa energia tamb\u00e9m pode ser usada para gerar eletricidade e mudar a vida de milhares de crian\u00e7as. E \u00e9 isso o que vamos fazer com a sua ajuda: solarizar duas escolas p\u00fablicas e usar a economia gerada pelos sistemas para a realiza\u00e7\u00e3o de atividades educativas, culturais para os alunos. Vamos transformar esse sonho em realidade? Junte-se a n\u00f3s, acesse: http://bit.ly/Solarizar", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 69, "10": 78, "12": 363, "1": 124, "3": 178, "2": 143, "5": 144, "4": 159, "7": 118, "6": 129, "9": 102, "8": 98}, "reeng": {"10": 1528, "3": 6, "2": 42, "5": 5, "4": 36, "7": 7, "6": 34, "9": 13, "8": 34}, "month": 7.2727272727}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152737585482543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1, "3": 1, "2": 1, "4": 1}, "reeng": {"8": 1, "3": 1, "10": 2}, "month": 25.0, "paging": {"cursors": {"after": "NA==", "before": "NA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152737585482543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1627232567489613", "name": "Tadeu Santos Bertynazi"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-19T13:29:47+0000", "message": "Odeio bronzear! Mas seria a salva\u00e7ao da Amazonia! Seria menos idreletricas e menos desmatamento ! #desmatamentozeronaAmazonia!.", "id": "10152736467347543_10152737754542543", "user_likes": false}]}}