{"likes": {"months": {"11": 210, "10": 234, "12": 1039, "1": 152, "3": 377, "2": 573, "5": 411, "4": 397, "7": 332, "6": 360, "9": 239, "8": 324}, "reeng": {"10": 4036, "3": 18, "2": 152, "5": 33, "4": 124, "7": 40, "6": 113, "9": 41, "8": 91}, "month": 3.2702237522, "paging": {"cursors": {"after": "MTExMDY1MjI1NTYxNzUxOA==", "before": "MTExMDY1MjI1NTYxNzUxOA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152829894772543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTExMDY1MjI1NTYxNzUxOA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4676}, "data": [{"id": "1110652255617518", "name": "Ward Dem\u00e9trio"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152829894772543", "datetime": [2015, 5, 1, 1], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/21287_10152829894772543_3340243316460411245_n.png?oh=156c553c3aad3a0a43deca547b982e21&oe=55C99431", "created_time": "2015-05-01T01:30:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152829894772543/?type=1", "shares": {"count": 1307}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Em-Leilao-de-Energia-carvao-fica-de-fora"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1IsCyCg", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Em-Leilao-de-Energia-carvao-fica-de-fora/", "surl": "1IsCyCg", "key": "285a72a36c3a822c03287c9c05ee6d79", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1IsCyCg"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Em-Leilao-de-Energia-carvao-fica-de-fora/", "key": "285a72a36c3a822c03287c9c05ee6d79", "petition": null}], "basket": null, "message": "Em Leil\u00e3o de Energia, governo n\u00e3o contrata t\u00e9rmicas a carv\u00e3o. Vamos pedir mais incentivos \u00e0s energias renov\u00e1veis, leil\u00f5es exclusivos para renov\u00e1veis v\u00eam vindo a\u00ed: http://bit.ly/1IsCyCg", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 210, "10": 235, "12": 1041, "1": 153, "3": 379, "2": 575, "5": 412, "4": 398, "7": 332, "6": 361, "9": 240, "8": 325}, "reeng": {"10": 4045, "3": 18, "2": 153, "5": 33, "4": 125, "7": 41, "6": 114, "9": 41, "8": 91}, "month": 3.2825573911}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152829894772543", "petition": null, "comments": {"months": {"10": 1, "12": 5, "1": 2, "3": 4, "2": 4, "5": 5, "4": 4, "7": 2, "6": 2, "9": 2, "8": 4}, "reeng": {"10": 30, "2": 2, "4": 1, "7": 1, "6": 1}, "month": 5.7142857143, "paging": {"cursors": {"after": "Mzg=", "before": "Mzg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152829894772543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mzg%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 38, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-04T15:29:13+0000", "message": "Errata: nenhuma termel\u00e9trica a carv\u00e3o", "id": "10152829894772543_10152835859087543", "user_likes": false}]}}