{"likes": {"months": {"1": 159, "3": 190, "2": 196, "5": 136, "4": 159, "7": 132, "6": 134, "9": 309, "8": 141}, "reeng": {"10": 1196, "1": 77, "3": 58, "2": 42, "5": 48, "4": 34, "7": 28, "6": 31, "9": 23, "8": 19}, "month": 10.2185089974, "paging": {"cursors": {"after": "ODYzNTMzNzczNzEyMDY2", "before": "ODYzNTMzNzczNzEyMDY2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152332299992543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODYzNTMzNzczNzEyMDY2"}, "new": 4.9485861183, "summary": {"total_count": 1609}, "data": [{"id": "863533773712066", "name": "Maria Do Carmo"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152332297902543", "datetime": [2014, 9, 4, 22], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p180x540/7377_10152332297902543_7158377309614562440_n.jpg?oh=b6063d06fe48cedfa4efd33ec377634f&oe=55F79201", "created_time": "2014-09-04T22:30:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152332297902543/?type=1", "shares": {"count": 173}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "salveoartico.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/IgHpi", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["ontop", "rio de janeiro"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgHpi", "redir": "http://salveoartico.org.br/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Polar&utm_term=ontop,rio de janeiro", "landing": {"key": "a8ee0dc1d315466d4dfa9a5bf20af838", "url": "http://salveoartico.org.br/", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://salveoartico.org.br/", "surl": null, "key": "a8ee0dc1d315466d4dfa9a5bf20af838", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://salveoartico.org.br/", "components": {"fragment": "", "netloc": "salveoartico.org.br", "params": "", "path": [""], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}, "ts": [2014, 9, 4, 17, 8], "alias": "IgHpi", "basket": {"id": 5, "name": "Polar"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "ontop,rio de janeiro", "medium": "post", "campaign": "Polar"}, "id": 1000010155}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://salveoartico.org.br/", "surl": "IgHpi", "key": "6d49d928f81ea692a5da93fbd0553eea", "aurora": true, "history": ["http://salveoartico.org.br/"]}, "landing": "http://salveoartico.org.br/", "key": "6d49d928f81ea692a5da93fbd0553eea", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "driver", "name": "polar"}, "message": "Volunt\u00e1rios do Greenpeace tiraram fotos para mostrarem seu apoio ao \u00c1rtico. O \u00c1rtico est\u00e1 derretendo e precisa de voc\u00ea! Assine a peti\u00e7\u00e3o e #SalveO\u00c1rtico: http://grnpc.org/IgHpi\n\n#OnTop #SaveTheArctic #NoTopoDoMundo", "total": {"new": 5.0064184852, "months": {"1": 160, "3": 190, "2": 196, "5": 137, "4": 159, "7": 132, "6": 134, "9": 309, "8": 141}, "reeng": {"10": 1197, "1": 78, "3": 58, "2": 42, "5": 48, "4": 34, "7": 28, "6": 31, "9": 23, "8": 19}, "month": 10.26957638}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152332299992543", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"1": 4, "3": 1, "2": 1, "5": 2}, "reeng": {"1": 1, "10": 4, "2": 2, "7": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152332299992543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OA%3D%3D"}, "new": 12.5, "summary": {"total_count": 8, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10202855622472199", "name": "Tatiana Scali Abritta"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-05T19:29:13+0000", "message": "Muito bonito!!! Mas e sobre o Cantareira vcs N\u00e3o Far\u00e3o NADA?!?!? Cantareira \u00e9 aqui mesmo no Brasil!!!", "id": "10152332299992543_10152334875187543", "user_likes": false}]}}