{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "likes": {"months": {"10": 201, "1": 301, "3": 156, "2": 237, "5": 75, "4": 117, "7": 89, "6": 98, "9": 96, "8": 87}, "reeng": {"10": 1093, "1": 70, "3": 73, "2": 18, "5": 48, "4": 37, "7": 40, "6": 22, "9": 32, "8": 24}, "month": 20.6588881263, "paging": {"cursors": {"after": "ODQ1MzQyMTE4ODcwODA1", "before": "ODQ1MzQyMTE4ODcwODA1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152437430767543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODQ1MzQyMTE4ODcwODA1"}, "new": 4.8043925875, "summary": {"total_count": 1486}, "data": [{"id": "845342118870805", "name": "Lanning Rodrigues"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "name": "Chega de madeira ilegal | Greenpeace", "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"10": 7, "1": 9, "3": 5, "2": 3, "5": 1, "4": 3, "7": 4, "6": 3, "9": 3, "8": 1}, "reeng": {"10": 28, "1": 3, "3": 2, "2": 2, "4": 1, "7": 1, "8": 2}, "month": 23.0769230769, "paging": {"cursors": {"after": "NDI=", "before": "NDI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152437430767543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDI%3D"}, "new": 7.6923076923, "summary": {"total_count": 42, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "671397942965379", "name": "Patr\u00edcia Muniz Della Motta"}, "like_count": 16, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-28T00:20:32+0000", "message": "Pelo menos temos mais quatro anos para que as pessoas leiam os posts do Greenpeace, revoltada A\u00e9cio j\u00e1 tinha se comprometido com o desmatamento zero!!!!!", "id": "10152437430767543_10152437763512543", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 10, 28, 0], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBO8-1jb_23B9Xs&url=http%3A%2F%2Fchegademadeirailegal.org.br%2Fimg%2F2%2Fimg-share2.jpg", "caption": "chegademadeirailegal.org.br", "edge": "posts", "link": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "shares": {"count": 594}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "chegademadeirailegal.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "surl": null, "key": "288b0609b219a2df08334feded6593b3", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "key": "288b0609b219a2df08334feded6593b3", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "chegademadeirailegal.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.chegademadeirailegal.org.br", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.chegademadeirailegal.org.br", "surl": null, "key": "2d17cb6747df74535881c7bfb6bde4e9", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.chegademadeirailegal.org.br", "key": "2d17cb6747df74535881c7bfb6bde4e9", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "combateaocrime.com", "params": "", "query": {}, "path": ["mt-prf-apreende-madeira-ilegal-no-norte-do-estado"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/mvvSS", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://combateaocrime.com/mt-prf-apreende-madeira-ilegal-no-norte-do-estado/", "surl": "mvvSS", "key": "ef835432d42256ac7ba74b8a1daccc0e", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/mvvSS"]}, "landing": "http://combateaocrime.com/mt-prf-apreende-madeira-ilegal-no-norte-do-estado/", "key": "ef835432d42256ac7ba74b8a1daccc0e", "petition": null}], "created_time": "2014-10-28T00:00:00+0000", "message": "A press\u00e3o gerada pela explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 ruim para a floresta, mas tamb\u00e9m para as comunidades (tradicionais e ind\u00edgenas) e para o futuro do planeta. Mesmo que as opera\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o sejam corriqueiras, o que nos mostra tamb\u00e9m o quanto esse crime \u00e9 comum, elas n\u00e3o d\u00e3o conta de garantir a preserva\u00e7\u00e3o da floresta. \u00c9 necess\u00e1rio um pulso mais firme do governo (estaduais e federal) para que a madeira no Brasil deixe de ser um problema e se torne uma solu\u00e7\u00e3o. Tanto dos Estados que produzem como os que compram, neste caso o Par\u00e1 e Paran\u00e1 respectivamente. Saiba mais: http://migre.me/mvvSS\n\nChega de madeira ilegal: http://chegademadeirailegal.org.br/", "total": {"new": 4.8813559322, "months": {"10": 204, "1": 306, "3": 161, "2": 239, "5": 75, "4": 118, "7": 90, "6": 99, "9": 96, "8": 87}, "reeng": {"10": 1104, "1": 72, "3": 74, "2": 19, "5": 48, "4": 37, "7": 41, "6": 22, "9": 32, "8": 26}, "month": 20.7457627119}, "type": "link", "id": "159103797542_10152437430767543", "description": "O Greenpeace rastreou caminh\u00f5es madeireiros que agem na calada da noite e desenhou o passo-a-passo da destrui\u00e7\u00e3o silenciosa da floresta. Chega de madeira ilegal: http://www.chegademadeirailegal.org.br"}