{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "likes": {"months": {"10": 208, "1": 267, "3": 173, "2": 217, "5": 93, "4": 111, "7": 83, "6": 109, "9": 103, "8": 72}, "reeng": {"10": 1144, "1": 42, "3": 60, "2": 6, "5": 48, "4": 22, "7": 37, "6": 26, "9": 29, "8": 22}, "month": 18.5933147632, "paging": {"cursors": {"after": "ODM2NDAwNTQ2NDQwODk4", "before": "ODM2NDAwNTQ2NDQwODk4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152437412577543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODM2NDAwNTQ2NDQwODk4"}, "new": 2.9247910864, "summary": {"total_count": 1465}, "data": [{"id": "836400546440898", "name": "Marivaldo Dos Santos Mendon\u00e7a"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "name": "\u00c9 preciso corrigir os rumos do setor el\u00e9trico", "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"10": 4, "1": 11, "3": 6, "2": 6, "5": 3, "4": 3, "7": 5, "9": 2, "8": 2}, "reeng": {"10": 27, "1": 2, "3": 3, "5": 4, "4": 1, "7": 2, "9": 3}, "month": 26.1904761905, "paging": {"cursors": {"after": "NDQ=", "before": "NDQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152437412577543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDQ%3D"}, "new": 4.7619047619, "summary": {"total_count": 44, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10204033819759996", "name": "Nilton Sant Ana"}, "like_count": 15, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-27T21:54:57+0000", "message": "Os paulistanos deveriam perguntar-se por que burocratas encarregados da gest\u00e3o de \u00e1guas n\u00e3o preveniram a popula\u00e7\u00e3o da trag\u00e9dia que secou torneiras de 15 milh\u00f5es de pessoas. Do mesmo jeito que falharam as sirenes instaladas nos morros de Teres\u00f3polis (RJ) - por n\u00e3o anunciarem chuvas que soterraram moradores no ano de  2012 - falharam as autarquias encarregadas da administra\u00e7\u00e3o de \u00e1guas por n\u00e3o alertarem autoridades a tempo de providenciarem solu\u00e7\u00f5es efetivas para os problemas da seca, no lugar de medidas meramente paliativas como utiliza\u00e7\u00e3o do volume morto  e racionamento com rod\u00edzio de bairros.", "id": "10152437412577543_10152437563442543", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 10, 27, 21], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC2N094U7xkcf3T&url=http%3A%2F%2Fwww.valor.com.br%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fimagecache%2Fmedia_library_big_horizontal%2Fgn%2F14%2F10%2Ffoto23opin-201-col_op1-a16.jpg", "caption": "valor.com.br", "edge": "posts", "link": "http://bit.ly/1yw7bjv", "shares": {"count": 463}, "urls": [{"components": {"fragment": "ixzz3GyFtyEBe", "netloc": "valor.com.br", "params": "", "query": {}, "path": ["opiniao", "3745360", "e-preciso-corrigir-os-rumos-do-setor-eletrico"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1yw7bjv", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.valor.com.br/opiniao/3745360/e-preciso-corrigir-os-rumos-do-setor-eletrico#ixzz3GyFtyEBe", "surl": "1yw7bjv", "key": "7e10ebd540a580d634fefba970dc7809", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1yw7bjv"]}, "landing": "http://www.valor.com.br/opiniao/3745360/e-preciso-corrigir-os-rumos-do-setor-eletrico#ixzz3GyFtyEBe", "key": "7e10ebd540a580d634fefba970dc7809", "petition": null}], "created_time": "2014-10-27T21:50:01+0000", "message": "Uma das primeiras tarefas da nova governante do pa\u00eds ser\u00e1 lidar com a crise do setor el\u00e9trico. A crise, que se iniciou com a severa estiagem que esvaziou os reservat\u00f3rios das hidrel\u00e9tricas, \u00e9 tamb\u00e9m fruto do mal planejamento da \u00e1rea. Para sairmos dessa situa\u00e7\u00e3o, que tem levado a recorrentes ajustes na conta de luz dos brasileiros, \u00e9 preciso diversificar e descentralizar a matriz el\u00e9trica brasileira, com mais investimentos em energia e\u00f3lica e solar. Por isso, fique de olho no seu candidato e cobre dele investimentos em energias renov\u00e1veis que n\u00e3o causem preju\u00edzo nem ao meio ambiente, nem ao seu bolso. http://bit.ly/1yw7bjv  #Renov\u00e1veisJ\u00e1", "total": {"new": 3.0199039121, "months": {"10": 210, "1": 271, "3": 176, "2": 221, "5": 94, "4": 113, "7": 86, "6": 109, "9": 104, "8": 73}, "reeng": {"10": 1156, "1": 44, "3": 60, "2": 6, "5": 50, "4": 23, "7": 39, "6": 26, "9": 31, "8": 22}, "month": 18.5998627316}, "type": "link", "id": "159103797542_10152437412577543", "description": "O racionamento de 2001 custou, a pre\u00e7os de hoje, R$ 25 bilh\u00f5es, enquanto a atual pol\u00edtica de negar os problemas e fazer populismo j\u00e1 ultrapassou os R$ 100 bilh\u00f5es"}