{"likes": {"months": {"1": 3087, "2": 2220}, "reeng": {"10": 1310, "3": 7, "2": 2645, "5": 22, "4": 851, "7": 11, "6": 339, "9": 14, "8": 108}, "month": 58.1684567552, "paging": {"cursors": {"after": "NzAyOTkyMzY5ODEyMjcx", "before": "NzAyOTkyMzY5ODEyMjcx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151957870662543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzAyOTkyMzY5ODEyMjcx"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 5503}, "data": [{"id": "702992369812271", "name": "Gis\u00e9lia Ara\u00fajo Gigi"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10151956624182543", "datetime": [2014, 2, 20, 14], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/1958258_10151956624182543_1648935691_n.jpg?oh=b7710210830a5f6f1fe06b15f7998c7f&oe=55C032F9", "created_time": "2014-02-20T14:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10151956624182543/?type=1", "shares": {"count": 978}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["1eRB2qa"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1eRB2qa", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://bit.ly/1eRB2qa", "surl": "1eRB2qa", "key": "52ae2d85aa6efaab10ab6a02e653fed8", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://bit.ly/1eRB2qa", "key": "52ae2d85aa6efaab10ab6a02e653fed8", "petition": null}], "basket": null, "message": "A redu\u00e7\u00e3o do risco de abastecimento seria afastada, mas o enorme gasto com t\u00e9rmicas permanecer\u00e1 at\u00e9 que o planejamento de longo prazo do setor seja revisto. Confira: http://bit.ly/1eRB2qa", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 3144, "2": 2235}, "reeng": {"10": 1313, "3": 7, "2": 2700, "5": 22, "4": 863, "7": 11, "6": 341, "9": 14, "8": 108}, "month": 58.4495259342}, "type": "photo", "id": "159103797542_10151957870662543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 67, "2": 25}, "reeng": {"10": 5, "2": 63, "4": 22, "6": 2}, "month": 72.8260869565, "paging": {"cursors": {"after": "MTAw", "before": "MTAw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151957870662543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAw"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 100, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10202894417560632", "name": "Fl\u00e1vio Melo"}, "like_count": 72, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-20T14:27:22+0000", "message": "Porque s\u00f3 se fala do di\u00f3xido de carbono que \u00e9 o produto de nossa respira\u00e7\u00e3o e as  plantas em geral absorvem para transformar em oxig\u00eanio e n\u00e3o se fala do mon\u00f3xido de carbono que \u00e9 realmente nocivo para nossa sa\u00fade????", "id": "10151956624182543_10575383", "user_likes": false}]}}