{"likes": {"months": {"1": 161, "2": 544}, "reeng": {"10": 555, "3": 3, "2": 43, "5": 7, "4": 37, "7": 6, "6": 29, "9": 7, "8": 18}, "month": 22.8368794326, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM2OTMzMDI3MjY4NTI=", "before": "MTAyMDM2OTMzMDI3MjY4NTI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151968845377543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDM2OTMzMDI3MjY4NTI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 741}, "data": [{"id": "10203693302726852", "name": "Eli Girassol"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10151968597572543", "datetime": [2014, 2, 26, 22], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xft1/v/t1.0-9/1977183_10151968597572543_1827626762_n.jpg?oh=68d97c09ea46f0996c116925a4f64d40&oe=56046071&__gda__=1439344899_4f303f0f6785101ec2de993aa349d5dc", "created_time": "2014-02-26T22:00:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10151968597572543/?type=1", "shares": {"count": 220}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Blog", "t-de-brinqueichon-pg", "blog", "48325"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1hzGjGu", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/t-de-brinqueichon-pg/blog/48325/", "surl": "1hzGjGu", "key": "5bfff8a6a8368201f8dbdffeef9e4e49", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1hzGjGu"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/t-de-brinqueichon-pg/blog/48325/", "key": "5bfff8a6a8368201f8dbdffeef9e4e49", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"fbbrrop2014_2_26": null}, "path": ["dirtysecret"], "scheme": "http"}, "url": "http://greenpeace.org/dirtysecret/?fbbrrop2014_2_26", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://greenpeace.org/dirtysecret/?fbbrrop2014_2_26", "surl": null, "key": "1c2971c152b5fbee1a7894c62c604fc0", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://greenpeace.org/dirtysecret/?fbbrrop2014_2_26", "key": "1c2971c152b5fbee1a7894c62c604fc0", "petition": {"cc": "WW", "basket": "forests", "issue": "dirty secret"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "forests"}, "message": "T\u00e1 de brinqueichon, P&G? Pelas redes sociais a P&G est\u00e1 tentando responder alguns consumidores que passaram a questionar essas \u2018rela\u00e7\u00f5es perigosas\u2019. O discurso j\u00e1 virou mantra at\u00e9 nas respostas (quase) autom\u00e1ticas: linhas muito parecidas com as respostas obtidas pelo pr\u00f3prio Greenpeace em oito meses de insistentes contatos e alertas sobre as evid\u00eancias de pr\u00e1ticas criminosas por fornecedores da empresa. Saiba mais: http://bit.ly/1hzGjGu\n\nAinda n\u00e3o assinou para proteger a casa dos tigres? Assine: http://greenpeace.org/dirtysecret/?fbbrrop2014_2_26\n\n#ProtejaoPara\u00edso", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 161, "2": 547}, "reeng": {"10": 557, "3": 3, "2": 43, "5": 7, "4": 37, "7": 6, "6": 29, "9": 7, "8": 19}, "month": 22.7401129944}, "type": "photo", "id": "159103797542_10151968845377543", "petition": {"cc": "WW", "basket": "forests", "issue": "dirty secret"}, "comments": {"months": {"1": 3, "2": 11}, "reeng": {"8": 1, "4": 1, "10": 12}, "month": 21.4285714286, "paging": {"cursors": {"after": "MTg=", "before": "MTg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151968845377543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTg%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 18, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "860307607348331", "name": "M\u00edriam Krahenbuhl Perez"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-27T01:11:22+0000", "message": "j\u00e1 fiz minha parte. agora espero que mais pessoas fa\u00e7am a sua.", "id": "10151968597572543_10618766", "user_likes": false}]}}