{"likes": {"months": {"11": 65, "10": 69, "12": 399, "1": 219, "3": 132, "2": 139, "5": 157, "4": 157, "7": 110, "6": 134, "9": 95, "8": 100}, "reeng": {"10": 1563, "3": 6, "2": 49, "5": 11, "4": 37, "7": 21, "6": 37, "9": 20, "8": 32}, "month": 12.3310810811, "paging": {"cursors": {"after": "ODMxMzcyMjQzNTk5NTMy", "before": "ODMxMzcyMjQzNTk5NTMy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152796042162543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODMxMzcyMjQzNTk5NTMy"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1786}, "data": [{"id": "831372243599532", "name": "Zaira Lucia Dos Reis"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152796042147543", "datetime": [2015, 4, 14, 20], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xtp1/v/t1.0-9/11144085_10152796042147543_1593572980445834753_n.png?oh=592c6ecd47ed34e44effa33cc15ba430&oe=55CA1562&__gda__=1438851751_8aa1d24de2f97065458f71beeb2fa1cf", "created_time": "2015-04-14T20:02:36+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152796042147543/?type=1", "shares": {"count": 899}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "aguaparaquem.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.aguaparaquem.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.aguaparaquem.org.br/", "surl": null, "key": "7ea5550d98a46518a53b81dee133516c", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.aguaparaquem.org.br/", "key": "7ea5550d98a46518a53b81dee133516c", "petition": null}], "basket": null, "message": "Em plena crise da \u00e1gua, a Sabesp descumpriu metas mas pagou R$504 mil em b\u00f4nus a diretores. Enquanto isso, tamb\u00e9m reduziu investimentos em esgoto e quer aumentar o pre\u00e7o da \u00e1gua em 13,8% para os cidad\u00e3os - mas ainda n\u00e3o deu fim aos descontos que d\u00e1 a grandes consumidores para que consumam mais \u00e1gua. A pergunta que fica \u00e9: a \u00e1gua que temos \u00e9 para quem? Clique aqui e pressione a Sabesp e o governador Geraldo Alckmin: http://www.aguaparaquem.org.br/", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 65, "10": 69, "12": 405, "1": 224, "3": 134, "2": 142, "5": 159, "4": 158, "7": 110, "6": 137, "9": 95, "8": 102}, "reeng": {"10": 1580, "3": 6, "2": 52, "5": 11, "4": 38, "7": 24, "6": 37, "9": 20, "8": 32}, "month": 12.4444444444}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152796042162543", "petition": null, "comments": {"months": {"12": 13, "1": 8, "3": 2, "2": 4, "5": 5, "4": 3, "6": 3, "8": 2}, "reeng": {"10": 32, "2": 3, "4": 2, "7": 3}, "month": 20.0, "paging": {"cursors": {"after": "NDM=", "before": "NDM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152796042162543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDM%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 43, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153881851174148", "name": "Elcio Figueiredo"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-14T20:31:56+0000", "message": "Precisamos acabar com esses descontos absurdos para os grandes consumidores!", "id": "10152796042147543_10152796081587543", "user_likes": false}]}}