{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "likes": {"months": {"1": 17, "2": 103}, "reeng": {"10": 88, "1": 5, "3": 9, "2": 1, "5": 9, "7": 2, "9": 3, "8": 3}, "month": 14.1666666667, "paging": {"cursors": {"after": "MTU3MTIxNjIxNjQ2MjA5Nw==", "before": "MTU3MTIxNjIxNjQ2MjA5Nw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_1403793476544841/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU3MTIxNjIxNjQ2MjA5Nw%3D%3D"}, "new": 4.1666666667, "summary": {"total_count": 125}, "data": [{"id": "1571216216462097", "name": "L\u00edgia Freitas"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "name": "Papo Greenpeace sobre energias renov\u00e1veis", "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 4, "2": 3}, "reeng": {"1": 3, "10": 2, "3": 1, "2": 1}, "month": 57.1428571429, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFF3TXpnd056RXdOalUwTXpRM09Eb3hNemt5TWpJME5qY3k=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFF3TXpnd056RXdOalUwTXpRM09Eb3hNemt5TWpJME5qY3k="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_1403793476544841/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFF3TXpnd056RXdOalUwTXpRM09Eb3hNemt5TWpJME5qY3k%3D"}, "new": 42.8571428571, "summary": {"total_count": 7, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "10204762137985533", "name": "Alberto Socas"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-12T17:04:32+0000", "message": "http://youtu.be/GoM78CO3gdo", "id": "1403807106543478", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 2, 12, 16], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/c225.0.265.265/1912367_10151942785602543_2139876520_n.jpg?oh=4dda9a1a7031b4715b2df441b0df4adc&oe=5624AFE0", "caption": "Papo Greenpeace sobre energias renov\u00e1veis", "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/events/1403793476544841/", "object_id": "1403793476544841", "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Blog", "papo-greenpeace-sobre-energias-renovveis", "blog", "48192"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/papo-greenpeace-sobre-energias-renovveis/blog/48192/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/papo-greenpeace-sobre-energias-renovveis/blog/48192/", "surl": null, "key": "344e55186ebade43b6632bd3138c2fe6", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/papo-greenpeace-sobre-energias-renovveis/blog/48192/", "key": "344e55186ebade43b6632bd3138c2fe6", "petition": null}], "created_time": "2014-02-12T16:22:11+0000", "total": {"new": 6.3492063492, "months": {"1": 21, "2": 105}, "reeng": {"10": 89, "1": 8, "3": 10, "2": 2, "5": 9, "7": 2, "9": 3, "8": 3}, "month": 16.6666666667}, "type": "event", "id": "159103797542_1403793476544841", "description": "AGORA AO VIVO: http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/papo-greenpeace-sobre-energias-renovveis/blog/48192/\n\nQuinta-feira, dia 13 \u00e0s 20h, Ricardo Baitelo coordenador da campanha de Clima & Energia, participar\u00e3o do #PapoGreenpeace. O Brasil, enquanto economia em desenvolvimento, precisa atender ao crescimento da demanda de energia. Nosso potencial de energias renov\u00e1veis \u00e9 gigantesco, mas temos feito op\u00e7\u00f5es equivocadas por hidrel\u00e9tricas na Amaz\u00f4nia, usinas nucleares e t\u00e9rmicas a carv\u00e3o. Venha bater um papo conosco sobre isso.\n\nSer\u00e1 transmitido online.\n\nSua participa\u00e7\u00e3o \u00e9 muito importante. Envie sua pergunta pelo Twitter com a hashtag #PapoGreenpeace ou deixe um coment\u00e1rio com a sua pergunta no evento do Facebook.\n\t\nJ\u00e1 \u00e9 hora de o Brasil ter uma [R]evolu\u00e7\u00e3o Energ\u00e9tica."}