{"likes": {"months": {"1": 803, "3": 1059, "2": 1014, "5": 1657, "4": 1054}, "reeng": {"10": 3826, "3": 45, "2": 669, "5": 57, "4": 374, "7": 61, "6": 251, "9": 59, "8": 245}, "month": 14.3726507965, "paging": {"cursors": {"after": "ODU2MzQ5ODI3NzY2MjM2", "before": "ODU2MzQ5ODI3NzY2MjM2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152090767012543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODU2MzQ5ODI3NzY2MjM2"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 5791}, "data": [{"id": "856349827766236", "name": "Regina Vb"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152087376367543", "datetime": [2014, 5, 4, 2], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/10256415_10152087376367543_6011542951464891650_n.jpg?oh=3a698335e362c1342aed28caf5a5a70f&oe=560513BA", "created_time": "2014-05-04T02:55:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152087376367543/?type=1", "shares": {"count": 2524}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "ligadasflorestas", "utm_medium": "mob22maio", "utm_source": "blog"}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/188E2lo", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.ligadasflorestas.org.br/?utm_campaign=ligadasflorestas&utm_source=blog&utm_medium=mob22maio", "surl": "188E2lo", "key": "ad8203b24310b1f29d5519bf4a5f79a8", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/188E2lo"]}, "landing": "http://www.ligadasflorestas.org.br/?utm_campaign=ligadasflorestas&utm_source=blog&utm_medium=mob22maio", "key": "ad8203b24310b1f29d5519bf4a5f79a8", "petition": null}], "basket": null, "message": "As florestas s\u00e3o respons\u00e1veis por conservar a biodiversidade, a estabilidade clim\u00e1tica e os valores culturais. Assine a peti\u00e7\u00e3o pelo #DesmatamentoZero: http://bit.ly/188E2lo", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 807, "3": 1062, "2": 1018, "5": 1662, "4": 1054}, "reeng": {"10": 3832, "3": 45, "2": 673, "5": 58, "4": 376, "7": 61, "6": 251, "9": 60, "8": 247}, "month": 14.4029983937}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152090767012543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 8, "3": 4, "2": 5, "5": 14, "4": 2}, "reeng": {"10": 17, "2": 8, "5": 1, "4": 2, "9": 1, "8": 4}, "month": 24.2424242424, "paging": {"cursors": {"after": "MzY=", "before": "MzY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152090767012543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzY%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 36, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10204557688237961", "name": "Ana Waltenberg"}, "like_count": 29, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-04T04:02:36+0000", "message": "Eu acredito \u00e9 nessa copa: das \u00e1rvores!!!!", "id": "10152087376367543_10152090838342543", "user_likes": false}]}}