{"likes": {"months": {"1": 99, "3": 94, "2": 99, "5": 111, "4": 87, "6": 241}, "reeng": {"10": 651, "3": 2, "2": 16, "5": 1, "4": 19, "7": 3, "6": 24, "9": 2, "8": 13}, "month": 13.5430916553, "paging": {"cursors": {"after": "NDYwMTA0OTk3NDc5NDE0", "before": "NDYwMTA0OTk3NDc5NDE0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152193061957543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDYwMTA0OTk3NDc5NDE0"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 749}, "data": [{"id": "460104997479414", "name": "Aparecida Santos"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152191911092543", "datetime": [2014, 6, 26, 11], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p720x720/10359541_10152191911092543_744216945125236891_n.jpg?oh=1c86806f78ea03ee325c149c55a3c56f&oe=560659C0", "created_time": "2014-06-26T11:00:02+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152191911092543/?type=1", "shares": {"count": 199}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Participe", "faca-voce-mesmo"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/jKq6W", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Participe/faca-voce-mesmo/", "surl": "jKq6W", "key": "f6775265fdb378766e38a68f1112f044", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/jKq6W"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Participe/faca-voce-mesmo/", "key": "f6775265fdb378766e38a68f1112f044", "petition": null}], "basket": null, "message": "Voc\u00ea j\u00e1 quis reivindicar algo, que n\u00e3o seja necessariamente s\u00f3 para voc\u00ea, mas sim por toda uma sociedade? A gente te entende! Por isso, fizemos um manual completo de como realizar com seguran\u00e7a interven\u00e7\u00f5es e protestos pac\u00edficos. Confira \u27bc http://migre.me/jKq6W", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 100, "3": 94, "2": 101, "5": 111, "4": 88, "6": 242}, "reeng": {"10": 654, "3": 2, "2": 17, "5": 1, "4": 20, "7": 3, "6": 24, "9": 2, "8": 13}, "month": 13.5869565217}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152193061957543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1, "3": 2, "2": 2, "4": 2, "6": 2}, "reeng": {"10": 7, "2": 1, "4": 1}, "month": 11.1111111111, "paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MTI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152193061957543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 12, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "843530782394685", "name": "Leonardo Castro"}, "message_tags": [{"length": 17, "offset": 0, "type": "page", "id": "159103797542", "name": "Greenpeace Brasil"}], "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-26T12:06:00+0000", "message": "Greenpeace Brasil eu vi hoje numa p\u00e1gina e fiquei muito revoltado , apesar de n\u00e3o ser muito a \u00e1rea de voc\u00eas , voces tem muita gente que \u00e9 contra isso e tamb\u00e9m ja s\u00e3o um grupo famoso , queria pedir que voc\u00eas impedissem o festival de c\u00e3es na china. os caras cozinham os c\u00e3es vivos. Aguardo Resposta", "id": "10152191911092543_10152193131362543", "user_likes": false}]}}