{"likes": {"months": {"11": 153, "10": 123, "12": 691, "1": 322, "3": 333, "2": 297, "5": 275, "4": 321, "7": 257, "6": 297, "9": 197, "8": 201}, "reeng": {"10": 3024, "3": 14, "2": 84, "5": 29, "4": 81, "7": 45, "6": 84, "9": 45, "8": 61}, "month": 9.287568503, "paging": {"cursors": {"after": "NjQ4MzU1MzE1Mjk0NTU5", "before": "NjQ4MzU1MzE1Mjk0NTU5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152744879892543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NjQ4MzU1MzE1Mjk0NTU5"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3491}, "data": [{"id": "648355315294559", "name": "Magali Figueiredo Sim\u00f5es Vieira"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152743206737543", "datetime": [2015, 3, 22, 14], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p720x720/11063928_10152743206737543_4795707380155800146_n.png?oh=f6a84b73a409a9d016b67f16331535ab&oe=55F5F424", "created_time": "2015-03-22T14:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152743206737543/?type=1", "shares": {"count": 1027}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "aguaparaquem.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/Igev4", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["dia da agua"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "Igev4", "redir": "http://www.aguaparaquem.org.br/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Climate&utm_term=dia da agua", "landing": {"key": "7ea5550d98a46518a53b81dee133516c", "url": "http://www.aguaparaquem.org.br/", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.aguaparaquem.org.br/", "surl": null, "key": "7ea5550d98a46518a53b81dee133516c", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.aguaparaquem.org.br/", "components": {"fragment": "", "netloc": "aguaparaquem.org.br", "params": "", "path": [""], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": null}, "ts": [2015, 3, 20, 22, 39], "alias": "Igev4", "basket": {"id": 6, "name": "Climate"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "dia da agua", "medium": "post", "campaign": "Climate"}, "id": 1000025425}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://www.aguaparaquem.org.br/", "surl": "Igev4", "key": "b63046601ffaebaf819b1ab59eead89b", "aurora": true, "history": ["http://www.aguaparaquem.org.br/"]}, "landing": "http://www.aguaparaquem.org.br/", "key": "b63046601ffaebaf819b1ab59eead89b", "petition": null}], "basket": {"capture": "driver", "name": "climate"}, "message": "A torneira de grande parte da popula\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo est\u00e1 seca. Quase todos j\u00e1 ficaram um dia ou outro sem \u00e1gua na regi\u00e3o metropolitana. No dia da \u00e1gua, poucas s\u00e3o as comemora\u00e7\u00f5es, mas muitos s\u00e3o os protestos pedindo explica\u00e7\u00f5es pela m\u00e1 gest\u00e3o desse recurso essencial para a vida. Exigimos solu\u00e7\u00f5es! Vamos mudar o destino de nossas \u00e1guas, vamos preserv\u00e1-las mudando nossas pol\u00edticas de planejamento. http://grnpc.org/Igev4", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 154, "10": 123, "12": 693, "1": 324, "3": 336, "2": 301, "5": 276, "4": 322, "7": 259, "6": 299, "9": 198, "8": 201}, "reeng": {"10": 3038, "3": 14, "2": 86, "5": 29, "4": 82, "7": 46, "6": 85, "9": 45, "8": 61}, "month": 9.2943201377}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152744879892543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 2, "12": 6, "1": 3, "3": 8, "2": 7, "5": 3, "4": 2, "7": 2, "6": 4, "9": 2, "8": 1}, "reeng": {"10": 32, "3": 1, "2": 2, "4": 1, "7": 1, "6": 2, "9": 1}, "month": 7.5, "paging": {"cursors": {"after": "NDM=", "before": "NDM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152744879892543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDM%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 43, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1614629655419907", "name": "Jose Manoel Alves"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-22T15:31:55+0000", "message": "Greenpeace do Brasil n\u00e3o passa de um bra\u00e7o do pt pintado de verde.", "id": "10152743206737543_10152745023442543", "user_likes": false}]}}