{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "likes": {"months": {"1": 62, "3": 54, "2": 67, "5": 50, "4": 53, "7": 51, "6": 38, "9": 124, "8": 46}, "reeng": {"10": 476, "1": 9, "3": 7, "2": 4, "5": 10, "4": 8, "7": 6, "6": 14, "9": 6, "8": 5}, "month": 11.376146789, "paging": {"cursors": {"after": "ODI4MDk2Mjk3MjcyMzA4", "before": "ODI4MDk2Mjk3MjcyMzA4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152368207027543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODI4MDk2Mjk3MjcyMzA4"}, "new": 1.6513761468, "summary": {"total_count": 557}, "data": [{"id": "828096297272308", "name": "Paula Santos"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "name": "Projeto triplicar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o de ecossistemas da costa", "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 1, "3": 1, "4": 1, "7": 2, "6": 1, "8": 1}, "reeng": {"9": 1, "10": 6}, "month": 14.2857142857, "paging": {"cursors": {"after": "Nw==", "before": "Nw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152368207027543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Nw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 7, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "377874675739491", "name": "Carlos Santos"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-25T00:01:50+0000", "message": "Desmatamentos zero j\u00e1 .!!", "id": "10152368207027543_10152368498447543", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 9, 24, 23], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC7upmt5adr3jqN&url=http%3A%2F%2Fnoticias.ambientebrasil.com.br%2Fwp-content%2Fplugins%2Funiversal-post-manager%2Fbookmarks%2Fstumbleupon%2Fstumbleupon_32.png", "caption": "noticias.ambientebrasil.com.br", "edge": "posts", "link": "http://bit.ly/1qvp9fm", "shares": {"count": 103}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "surl": null, "key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://ligadasflorestas.org.br/", "key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "noticias.ambientebrasil.com.br", "params": "", "query": {}, "path": ["clipping", "2014", "09", "22", "108952-projeto-triplicara-area-de-protecao-de-ecossistemas-da-costa.html"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1qvp9fm", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://noticias.ambientebrasil.com.br/clipping/2014/09/22/108952-projeto-triplicara-area-de-protecao-de-ecossistemas-da-costa.html", "surl": "1qvp9fm", "key": "4166d72c00ba2307f46495d38cc4385a", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1qvp9fm"]}, "landing": "http://noticias.ambientebrasil.com.br/clipping/2014/09/22/108952-projeto-triplicara-area-de-protecao-de-ecossistemas-da-costa.html", "key": "4166d72c00ba2307f46495d38cc4385a", "petition": null}], "created_time": "2014-09-24T23:00:01+0000", "message": "Projeto para ampliar a prote\u00e7\u00e3o dos oceanos preve triplicar as \u00e1reas protegidas costeiras no Brasil. Entre os principais objetivos do projeto est\u00e3o a cria\u00e7\u00e3o e consolida\u00e7\u00e3o de pelo menos 120 mil quil\u00f4metros quadrados de novas \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o da biodiversidade, incluindo 9.300 quil\u00f4metros quadrados de \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o da biodiversidade melhorados. Saiba mais: http://bit.ly/1qvp9fm\n\nAjude a proteger a biodiversidade da Amaz\u00f4nia. Assine pelo Desmatamento Zero: http://ligadasflorestas.org.br/", "total": {"new": 1.6363636364, "months": {"1": 63, "3": 55, "2": 67, "5": 50, "4": 53, "7": 53, "6": 38, "9": 124, "8": 47}, "reeng": {"10": 480, "1": 9, "3": 7, "2": 4, "5": 10, "4": 8, "7": 6, "6": 14, "9": 7, "8": 5}, "month": 11.4545454545}, "type": "link", "id": "159103797542_10152368207027543", "description": "Ser\u00e3o beneficiados 43 milh\u00f5es de habitantes."}