{"likes": {"months": {"10": 373, "1": 445, "3": 312, "2": 385, "5": 217, "4": 264, "7": 157, "6": 196, "9": 189, "8": 179}, "reeng": {"10": 2144, "3": 39, "2": 137, "5": 40, "4": 111, "7": 51, "6": 77, "9": 49, "8": 69}, "month": 16.3783584836, "paging": {"cursors": {"after": "NDY1MjIzMjMwMzEyMDM0", "before": "NDY1MjIzMjMwMzEyMDM0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152417469042543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDY1MjIzMjMwMzEyMDM0"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2780}, "data": [{"id": "465223230312034", "name": "Ac\u00e1cio Laranjeira"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152417468537543", "datetime": [2014, 10, 17, 15], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/10376915_10152417468537543_290124030792031455_n.png?oh=996ae914bb6b61f78a75170fdf28f70c&oe=55FBF973", "created_time": "2014-10-17T15:10:26+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152417468537543/?type=1", "shares": {"count": 309}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "salveoartico.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.salveoartico.org.br", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.salveoartico.org.br", "surl": null, "key": "9978eba0b21ecd7923ca789c0290bc6a", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.salveoartico.org.br", "key": "9978eba0b21ecd7923ca789c0290bc6a", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "Luke Evans, ator em O Hobbit, assinou a Declara\u00e7\u00e3o do \u00c1rtico pedindo o fim da explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e pesca industrial predat\u00f3ria nas \u00e1guas do \u00c1rtico, assim como a cria\u00e7\u00e3o de um santu\u00e1rio no Polo Norte. Ajude-nos a proteger o \u00c1rtico, seus povos e seus animais. www.salveoartico.org.br", "total": {"new": 0.0, "months": {"10": 374, "1": 449, "3": 313, "2": 386, "5": 217, "4": 265, "7": 158, "6": 196, "9": 189, "8": 179}, "reeng": {"10": 2148, "3": 39, "2": 138, "5": 41, "4": 111, "7": 54, "6": 77, "9": 49, "8": 69}, "month": 16.4710198092}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152417469042543", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"10": 1, "1": 6, "3": 1, "2": 6, "5": 2, "4": 1, "7": 1, "6": 1, "9": 3}, "reeng": {"10": 16, "2": 1, "5": 1, "4": 1, "7": 3}, "month": 27.2727272727, "paging": {"cursors": {"after": "MjM=", "before": "MjM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152417469042543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjM%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 23, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "690669661055639", "name": "Clayton Richard"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-17T15:39:04+0000", "message": "Bard matador de drag\u00f5es e das petroleiras uheheheh", "id": "10152417468537543_10152417505747543", "user_likes": false}]}}