{"likes": {"months": {"11": 594, "10": 412, "1": 4467, "3": 1901, "2": 2947, "5": 746, "4": 1087, "7": 409, "6": 524, "9": 350, "8": 338}, "reeng": {"10": 6923, "3": 301, "2": 2611, "5": 348, "4": 1475, "7": 335, "6": 881, "9": 301, "8": 600}, "month": 32.4283121597, "paging": {"cursors": {"after": "ODAzMTIxNTg2NDYxNDk0", "before": "ODAzMTIxNTg2NDYxNDk0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152486542352543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODAzMTIxNTg2NDYxNDk0"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 13953}, "data": [{"id": "803121586461494", "name": "Jo\u00e3o Victor Schimith"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152484489312543", "datetime": [2014, 11, 24, 3], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p180x540/1400323_10152484489312543_5044942968412451213_o.jpg", "created_time": "2014-11-24T03:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152484489312543/?type=1", "shares": {"count": 4684}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Institucional", "utm_content": "Junte-se_112223", "utm_source": "facebook", "utm_medium": "post", "appeal": "5583", "ref": "nov_fpos_l"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/11NIULe", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=5583&ref=nov_fpos_l&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Institucional&utm_content=Junte-se_112223", "surl": "11NIULe", "key": "524eed73201c5be0b4a57147d02db0ba", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/11NIULe"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=5583&ref=nov_fpos_l&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Institucional&utm_content=Junte-se_112223", "key": "524eed73201c5be0b4a57147d02db0ba", "petition": null}], "basket": null, "message": "O gelo do \u00c1rtico, do qual todos n\u00f3s dependemos para manter a temperatura do planeta, est\u00e1 desaparecendo rapidamente. Nos \u00faltimos 30 anos, perdemos tr\u00eas quartos das calotas polares. Ajude a salvar o \u00c1rtico juntando-se a n\u00f3s: http://bit.ly/11NIULe", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 594, "10": 412, "1": 4517, "3": 1912, "2": 2972, "5": 747, "4": 1092, "7": 411, "6": 525, "9": 350, "8": 339}, "reeng": {"10": 6945, "3": 307, "2": 2644, "5": 348, "4": 1492, "7": 338, "6": 891, "9": 301, "8": 605}, "month": 32.5643428736}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152486542352543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 1, "10": 3, "1": 92, "3": 39, "2": 56, "5": 3, "4": 19, "7": 5, "6": 3, "9": 2, "8": 2}, "reeng": {"10": 75, "3": 10, "2": 58, "5": 4, "4": 32, "7": 11, "6": 22, "9": 5, "8": 8}, "month": 40.8888888889, "paging": {"cursors": {"after": "MjMy", "before": "MjMy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152486542352543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjMy"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 232, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "642210812576374", "name": "Bruna Campaner"}, "like_count": 247, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-24T11:14:56+0000", "message": "Canso de compartilhar e o povo nem visualiza.. Como que vamos conseguir salvar a natureza desse jeito? A maioria das pessoas n\u00e3o est\u00e3o nem a\u00ed. To triste e exausta dessa humanidade..", "id": "10152484489312543_10152487035342543", "user_likes": false}]}}