{"likes": {"months": {"11": 169, "10": 213, "12": 588, "1": 323, "3": 478, "2": 439, "5": 442, "4": 550, "7": 299, "6": 382, "9": 186, "8": 220}, "reeng": {"10": 3807, "3": 26, "2": 111, "5": 21, "4": 115, "7": 28, "6": 81, "9": 30, "8": 70}, "month": 7.530892982, "paging": {"cursors": {"after": "ODE0MjEyNDA1MzMxMzY5", "before": "ODE0MjEyNDA1MzMxMzY5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152607992622543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODE0MjEyNDA1MzMxMzY5"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4357}, "data": [{"id": "814212405331369", "name": "Laide S Chales"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152607992612543", "datetime": [2015, 1, 13, 15], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/1920134_10152607992612543_7039223297460918364_n.jpg?oh=7ecd931b29d93ba3c3aee029ebd79619&oe=5600EE13&__gda__=1442505772_22c83f1fd59d55f3a1ead414a0bbbe84", "created_time": "2015-01-13T15:31:16+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152607992612543/?type=1", "shares": {"count": 1303}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "chegademadeirailegal.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "surl": null, "key": "288b0609b219a2df08334feded6593b3", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "key": "288b0609b219a2df08334feded6593b3", "petition": null}], "basket": null, "message": "A destrui\u00e7\u00e3o de nossas florestas continua. E voc\u00ea viu que, atrav\u00e9s de nossas pesquisas, desvendamos a rota da madeira ilegal? Essa \u00e9 uma das principais fontes do desmatamento e da destrui\u00e7\u00e3o de todo nosso verde, al\u00e9m de amea\u00e7ar as esp\u00e9cies e as popula\u00e7\u00f5es ribeirinhas que dependem da floresta para viver. Assine pelo fim da explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira: http://chegademadeirailegal.org.br/", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 170, "10": 214, "12": 589, "1": 328, "3": 481, "2": 442, "5": 444, "4": 556, "7": 301, "6": 384, "9": 187, "8": 221}, "reeng": {"10": 3827, "3": 27, "2": 115, "5": 21, "4": 116, "7": 28, "6": 82, "9": 30, "8": 71}, "month": 7.5978688904}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152607992622543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 5, "10": 5, "12": 3, "1": 10, "3": 5, "2": 4, "5": 5, "4": 11, "7": 5, "6": 5, "9": 1, "8": 3}, "reeng": {"10": 50, "3": 1, "2": 6, "4": 3, "6": 1, "8": 1}, "month": 16.1290322581, "paging": {"cursors": {"after": "Njg=", "before": "Njg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152607992622543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Njg%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 68, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10202799844397527", "name": "Andr\u00e9 Seidel"}, "like_count": 39, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-13T16:17:25+0000", "message": "A lei em rela\u00e7\u00e3o ao desmatamento \u00e9 muito ridicula, o cara simplesmente paga uma multa, quando na verdade deveria repor tudo o que desmatou e ser preso por longos anos!", "id": "10152607992612543_10152608061712543", "user_likes": false}]}}