{"likes": {"months": {"11": 105, "10": 118, "12": 561, "1": 364, "3": 363, "2": 373, "5": 291, "4": 304, "7": 224, "6": 275, "9": 162, "8": 178}, "reeng": {"10": 2622, "3": 15, "2": 191, "5": 33, "4": 144, "7": 48, "6": 130, "9": 45, "8": 90}, "month": 10.970464135, "paging": {"cursors": {"after": "ODI0MTc0NDM0Mjg2Nzcw", "before": "ODI0MTc0NDM0Mjg2Nzcw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152731323047543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODI0MTc0NDM0Mjg2Nzcw"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3348}, "data": [{"id": "824174434286770", "name": "Jussara Azevedo"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152729362692543", "datetime": [2015, 3, 16, 11], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p720x720/10425394_10152729362692543_209536963023761619_n.jpg?oh=9a87e060ce11ce2d73c61e6332055044&oe=55C03303", "created_time": "2015-03-16T11:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152729362692543/?type=1", "shares": {"count": 2341}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Climate_Change", "appeal": "12533", "utm_medium": "post", "utm_source": "facebook", "utm_content": "150216"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1Com8qq", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12533&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Climate_Change&utm_content=150216", "surl": "1Com8qq", "key": "7a8b8f126aaef5d6b2b88018019e9bf3", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1Com8qq"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12533&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Climate_Change&utm_content=150216", "key": "7a8b8f126aaef5d6b2b88018019e9bf3", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "climate"}, "message": "Voc\u00ea sabia que uma das graves consequ\u00eancias do desmatamento da Amaz\u00f4nia \u00e9 a falta de \u00e1gua nas regi\u00f5es Sul, Sudeste e Centro-Oeste do pa\u00eds? Cientistas indicam que o desmatamento da Amaz\u00f4nia causa a desertifica\u00e7\u00e3o dos estados e v\u00e1rios outros pa\u00edses da Am\u00e9rica do Sul tamb\u00e9m sofrem essas consequ\u00eancias: Precisamos agir, junte-se a n\u00f3s por nossas florestas: http://bit.ly/1Com8qq Grande parte da \u00e1gua das chuvas dessas regi\u00f5es v\u00eam da floresta, atrav\u00e9s de um fen\u00f4meno chamado de rios voadores, onde as \u00e1rvores lan\u00e7am a \u00e1gua do solo para a atmosfera. Ent\u00e3o, sem florestas, sem chuva. Sem \u00e1rvores, sem \u00e1gua.", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 106, "10": 118, "12": 561, "1": 366, "3": 364, "2": 376, "5": 291, "4": 306, "7": 224, "6": 275, "9": 162, "8": 178}, "reeng": {"10": 2625, "3": 15, "2": 192, "5": 33, "4": 147, "7": 48, "6": 132, "9": 45, "8": 90}, "month": 11.0009017133}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152731323047543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 2, "12": 3, "1": 6, "3": 2, "2": 4, "5": 3, "4": 5, "6": 3, "9": 2}, "reeng": {"8": 1, "6": 2, "2": 3, "4": 6, "10": 18}, "month": 20.0, "paging": {"cursors": {"after": "MzQ=", "before": "MzQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152731323047543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzQ%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 34, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "946678605352720", "name": "Nacir Martins"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-16T11:21:18+0000", "message": "Isso \u00e9 a mais pura verdade acabem com o desmatamento ou o desmatamento pode acabar com todos n\u00f3s.", "id": "10152729362692543_10152731346252543", "user_likes": false}]}}