{"likes": {"months": {"11": 166, "10": 119, "12": 329, "1": 223, "3": 440, "2": 370, "5": 317, "4": 411, "7": 199, "6": 236, "9": 164, "8": 154}, "reeng": {"10": 2621, "3": 23, "2": 136, "5": 29, "4": 104, "7": 31, "6": 87, "9": 30, "8": 67}, "month": 7.1291560102, "paging": {"cursors": {"after": "MTQwNjQ0ODc5NjM1MDUzMA==", "before": "MTQwNjQ0ODc5NjM1MDUzMA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152522845672543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTQwNjQ0ODc5NjM1MDUzMA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3200}, "data": [{"id": "1406448796350530", "name": "Marcia Pavan"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152522664762543", "datetime": [2014, 12, 12, 23], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/q85/p480x480/10389228_10152522664762543_6735880682487619244_n.jpg?oh=b96380e361d5dad0033defbfb83395c7&oe=55F89C20", "created_time": "2014-12-12T23:03:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152522664762543/?type=1", "shares": {"count": 806}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "surl": null, "key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://ligadasflorestas.org.br/", "key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "petition": null}], "basket": null, "message": "O #DesmatamentoZero \u00e9 poss\u00edvel e o governo brasileiro precisa trabalhar para chegarmos l\u00e1. As florestas brasileiras precisam de prote\u00e7\u00e3o e voc\u00ea pode fazer a diferen\u00e7a. Assine pelo Desmatamento Zero: http://ligadasflorestas.org.br/", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 167, "10": 121, "12": 329, "1": 235, "3": 444, "2": 375, "5": 320, "4": 415, "7": 201, "6": 236, "9": 164, "8": 154}, "reeng": {"10": 2638, "3": 25, "2": 141, "5": 30, "4": 108, "7": 31, "6": 89, "9": 31, "8": 68}, "month": 7.4343562164}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152522845672543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 1, "10": 4, "1": 14, "3": 8, "2": 10, "5": 3, "4": 5, "7": 2, "6": 1}, "reeng": {"10": 26, "3": 3, "2": 5, "5": 1, "4": 5, "7": 1, "6": 3, "9": 3, "8": 1}, "month": 29.1666666667, "paging": {"cursors": {"after": "NTY=", "before": "NTY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152522845672543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NTY%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 56, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "869662969773393", "name": "Natan Ogliari"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-12-13T00:16:36+0000", "message": "http://www.conversaafiada.com.br/economia/2014/12/12/por-que-o-greenpeace-nao-e-valente-la-nos-eua/", "id": "10152522664762543_10152522933312543", "user_likes": false}]}}