{"likes": {"months": {"1": 1060, "3": 859, "2": 823, "4": 1268}, "reeng": {"10": 2314, "3": 47, "2": 762, "5": 65, "4": 305, "7": 50, "6": 237, "9": 62, "8": 168}, "month": 26.433915212, "paging": {"cursors": {"after": "NjY2ODM5NDU2NzkzNDI3", "before": "NjY2ODM5NDU2NzkzNDI3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152048707207543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NjY2ODM5NDU2NzkzNDI3"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4140}, "data": [{"id": "666839456793427", "name": "Evandro Bastos Carvalho"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152045916752543", "datetime": [2014, 4, 13, 2], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xta1/v/t1.0-9/1558572_10152045916752543_5206958172388227976_n.jpg?oh=ab3bc32365a4a5cbc76890aa4d01e360&oe=55C4E4C0&__gda__=1438881085_4fb963322fc1868121584353e4ec1ab8", "created_time": "2014-04-13T02:50:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152045916752543/?type=1", "shares": {"count": 4354}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "1.folha.uol.com.br", "params": "", "query": {}, "path": ["esporte", "folhanacopa", "2014", "04", "1437326-para-55-copa-trara-prejuizos-ao-povo.shtml"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/PLc6ML", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www1.folha.uol.com.br/esporte/folhanacopa/2014/04/1437326-para-55-copa-trara-prejuizos-ao-povo.shtml", "surl": "PLc6ML", "key": "a7ac565b9d90fbb27087068b900b212e", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/PLc6ML"]}, "landing": "http://www1.folha.uol.com.br/esporte/folhanacopa/2014/04/1437326-para-55-copa-trara-prejuizos-ao-povo.shtml", "key": "a7ac565b9d90fbb27087068b900b212e", "petition": null}], "basket": null, "message": "55% da popula\u00e7\u00e3o brasileira acredita que a Copa do Mundo trar\u00e1 mais preju\u00edzos que benef\u00edcios ao pa\u00eds. Esse foi o resultado de pesquisa recente feita pela Datafolha. Um dos motivos para o expressivo n\u00famero \u00e9 a falta de legados do mundial ao pa\u00eds, como uma melhor mobilidade urbana, promessa antiga do Governo. O que de certo o evento deixar\u00e1 s\u00e3o os est\u00e1dios, como o Man\u00e9 Garrincha, em Bras\u00edlia: de acordo com o Tribunal de Contas da Uni\u00e3o, o custo chegar\u00e1 a R$1,9 bilh\u00f5es e n\u00e3o mais os R$631 milh\u00f5es or\u00e7ados inicialmente. Saiba mais sobre a pesquisa: http://bit.ly/PLc6ML", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 1088, "3": 873, "2": 836, "4": 1273}, "reeng": {"10": 2333, "3": 47, "2": 789, "5": 66, "4": 309, "7": 51, "6": 242, "9": 63, "8": 170}, "month": 26.7321867322}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152048707207543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 51, "3": 21, "2": 21, "4": 25}, "reeng": {"10": 50, "2": 44, "5": 2, "4": 8, "7": 2, "6": 7, "9": 1, "8": 4}, "month": 43.2203389831, "paging": {"cursors": {"after": "MTU4", "before": "MTU4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152048707207543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU4"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 158, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "441557922679728", "name": "Robeck Maiquel"}, "like_count": 27, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-13T03:00:04+0000", "message": "55%Eh a pesquisa,tem muito mais pessoas achando e dizendo q a copa eh um furo no dinheiro q agente paga d imposto,eu tenho quase certeza q o fracasso esta ae junto da robalheira e o achismo d ser grandioso.acorda brasil q se nao vai ter muita surpresa inesperada......", "id": "10152045916752543_10933706", "user_likes": false}]}}