{"likes": {"months": {"11": 111, "10": 76, "12": 242, "1": 43, "3": 176, "2": 106, "5": 147, "4": 183, "7": 102, "6": 116, "9": 84, "8": 90}, "reeng": {"10": 1348, "3": 9, "2": 27, "5": 9, "4": 18, "7": 18, "6": 19, "9": 11, "8": 17}, "month": 2.9132791328, "paging": {"cursors": {"after": "MTYxNTM1NjMwODY4MjY5OA==", "before": "MTYxNTM1NjMwODY4MjY5OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152507310552543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTYxNTM1NjMwODY4MjY5OA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1503}, "data": [{"id": "1615356308682698", "name": "Nina Lima"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152503054572543", "datetime": [2014, 12, 5, 16], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/10404241_10152503054572543_1162864938477761196_n.jpg?oh=a25eb615668324fe664a828e3417ca3d&oe=56040295&__gda__=1438918945_a0878e0fd841a105c31fb5bab6a50120", "created_time": "2014-12-05T16:12:56+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152503054572543/?type=1", "shares": {"count": 402}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "p3-admin.greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Blog", "em-busca-de-solues-para-a-crise-da-gua", "blog", "51573"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1yfeyil", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://p3-admin.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/em-busca-de-solues-para-a-crise-da-gua/blog/51573/", "surl": "1yfeyil", "key": "49c47101680c87b8e8f23f3da2437eae", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1yfeyil"]}, "landing": "https://p3-admin.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/em-busca-de-solues-para-a-crise-da-gua/blog/51573/", "key": "49c47101680c87b8e8f23f3da2437eae", "petition": null}], "basket": null, "message": "Como S\u00e3o Paulo vai enfrentar a pr\u00f3xima temporada seca? A crise da \u00e1gua vai acabar quando? Para discutir essa e outras quest\u00f5es, representantes da sociedade civil se re\u00fanem amanh\u00e3, na Assembleia Estadual da \u00c1gua, na cidade de Itu. Quer participar tamb\u00e9m? Inscreva-se em bit.ly/12tbx0D.\n\nLeia mais em http://bit.ly/1yfeyil", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 113, "10": 79, "12": 243, "1": 44, "3": 178, "2": 113, "5": 151, "4": 189, "7": 102, "6": 118, "9": 85, "8": 93}, "reeng": {"10": 1372, "3": 9, "2": 27, "5": 9, "4": 23, "7": 18, "6": 20, "9": 11, "8": 19}, "month": 2.9177718833}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152507310552543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 2, "10": 4, "12": 3, "1": 1, "3": 3, "2": 8, "5": 10, "4": 6, "7": 1, "6": 3, "9": 2, "8": 6}, "reeng": {"8": 2, "6": 1, "4": 5, "7": 1, "10": 40}, "month": 2.0408163265, "paging": {"cursors": {"after": "NTA=", "before": "NTA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152507310552543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NTA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 50, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "877679002305160", "name": "Debora Ferreira"}, "like_count": 31, "can_remove": false, "created_time": "2014-12-05T16:58:48+0000", "message": "Muito simples ! Parem de desmatar a Amaz\u00f4nia , preserve as nascentes e tudo dar\u00e1 certo", "id": "10152503054572543_10152507373437543", "user_likes": false}]}}