{"likes": {"months": {"10": 138, "1": 231, "3": 122, "2": 147, "5": 60, "4": 96, "7": 49, "6": 59, "9": 61, "8": 44}, "reeng": {"10": 749, "3": 8, "2": 90, "5": 17, "4": 50, "7": 15, "6": 42, "9": 11, "8": 25}, "month": 22.9394240318, "paging": {"cursors": {"after": "MTQ0Mjg2OTQzOTM0MjI4Nw==", "before": "MTQ0Mjg2OTQzOTM0MjI4Nw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152442194742543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTQ0Mjg2OTQzOTM0MjI4Nw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1026}, "data": [{"id": "1442869439342287", "name": "Paulo Auad"}]}, "embed_html": "https://www.facebook.com/video/embed?video_id=10152442194742543", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152442194742543", "datetime": [2014, 10, 31, 10], "full_picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpf1/v/t15.0-10/s720x720/10676065_10152442215832543_10152442194742543_26862_2162_b.jpg?oh=73fb8be736c243f7872d82b57375fd6d&oe=561CA12D&__gda__=1441878687_74f2de26e16618d4c72c3d4fd53dbe23", "created_time": "2014-10-31T10:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/videos/10152442194742543/", "shares": {"count": 679}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "linhas.minisserie.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://linhas.minisserie.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://linhas.minisserie.org.br/", "surl": null, "key": "d7dd7f71322a8ac67c9d1cf502746b79", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://linhas.minisserie.org.br/", "key": "d7dd7f71322a8ac67c9d1cf502746b79", "petition": null}], "basket": null, "message": "Linhas - Epis\u00f3dio 1 - A luz que vem das \u00e1guas\nEm nosso primeiro epis\u00f3dio, vamos lev\u00e1-lo at\u00e9 Ilha Solteira, no interior de S\u00e3o Paulo. A hist\u00f3ria come\u00e7a em 1968 junto com o nascimento do munic\u00edpio que surgiu para abrigar os trabalhadores das constru\u00e7\u00f5es das barragens de duas das tr\u00eas usinas hidrel\u00e9tricas existentes na regi\u00e3o. Veja document\u00e1rio no site: http://linhas.minisserie.org.br/", "total": {"new": 0.0, "months": {"10": 138, "1": 237, "3": 122, "2": 149, "5": 60, "4": 98, "7": 50, "6": 60, "9": 61, "8": 44}, "reeng": {"10": 754, "3": 8, "2": 94, "5": 18, "4": 51, "7": 15, "6": 43, "9": 11, "8": 25}, "month": 23.2580961727}, "type": "video", "id": "159103797542_10152442194742543", "petition": null, "comments": {"months": {"10": 5, "1": 9, "2": 3, "4": 4, "7": 3, "6": 1}, "reeng": {"10": 15, "2": 7, "5": 1, "4": 1, "6": 1}, "month": 36.0, "paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MjU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152442194742543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjU%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 25, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "779085458866044", "name": "T\u00e2nia Reis"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-01T22:42:50+0000", "message": "O dinheiro que foi para Cuba e outros podia ter subsidiado a energia solar. vergonha", "id": "10152442194742543_10152446830627543", "user_likes": false}]}}