{"likes": {"months": {"11": 143, "10": 176, "12": 698, "1": 391, "3": 401, "2": 432, "5": 354, "4": 368, "7": 263, "6": 297, "9": 177, "8": 224}, "reeng": {"10": 3419, "3": 47, "2": 123, "5": 51, "4": 82, "7": 56, "6": 55, "9": 40, "8": 51}, "month": 9.9643221203, "paging": {"cursors": {"after": "NjcyNzI5MTY2MTkzOTA0", "before": "NjcyNzI5MTY2MTkzOTA0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152698065897543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NjcyNzI5MTY2MTkzOTA0"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3953}, "data": [{"id": "672729166193904", "name": "Silvia Macario"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152696774072543", "datetime": [2015, 2, 28, 14], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/11021095_10152696774072543_2551108773280805759_n.jpg?oh=fb343cce87a20bf33631693e6832636d&oe=55FBC1CC", "created_time": "2015-02-28T14:02:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152696774072543/?type=1", "shares": {"count": 850}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Um-respiro-para-a-floresta"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/oNqcq", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Um-respiro-para-a-floresta/", "surl": "oNqcq", "key": "e5a3ccf35814a46d40e85d25088f6287", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/oNqcq"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Um-respiro-para-a-floresta/", "key": "e5a3ccf35814a46d40e85d25088f6287", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "surl": null, "key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://ligadasflorestas.org.br/", "key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "petition": null}], "basket": null, "message": "Justi\u00e7a seja feita. Maior desmatador da Amaz\u00f4nia \u00e9 preso.Em tempos de seca, preservar as florestas \u00e9 preciso. O #DesmatamentoZero deve ser mais que uma op\u00e7\u00e3o. Deve ser regra! Assine a peti\u00e7\u00e3o: http://ligadasflorestas.org.br/\nConfira a not\u00edcia: http://migre.me/oNqcq", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 145, "10": 177, "12": 699, "1": 397, "3": 403, "2": 438, "5": 357, "4": 370, "7": 266, "6": 303, "9": 178, "8": 226}, "reeng": {"10": 3447, "3": 47, "2": 126, "5": 52, "4": 83, "7": 56, "6": 55, "9": 41, "8": 52}, "month": 10.0277847941}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152698065897543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 3, "10": 2, "12": 7, "1": 11, "3": 8, "2": 8, "5": 9, "4": 6, "7": 3, "6": 10, "9": 4, "8": 5}, "reeng": {"10": 66, "3": 1, "2": 3, "5": 1, "4": 2, "6": 1, "9": 1, "8": 1}, "month": 14.4736842105, "paging": {"cursors": {"after": "ODE=", "before": "ODE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152698065897543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODE%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 81, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "807773942647005", "name": "Wermenson Araujo"}, "like_count": 22, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-28T14:12:19+0000", "message": "Infelizmente h\u00e1 mais por a\u00ed desmatando o \"pulm\u00e3o\" do mundo.", "id": "10152696774072543_10152698077497543", "user_likes": false}]}}