{"likes": {"months": {"1": 73, "3": 148, "2": 124, "4": 378}, "reeng": {"10": 611, "3": 6, "2": 18, "5": 6, "4": 21, "7": 8, "6": 18, "9": 10, "8": 25}, "month": 10.0968188105, "paging": {"cursors": {"after": "NjY2ODM5NDU2NzkzNDI3", "before": "NjY2ODM5NDU2NzkzNDI3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152049467592543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NjY2ODM5NDU2NzkzNDI3"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 744}, "data": [{"id": "666839456793427", "name": "Evandro Bastos Carvalho"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152045920272543", "datetime": [2014, 4, 13, 11], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p75x225/10247261_10152045920272543_8307246594024283407_n.jpg?oh=15efde1c3c7be94689cac279c42fa252&oe=5603A3FC", "created_time": "2014-04-13T11:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152045920272543/?type=1", "shares": {"count": 211}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Presos-por-pedir-energias-renovaveis"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1pEsQ4K", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Presos-por-pedir-energias-renovaveis/", "surl": "1pEsQ4K", "key": "6e80f08cd8218a3a041da6f45ea356da", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1pEsQ4K"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Presos-por-pedir-energias-renovaveis/", "key": "6e80f08cd8218a3a041da6f45ea356da", "petition": null}], "basket": {"capture": "message", "name": "greenpeace"}, "message": "D\u00e1 pra acreditar que uma ativista pode pegar at\u00e9 10 anos de pris\u00e3o por supostamente ter quebrado uma l\u00e2mpada em uma escalada? Pois \u00e9, parece mentira mas \u00e9 o que est\u00e1 acontecendo com a ativista Rosina, no M\u00e9xico. Entenda: http://bit.ly/1pEsQ4K\n\n#SaveRosina", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 74, "3": 153, "2": 124, "4": 381}, "reeng": {"10": 619, "3": 6, "2": 18, "5": 6, "4": 22, "7": 8, "6": 18, "9": 10, "8": 25}, "month": 10.1092896175}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152049467592543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 4, "3": 10, "2": 4, "4": 10}, "reeng": {"10": 19, "4": 3, "7": 1, "6": 2, "9": 2, "8": 1}, "month": 14.2857142857, "paging": {"cursors": {"after": "MzE=", "before": "MzE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152049467592543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzE%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 31, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206843713796451", "name": "Marisa Martinelli Meruvia"}, "like_count": 17, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-13T12:32:08+0000", "message": "Com milhares de traficantes e assassinos prendem uma ativista do Greenpeace?", "id": "10152045920272543_10935901", "user_likes": false}]}}