{"likes": {"months": {"11": 218, "10": 245, "12": 896, "1": 1863, "3": 1186, "2": 1499, "5": 833, "4": 1042, "7": 500, "6": 662, "9": 320, "8": 411}, "reeng": {"10": 6095, "1": 160, "3": 226, "2": 916, "5": 223, "4": 715, "7": 214, "6": 537, "9": 213, "8": 376}, "month": 19.2558139535, "paging": {"cursors": {"after": "ODQ1NDgzOTE4ODc4MDY2", "before": "ODQ1NDgzOTE4ODc4MDY2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152819122762543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODQ1NDgzOTE4ODc4MDY2"}, "new": 1.65374677, "summary": {"total_count": 9814}, "data": [{"id": "845483918878066", "name": "Isaac Velloso"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152819122552543", "datetime": [2015, 4, 25, 14], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/t31.0-8/p480x480/11143650_10152819122552543_5027199890199820736_o.jpg", "created_time": "2015-04-25T14:15:53+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152819122552543/?type=1", "shares": {"count": 3164}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Timber", "appeal": "12537", "utm_medium": "post", "utm_source": "facebook", "utm_content": "150425"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1JEA1D2", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12537&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Timber&utm_content=150425", "surl": "1JEA1D2", "key": "c1f28e435478499588cb13c69cd347c5", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1JEA1D2"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12537&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Timber&utm_content=150425", "key": "c1f28e435478499588cb13c69cd347c5", "petition": null}], "basket": null, "message": "ALERTA: a destrui\u00e7\u00e3o da floresta \u00e9 silenciosa e brutal! A extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira est\u00e1 acabando com o nosso verde e com todos, humanos e animais, que dependem dele para sobreviver. N\u00e3o vamos ficar parados, precisamos da sua ajuda! Junte-se a n\u00f3s por nossas florestas: http://bit.ly/1JEA1D2 N\u00e3o vamos deixar que a Amaz\u00f4nia seja o canteiro de obras da gan\u00e2ncia humana!", "total": {"new": 1.6572310859, "months": {"11": 219, "10": 245, "12": 898, "1": 1873, "3": 1197, "2": 1504, "5": 838, "4": 1044, "7": 503, "6": 662, "9": 320, "8": 412}, "reeng": {"10": 6112, "1": 161, "3": 228, "2": 922, "5": 224, "4": 719, "7": 214, "6": 542, "9": 215, "8": 378}, "month": 19.2794647452}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152819122762543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 3, "10": 3, "12": 6, "1": 26, "3": 28, "2": 32, "5": 16, "4": 16, "7": 8, "6": 7, "9": 1, "8": 3}, "reeng": {"10": 81, "1": 1, "3": 2, "2": 14, "5": 3, "4": 20, "6": 16, "9": 6, "8": 6}, "month": 17.4496644295, "paging": {"cursors": {"after": "MTU5", "before": "MTU5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152819122762543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU5"}, "new": 0.6711409396, "summary": {"total_count": 159, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "700405703438152", "name": "Bdkfotoimagens Bdzikol"}, "like_count": 89, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-25T14:17:57+0000", "message": "A destrui\u00e7\u00e3o da natureza e a extin\u00e7\u00e3o da ra\u00e7a humana.", "id": "10152819122552543_10152819125522543", "user_likes": false}]}}