{"likes": {"months": {"11": 16, "10": 29, "12": 145, "1": 29, "3": 38, "2": 35, "5": 33, "4": 47, "7": 36, "6": 42, "9": 30, "8": 37}, "reeng": {"10": 497, "3": 1, "2": 5, "4": 3, "7": 3, "6": 6, "8": 2}, "month": 5.6092843327, "paging": {"cursors": {"after": "ODI0MTc0NDM0Mjg2Nzcw", "before": "ODI0MTc0NDM0Mjg2Nzcw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152734495457543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODI0MTc0NDM0Mjg2Nzcw"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 521}, "data": [{"id": "824174434286770", "name": "Jussara Azevedo"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152734494447543", "datetime": [2015, 3, 17, 22], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p480x480/11053377_10152734494447543_6967702263746697984_o.jpg", "created_time": "2015-03-17T22:13:12+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152734494447543/?type=1", "shares": {"count": 92}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "PEC-215-volta-a-ser-debatida-no-Congresso1"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/p3YMv", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/PEC-215-volta-a-ser-debatida-no-Congresso1/", "surl": "p3YMv", "key": "7ff309039bf7c740cd4a8bb212358ceb", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/p3YMv"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/PEC-215-volta-a-ser-debatida-no-Congresso1/", "key": "7ff309039bf7c740cd4a8bb212358ceb", "petition": null}], "basket": null, "message": "Nilson Leit\u00e3o, presidente da Comiss\u00e3o Especial que analisar\u00e1 a PEC 215, cede a pedido de parlamentares para frear a proposta por dois meses. Segundo Leit\u00e3o, esse tempo ser\u00e1 usado para ampliar o debate e ouvir os afetados http://migre.me/p3YMv", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 18, "10": 29, "12": 145, "1": 31, "3": 38, "2": 35, "5": 34, "4": 47, "7": 37, "6": 43, "9": 31, "8": 37}, "reeng": {"10": 503, "3": 1, "2": 7, "4": 3, "7": 3, "6": 6, "8": 2}, "month": 5.9047619048}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152734495457543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 3, "12": 5, "1": 3, "3": 1, "5": 2, "7": 2, "6": 1, "9": 3, "8": 1}, "reeng": {"10": 18, "2": 3}, "month": 14.2857142857, "paging": {"cursors": {"after": "MjI=", "before": "MjI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152734495457543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 22, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "912577568800984", "name": "S\u00e9rgio De Morais Correa"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-17T22:26:59+0000", "message": "Como se diz no exterior: est\u00e3o depilando a Amaz\u00f4nia! N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel um governo que manda dinheiro para tudo que \u00e9 pa\u00eds com ditador,  N\u00e3o olhe para os nossos \u00edndios.", "id": "10152734494447543_10152734520112543", "user_likes": false}]}}