{"likes": {"months": {"11": 509, "10": 270, "1": 342, "3": 530, "2": 533, "5": 349, "4": 405, "7": 251, "6": 262, "9": 224, "8": 227}, "reeng": {"10": 3398, "3": 18, "2": 108, "5": 36, "4": 108, "7": 32, "6": 89, "9": 38, "8": 75}, "month": 8.7647360328, "paging": {"cursors": {"after": "NjgwMjYwNjQyMTE3NTY1", "before": "NjgwMjYwNjQyMTE3NTY1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152467375557543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NjgwMjYwNjQyMTE3NTY1"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3987}, "data": [{"id": "680260642117565", "name": "Orlandina De Matos Graziano"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152467375127543", "datetime": [2014, 11, 13, 18], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p180x540/10604098_10152467375127543_501213162929546084_o.jpg", "created_time": "2014-11-13T18:56:16+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152467375127543/?type=1", "shares": {"count": 1080}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "A-luta-dos-Mundurukus-contra-a-invisibilidade-"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/mONn5", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/A-luta-dos-Mundurukus-contra-a-invisibilidade-/", "surl": "mONn5", "key": "b25de50cb1dc37f2ddd662a4e4d6dda5", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/mONn5"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/A-luta-dos-Mundurukus-contra-a-invisibilidade-/", "key": "b25de50cb1dc37f2ddd662a4e4d6dda5", "petition": null}], "basket": null, "message": "J\u00e1 que o governo n\u00e3o se mexe, guerreiros Mundurukus est\u00e3o demarcando por conta pr\u00f3pria os limites da Terra Ind\u00edgena Sawr\u00e9 Muybu. Saiba mais: http://migre.me/mONn5", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 510, "10": 272, "1": 345, "3": 531, "2": 541, "5": 352, "4": 406, "7": 252, "6": 264, "9": 226, "8": 227}, "reeng": {"10": 3415, "3": 19, "2": 110, "5": 38, "4": 109, "7": 32, "6": 89, "9": 39, "8": 75}, "month": 8.7875700458}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152467375557543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 9, "10": 6, "1": 6, "3": 7, "2": 15, "5": 10, "4": 12, "7": 5, "6": 10, "9": 5, "8": 1}, "reeng": {"10": 74, "3": 1, "2": 3, "5": 3, "4": 3, "9": 2}, "month": 6.976744186, "paging": {"cursors": {"after": "OTY=", "before": "OTY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152467375557543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTY%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 96, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10205646922825965", "name": "M\u00e1rcio Ara\u00fajo"}, "like_count": 70, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-13T18:57:41+0000", "message": "Est\u00e3o cert\u00edssimos. a terra \u00e9 deles por direito!", "id": "10152467375127543_10152467377337543", "user_likes": false}]}}