{"likes": {"months": {"11": 52, "10": 67, "12": 381, "1": 186, "3": 153, "2": 180, "5": 100, "4": 107, "7": 91, "6": 86, "9": 81, "8": 78}, "reeng": {"10": 1332, "1": 42, "3": 21, "2": 30, "5": 21, "4": 30, "7": 27, "6": 31, "9": 13, "8": 15}, "month": 11.9078104994, "paging": {"cursors": {"after": "OTM4OTg0NDI5NDkzNzE4", "before": "OTM4OTg0NDI5NDkzNzE4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152932122347543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTM4OTg0NDI5NDkzNzE4"}, "new": 2.6888604353, "summary": {"total_count": 1580}, "data": [{"id": "938984429493718", "name": "Cec\u00edlia Silva"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152932122347543", "datetime": [2015, 6, 18, 4], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/10259066_10152932122347543_2954376991341207211_n.jpg?oh=a9e55a9506924dbbfd09dc64c22721c2&oe=56258705", "created_time": "2015-06-18T04:20:29+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152932122347543/?type=1", "shares": {"count": 315}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Climate_Change", "appeal": "12533", "utm_medium": "post", "utm_source": "facebook", "utm_content": "150609"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1dYL54F", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12533&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Climate_Change&utm_content=150609", "surl": "1dYL54F", "key": "50f2b4cf528a35925b4a32f5c4046d0c", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1dYL54F"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12533&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Climate_Change&utm_content=150609", "key": "50f2b4cf528a35925b4a32f5c4046d0c", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "climate"}, "message": "Sozinhos n\u00e3o conseguimos acabar com todas as injusti\u00e7a de nosso planeta, precisamos de for\u00e7as para continuar a todo vapor, precisamos de voc\u00ea para renovar nossas energias. Para nos ajudar a disseminar, junto com os Multiplicadores Solares, o uso da energia limpa e renov\u00e1vel pelo pa\u00eds e pelo mundo http://bit.ly/1dYL54F Junte-se a n\u00f3s!", "total": {"new": 2.6854219949, "months": {"11": 52, "10": 67, "12": 381, "1": 186, "3": 153, "2": 180, "5": 100, "4": 109, "7": 91, "6": 86, "9": 81, "8": 78}, "reeng": {"10": 1333, "1": 42, "3": 21, "2": 30, "5": 21, "4": 30, "7": 27, "6": 31, "9": 13, "8": 16}, "month": 11.8925831202}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152932122347543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1, "12": 5, "3": 2, "2": 3, "4": 2}, "reeng": {"1": 1, "8": 1, "6": 1, "10": 10}, "month": 7.6923076923, "paging": {"cursors": {"after": "MTQ=", "before": "MTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152932122347543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTQ%3D"}, "new": 7.6923076923, "summary": {"total_count": 14, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "562075153933405", "name": "Lena Constante"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-19T01:55:51+0000", "message": "Amigos, por favor n\u00e3o se omitam. \u00c9 dif\u00edcil conseguirmos acabar com as crueldades, mas nada \u00e9 imposs\u00edvel qd fazemos de cora\u00e7\u00e3o. Dia 22 de junho mais de 10 mil c\u00e3es v\u00e3o ser torturados de todas as maneiras e depois mortos no Yulem festival na China. Estes cachorros s\u00e3o roubados de suas fam\u00edlias, puxados por uma corda, tem suas peles arrancadas, s\u00e3o fervidos vivos, e todo tipo de crueldade que n\u00e3o podemos nem imaginar... Meu Deus nos ajude a parar com tanta maldade! Corrente do bem, assinem a peti\u00e7\u00e3o mundial. Juntos somos fortes. Juntos podemos mudar o mundo...Sei que parece imposs\u00edvel...mas j\u00e1 fizemos tantos milagres acontecerem, quem sabe nossa uni\u00e3o n\u00e3o \u00e9 capaz de mais um? Compartilhem muito, assinem!!!!! (por Luisa Mel) \nPETI\u00c7\u00c3O:  https://www.change.org/p/president-of-the-people-s-republic-of-china-stop-the-yulin-dog-meat-eating-festival", "id": "10152932122347543_10152933963047543", "user_likes": false}]}}