{"likes": {"months": {"11": 71, "10": 95, "12": 407, "1": 415, "3": 189, "2": 233, "5": 167, "4": 170, "7": 158, "6": 144, "9": 96, "8": 133}, "reeng": {"10": 1935, "3": 10, "2": 90, "5": 13, "4": 75, "7": 9, "6": 68, "9": 19, "8": 59}, "month": 18.2177348551, "paging": {"cursors": {"after": "MTU4NTUwNTQ4MTcyNzYwNw==", "before": "MTU4NTUwNTQ4MTcyNzYwNw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152814778667543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU4NTUwNTQ4MTcyNzYwNw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2293}, "data": [{"id": "1585505481727607", "name": "Regina Bernadete"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152814778337543", "datetime": [2015, 4, 23, 13], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/t31.0-8/p480x480/11130503_10152814778337543_6659020447692700262_o.jpg", "created_time": "2015-04-23T13:19:12+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152814778337543/?type=1", "shares": {"count": 392}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {}, "path": ["SiteDilmaRousseff"], "scheme": "https"}, "url": "https://www.facebook.com/SiteDilmaRousseff", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.facebook.com/SiteDilmaRousseff", "surl": null, "key": "e4173e5780f16e49647d727c80eee773", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.facebook.com/SiteDilmaRousseff", "key": "e4173e5780f16e49647d727c80eee773", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Energia-solar-para-iluminar-o-Planalto-"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/pAwZn", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Energia-solar-para-iluminar-o-Planalto-/", "surl": "pAwZn", "key": "3a5f78d26ff47b747e7b792e9b8e4aac", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/pAwZn"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Energia-solar-para-iluminar-o-Planalto-/", "key": "3a5f78d26ff47b747e7b792e9b8e4aac", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "climate"}, "message": "#AOVIVO: Ativistas est\u00e3o na frente do Pal\u00e1cio do Planalto: http://migre.me/pAwZn \n\nEles querem instalar pain\u00e9is mas s\u00f3 falta a Dilma Rousseff dizer que sim. Mande mensagem no Facebook da Presidente \u25ba https://www.facebook.com/SiteDilmaRousseff \u25c4 pedindo para ela aceitar a instala\u00e7\u00e3o de pain\u00e9is solares no Pal\u00e1cio do Planalto. #DizQueSim", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 72, "10": 97, "12": 410, "1": 418, "3": 189, "2": 237, "5": 169, "4": 171, "7": 160, "6": 149, "9": 99, "8": 136}, "reeng": {"10": 1959, "3": 10, "2": 92, "5": 14, "4": 76, "7": 9, "6": 69, "9": 19, "8": 59}, "month": 18.118768964}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152814778667543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 1, "10": 2, "12": 12, "1": 9, "3": 1, "2": 9, "5": 6, "4": 5, "7": 4, "6": 7, "9": 7, "8": 4}, "reeng": {"10": 60, "2": 2, "5": 1, "4": 2, "6": 1, "8": 1}, "month": 13.4328358209, "paging": {"cursors": {"after": "NzM=", "before": "NzM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152814778667543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzM%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 73, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "817422725018933", "name": "Rog\u00e9rio Zila"}, "like_count": 22, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-23T13:31:47+0000", "message": "Sim!...vamos instalar no BRASIL TODO!", "id": "10152814778337543_10152814824582543", "user_likes": false}]}}