{"likes": {"months": {"11": 197, "10": 208, "12": 595, "1": 602, "3": 427, "2": 475, "5": 409, "4": 435, "7": 260, "6": 344, "9": 209, "8": 233}, "reeng": {"10": 3817, "3": 18, "2": 153, "5": 25, "4": 128, "7": 37, "6": 91, "9": 33, "8": 92}, "month": 13.7005006827, "paging": {"cursors": {"after": "ODM0NDE1NDU2NjI3MTMy", "before": "ODM0NDE1NDU2NjI3MTMy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152631850697543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODM0NDE1NDU2NjI3MTMy"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4450}, "data": [{"id": "834415456627132", "name": "Victoria Apostolescu"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152631850677543", "datetime": [2015, 1, 26, 18], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/10353636_10152631850677543_5481286490746882691_n.jpg?oh=c93651e80beafca58265d02ab02b057a&oe=55F6839A", "created_time": "2015-01-26T18:30:42+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152631850677543/?type=1", "shares": {"count": 691}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "oglobo.globo.com", "params": "", "query": {}, "path": ["sociedade", "ciencia", "obama-propoe-proteger-refugio-de-vida-selvagem-no-artico-de-exploracoes-petroleiras-15148440"], "scheme": "http"}, "url": "http://glo.bo/15Lg5RM", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "glo.bo", "url": "http://oglobo.globo.com/sociedade/ciencia/obama-propoe-proteger-refugio-de-vida-selvagem-no-artico-de-exploracoes-petroleiras-15148440", "surl": "15Lg5RM", "key": "f60af8323f71871144d917a212f6ae6b", "aurora": false, "history": ["http://glo.bo/15Lg5RM"]}, "landing": "http://oglobo.globo.com/sociedade/ciencia/obama-propoe-proteger-refugio-de-vida-selvagem-no-artico-de-exploracoes-petroleiras-15148440", "key": "f60af8323f71871144d917a212f6ae6b", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "salveoartico.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.salveoartico.org.br", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.salveoartico.org.br", "surl": null, "key": "9978eba0b21ecd7923ca789c0290bc6a", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.salveoartico.org.br", "key": "9978eba0b21ecd7923ca789c0290bc6a", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "Uhuuu!!! Obama prop\u00f4s mais prote\u00e7\u00e3o para a reserva ambiental do \u00c1rtico no Alasca: http://glo.bo/15Lg5RM A \u00e1rea da reserva vai aumentar e incluir\u00e1 toda a costa na qual os ursos polares e outros animais se reproduzem. Agora vamos adiante e lutar pela cria\u00e7\u00e3o de um santu\u00e1rio no Polo Norte e a proibi\u00e7\u00e3o da explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo offshore em todo o \u00c1rtico. www.salveoartico.org.br", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 198, "10": 208, "12": 596, "1": 603, "3": 427, "2": 475, "5": 409, "4": 436, "7": 262, "6": 347, "9": 209, "8": 233}, "reeng": {"10": 3825, "3": 19, "2": 153, "5": 25, "4": 128, "7": 37, "6": 91, "9": 33, "8": 92}, "month": 13.6952078129}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152631850697543", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"11": 5, "10": 3, "12": 5, "1": 2, "3": 6, "2": 3, "5": 1, "4": 7, "7": 4, "6": 5, "9": 2, "8": 4}, "reeng": {"9": 1, "10": 43, "3": 2, "6": 1}, "month": 4.2553191489, "paging": {"cursors": {"after": "NTQ=", "before": "NTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152631850697543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NTQ%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 54, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1596772610566075", "name": "Nic\u00e9a Maria Martins"}, "like_count": 25, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-26T20:37:47+0000", "message": "Queria ter um Presidente desse aqui no meu Brasil.", "id": "10152631850677543_10152632037682543", "user_likes": false}]}}