{"likes": {"months": {"1": 1998}, "reeng": {"10": 1134, "3": 1, "2": 327, "5": 6, "4": 220, "7": 8, "6": 162, "9": 9, "8": 131}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "ODI1NzUwMTE0MTgwMjg3", "before": "ODI1NzUwMTE0MTgwMjg3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151884933017543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODI1NzUwMTE0MTgwMjg3"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2069}, "data": [{"id": "825750114180287", "name": "Manon Fernandes"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10151884476547543", "datetime": [2014, 1, 12, 3], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/q83/p480x480/1512669_10151884476547543_1706470714_n.jpg?oh=2790626fe224e738a16a056e57ee9e35&oe=55C36322&__gda__=1438983897_5ef0e117aaa2bb6cb68b24953011e819", "created_time": "2014-01-12T03:30:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10151884476547543/?type=1", "shares": {"count": 637}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"appeal": "5583"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1fdJOp9", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=5583", "surl": "1fdJOp9", "key": "c45b0391cc3121dd1c95b0c01d26f0e8", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1fdJOp9"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=5583", "key": "c45b0391cc3121dd1c95b0c01d26f0e8", "petition": null}], "basket": null, "message": "Venha ser um colaborador do Greenpeace e ajude a promover a mudan\u00e7a em todos os cantos do planeta. Seu apoio \u00e9 muito importante para continuarmos investigando, expondo e confrontando de forma pac\u00edfica governos e empresas que destroem o meio ambiente. Acesse e fa\u00e7a parte do nosso time: http://bit.ly/1fdJOp9", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 2007}, "reeng": {"10": 1137, "3": 1, "2": 331, "5": 6, "4": 220, "7": 8, "6": 163, "9": 9, "8": 132}, "month": 100.0}, "type": "photo", "id": "159103797542_10151884933017543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 20}, "reeng": {"8": 1, "6": 2, "2": 5, "10": 12}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MjM=", "before": "MjM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151884933017543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjM%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 23, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "996018853743525", "name": "Erisvaldo Vieira Mendes"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-12T08:38:18+0000", "message": "O planeta est\u00e1 perdendo seus pulm\u00f5es e ganhando um novo deserto a a\u00e7\u00e3o de agora \u00e9 um motiro para replantar pensamos juntos !", "id": "10151884476547543_10302209", "user_likes": false}]}}