{"likes": {"months": {"11": 186, "10": 174, "12": 709, "1": 376, "3": 527, "2": 648, "5": 438, "4": 449, "7": 324, "6": 393, "9": 197, "8": 239}, "reeng": {"10": 3737, "3": 42, "2": 350, "5": 39, "4": 163, "7": 40, "6": 132, "9": 56, "8": 101}, "month": 8.0686695279, "paging": {"cursors": {"after": "MTY4NTIwMDA5MTcwMzAyMQ==", "before": "MTY4NTIwMDA5MTcwMzAyMQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152644649807543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTY4NTIwMDA5MTcwMzAyMQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4707}, "data": [{"id": "1685200091703021", "name": "Vando Carlos"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152644649792543", "datetime": [2015, 2, 2, 11], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/10945731_10152644649792543_3071258398199939560_n.jpg?oh=5e7ff1b293f557704c74ecb04cb6442b&oe=55FCAA48", "created_time": "2015-02-02T11:16:55+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152644649792543/?type=1", "shares": {"count": 2949}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "surl": null, "key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://ligadasflorestas.org.br/", "key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "petition": null}], "basket": null, "message": "Nos \u00faltimos 40 anos foram destru\u00eddas na Amaz\u00f4nia 3 milh\u00f5es de \u00e1rvores por dia, 2.000 por minuto, o que fecha uma conta sinistra de 42 bilh\u00f5es. A ci\u00eancia prova que o desmatamento diminui a chuva que cai sobre as planta\u00e7\u00f5es no Mato Grosso e tem a ver com a torneira da sua casa secando. Chega disso! O tempo \u00e9 de preservar e replantar o que j\u00e1 foi destru\u00eddo. Se voc\u00ea quer um Brasil com Floresta, assine e compartilhe: http://ligadasflorestas.org.br/", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 187, "10": 175, "12": 713, "1": 384, "3": 533, "2": 654, "5": 439, "4": 454, "7": 326, "6": 394, "9": 198, "8": 241}, "reeng": {"10": 3754, "3": 42, "2": 357, "5": 39, "4": 168, "7": 40, "6": 136, "9": 57, "8": 105}, "month": 8.1736909323}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152644649807543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 4, "10": 6, "12": 9, "1": 15, "3": 13, "2": 14, "5": 8, "4": 11, "7": 8, "6": 6, "9": 2, "8": 6}, "reeng": {"10": 67, "3": 2, "2": 12, "4": 8, "6": 5, "9": 2, "8": 6}, "month": 14.7058823529, "paging": {"cursors": {"after": "MTA1", "before": "MTA1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152644649807543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTA1"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 105, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1061894510505537", "name": "Jos\u00e9 Carlos Ferreira Pinheiro"}, "like_count": 55, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-02T11:55:50+0000", "message": "Agravado desde posse de Lula, que liberou o desmatamento em troca de votos, principalmente regi\u00e3o do Para, onde predomina a M\u00e1fia dos Madeireiros por ele acobertados. Holanda e um dos destinos  dessa madeira ilegal. Mais um motivo que justifica a perda da Cadeira na ONU, sofrida pelo Brasil nesta Improbidade Administrativa que tem sido o Governo desta Fac\u00e7\u00e3o  Criminosa de Codinlme PT, hoje representada por Dilma Rlusseff. Impeachment j\u00e1.", "id": "10152644649792543_10152644688212543", "user_likes": false}]}}