{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "likes": {"months": {"1": 30, "3": 32, "2": 48, "5": 30, "4": 35, "7": 31, "6": 27, "8": 99}, "reeng": {"10": 305, "1": 2, "3": 7, "2": 2, "5": 4, "4": 2, "7": 1, "6": 2, "9": 6, "8": 1}, "month": 9.0361445783, "paging": {"cursors": {"after": "MTY4MDc5ODY1ODgwODkzNw==", "before": "MTY4MDc5ODY1ODgwODkzNw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152313691532543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTY4MDc5ODY1ODgwODkzNw%3D%3D"}, "new": 0.6024096386, "summary": {"total_count": 336}, "data": [{"id": "1680798658808937", "name": "Nando Silva Nascimento"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "name": "Meio ambiente em alta por vias indiretas", "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 2, "8": 3, "5": 1, "4": 1}, "reeng": {"10": 5, "3": 2}, "month": 28.5714285714, "paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152313691532543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 8, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "981062125259288", "name": "Orlando Gon\u00e7alves"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-27T21:12:40+0000", "message": "40", "id": "10152313691532543_10152313753682543", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 8, 27, 20], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAbtASpaLuZwgWK&url=http%3A%2F%2Fwww.greenpeace.org%2Fbrasil%2Fcommunity_images%2F6%2F606%2F105048_168633.jpg", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://migre.me/lhq2o", "shares": {"count": 79}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Blog", "meio-ambiente-em-alta-por-vias-indiretas", "blog", "50409"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/lhq2o", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/meio-ambiente-em-alta-por-vias-indiretas/blog/50409/", "surl": "lhq2o", "key": "31e860dea075dead614a39a7bb690067", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/lhq2o"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/meio-ambiente-em-alta-por-vias-indiretas/blog/50409/", "key": "31e860dea075dead614a39a7bb690067", "petition": null}], "created_time": "2014-08-27T20:28:24+0000", "message": "O primeiro debate entre presidenci\u00e1veis para as Elei\u00e7\u00f5es de 2014, promovido pelo Grupo Bandeirantes ontem deixou claro que quest\u00f5es relacionadas a meio ambiente e sustentabilidade est\u00e3o em alta - ainda que de maneira indireta. Saiba mais: http://migre.me/lhq2o", "total": {"new": 0.5952380952, "months": {"1": 31, "3": 32, "2": 48, "5": 31, "4": 35, "7": 31, "6": 27, "8": 101}, "reeng": {"10": 308, "1": 2, "3": 8, "2": 2, "5": 4, "4": 2, "7": 1, "6": 2, "9": 6, "8": 1}, "month": 9.2261904762}, "type": "link", "id": "159103797542_10152313691532543", "description": "O primeiro debate entre presidenci\u00e1veis para as Elei\u00e7\u00f5es de 2014, promovido pelo Grupo Bandeirantes ontem, ter\u00e7a-feira (26), deixou claro que quest\u00f5es relacionadas a meio ambiente e sustentabilidade est\u00e3o em alta - ainda que de maneira indireta.Limita\u00e7\u00f5es do atual modelo energ\u00e9tico, propostas para a\u2026"}