{"likes": {"months": {"10": 261, "1": 417, "3": 218, "2": 321, "5": 137, "4": 202, "7": 128, "6": 125, "9": 136, "8": 101}, "reeng": {"10": 1610, "3": 15, "2": 81, "5": 21, "4": 108, "7": 34, "6": 68, "9": 41, "8": 68}, "month": 20.3812316716, "paging": {"cursors": {"after": "ODA2OTczNDQ2MDQ3Nzk1", "before": "ODA2OTczNDQ2MDQ3Nzk1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152440639132543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODA2OTczNDQ2MDQ3Nzk1"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2079}, "data": [{"id": "806973446047795", "name": "Vit\u00f3ria Garcia"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152440638677543", "datetime": [2014, 10, 29, 15], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/10356030_10152440638677543_281878419054137267_n.png?oh=77793291efb2cfad441f12bb1f83216b&oe=560B5CD1", "created_time": "2014-10-29T15:57:57+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152440638677543/?type=1", "shares": {"count": 595}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "IPCC-Impactos-do-Clima-"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/myEcv", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/IPCC-Impactos-do-Clima-/", "surl": "myEcv", "key": "248e15b8fe70568c39285d44f82cc291", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/myEcv"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/IPCC-Impactos-do-Clima-/", "key": "248e15b8fe70568c39285d44f82cc291", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "climate"}, "message": "#FatosDoIPCC 7: Podemos seguir em frente sem energia nuclear\n\nA energia nuclear, que atualmente fornece apenas 10,8% da energia mundial est\u00e1 em decl\u00ednio. A frota de reatores est\u00e1 envelhecendo e o desenvolvimento de novas usinas em fun\u00e7\u00e3o dos altos gastos.  Ainda n\u00e3o chegamos a uma conclus\u00e3o sobre o que fazer com o lixo nuclear radioativo e 'pr\u00f3xima gera\u00e7\u00e3o' de energia nuclear ainda n\u00e3o est\u00e1 pronta.  A energia nuclear tamb\u00e9m permanece impopular ainda mais ap\u00f3s o acidente de Fukushima. \n\nPara os projetos de CCS que est\u00e3o em desenvolvimento, estes est\u00e3o cada vez mais sendo encerrados devido aos altos custos e a e \u00e0 falta de resultados. \u00c9 t\u00e3o caro para instalar e o uso de energia e de \u00e1gua \u00e9 t\u00e3o intensivo que a tecnologia n\u00e3o \u00e9 economicamente vi\u00e1vel. http://migre.me/myEcv", "total": {"new": 0.0, "months": {"10": 261, "1": 425, "3": 221, "2": 329, "5": 139, "4": 205, "7": 129, "6": 126, "9": 137, "8": 102}, "reeng": {"10": 1625, "3": 17, "2": 85, "5": 23, "4": 112, "7": 34, "6": 69, "9": 41, "8": 68}, "month": 20.4918032787}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152440639132543", "petition": null, "comments": {"months": {"10": 5, "1": 12, "3": 6, "2": 12, "5": 2, "4": 5, "7": 1, "6": 3, "9": 3, "8": 1}, "reeng": {"10": 28, "3": 3, "2": 5, "5": 3, "4": 6, "7": 2, "6": 1, "8": 2}, "month": 24.0, "paging": {"cursors": {"after": "NTc=", "before": "NTc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152440639132543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NTc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 57, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "967891099910076", "name": "Roberto Santos"}, "like_count": 16, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-29T20:58:31+0000", "message": "Um ecologista que defenda o uso de energia nuclear \u00e9 o mesmo que um ambientalista defendendo uma fabrica de armas por causa dos empregos.", "id": "10152440638677543_10152441042437543", "user_likes": false}]}}