{"likes": {"months": {"11": 76, "10": 106, "12": 560, "1": 321, "3": 247, "2": 249, "5": 222, "4": 254, "7": 173, "6": 217, "9": 148, "8": 169}, "reeng": {"10": 2377, "3": 20, "2": 99, "5": 20, "4": 57, "7": 31, "6": 67, "9": 26, "8": 45}, "month": 11.7067833698, "paging": {"cursors": {"after": "MzY0MTkzMzkwNDU3MTIw", "before": "MzY0MTkzMzkwNDU3MTIw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152757312217543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzY0MTkzMzkwNDU3MTIw"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2763}, "data": [{"id": "364193390457120", "name": "Jos\u00e9 Moura Vilas B\u00f4as"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152757312052543", "datetime": [2015, 3, 28, 11], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/10957005_10152757312052543_4105690759337791409_n.jpg?oh=178912ddee8b22df0c8135c4e25f40d3&oe=55C6683C", "created_time": "2015-03-28T11:01:09+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152757312052543/?type=1", "shares": {"count": 731}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["Solarizar"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/Solarizar", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://bit.ly/Solarizar", "surl": "Solarizar", "key": "84317913e73a22c905f777e2b048c9ee", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://bit.ly/Solarizar", "key": "84317913e73a22c905f777e2b048c9ee", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["1CTSCL9"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1CTSCL9", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://bit.ly/1CTSCL9", "surl": "1CTSCL9", "key": "6b78e6cbcaa2f8c4b7081ca827ba778b", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://bit.ly/1CTSCL9", "key": "6b78e6cbcaa2f8c4b7081ca827ba778b", "petition": null}], "basket": null, "message": "A Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica (Aneel) est\u00e1 planejando compensar as distribuidoras de energia que investirem em redes inteligentes (\"smart grid\"). Esse \u00e9 um importante passo para avan\u00e7armos com a efici\u00eancia energ\u00e9tica no pa\u00eds. Estamos de olho e lutando por mais energias renov\u00e1veis. Leia mais aqui: http://bit.ly/1CTSCL9  Ajude-nos a mostrar ao Governo brasileiro que o Brasil pode ser 100% renov\u00e1vel: http://bit.ly/Solarizar", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 76, "10": 106, "12": 561, "1": 323, "3": 247, "2": 252, "5": 224, "4": 255, "7": 173, "6": 217, "9": 148, "8": 169}, "reeng": {"10": 2383, "3": 20, "2": 100, "5": 20, "4": 59, "7": 31, "6": 67, "9": 26, "8": 45}, "month": 11.7411850236}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152757312217543", "petition": null, "comments": {"months": {"12": 3, "1": 5, "3": 1, "2": 4, "5": 2, "4": 4, "7": 2, "6": 1, "9": 1, "8": 1}, "reeng": {"9": 1, "10": 18, "2": 2, "4": 2, "6": 1}, "month": 20.8333333333, "paging": {"cursors": {"after": "Mjc=", "before": "Mjc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152757312217543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mjc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 27, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10207024385353572", "name": "Jose Nilton Alexandre"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-29T16:02:07+0000", "message": "No Cear\u00e1 tem algumas centenas desses 'CATAVENTOS'  prontos e produzindo muita energia. Mas... para variar... n\u00e3o leva energia a lugar algum. Serviu apenas e t\u00e3o somente para a continuidade dos desvios bilion\u00e1rios. Onde est\u00e1 a linha de distribui\u00e7\u00e3o? Porque o proprio Greepace n\u00e3o ajuda a denunciar?", "id": "10152757312052543_10152760203767543", "user_likes": false}]}}