{"likes": {"months": {"11": 259, "10": 294, "12": 1010, "1": 1074, "3": 1520, "2": 1442, "5": 1043, "4": 1314, "7": 576, "6": 815, "9": 299, "8": 455}, "reeng": {"10": 7066, "3": 169, "2": 793, "5": 176, "4": 609, "7": 248, "6": 462, "9": 214, "8": 364}, "month": 10.6326106326, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU4MjgxNjU1NzcwNzQ=", "before": "MTAyMDU4MjgxNjU1NzcwNzQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152682726987543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDU4MjgxNjU1NzcwNzQ%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 10185}, "data": [{"id": "10205828165577074", "name": "Neusa Maria Brandini"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152682726777543", "datetime": [2015, 2, 21, 3], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/10997459_10152682726777543_6048242296438765452_n.jpg?oh=6955748930c2c9456d7b22dfdbf8cf61&oe=55F4E9E8", "created_time": "2015-02-21T03:20:13+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152682726777543/?type=1", "shares": {"count": 4925}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Climate_Change", "appeal": "12533", "utm_medium": "post", "utm_source": "facebook", "utm_content": "150221"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1GcJbWx", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12533&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Climate_Change&utm_content=150221", "surl": "1GcJbWx", "key": "613f83dfcdb1aeef5c6168b902f3df57", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1GcJbWx"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12533&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Climate_Change&utm_content=150221", "key": "613f83dfcdb1aeef5c6168b902f3df57", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "climate"}, "message": "#Fato Sem florestas, n\u00e3o temos \u00e1gua! As \u00e1rvores transportam a \u00e1gua do solo at\u00e9 a atmosfera, onde se formam as nuvens que caminham at\u00e9 as demais regi\u00f5es; chamamos esse fen\u00f4meno de rios voadores. Ou seja, sem \u00e1rvores para transportar \u00e1gua para a atmosfera, n\u00e3o teremos chuva! Junte-se a n\u00f3s pelas nossas florestas: http://bit.ly/1GcJbWx e vamos fazer a mudan\u00e7a acontecer", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 261, "10": 297, "12": 1011, "1": 1088, "3": 1532, "2": 1456, "5": 1048, "4": 1322, "7": 581, "6": 817, "9": 300, "8": 459}, "reeng": {"10": 7100, "3": 171, "2": 806, "5": 178, "4": 621, "7": 248, "6": 466, "9": 215, "8": 367}, "month": 10.696028313}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152682726987543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 3, "10": 3, "12": 7, "1": 26, "3": 35, "2": 29, "5": 13, "4": 26, "7": 9, "6": 15, "9": 4, "8": 9}, "reeng": {"10": 98, "3": 3, "2": 25, "5": 7, "4": 19, "7": 4, "6": 13, "9": 4, "8": 6}, "month": 14.5251396648, "paging": {"cursors": {"after": "MTky", "before": "MTky"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152682726987543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTky"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 192, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "635783543224784", "name": "Rosangela M. Rosa Annibal"}, "like_count": 121, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-21T13:44:26+0000", "message": "Eu sou quase nada! Mais j\u00e1 fiz e continuo fazendo algo pela natureza!! Minha pequena floresta j\u00e1 est\u00e1 ficando linda!!", "id": "10152682726777543_10152683363757543", "user_likes": false}]}}