{"likes": {"months": {"11": 52, "10": 81, "12": 404, "1": 99, "3": 168, "2": 279, "5": 129, "4": 137, "7": 113, "6": 115, "9": 87, "8": 118}, "reeng": {"10": 1575, "3": 8, "2": 47, "5": 11, "4": 41, "7": 23, "6": 33, "9": 14, "8": 30}, "month": 5.5555555556, "paging": {"cursors": {"after": "MTU3MDc0NzUwNjUyMzE1OA==", "before": "MTU3MDc0NzUwNjUyMzE1OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152840519837543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU3MDc0NzUwNjUyMzE1OA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1790}, "data": [{"id": "1570747506523158", "name": "Marlei Gehlen"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152840519837543", "datetime": [2015, 5, 7, 17], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p720x720/11209394_10152840519837543_3884103250939376540_n.png?oh=d301463e857862eeff74d5f14724002a&oe=56033571", "created_time": "2015-05-07T17:30:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152840519837543/?type=1", "shares": {"count": 603}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {}, "path": ["events", "290490327803896"], "scheme": "https"}, "url": "https://www.facebook.com/events/290490327803896/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.facebook.com/events/290490327803896/", "surl": null, "key": "68935c22417f6109b8b003a7c796cba8", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.facebook.com/events/290490327803896/", "key": "68935c22417f6109b8b003a7c796cba8", "petition": null}], "basket": {"capture": "message", "name": "climate"}, "message": "Se no Brasil n\u00e3o falta sol, por que energia solar n\u00e3o recebe tantos investimentos? Descubra a resposta e muitas outras no semin\u00e1rio que acontece na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira. Participe: https://www.facebook.com/events/290490327803896/", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 52, "10": 81, "12": 410, "1": 105, "3": 169, "2": 284, "5": 132, "4": 138, "7": 114, "6": 117, "9": 88, "8": 119}, "reeng": {"10": 1594, "3": 8, "2": 49, "5": 11, "4": 47, "7": 23, "6": 33, "9": 14, "8": 30}, "month": 5.8043117745}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152840519837543", "petition": null, "comments": {"months": {"10": 1, "12": 10, "1": 7, "3": 4, "2": 7, "5": 4, "4": 3, "7": 9, "6": 3, "9": 4, "8": 3}, "reeng": {"10": 45, "2": 3, "4": 7}, "month": 12.7272727273, "paging": {"cursors": {"after": "NTU=", "before": "NTU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152840519837543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NTU%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 55, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "732256563553718", "name": "Mirian Regina Patzlaff"}, "message_tags": [{"length": 14, "offset": 0, "type": "user", "id": "943318152355136", "name": "Doralvino Sena"}], "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-07T23:49:25+0000", "message": "Doralvino Sena , n\u00e3o encontrei reportagens que ratificassem a informa\u00e7\u00e3o sobre proibi\u00e7\u00e3o de energias alternativas na Espanha. http://smart.welcomeportugal.org/?p=313\nA ideia de cidades inteligentes e sustent\u00e1veis defendida no evento Brasil 100% Digital indicou um movimento mundial justamente no rumo de promover pol\u00edticas mais justas, sustentabilidade e engajamento social.", "id": "10152840519837543_10152841179647543", "user_likes": false}]}}