{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "likes": {"months": {"1": 77, "3": 422, "2": 124}, "reeng": {"10": 533, "1": 22, "3": 17, "2": 4, "5": 12, "4": 8, "7": 13, "6": 3, "9": 6, "8": 5}, "month": 12.3595505618, "paging": {"cursors": {"after": "ODMwNjU4MDQwMzM1OTIz", "before": "ODMwNjU4MDQwMzM1OTIz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10202659868231495/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODMwNjU4MDQwMzM1OTIz"}, "new": 3.5313001605, "summary": {"total_count": 644}, "data": [{"id": "830658040335923", "name": "Patricia Domingues Dantas"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "name": "Debate: Rumo ao consumo sustent\u00e1vel", "comments": {"months": {"1": 2, "3": 2}, "reeng": {"1": 1, "10": 3}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "NA==", "before": "NA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10202659868231495/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NA%3D%3D"}, "new": 25.0, "summary": {"total_count": 4, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1094779337204497", "name": "Anjo De Luz Naf"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-26T12:30:19+0000", "message": "Por qu\u00ea vcs n\u00e3o se pronunciam no caso do zoo da Dinamarca? Vcs precisam fazer alguma coisa! O email do zoo \u00e9 zoo@zoo.dk, o respons\u00e1vel \u00e9 Steffen Straede. Se mexam!!!", "id": "10202659868231495_6968171", "user_likes": false}]}, "pid": 159103797542, "object_id": "235101490011450", "datetime": [2014, 3, 26, 11], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/c0.0.291.291/1013828_10152007623417543_1767627031_n.jpg?oh=74f3ad47447c87d4fb71833e105aba0d&oe=561E923A", "caption": "Debate: Rumo ao consumo sustent\u00e1vel", "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/events/235101490011450/", "shares": {"count": 2}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Blog", "debate-construindo-solues-para-consumo-susten", "blog", "48579"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/debate-construindo-solues-para-consumo-susten/blog/48579/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/debate-construindo-solues-para-consumo-susten/blog/48579/", "surl": null, "key": "62108526cdfe420e4407dcfe22ed85d6", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/debate-construindo-solues-para-consumo-susten/blog/48579/", "key": "62108526cdfe420e4407dcfe22ed85d6", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {"ref": "22"}, "path": ["events", "235101490011450"], "scheme": "https"}, "url": "https://www.facebook.com/events/235101490011450/?ref=22", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.facebook.com/events/235101490011450/?ref=22", "surl": null, "key": "1f073b8e0ea471490083c90fbc990b4b", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.facebook.com/events/235101490011450/?ref=22", "key": "1f073b8e0ea471490083c90fbc990b4b", "petition": null}], "created_time": "2014-03-26T11:00:00+0000", "message": "Amanh\u00e3 tem debate com o Kumi Naidoo, diretor-executivo do Greenpeace Internacional, participe do debate no Instituto Alana sobre consumo sustent\u00e1vel. \n\nPara comparecer pessoalmente basta acessar o evento do Facebook e seguir as instru\u00e7\u00f5es. E, para acompanhar ao vivo \u00e9 s\u00f3 ficar ligado no link da transmiss\u00e3o ao vivo.\n\nClique no evento para mais informa\u00e7\u00f5es: https://www.facebook.com/events/235101490011450/?ref=22", "total": {"new": 3.68, "months": {"1": 78, "3": 423, "2": 124}, "reeng": {"10": 534, "1": 23, "3": 17, "2": 4, "5": 12, "4": 8, "7": 13, "6": 3, "9": 6, "8": 5}, "month": 12.48}, "type": "event", "id": "159103797542_10202659868231495", "description": "Kumi Naidoo, diretor-executivo do Greenpeace Internacional, participar\u00e1 de debate no Instituto Alana sobre consumo sustent\u00e1vel. \n\nPara participar do evento basta se inscrever pelo e-mail: vilmara@alana.org.br\n\nO evento tamb\u00e9m contar\u00e1 com transmiss\u00e3o ao vivo, o player ser\u00e1 disponibilizado no dia do evento nesta p\u00e1gina: http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/debate-construindo-solues-para-consumo-susten/blog/48579/\n\nDetalhes do evento: \nData e hor\u00e1rio: 27 de mar\u00e7o - a partir de 8h30\nLocal: Audit\u00f3rio do Instituto Alana - Rua Fradique Coutinho, 50 \u2013 11 andar \u2013 Pinheiros \u2013  S\u00e3o Paulo\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/debate-construindo-solues-para-consumo-susten/blog/48579/"}