{"likes": {"months": {"11": 115, "10": 131, "12": 605, "1": 316, "3": 194, "2": 337, "5": 194, "4": 197, "7": 155, "6": 206, "9": 157, "8": 179}, "reeng": {"10": 2369, "1": 104, "3": 50, "2": 43, "5": 36, "4": 43, "7": 35, "6": 31, "9": 42, "8": 33}, "month": 11.3424264178, "paging": {"cursors": {"after": "MTU2NjcyMjE4MzU5MDY3NA==", "before": "MTU2NjcyMjE4MzU5MDY3NA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152873689212543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU2NjcyMjE4MzU5MDY3NA%3D%3D"}, "new": 3.7329504666, "summary": {"total_count": 2851}, "data": [{"id": "1566722183590674", "name": "Arthur Matos"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152873689212543", "datetime": [2015, 5, 23, 14], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/11350416_10152873689212543_8103638988381790600_n.jpg?oh=f011c0f20362ecfef775575ec836ce76&oe=55F8DD81", "created_time": "2015-05-23T14:10:44+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152873689212543/?type=1", "shares": {"count": 731}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Salve_Florestas", "appeal": "12868", "utm_medium": "post", "utm_source": "facebook", "utm_content": "all_on"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1cf8xti", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12868&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Salve_Florestas&utm_content=all_on", "surl": "1cf8xti", "key": "1c3d6236532d984d27dc51fcaf3845a7", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1cf8xti"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12868&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Salve_Florestas&utm_content=all_on", "key": "1c3d6236532d984d27dc51fcaf3845a7", "petition": null}], "basket": null, "message": "A floresta tropical amaz\u00f4nica tem um papel fundamental para a regula\u00e7\u00e3o do clima no Mundo. Precisamos de desmatamento zero, precisamos acabar com a extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira, precisamos salvar nossos florestas e as pessoas que dependem dela para sobreviver: http://bit.ly/1cf8xti Junte-se a n\u00f3s!", "total": {"new": 3.75, "months": {"11": 116, "10": 133, "12": 606, "1": 318, "3": 194, "2": 340, "5": 196, "4": 199, "7": 156, "6": 206, "9": 157, "8": 179}, "reeng": {"10": 2381, "1": 105, "3": 50, "2": 43, "5": 36, "4": 43, "7": 35, "6": 31, "9": 42, "8": 34}, "month": 11.3571428571}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152873689212543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 2, "10": 3, "12": 3, "1": 6, "3": 3, "2": 4, "5": 2, "4": 3, "7": 2, "6": 2, "8": 2}, "reeng": {"1": 1, "8": 1, "3": 3, "4": 2, "10": 25}, "month": 18.75, "paging": {"cursors": {"after": "MzY=", "before": "MzY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152873689212543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzY%3D"}, "new": 3.125, "summary": {"total_count": 36, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "906911916035025", "name": "Thiago Maia"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-24T05:25:11+0000", "message": "Rs...Essa hist\u00f3ria de amaz\u00f4nia ser o pulm\u00e3o do planta, \u00e9 a maior mentira! N\u00e3o \u00e9 nem uma hem\u00e1cia! Agora, dizer que a amaz\u00f4nia tem papel fundamental para controlar o clima mundial? Por favor! N\u00e3o tem p\u00e9 nem cabe\u00e7a e muito menos fotos cient\u00edficos! Sou F\u00edsico e Astrof\u00edsico, afirmo que temos sim que preservar a amaz\u00f4nia, pela sua biodiversidade, para estudos de novos compostos medicinais e a vegeta\u00e7\u00e3o adjacente aos rios, diminu\u00ed a taxa de assoreamento. Quem controla o clima planet\u00e1rio \u00e9 o Sol, raios c\u00f3smicos, eixo da terra (inclina\u00e7\u00e3o e estabilidade provocada pela Lua), oceanos e vulcanismo. O homem, s\u00f3 tem interfer\u00eancia no micro clima local e n\u00e3o global! Esse terrorismo clim\u00e1tico, tem que acabar, pois \u00e9 interesse das grande corpora\u00e7\u00f5es e de que os pa\u00edses menos desenvolvidos, continuem assim. O CO2, tamb\u00e9m n\u00e3o tem nenhuma influ\u00eancia no clima global!", "id": "10152873689212543_10152875097487543", "user_likes": false}]}}