{"likes": {"months": {"11": 124, "10": 127, "12": 445, "1": 272, "3": 282, "2": 290, "5": 288, "4": 301, "7": 208, "6": 250, "9": 135, "8": 145}, "reeng": {"10": 2508, "3": 20, "2": 94, "5": 26, "4": 59, "7": 30, "6": 48, "9": 30, "8": 52}, "month": 9.4872689222, "paging": {"cursors": {"after": "ODE0MjEyNDA1MzMxMzY5", "before": "ODE0MjEyNDA1MzMxMzY5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152613859012543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODE0MjEyNDA1MzMxMzY5"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2904}, "data": [{"id": "814212405331369", "name": "Laide S Chales"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152613858997543", "datetime": [2015, 1, 16, 18], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/1625616_10152613858997543_1233435807426721869_n.jpg?oh=59e901fca8f8c35ae59c475ec590099c&oe=56003CB0", "created_time": "2015-01-16T18:25:22+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152613858997543/?type=1", "shares": {"count": 1204}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "chegademadeirailegal.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "surl": null, "key": "288b0609b219a2df08334feded6593b3", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "key": "288b0609b219a2df08334feded6593b3", "petition": null}], "basket": null, "message": "Ano passado fizemos o rastreamento da rota da ilegalidade da madeira extra\u00edda de nossas florestas, e sabe como foi? Os rastreadores utilizados emitem sinais de localiza\u00e7\u00e3o e da tela do computador foi acompanhada a movimenta\u00e7\u00e3o de alguns caminh\u00f5es, e todo o seu trajeto, com sua posi\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica, data e hor\u00e1rio. Agora precisamos de ajuda para que o governo comece a se mexer! Chame pessoas para conhecer e assinar: http://chegademadeirailegal.org.br/", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 126, "10": 128, "12": 448, "1": 281, "3": 289, "2": 303, "5": 289, "4": 303, "7": 210, "6": 253, "9": 138, "8": 145}, "reeng": {"10": 2533, "3": 20, "2": 101, "5": 26, "4": 65, "7": 31, "6": 53, "9": 31, "8": 53}, "month": 9.646412633}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152613859012543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 6, "10": 8, "12": 5, "1": 12, "3": 12, "2": 17, "5": 8, "4": 7, "7": 3, "6": 11, "9": 3, "8": 1}, "reeng": {"10": 68, "2": 8, "5": 1, "4": 6, "7": 1, "6": 6, "9": 1, "8": 2}, "month": 12.9032258065, "paging": {"cursors": {"after": "MTAy", "before": "MTAy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152613859012543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAy"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 102, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "900861069955804", "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Mallrich"}, "like_count": 23, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-16T22:30:27+0000", "message": "A policia federal ou o exercito tem que dinamitar essas estradas em toda sua extens\u00e3o. E se algu\u00e9m voltar a consertar as estradas tem que prende-las e procurar saber quem as mandou e ir atras dessas pessoas. Eu n\u00e3o quero ensinar ao padre rezar a missa.", "id": "10152613858997543_10152614224907543", "user_likes": false}]}}