{"likes": {"months": {"11": 75, "10": 80, "12": 437, "1": 157, "3": 144, "2": 248, "5": 103, "4": 126, "7": 116, "6": 106, "9": 83, "8": 116}, "reeng": {"10": 1600, "3": 4, "2": 44, "5": 10, "4": 37, "7": 18, "6": 41, "9": 11, "8": 26}, "month": 8.7660524846, "paging": {"cursors": {"after": "NDMzNTA3NjU2Nzc0MzUx", "before": "NDMzNTA3NjU2Nzc0MzUx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152855935137543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDMzNTA3NjU2Nzc0MzUx"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1800}, "data": [{"id": "433507656774351", "name": "Emillie Magalh\u00e3es"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152855935137543", "datetime": [2015, 5, 16, 2], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/11223870_10152855935137543_581088949044503054_n.png?oh=d99645006a8056d9ab9b57c3f2c58065&oe=5606913D", "created_time": "2015-05-16T02:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152855935137543/?type=1", "shares": {"count": 583}, "urls": [], "basket": null, "message": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 bandeira tarif\u00e1ria? Todo m\u00eas ela \u00e9 definida em vermelha, amarela ou verde, indicando como est\u00e1 o sistema el\u00e9trico. Quando h\u00e1 dificuldades para gerar energia, a bandeira fica vermelha e pagamos mais caro na conta de luz (R$ 0,055/kWh a mais). Desde que esse sistema come\u00e7ou, a bandeira n\u00e3o saiu do vermelho. Precisamos diversificar nossa matriz energ\u00e9tica com mais renov\u00e1veis. Chega de crise! #Renov\u00e1veisJ\u00e1 #Revolu\u00e7\u00e3oEnerg\u00e9tica", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 75, "10": 82, "12": 437, "1": 160, "3": 145, "2": 249, "5": 104, "4": 126, "7": 116, "6": 108, "9": 84, "8": 116}, "reeng": {"10": 1608, "3": 4, "2": 47, "5": 10, "4": 37, "7": 18, "6": 41, "9": 11, "8": 26}, "month": 8.8790233074}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152855935137543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 1, "10": 2, "12": 5, "1": 4, "3": 1, "2": 2, "5": 1, "7": 2, "6": 2, "9": 2, "8": 2}, "reeng": {"10": 19, "3": 1, "2": 3, "6": 1}, "month": 16.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "Mjc=", "before": "Mjc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152855935137543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mjc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 27, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "679491065513108", "name": "Luh Luzinha"}, "like_count": 12, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-16T02:10:45+0000", "message": "Vamos ver skaet voador, carros flutuantes, tenis q amarra sozinho, so nao veremos uma energia sustentavel, ou tao sonhada renovada, uma politica coerente e democratica muito menos educa\u00e7ao nesse pais de alienados...", "id": "10152855935137543_10152856435427543", "user_likes": false}]}}