{"likes": {"months": {"1": 174, "3": 149, "2": 194, "5": 140, "4": 137, "7": 276, "6": 147}, "reeng": {"10": 1001, "3": 2, "2": 63, "5": 1, "4": 52, "7": 6, "6": 36, "9": 11, "8": 45}, "month": 14.2974527527, "paging": {"cursors": {"after": "ODM1MzczMzg5ODQ0NDU1", "before": "ODM1MzczMzg5ODQ0NDU1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152222909057543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODM1MzczMzg5ODQ0NDU1"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1251}, "data": [{"id": "835373389844455", "name": "Paulo Brandao"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152221297727543", "datetime": [2014, 7, 12, 18], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/994116_10152221297727543_2612918842671110454_n.jpg?oh=4519c806a949cabc37ea5c39e403c33e&oe=55BFCEF4", "created_time": "2014-07-12T18:55:03+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152221297727543/?type=1", "shares": {"count": 605}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "salveoartico.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/kp6AV", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.salveoartico.org.br/", "surl": "kp6AV", "key": "918978fa5ebbd0b81c012f9d0467fb4c", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/kp6AV", "http://www.legodesencaixedashell.org.br/", "http://salveoartico.org.br"]}, "landing": "http://www.salveoartico.org.br/", "key": "918978fa5ebbd0b81c012f9d0467fb4c", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "Empresas aproveitam-se do desaparecimento do gelo no \u00c1rtico para lucrarem na regi\u00e3o. A empresa japonesa Mitsui O.S.K. Lines anunciou a primeira travessia comercial no \u00c1rtico, a acontecer em 2018. Esses s\u00e3o os planos de grandes empresas para o \u00c1rtico: fazer do Polo Norte passagem para grandes navios. Vamos lutar juntos por um Santu\u00e1rio na regi\u00e3o! http://migre.me/kp6AV", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 178, "3": 149, "2": 196, "5": 140, "4": 138, "7": 276, "6": 148}, "reeng": {"10": 1006, "3": 2, "2": 64, "5": 1, "4": 52, "7": 6, "6": 37, "9": 11, "8": 46}, "month": 14.5306122449}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152222909057543", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"1": 4, "3": 2, "2": 3, "5": 1, "4": 1, "7": 1, "6": 1}, "reeng": {"9": 1, "8": 1, "6": 3, "2": 1, "10": 7}, "month": 30.7692307692, "paging": {"cursors": {"after": "MTU=", "before": "MTU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152222909057543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 15, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "912783958785272", "name": "Marjorie Lopes"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-12T20:31:30+0000", "message": "Mas n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel!!! Por favor, tem que haver algum jeito de impedir TODOS de entrar l\u00e1!!!", "id": "10152221297727543_10152223049357543", "user_likes": false}]}}