{"likes": {"months": {"1": 1074, "2": 2586}, "reeng": {"10": 2195, "3": 2, "2": 548, "5": 9, "4": 409, "7": 12, "6": 252, "9": 10, "8": 223}, "month": 29.3442622951, "paging": {"cursors": {"after": "ODA3MjEzNjc5MzY5MDgz", "before": "ODA3MjEzNjc5MzY5MDgz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151940884127543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODA3MjEzNjc5MzY5MDgz"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3843}, "data": [{"id": "807213679369083", "name": "Sergio Massa"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10151940883572543", "datetime": [2014, 2, 11, 13], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/1911623_10151940883572543_2036576333_n.jpg?oh=ec6bf898dfeb1438c89a0026660356b1&oe=55F97D07", "created_time": "2014-02-11T13:05:10+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10151940883572543/?type=1", "shares": {"count": 1799}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "surl": null, "key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://ligadasflorestas.org.br/", "key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "petition": null}], "basket": null, "message": "Sabe aquela vontade de fazer algo a mais pelo planeta? Ent\u00e3o, conhe\u00e7a a peti\u00e7\u00e3o pelo Desmatamento Zero. Ela \u00e9 um projeto de lei para proteger as nossas florestas e voc\u00ea pode tornar esse projeto de lei uma realidade. Assine a peti\u00e7\u00e3o e convide seus amigos: http://ligadasflorestas.org.br/", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 1082, "2": 2597}, "reeng": {"10": 2200, "3": 2, "2": 554, "5": 9, "4": 414, "7": 12, "6": 255, "9": 10, "8": 223}, "month": 29.4101658059}, "type": "photo", "id": "159103797542_10151940884127543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 15, "2": 32}, "reeng": {"8": 2, "6": 6, "2": 11, "4": 5, "10": 23}, "month": 31.914893617, "paging": {"cursors": {"after": "NTM=", "before": "NTM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151940884127543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NTM%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 53, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1125791237446353", "name": "Rejane Lima"}, "like_count": 39, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-11T13:24:20+0000", "message": "Vejo tantas pessoas  a indo as ruas enchendo a boca pra falar que estar lutando por um Pa\u00eds sem corrup\u00e7\u00e3o muito bom isso, mas tamb\u00e9m esquecemos que a Natureza tamb\u00e9m estar ai mendigando ajuda e muitos acham bobagem perder o tempo votando nesse tipo de peti\u00e7\u00e3o alias a maioria n\u00e3o voto em nem um tipo de peti\u00e7\u00e3o.....", "id": "10151940883572543_10510006", "user_likes": false}]}}