{"likes": {"months": {"11": 84, "10": 81, "12": 410, "1": 281, "3": 248, "2": 420, "5": 178, "4": 206, "7": 146, "6": 186, "9": 110, "8": 134}, "reeng": {"10": 2022, "3": 9, "2": 119, "5": 17, "4": 112, "7": 26, "6": 90, "9": 23, "8": 66}, "month": 11.3123993559, "paging": {"cursors": {"after": "MTYwMDYzMzk0Njg1NDE3OQ==", "before": "MTYwMDYzMzk0Njg1NDE3OQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152859056932543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTYwMDYzMzk0Njg1NDE3OQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2507}, "data": [{"id": "1600633946854179", "name": "Euripedes Donizete Davi"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152859056932543", "datetime": [2015, 5, 17, 4], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/t31.0-8/p480x480/11255055_10152859056932543_1562712898382797061_o.jpg", "created_time": "2015-05-17T04:25:18+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152859056932543/?type=1", "shares": {"count": 585}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Timber", "appeal": "12537", "utm_medium": "post", "utm_source": "facebook", "utm_content": "150517"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1RQKjpI", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12537&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Timber&utm_content=150517", "surl": "1RQKjpI", "key": "8b4d60fe560b87543616c6337c97508a", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1RQKjpI"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12537&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Timber&utm_content=150517", "key": "8b4d60fe560b87543616c6337c97508a", "petition": null}], "basket": null, "message": "Voc\u00ea viu que, atrav\u00e9s de nossas pesquisas no ano passado, desvendamos a rota da madeira ilegal? E este ano, estivemos mais uma vez em um protesto no meio da Amaz\u00f4nia para denunciar a destrui\u00e7\u00e3o de da regi\u00e3o. E mesmo assim o governo n\u00e3o faz nada e n\u00e3o tem controle nenhum do desmatamento! Precisamos dar um basta nessa explora\u00e7\u00e3o antes que seja tarde demais, junte-se a n\u00f3s por nossas florestas: http://bit.ly/1RQKjpI", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 85, "10": 81, "12": 410, "1": 283, "3": 249, "2": 423, "5": 179, "4": 206, "7": 147, "6": 186, "9": 110, "8": 135}, "reeng": {"10": 2026, "3": 9, "2": 120, "5": 18, "4": 114, "7": 27, "6": 90, "9": 23, "8": 67}, "month": 11.3472333601}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152859056932543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 1, "12": 1, "1": 8, "3": 1, "2": 5, "5": 1, "7": 1, "6": 1, "9": 1, "8": 2}, "reeng": {"10": 9, "2": 4, "5": 1, "4": 2, "7": 1, "9": 1, "8": 4}, "month": 36.3636363636, "paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MjU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152859056932543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjU%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 25, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "831666010249280", "name": "Lu\u00eds Carraro Costa"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-17T05:00:43+0000", "message": "Vcs deveriam propor fiscaliza\u00e7\u00e3o de drones na regi\u00e3o afetada por esses filhos da p.... O homem destr\u00f3i tudo pra depois se arrepender", "id": "10152859056932543_10152859085067543", "user_likes": false}]}}