{"likes": {"months": {"1": 889, "2": 2943}, "reeng": {"10": 2339, "3": 7, "2": 604, "5": 9, "4": 378, "7": 10, "6": 277, "9": 7, "8": 201}, "month": 23.1993736952, "paging": {"cursors": {"after": "NzczNjg3ODk5NDA2MTU1", "before": "NzczNjg3ODk5NDA2MTU1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151932853127543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzczNjg3ODk5NDA2MTU1"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3973}, "data": [{"id": "773687899406155", "name": "Rafaely Albuquerque"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10151931779492543", "datetime": [2014, 2, 7, 10], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/1557635_10151931779492543_94143713_n.jpg?oh=c75e37d4200d55704a42e0f6b9c31b6f&oe=55C65FEF&__gda__=1439190377_2a476a033b90771827a80de9721a3605", "created_time": "2014-02-07T10:00:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10151931779492543/?type=1", "shares": {"count": 1802}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "salveoartico.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/O5At5W", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.salveoartico.org.br/", "surl": "O5At5W", "key": "334ce6db0cc027d623699753b6024929", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/O5At5W"]}, "landing": "http://www.salveoartico.org.br/", "key": "334ce6db0cc027d623699753b6024929", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "N\u00e3o espere o \u00c1rtico derreter para agir! Mais de 5 milh\u00f5es de pessoas no mundo inteiro defendem a casa dos ursos polares. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode ajudar, assine aqui: http://bit.ly/O5At5W", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 895, "2": 2952}, "reeng": {"10": 2348, "3": 7, "2": 610, "5": 9, "4": 378, "7": 10, "6": 277, "9": 7, "8": 201}, "month": 23.264881726}, "type": "photo", "id": "159103797542_10151932853127543", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"1": 13, "2": 27}, "reeng": {"8": 1, "6": 3, "2": 11, "4": 4, "10": 21}, "month": 32.5, "paging": {"cursors": {"after": "NDQ=", "before": "NDQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151932853127543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDQ%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 44, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "671397942965379", "name": "Patr\u00edcia Muniz Della Motta"}, "like_count": 37, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-07T11:15:17+0000", "message": "O que acontece hoje no Brasil \u00e9 um pequeno exemplo do que acontecer\u00e1 se \u00c1rtico derreter, o ar polar n\u00e3o consegue ultrapassar o bols\u00e3o de calor que se formou nessa \u00e1rea impossibilitando as chuvas", "id": "10151931779492543_10478419", "user_likes": false}]}}