{"likes": {"months": {"1": 72, "3": 141, "2": 191, "5": 127, "4": 117, "7": 332, "6": 139}, "reeng": {"10": 936, "3": 5, "2": 51, "5": 3, "4": 44, "7": 17, "6": 26, "9": 15, "8": 22}, "month": 6.4343163539, "paging": {"cursors": {"after": "NDQ3NDU3NjM4NzU3MzYw", "before": "NDQ3NDU3NjM4NzU3MzYw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152203582327543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDQ3NDU3NjM4NzU3MzYw"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1158}, "data": [{"id": "447457638757360", "name": "\u6797\u6dd1\u537f"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152203577912543", "datetime": [2014, 7, 1, 22], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p480x480/10431516_10152203577912543_3334654326191041623_n.jpg?oh=205c77d597fc957cf27d4b88dd87a6a6&oe=55C41B4A", "created_time": "2014-07-01T22:53:06+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152203577912543/?type=1", "shares": {"count": 448}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Festa-do-pre-sal-esconde-riscos-financeiros-e-ambientais"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/TMmC85", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Festa-do-pre-sal-esconde-riscos-financeiros-e-ambientais/", "surl": "TMmC85", "key": "65ad7354b6f5f4389033496fc2e5d3dd", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/TMmC85"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Festa-do-pre-sal-esconde-riscos-financeiros-e-ambientais/", "key": "65ad7354b6f5f4389033496fc2e5d3dd", "petition": null}], "basket": null, "message": "A presidenta Dilma Rousseff comemora hoje, ao lado de Gra\u00e7a Foster, da Petrobr\u00e1s, a marca de 500 mil barris de petr\u00f3leo produzidos por dia no pr\u00e9-sal.\n\nMas a celebra\u00e7\u00e3o esconde enormes riscos financeiros e ambientais: a queima das gigantes reservas de petr\u00f3leo inviabilizariam as metas de redu\u00e7\u00e3o de emiss\u00f5es de gases de efeito estufa fixadas pelo pr\u00f3prio governo, al\u00e9m de ser altamente arriscado investir em combust\u00edveis f\u00f3sseis num contexto onde governantes de todo o mundo devem tomar uma decis\u00e3o firme de agir de forma efetiva com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s mudan\u00e7as clim\u00e1ticas.\n\nSem falar que os blocos mapeados para a explora\u00e7\u00e3o entram em conflito com \u00e1reas priorit\u00e1rias de conserva\u00e7\u00e3o de biodiversidade em todo o litoral brasileiro, e que o governo ainda n\u00e3o definiu como se dar\u00e1 a execu\u00e7\u00e3o do Plano Nacional de Conting\u00eancia para combater vazamentos de petr\u00f3leo no mar.\n\nHora de rever prioridades. Veja mais: http://bit.ly/TMmC85", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 80, "3": 144, "2": 193, "5": 131, "4": 120, "7": 336, "6": 141}, "reeng": {"10": 950, "3": 7, "2": 58, "5": 3, "4": 45, "7": 17, "6": 27, "9": 15, "8": 23}, "month": 6.9868995633}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152203582327543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 9, "3": 3, "2": 6, "5": 5, "4": 6, "7": 11, "6": 4}, "reeng": {"10": 30, "3": 2, "2": 7, "4": 2, "6": 2, "8": 1}, "month": 20.4545454545, "paging": {"cursors": {"after": "NDg=", "before": "NDg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152203582327543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDg%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 48, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "824079031016045", "name": "Marcelus Pinheiro"}, "like_count": 24, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-01T23:08:04+0000", "message": "O mundo caminhando a passos largos para sua destrui\u00e7ao...", "id": "10152203577912543_10152203603057543", "user_likes": false}]}}