{"likes": {"months": {"1": 641, "3": 655, "2": 583, "5": 1227, "4": 718}, "reeng": {"10": 2775, "3": 21, "2": 402, "5": 31, "4": 223, "7": 28, "6": 154, "9": 43, "8": 147}, "month": 16.7625523013, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMyOTU1MDM5NzQyNjQ=", "before": "MTAxNTMyOTU1MDM5NzQyNjQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152138073557543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAxNTMyOTU1MDM5NzQyNjQ%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3930}, "data": [{"id": "10153295503974264", "name": "Adriana Aquino"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152138066147543", "datetime": [2014, 5, 29, 12], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p180x540/10320535_10152138066147543_7374317888913154010_n.jpg?oh=aaff821e8d7737875ceadff165d25964&oe=55F91A51&__gda__=1442466990_b2a0fb75d22dd4d3192b132c90f0f913", "created_time": "2014-05-29T12:03:35+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152138066147543/?type=1", "shares": {"count": 1649}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/wOrWgm", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/", "surl": "wOrWgm", "key": "ce79e405213d35c4d0062430325656cf", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/wOrWgm"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/", "key": "ce79e405213d35c4d0062430325656cf", "petition": null}], "basket": null, "message": "AGORA AO VIVO: P\u00fablico parou para encher baldes e canecas de \u00e1gua na torneira montada pelo Greenpeace na pra\u00e7a da S\u00e9 em S\u00e3o Paulo. \nA crise da \u00e1gua \u00e9 resultado de uma s\u00e9rie de quest\u00f5es que os paulistas conhecem bem: falta de cuidado das nascentes, desmatamento de mata ciliar, polui\u00e7\u00e3o, desperd\u00edcio e m\u00e1 gest\u00e3o. As mudan\u00e7as clim\u00e1ticas  intensificam os problemas anteriores e colocam um novo  desafio no planejamento e na gest\u00e3o dos recursos naturais.\nEm breve mais no website: http://bit.ly/wOrWgm", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 654, "3": 660, "2": 591, "5": 1231, "4": 724}, "reeng": {"10": 2792, "3": 21, "2": 411, "5": 32, "4": 229, "7": 29, "6": 155, "9": 43, "8": 148}, "month": 16.9430051813}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152138073557543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 18, "3": 15, "2": 15, "5": 13, "4": 8}, "reeng": {"10": 35, "2": 13, "5": 1, "4": 10, "7": 1, "6": 7, "8": 2}, "month": 26.0869565217, "paging": {"cursors": {"after": "NzE=", "before": "NzE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152138073557543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzE%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 71, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10155498279355307", "name": "Z\u00e9 Eduardo Viglio"}, "like_count": 16, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-29T13:19:54+0000", "message": "Crise da \u00e1gua \u00e9 tamb\u00e9m crise no planejamento e gest\u00e3o para lidar com as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas e outros problemas ambientais... Greenpeace vamos  esclarecer melhor?", "id": "10152138066147543_10152138154552543", "user_likes": false}]}}