{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "likes": {"months": {"11": 33, "10": 43, "12": 181, "1": 26, "3": 46, "2": 35, "5": 50, "4": 63, "7": 50, "6": 67, "9": 50, "8": 51}, "reeng": {"10": 646, "1": 9, "3": 9, "2": 1, "5": 7, "4": 3, "7": 8, "6": 3, "9": 4, "8": 5}, "month": 3.7410071942, "paging": {"cursors": {"after": "NDQzNjIxNDAyNDgwMjYy", "before": "NDQzNjIxNDAyNDgwMjYy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152713136662543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDQzNjIxNDAyNDgwMjYy"}, "new": 1.2949640288, "summary": {"total_count": 709}, "data": [{"id": "443621402480262", "name": "Adalecio Silva"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "name": "Minha vida \u00e9 no meio do mundo", "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"12": 1, "1": 1, "4": 1, "7": 2, "6": 1, "9": 2, "8": 1}, "reeng": {"8": 1, "10": 8}, "month": 11.1111111111, "paging": {"cursors": {"after": "MTA=", "before": "MTA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152713136662543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 10, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10205605902779003", "name": "Juliana Junqueira"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-09T00:08:10+0000", "message": "Inspirador!", "id": "10152713136662543_10152716149572543", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 3, 8, 23], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAj-c8LBgjU5KPw&w=720&h=720&url=https%3A%2F%2Fi.vimeocdn.com%2Fvideo%2F501451794_1280x720.jpg&cfs=1", "caption": "vimeo.com", "edge": "posts", "link": "http://vimeo.com/107769457", "shares": {"count": 118}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "vimeo.com", "params": "", "query": {}, "path": ["107769457"], "scheme": "http"}, "url": "http://vimeo.com/107769457", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://vimeo.com/107769457", "surl": null, "key": "a80b3518cf9dfbc01999be259cfe72e3", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://vimeo.com/107769457", "key": "a80b3518cf9dfbc01999be259cfe72e3", "petition": null}], "created_time": "2015-03-08T23:26:00+0000", "message": "Hoje \u00e9 Dia Internacional da Mulher, e gostar\u00edamos de homenage\u00e1-las com um lindo exemplo luta pela vida e pela agroecologia, a agricultura org\u00e2nica. O v\u00eddeo-document\u00e1rio \u201cMinha vida \u00e9 no meio do mundo\u201d \u00e9 um exemplo de inspira\u00e7\u00e3o, e mostra a for\u00e7a feminina trabalhando por um mundo melhor. Porque mulher bonita \u00e9 a mulher que luta! http://vimeo.com/107769457", "total": {"new": 1.2893982808, "months": {"11": 33, "10": 43, "12": 181, "1": 27, "3": 46, "2": 35, "5": 50, "4": 64, "7": 50, "6": 68, "9": 50, "8": 51}, "reeng": {"10": 648, "1": 9, "3": 9, "2": 1, "5": 7, "4": 3, "7": 8, "6": 3, "9": 4, "8": 6}, "month": 3.8681948424}, "type": "video", "id": "159103797542_10152713136662543", "description": "\"MInha vida \u00e9 no meio do mundo\" \u00e9 um document\u00e1rio sobre a constru\u00e7\u00e3o de um movimento de mulheres agricultoras do Polo da Borborema, Agreste da Para\u00edba. Ao sa\u00edrem\u2026"}