{"likes": {"months": {"1": 1155}, "reeng": {"10": 586, "3": 12, "2": 224, "5": 13, "4": 129, "7": 15, "6": 92, "9": 16, "8": 68}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "Nzk3NTQxNzgzNjk1MzY2", "before": "Nzk3NTQxNzgzNjk1MzY2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151879682587543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Nzk3NTQxNzgzNjk1MzY2"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1199}, "data": [{"id": "797541783695366", "name": "Ramon Capivara"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10151879491327543", "datetime": [2014, 1, 8, 22], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p480x480/1546356_10151879491327543_1906894819_n.jpg?oh=6223a65fa69979a6e2c2175c54818c35&oe=5601867B", "created_time": "2014-01-08T22:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10151879491327543/?type=1", "shares": {"count": 620}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Blog", "enxotando-os-direitos-dos-aw-guaj", "blog", "47839"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1eqM2fN", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/enxotando-os-direitos-dos-aw-guaj/blog/47839/", "surl": "1eqM2fN", "key": "6f66383d6a9255c610512b365bc93d36", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1eqM2fN"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/enxotando-os-direitos-dos-aw-guaj/blog/47839/", "key": "6f66383d6a9255c610512b365bc93d36", "petition": null}], "basket": null, "message": "O ano virou, mas algumas coisas n\u00e3o mudaram para os povos que vivem na floresta. Apesar da boa not\u00edcia de que os invasores ser\u00e3o retirados da Terra Ind\u00edgena Aw\u00e1-Guaj\u00e1, no Maranh\u00e3o, em Bras\u00edlia os ataques aos direitos ind\u00edgenas continuam a todo vapor no Congresso Nacional. Leia: http://bit.ly/1eqM2fN\n\nFoto: \u00a9 Greenpeace/Eliza Capai", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 1171}, "reeng": {"10": 591, "3": 12, "2": 227, "5": 13, "4": 131, "7": 15, "6": 93, "9": 17, "8": 72}, "month": 100.0}, "type": "photo", "id": "159103797542_10151879682587543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 24}, "reeng": {"10": 9, "2": 4, "4": 4, "6": 2, "9": 1, "8": 4}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mjc=", "before": "Mjc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151879682587543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mjc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 27, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1613557842193427", "name": "Altamir Santos"}, "like_count": 20, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-08T22:53:01+0000", "message": "\u00c9 lamentavel que indio n\u00e3o seja proprietario da terra, por o governo ao inves de ficar mediando briga ou tentando fazer o que n\u00e3o tem competencia, n\u00e3o entrega a mcada indio uma gleba de terra escriturada onde ele passa a ser proprietario do seu torr\u00e3o, ao inves de ficar implorando por esmolas!!!", "id": "10151879491327543_10281232", "user_likes": false}]}}