{"likes": {"months": {"11": 208, "10": 238, "12": 883, "1": 2187, "3": 890, "2": 1205, "5": 578, "4": 741, "7": 422, "6": 554, "9": 299, "8": 354}, "reeng": {"10": 4653, "3": 171, "2": 1907, "5": 142, "4": 797, "7": 123, "6": 392, "9": 115, "8": 259}, "month": 25.5520504732, "paging": {"cursors": {"after": "ODI0MTc0NDM0Mjg2Nzcw", "before": "ODI0MTc0NDM0Mjg2Nzcw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152704852647543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODI0MTc0NDM0Mjg2Nzcw"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 8648}, "data": [{"id": "824174434286770", "name": "Jussara Azevedo"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152704852597543", "datetime": [2015, 3, 3, 23], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p720x720/10437621_10152704852597543_1823990127284567425_n.jpg?oh=73295d3a8c7baa08240533367e88db19&oe=55C2FC20", "created_time": "2015-03-03T23:55:06+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152704852597543/?type=1", "shares": {"count": 507}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["Solarizar"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/Solarizar", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://bit.ly/Solarizar", "surl": "Solarizar", "key": "84317913e73a22c905f777e2b048c9ee", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://bit.ly/Solarizar", "key": "84317913e73a22c905f777e2b048c9ee", "petition": null}], "basket": null, "message": "O financiamento coletivo do Greenpeace Brasil para a instala\u00e7\u00e3o de placas solares em duas escolas p\u00fablicas est\u00e1 famoso e entrou no mundo das celebridades. A Caras publicou em seu site o apoio do embaixador da campanha, o ator Caio Blat. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode ajudar a renovar o Brasil, acesse, colabore com o projeto e divulgue! http://bit.ly/Solarizar", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 208, "10": 238, "12": 884, "1": 2194, "3": 896, "2": 1208, "5": 578, "4": 744, "7": 422, "6": 554, "9": 299, "8": 354}, "reeng": {"10": 4659, "3": 172, "2": 1914, "5": 142, "4": 799, "7": 123, "6": 394, "9": 116, "8": 260}, "month": 25.5740762327}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152704852647543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 1, "10": 2, "12": 5, "1": 33, "3": 16, "2": 13, "5": 6, "4": 6, "7": 5, "6": 4, "9": 1, "8": 2}, "reeng": {"10": 36, "3": 3, "2": 32, "5": 2, "4": 8, "6": 4, "9": 2, "8": 7}, "month": 35.1063829787, "paging": {"cursors": {"after": "OTg=", "before": "OTg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152704852647543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTg%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 98, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "618309561639118", "name": "D\u00e9sia Cavalheiro"}, "like_count": 19, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-04T01:03:14+0000", "message": "Que beleza Caio, belo exemplo.", "id": "10152704852597543_10152704958767543", "user_likes": false}]}}