{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "likes": {"months": {"1": 43, "3": 26, "2": 30, "5": 22, "4": 37, "7": 27, "6": 24, "9": 58, "8": 20}, "reeng": {"10": 262, "1": 5, "3": 4, "2": 1, "5": 3, "4": 4, "7": 3, "9": 3, "8": 2}, "month": 14.9825783972, "paging": {"cursors": {"after": "NzY3Nzc1NTkzMzM5OTM3", "before": "NzY3Nzc1NTkzMzM5OTM3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152376887742543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzY3Nzc1NTkzMzM5OTM3"}, "new": 1.7421602787, "summary": {"total_count": 295}, "data": [{"id": "767775593339937", "name": "Fernando Leite Alvim"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "name": "Sujeito Oculto: pol\u00edtica e meio ambiente - Amaz\u00f4nia", "comments": {"months": {"1": 1}, "reeng": {"6": 1}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "808622052556410", "name": "Roberto Medeiros"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-30T13:14:07+0000", "message": "Bom dia Lidia'                                                  \nOK  compareceu a noite", "id": "10152376887742543_10152378066642543", "user_likes": false}]}, "pid": 159103797542, "object_id": "297553890428397", "datetime": [2014, 9, 30, 11], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/c225.0.265.265/10399446_10152368293917543_3663124465695985367_n.jpg?oh=e1dba066d26a74ac869f8bb460674a83&oe=56338550", "caption": "Sujeito Oculto: pol\u00edtica e meio ambiente - Amaz\u00f4nia", "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/events/297553890428397/", "shares": {"count": 14}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {}, "path": ["events", "297553890428397"], "scheme": "https"}, "url": "https://www.facebook.com/events/297553890428397/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.facebook.com/events/297553890428397/", "surl": null, "key": "21ec658f475361ba59bd277712c87327", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.facebook.com/events/297553890428397/", "key": "21ec658f475361ba59bd277712c87327", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "fluxo.net", "params": "", "query": {}, "path": ["aovivo"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.fluxo.net/aovivo", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.fluxo.net/aovivo", "surl": null, "key": "3bf80357e7be8ba89ef6c8529ad4b84c", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.fluxo.net/aovivo", "key": "3bf80357e7be8ba89ef6c8529ad4b84c", "petition": null}], "created_time": "2014-09-30T11:00:00+0000", "message": "\u00c9 HOJE! Vamos conversar sobre o que os pol\u00edticos tem feito (ou n\u00e3o) pela Amaz\u00f4nia. O nosso convidado especial \u00e9 voc\u00ea. Participe do debate com especialistas enviando suas perguntas. Acesse e saiba mais: >> https://www.facebook.com/events/297553890428397/ <<", "total": {"new": 1.7361111111, "months": {"1": 44, "3": 26, "2": 30, "5": 22, "4": 37, "7": 27, "6": 24, "9": 58, "8": 20}, "reeng": {"10": 262, "1": 5, "3": 4, "2": 1, "5": 3, "4": 4, "7": 3, "6": 1, "9": 3, "8": 2}, "month": 15.2777777778}, "type": "event", "id": "159103797542_10152376887742543", "description": "Maior riqueza do planeta ou fazenda para a China? Diversidade socioambiental ou genoc\u00eddio ind\u00edgena? Direito \u00e0 terra ou grilagem e pistolagem? Ponto de equil\u00edbrio clim\u00e1tico ou epicentro da destrui\u00e7\u00e3o?\n\nA Amaz\u00f4nia \u00e9 o tema do pr\u00f3ximo Sujeito Oculto: pol\u00edtica & meio ambiente, projeto do Greenpeace em parceria com o est\u00fadio Fluxo para furar o coro silencioso da quest\u00e3o ambiental no debate eleitoral.\n\nNa pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira 30 de setembro, \u00e0s 21h30, especialistas de ponta conversam sobre a realidade e os desafios da maior floresta tropical do planeta. Ser\u00e1 o terceito programa da s\u00e9rie, transmitida ao vivo no canal www.fluxo.net/aovivo semanalmente.\n\nEsperamos voc\u00eas para aumentar a press\u00e3o! Acompanhe e contribua com perguntas no twitter com #SujeitoOculto"}