{"likes": {"months": {"11": 95, "10": 110, "12": 376, "1": 176, "3": 233, "2": 273, "5": 271, "4": 297, "7": 160, "6": 213, "9": 122, "8": 128}, "reeng": {"10": 2134, "3": 13, "2": 98, "5": 19, "4": 59, "7": 18, "6": 48, "9": 19, "8": 46}, "month": 7.1719641402, "paging": {"cursors": {"after": "MzkzMzY1NDM3NTM4MDYy", "before": "MzkzMzY1NDM3NTM4MDYy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152601040667543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzkzMzY1NDM3NTM4MDYy"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2488}, "data": [{"id": "393365437538062", "name": "Martha Angela Gaeschlin R\u00eago"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152601040647543", "datetime": [2015, 1, 9, 18], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/1452100_10152601040647543_3038599842922273830_n.jpg?oh=cf124b2e14ebcfb7ce638373f08575a1&oe=55FF5933", "created_time": "2015-01-09T18:04:48+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152601040647543/?type=1", "shares": {"count": 1192}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "aguasp.com.br", "params": "", "query": {}, "path": ["app", "uploads", "2014", "11", "Alianca_pela_Agua_de_Sao_Paulo_5.pdf%20%22"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/14Djm53", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://aguasp.com.br/app/uploads/2014/11/Alianca_pela_Agua_de_Sao_Paulo_5.pdf%20%22", "surl": "14Djm53", "key": "27a08e81bfcce84a98ed36c81c2075bc", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/14Djm53"]}, "landing": "http://aguasp.com.br/app/uploads/2014/11/Alianca_pela_Agua_de_Sao_Paulo_5.pdf%20%22", "key": "27a08e81bfcce84a98ed36c81c2075bc", "petition": null}], "basket": null, "message": "55% das cidades brasileiras devem sofrer com a crise da \u00e1gua este ano, e no Rio de Janeiro a situa\u00e7\u00e3o j\u00e1 \u00e9 a pior em 36 anos! O problema \u00e9 nacional, e medidas de curto, m\u00e9dio e longo prazo devem ser implementadas com urg\u00eancia por todos os n\u00edveis de governo. Em S\u00e3o Paulo, a Alian\u00e7a Pela \u00c1gua j\u00e1 apresentou uma lista de propostas: http://bit.ly/14Djm53", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 95, "10": 113, "12": 379, "1": 186, "3": 240, "2": 282, "5": 274, "4": 302, "7": 164, "6": 213, "9": 125, "8": 129}, "reeng": {"10": 2160, "3": 14, "2": 106, "5": 20, "4": 64, "7": 19, "6": 52, "9": 20, "8": 47}, "month": 7.4340527578}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152601040667543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 1, "10": 4, "12": 8, "1": 15, "3": 8, "2": 12, "5": 5, "4": 8, "7": 8, "6": 5, "9": 3, "8": 2}, "reeng": {"10": 49, "3": 1, "2": 13, "5": 2, "4": 7, "7": 1, "6": 4, "9": 1, "8": 1}, "month": 18.9873417722, "paging": {"cursors": {"after": "Nzg=", "before": "Nzg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152601040667543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Nzg%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 78, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "979153562096928", "name": "Tatiane Costa"}, "like_count": 36, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-09T19:00:30+0000", "message": "E mais uma vez todos pagam pela ignor\u00e2ncia dos outros, desmatamento, desperd\u00edcios, roubo, falta de consci\u00eancia e milhares de outros motivos que nos levam ao fim dos tempos neste mundo!!! :(", "id": "10152601040647543_10152601117852543", "user_likes": false}]}}