{"likes": {"months": {"11": 70, "10": 77, "12": 374, "1": 91, "3": 196, "2": 173, "5": 166, "4": 161, "7": 140, "6": 179, "9": 91, "8": 115}, "reeng": {"10": 1589, "3": 22, "2": 59, "5": 20, "4": 44, "7": 25, "6": 33, "9": 18, "8": 23}, "month": 4.9645390071, "paging": {"cursors": {"after": "ODM0NDE1NDU2NjI3MTMy", "before": "ODM0NDE1NDU2NjI3MTMy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152703461142543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODM0NDE1NDU2NjI3MTMy"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1854}, "data": [{"id": "834415456627132", "name": "Victoria Apostolescu"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152703460962543", "datetime": [2015, 3, 3, 4], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/11012375_10152703460962543_8535304098893836057_n.jpg?oh=f8d791fd8a77f13cbf7626b35706832f&oe=56087EF2", "created_time": "2015-03-03T04:20:19+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152703460962543/?type=1", "shares": {"count": 234}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Arctic", "appeal": "12531", "utm_medium": "post", "utm_source": "facebook", "utm_content": "150303"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1zC5UG2", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12531&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Arctic&utm_content=150303", "surl": "1zC5UG2", "key": "a47ab6d9f62b792bca3cbcf475dd24f4", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1zC5UG2"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12531&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Arctic&utm_content=150303", "key": "a47ab6d9f62b792bca3cbcf475dd24f4", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "polar"}, "message": "Voc\u00ea quer salvar o \u00c1rtico, as baleias e toda a vida que h\u00e1 em nosso planeta? Venha fazer parte do nosso time ent\u00e3o, como um colaborador do Greenpeace: http://bit.ly/1zC5UG2", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 71, "10": 77, "12": 374, "1": 92, "3": 199, "2": 175, "5": 166, "4": 161, "7": 140, "6": 179, "9": 91, "8": 115}, "reeng": {"10": 1591, "3": 22, "2": 60, "5": 21, "4": 46, "7": 25, "6": 33, "9": 18, "8": 24}, "month": 5.0}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152703461142543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 1, "12": 2, "1": 1, "3": 3, "2": 3, "5": 1, "4": 1, "9": 1}, "reeng": {"8": 1, "2": 1, "5": 1, "4": 2, "10": 8}, "month": 7.6923076923, "paging": {"cursors": {"after": "MTM=", "before": "MTM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152703461142543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTM%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 13, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10205861031817864", "name": "Gustavo Henrique"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-03T08:15:04+0000", "message": "Sera que est\u00e3o realmente preocupados em salvar os animais ou est\u00e3o se aproveitando desse status para arrecadar mais dinheiro?! Sempre admirei o greenpeace e seu trabalho, e por isso gostaria de saber se a historia mostrada no programa Whale Wars do Sea Shepard \u00e9 ver\u00eddica!!!!  No episodio os Sea Shepards pedem ajuda via radio para o Grenpeace para capturar um navio baleeiro, o Nishin Maru e sua frota de navios, e devido a uma rincha pessoal com o capit\u00e3o Paul Watson, co fundador do Greenpeace e fundador do Sea Shepard, nada foi feito por voc\u00eas, mesmo sabendo que o que estava em jogo era a vida de varias baleias inocentes, ou seja, o mesmo animal que agora est\u00e3o pedindo dinheiro para \"salvar\"......O episodio mostra o contato entre as duas institui\u00e7\u00f5es via radio e eh simplesmente rid\u00edcula a postura do Greenpeace. Gostaria de saber ate onde essa historia \u00e9 real .....ate l\u00e1 n\u00e3o ver\u00e3o mais nenhum centavo meu. Obrigado!!", "id": "10152703460962543_10152703673032543", "user_likes": false}]}}