{"likes": {"months": {"11": 227, "10": 116, "1": 30, "3": 202, "2": 184, "5": 113, "4": 156, "7": 87, "6": 85, "9": 86, "8": 92}, "reeng": {"10": 1228, "3": 3, "2": 30, "5": 10, "4": 28, "7": 16, "6": 19, "9": 16, "8": 28}, "month": 2.1770682148, "paging": {"cursors": {"after": "NjgwNDI0MzI4NzUzODg0", "before": "NjgwNDI0MzI4NzUzODg0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152445086527543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NjgwNDI0MzI4NzUzODg0"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1401}, "data": [{"id": "680424328753884", "name": "Ronaldo Reis De Oliveira Reis"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152444490077543", "datetime": [2014, 11, 1, 1], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/1511165_10152444490077543_2846540554593495571_n.png?oh=e7b229347ba6a2db981713f6977f6ddf&oe=5601199B", "created_time": "2014-11-01T01:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152444490077543/?type=1", "shares": {"count": 341}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "fatosdoipcc.tumblr.com", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://fatosdoipcc.tumblr.com/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://fatosdoipcc.tumblr.com/", "surl": null, "key": "6c1037da0353e966739e4c25379828d5", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://fatosdoipcc.tumblr.com/", "key": "6c1037da0353e966739e4c25379828d5", "petition": null}], "basket": null, "message": "#FatosDoIPCC 8: N\u00e3o, voc\u00ea n\u00e3o pode encostar nisto!\n\nJ\u00e1 temos muito carv\u00e3o, petr\u00f3leo e g\u00e1s, por\u00e9m ainda existe uma parte que pode ser explorada. Isso \u00e9 muito ruim. Para evitarmos uma cat\u00e1strofe clim\u00e1tica, \u00e9 necess\u00e1rio acabar com explora\u00e7\u00e3o e uso de combust\u00edveis f\u00f3sseis. Se queremos manter o aumento da temperatura global em 1,5oC, o m\u00e1ximo que podemos usar \u00e9 um quinto do que temos nas reservas. Isto apenas refor\u00e7a o fato de que a procura por combust\u00edveis f\u00f3sseis \u00e9 uma vis\u00e3o atrasada. http://fatosdoipcc.tumblr.com/", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 227, "10": 116, "1": 31, "3": 204, "2": 185, "5": 114, "4": 156, "7": 87, "6": 85, "9": 86, "8": 92}, "reeng": {"10": 1232, "3": 3, "2": 31, "5": 10, "4": 28, "7": 16, "6": 19, "9": 16, "8": 28}, "month": 2.2415039769}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152445086527543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1, "3": 5, "2": 2, "5": 2, "4": 4}, "reeng": {"9": 4, "10": 8, "2": 1, "4": 1}, "month": 7.1428571429, "paging": {"cursors": {"after": "MTc=", "before": "MTc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152445086527543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 18, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "866609206752612", "name": "Nana Bono"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-01T03:36:28+0000", "message": "Todas \u00f3timas op\u00e7\u00f5es. Mas a economia de energia \u00e9 necess\u00e1ria!", "id": "10152444490077543_10152445326757543", "user_likes": false}]}}