{"likes": {"months": {"11": 228, "10": 249, "12": 962, "1": 376, "3": 636, "2": 688, "5": 555, "4": 565, "7": 418, "6": 497, "9": 243, "8": 298}, "reeng": {"10": 4735, "3": 54, "2": 257, "5": 62, "4": 206, "7": 68, "6": 149, "9": 55, "8": 129}, "month": 6.5791776028, "paging": {"cursors": {"after": "ODQzNTgzNDAyMzc3Nzgz", "before": "ODQzNTgzNDAyMzc3Nzgz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152661536477543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODQzNTgzNDAyMzc3Nzgz"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 5884}, "data": [{"id": "843583402377783", "name": "Sol Rossi"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152661536452543", "datetime": [2015, 2, 11, 3], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/q87/p180x540/10991534_10152661536452543_2014824809443403412_o.jpg", "created_time": "2015-02-11T03:45:22+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152661536452543/?type=1", "shares": {"count": 1796}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Climate_Change", "appeal": "12533", "utm_medium": "post", "utm_source": "facebook", "utm_content": "150211"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1zTGnuZ", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12533&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Climate_Change&utm_content=150211", "surl": "1zTGnuZ", "key": "defa9ed247cf8b0f84f466a15e21f818", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1zTGnuZ"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12533&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Climate_Change&utm_content=150211", "key": "defa9ed247cf8b0f84f466a15e21f818", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "climate"}, "message": "Juntos podemos mostrar que n\u00e3o precisamos destruir as florestas, nosso maior e mais rico patrim\u00f4nio, e que isso n\u00e3o nos trar\u00e1 benef\u00edcio algum, apenas tornar\u00e1 nossa vida mais dif\u00edcil. Fa\u00e7a parte: http://bit.ly/1zTGnuZ A prologada escassez que estamos enfrentando no estado de S\u00e3o Paulo e em todo Sudeste \u00e9 prova disso.", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 229, "10": 251, "12": 965, "1": 386, "3": 642, "2": 691, "5": 557, "4": 568, "7": 419, "6": 499, "9": 243, "8": 299}, "reeng": {"10": 4752, "3": 54, "2": 265, "5": 63, "4": 209, "7": 68, "6": 152, "9": 55, "8": 131}, "month": 6.7142111672}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152661536477543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 1, "10": 3, "12": 8, "1": 13, "3": 16, "2": 7, "5": 4, "4": 8, "7": 4, "6": 4, "9": 1, "8": 3}, "reeng": {"10": 45, "3": 1, "2": 11, "5": 1, "4": 5, "7": 3, "6": 4, "8": 2}, "month": 18.0555555556, "paging": {"cursors": {"after": "Nzg=", "before": "Nzg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152661536477543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Nzg%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 78, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "683145448497960", "name": "Nathan Ribeiro CR"}, "like_count": 40, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-11T11:33:58+0000", "message": "e uma pena mesmo a falta de agua em S\u00e3o Paulo. Mais por que so e crise quando a falta de agua e na regi\u00e3o sudeste ? Porque quando e na regi\u00e3o nordeste n\u00e3o e crise e ninguem tava fazendo escandalo ? So e crise quando doi na gente.", "id": "10152661536452543_10152661924697543", "user_likes": false}]}}