{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "likes": {"months": {"1": 38, "3": 47, "2": 57, "5": 39, "4": 43, "7": 40, "6": 31, "9": 126, "8": 52}, "reeng": {"10": 413, "1": 9, "3": 12, "2": 4, "5": 5, "4": 9, "7": 5, "6": 4, "9": 5, "8": 7}, "month": 8.0338266385, "paging": {"cursors": {"after": "NDYzMjY5MTgwNTAyODgw", "before": "NDYzMjY5MTgwNTAyODgw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152356157977543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDYzMjY5MTgwNTAyODgw"}, "new": 1.9027484144, "summary": {"total_count": 481}, "data": [{"id": "463269180502880", "name": "Lidia Gurgel"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "name": "A crise da \u00e1gua tem solu\u00e7\u00e3o @geraldoalckmin_ adote medidas sustent\u00e1veis #SPpedeagua", "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 3, "2": 2, "4": 1, "7": 1, "6": 2, "9": 5, "8": 3}, "reeng": {"1": 2, "10": 12, "3": 2, "2": 1}, "month": 17.6470588235, "paging": {"cursors": {"after": "MTk=", "before": "MTk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152356157977543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTk%3D"}, "new": 11.7647058824, "summary": {"total_count": 19, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "877679002305160", "name": "Debora Ferreira"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-17T15:46:23+0000", "message": "Continuam desmatando a Amaz\u00f4nia fontes de \u00e1guas e nada fazem ??? Porque todo mundo aceita e nada acontece ?? Nos sim nos calamos e so vai piorando", "id": "10152356157977543_10152356169422543", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 9, 17, 15], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCmFp32EmiHn9D2&url=http%3A%2F%2Fd22r54gnmuhwmk.cloudfront.net%2Fphotos%2F4%2Fli%2Fmf%2FlBLIMFagweLpXIt-200x200-cropped.jpg", "caption": "change.org", "edge": "posts", "link": "http://chn.ge/1metNDh", "shares": {"count": 165}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "change.org", "params": "", "query": {}, "path": ["p", "a-crise-da-%C3%A1gua-tem-solu%C3%A7%C3%A3o-geraldoalckmin-adote-medidas-sustent%C3%A1veis-sppedeagua"], "scheme": "https"}, "url": "http://chn.ge/1metNDh", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "chn.ge", "url": "https://www.change.org/p/a-crise-da-%C3%A1gua-tem-solu%C3%A7%C3%A3o-geraldoalckmin-adote-medidas-sustent%C3%A1veis-sppedeagua", "surl": "1metNDh", "key": "65eeaca33855fe3431f8eed821dd82ab", "aurora": false, "history": ["http://chn.ge/1metNDh", "http://www.change.org/p/a-crise-da-%C3%A1gua-tem-solu%C3%A7%C3%A3o-geraldoalckmin-adote-medidas-sustent%C3%A1veis-sppedeagua"]}, "landing": "https://www.change.org/p/a-crise-da-%C3%A1gua-tem-solu%C3%A7%C3%A3o-geraldoalckmin-adote-medidas-sustent%C3%A1veis-sppedeagua", "key": "65eeaca33855fe3431f8eed821dd82ab", "petition": null}], "created_time": "2014-09-17T15:37:28+0000", "message": "A crise da \u00e1gua em S\u00e3o Paulo continua se agravando: medi\u00e7\u00f5es recentes do Sistema Cantareira indicam que seu n\u00edvel j\u00e1 est\u00e1 abaixo dos 10%, incluindo o chamado \"volume morto\". Confira: http://chn.ge/1metNDh\n\nCom o objetivo de pressionar o governo a agir e simultaneamente coletar propostas sustent\u00e1veis de manejo da \u00e1gua com o apoio da popula\u00e7\u00e3o, um grupo cidad\u00e3os paulistanos criou a peti\u00e7\u00e3o abaixo conectada a uma plataforma virtual colaborativa - o Greenpeace apoia a iniciativa!\n", "total": {"new": 2.2727272727, "months": {"1": 40, "3": 47, "2": 59, "5": 39, "4": 44, "7": 41, "6": 32, "9": 129, "8": 53}, "reeng": {"10": 420, "1": 11, "3": 14, "2": 4, "5": 5, "4": 9, "7": 5, "6": 4, "9": 5, "8": 7}, "month": 8.2644628099}, "type": "link", "id": "159103797542_10152356157977543", "description": "A cidade de S\u00e3o Paulo e dezenas de outros munic\u00edpios paulistas vivem uma crise h\u00eddrica sem precedentes, que amea\u00e7a o abastecimento de \u00e1gua e pode..."}