{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "likes": {"months": {"1": 1033, "3": 612, "2": 428}, "reeng": {"10": 705, "1": 832, "3": 210, "2": 82, "5": 75, "4": 36, "7": 50, "6": 30, "9": 34, "8": 19}, "month": 49.8311625663, "paging": {"cursors": {"after": "OTcwNjg1MzM2MjgzNjU4", "before": "OTcwNjg1MzM2MjgzNjU4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10202653490392053/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTcwNjg1MzM2MjgzNjU4"}, "new": 40.1350699469, "summary": {"total_count": 2130}, "data": [{"id": "970685336283658", "name": "Agenor Filho"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "name": "Exxon Valdez: 25 anos do desastre", "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 24, "3": 2, "2": 6}, "reeng": {"10": 3, "1": 17, "3": 4, "2": 5, "5": 1, "4": 1, "7": 1}, "month": 75.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mzc=", "before": "Mzc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10202653490392053/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mzc%3D"}, "new": 53.125, "summary": {"total_count": 37, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1655209994698684", "name": "Carlos Serra"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-25T12:47:22+0000", "message": "Estamos juntos nesta luta. Abraco de Mocambique!", "id": "10202653490392053_6963656", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 3, 25, 2], "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAPBBrwxRw-ux5I&url=http%3A%2F%2Fwww.greenpeace.org%2Fbrasil%2FReSizes%2FLarge%2FGlobal%2Fbrasil%2Fimage%2F2014%2FMar%25C3%25A7o%2FGP0STOA9Q.jpg&l", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://bit.ly/1lhigRT", "shares": {"count": 325}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Blog", "exxon-valdez-25-anos-do-desastre", "blog", "48643"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1lhigRT", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/exxon-valdez-25-anos-do-desastre/blog/48643/", "surl": "1lhigRT", "key": "62c7c5a146129af70372a4ad3744dc2b", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1lhigRT"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/exxon-valdez-25-anos-do-desastre/blog/48643/", "key": "62c7c5a146129af70372a4ad3744dc2b", "petition": null}], "created_time": "2014-03-25T02:25:00+0000", "message": "Para relembrar o anivers\u00e1rio de 25 anos do vazamento do petroleiro Exxon Valdez no Alasca, ativistas do Greenpeace de sete pa\u00edses diferentes se reuniram na Noruega para protestar contra a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no \u00c1rtico. O acidente foi um dos maiores j\u00e1 registrados na regi\u00e3o. Cinco dos ativistas escalaram uma plataforma da ExxonMobil  e estenderam uma faixa com a seguinte mensagem: \u201cExxonMobil, Fora do \u00c1rtico Russo\u201d. A empresa \u00e9 uma das mais interessadas em explorar o petr\u00f3leo na \u00e1rea. Saiba mais: http://bit.ly/1lhigRT", "total": {"new": 40.3349282297, "months": {"1": 1048, "3": 613, "2": 429}, "reeng": {"10": 706, "1": 843, "3": 211, "2": 85, "5": 75, "4": 37, "7": 50, "6": 30, "9": 34, "8": 19}, "month": 50.1435406699}, "type": "link", "id": "159103797542_10202653490392053", "description": "Para relembrar o anivers\u00e1rio de 25 anos do vazamento do petroleiro Exxon Valdez no Alasca, ativistas do Greenpeace de sete pa\u00edses diferentes se reuniram na Noruega para protestar contra a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no \u00c1rtico. O acidente foi um dos maiores j\u00e1 registrados na regi\u00e3o. Cinco dos ativistas es..."}