{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "likes": {"months": {"11": 155, "10": 207, "12": 872, "1": 182, "3": 278, "2": 464, "5": 275, "4": 287, "7": 251, "6": 270, "9": 219, "8": 263}, "reeng": {"10": 3133, "1": 127, "3": 105, "2": 16, "5": 97, "4": 36, "7": 64, "6": 39, "9": 65, "8": 41}, "month": 4.8885307548, "paging": {"cursors": {"after": "MTQ0ODA1OTA5MjE1ODAwNA==", "before": "MTQ0ODA1OTA5MjE1ODAwNA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152835030547543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTQ0ODA1OTA5MjE1ODAwNA%3D%3D"}, "new": 3.4112275047, "summary": {"total_count": 3740}, "data": [{"id": "1448059092158004", "name": "Simaria Silva"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "name": "Em 2014, Sabesp vendeu \u00e1gua do Cantareira com desconto", "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 5, "12": 11, "1": 4, "3": 9, "2": 6, "5": 8, "4": 6, "7": 6, "6": 3, "9": 4, "8": 6}, "reeng": {"10": 57, "1": 2, "5": 4, "7": 2, "6": 1, "9": 1, "8": 1}, "month": 5.8823529412, "paging": {"cursors": {"after": "NzA=", "before": "NzA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152835030547543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzA%3D"}, "new": 2.9411764706, "summary": {"total_count": 70, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10152881836468310", "name": "Gabriel RB"}, "like_count": 37, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-04T01:07:58+0000", "message": "hora da popula\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo se unir e ir atr\u00e1s dos respons\u00e1veis.", "id": "10152835030547543_10152835033787543", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 5, 4, 1], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQALGmrCgK6F6gXS&url=http%3A%2F%2Fep00.epimg.net%2Fbrasil%2Fimagenes%2F2015%2F04%2F29%2Fpolitica%2F1430334294_071351_1430335508_noticia_normal.jpg", "caption": "brasil.elpais.com", "edge": "posts", "link": "http://brasil.elpais.com/brasil/2015/04/29/politica/1430334294_071351.html", "shares": {"count": 1240}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "aguaparaquem.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.aguaparaquem.org.br", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.aguaparaquem.org.br", "surl": null, "key": "01215f18a718fe1e567902a778954d4e", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.aguaparaquem.org.br", "key": "01215f18a718fe1e567902a778954d4e", "petition": null}], "created_time": "2015-05-04T01:03:50+0000", "message": "Absurdo! Reportagem da Ag\u00eancia P\u00fablica revela que contratos com desconto de \u00e1gua foram assinados j\u00e1 com a crise h\u00eddrica deflagrada, e sobrecarregando principalmente o Cantareira, o manancial mais seco de SP! Assine pelo fim dos descontos em www.aguaparaquem.org.br", "total": {"new": 3.4124233538, "months": {"11": 157, "10": 207, "12": 874, "1": 184, "3": 283, "2": 466, "5": 279, "4": 291, "7": 254, "6": 270, "9": 220, "8": 266}, "reeng": {"10": 3155, "1": 128, "3": 105, "2": 16, "5": 100, "4": 36, "7": 65, "6": 39, "9": 65, "8": 42}, "month": 4.905358571}, "type": "link", "id": "159103797542_10152835030547543", "description": "Empresa assinou 16 contratos premium , adicionando demanda de 120 milh\u00f5es de litros mensais a um sistema j\u00e1 em colapso"}