{"likes": {"months": {"1": 640, "3": 422, "2": 527, "5": 267, "4": 332, "7": 233, "6": 230, "9": 507, "8": 279}, "reeng": {"10": 2249, "1": 394, "3": 214, "2": 87, "5": 132, "4": 78, "7": 95, "6": 57, "9": 76, "8": 55}, "month": 18.6208903113, "paging": {"cursors": {"after": "ODE0NjU1NTQxOTM3MzQw", "before": "ODE0NjU1NTQxOTM3MzQw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152347356192543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODE0NjU1NTQxOTM3MzQw"}, "new": 11.4634855979, "summary": {"total_count": 3525}, "data": [{"id": "814655541937340", "name": "\u8a31\u7af9\u57ce"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152347353152543", "datetime": [2014, 9, 14, 11], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p180x540/10532928_10152347353152543_1468282860711858505_n.jpg?oh=7e2bd1e6822983df162cfd61764f7e7a&oe=5601F769", "created_time": "2014-09-14T11:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152347353152543/?type=1", "shares": {"count": 1852}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "pesquisa.in.gov.br", "params": "", "query": {"jornal": "1", "data": "12/09/2014", "pagina": "86"}, "path": ["imprensa", "jsp", "visualiza", "index.jsp"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1uzubN2", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?jornal=1&pagina=86&data=12/09/2014", "surl": "1uzubN2", "key": "c846c36890d9b24aa1eb82b764e78142", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1uzubN2"]}, "landing": "http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?jornal=1&pagina=86&data=12/09/2014", "key": "c846c36890d9b24aa1eb82b764e78142", "petition": null}], "basket": null, "message": "Ao marcar data do Leil\u00e3o da primeira usina hidrel\u00e9trica do Complexo Tapaj\u00f3s antes mesmo de realizar a consulta pr\u00e9via com os povos afetados, o Governo Federal demonstra que pouco importa a opini\u00e3o dos 12 mil \u00edndios Munduruku que vivem no rio Tapaj\u00f3s. Para piorar, est\u00e3o impondo que as audi\u00eancias p\u00fablicas sobre o duvidoso Estudo de Impacto Ambiental sejam realizadas em meio a uma campanha eleitoral, prestando um desservi\u00e7o a prote\u00e7\u00e3o e ao desenvolvimento da Amaz\u00f4nia http://bit.ly/1uzubN2", "total": {"new": 11.8239355581, "months": {"1": 658, "3": 426, "2": 531, "5": 270, "4": 335, "7": 235, "6": 231, "9": 509, "8": 281}, "reeng": {"10": 2267, "1": 411, "3": 215, "2": 87, "5": 132, "4": 78, "7": 96, "6": 58, "9": 77, "8": 55}, "month": 18.9298043728}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152347356192543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 33, "3": 14, "2": 13, "5": 10, "4": 21, "7": 3, "6": 3, "9": 11, "8": 6}, "reeng": {"10": 64, "1": 28, "3": 4, "2": 2, "7": 5, "6": 3, "9": 5, "8": 3}, "month": 28.9473684211, "paging": {"cursors": {"after": "MTE4", "before": "MTE4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152347356192543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTE4"}, "new": 24.5614035088, "summary": {"total_count": 118, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10200635017354968", "name": "Farias Morais"}, "like_count": 87, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-14T11:24:40+0000", "message": "Abomin\u00e1vel a falta de respeito aos \u00edndios...e depois pregam sobre racismo, pura hipocrisia.", "id": "10152347356192543_10152350247187543", "user_likes": false}]}}