{"likes": {"months": {"1": 325, "3": 249, "2": 291, "5": 188, "4": 212, "7": 229, "6": 188, "8": 440}, "reeng": {"10": 1684, "3": 15, "2": 155, "5": 22, "4": 90, "7": 23, "6": 60, "9": 16, "8": 57}, "month": 15.315739868, "paging": {"cursors": {"after": "NzUyNjA0NDc4MTk0MTQ4", "before": "NzUyNjA0NDc4MTk0MTQ4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152295066087543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzUyNjA0NDc4MTk0MTQ4"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2177}, "data": [{"id": "752604478194148", "name": "Petronio Gomes Oliveira"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152294702612543", "datetime": [2014, 8, 18, 23], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/10559679_10152294702612543_7659603115242173611_n.jpg?oh=92961334fc025ee13175c27e7d9bc936&oe=5609F3F5", "created_time": "2014-08-18T23:55:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152294702612543/?type=1", "shares": {"count": 766}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Um-raio-de-Sol-no-fim-do-tunel"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/l4lyE", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Um-raio-de-Sol-no-fim-do-tunel/", "surl": "l4lyE", "key": "3507b3d346c81c97d759058dd54facd6", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/l4lyE"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Um-raio-de-Sol-no-fim-do-tunel/", "key": "3507b3d346c81c97d759058dd54facd6", "petition": null}], "basket": {"capture": "message", "name": "climate"}, "message": "Foi dado o primeiro passo para incentivar a gera\u00e7\u00e3o de energia solar no Brasil. Foram publicadas as regras de financiamento para projetos de sistemas fotovoltaicos que participar\u00e3o do leil\u00e3o exclusivo para energia solar em 31 de outubro. Quer saber a boa not\u00edcia? Acesse: http://migre.me/l4lyE", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 334, "3": 253, "2": 291, "5": 189, "4": 213, "7": 229, "6": 190, "8": 440}, "reeng": {"10": 1690, "3": 16, "2": 160, "5": 22, "4": 92, "7": 23, "6": 61, "9": 17, "8": 58}, "month": 15.6147732585}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152295066087543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 12, "3": 5, "2": 1, "5": 2, "4": 4, "7": 1, "6": 4, "8": 5}, "reeng": {"10": 21, "3": 2, "2": 5, "4": 2, "6": 2, "9": 1, "8": 1}, "month": 35.2941176471, "paging": {"cursors": {"after": "MzY=", "before": "MzY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152295066087543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzY%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 36, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1608141396100463", "name": "Kirmair Silva"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-19T14:49:26+0000", "message": "ainda defendo a produ\u00e7\u00e3o individual, essas empresas v\u00e3o proibir vc de instalar paineis na sua casa, prestem aten\u00e7\u00e3o", "id": "10152294702612543_10152296134247543", "user_likes": false}]}}