{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "likes": {"months": {"11": 185, "10": 139, "12": 335, "1": 99, "3": 316, "2": 250, "5": 249, "4": 349, "7": 166, "6": 228, "9": 136, "8": 161}, "reeng": {"10": 2141, "1": 97, "3": 73, "2": 29, "5": 55, "4": 40, "7": 45, "6": 33, "9": 62, "8": 38}, "month": 3.7887485649, "paging": {"cursors": {"after": "MTA0NjcyNTI2ODY4ODcxOA==", "before": "MTA0NjcyNTI2ODY4ODcxOA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152498150437543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTA0NjcyNTI2ODY4ODcxOA%3D%3D"}, "new": 3.7122081898, "summary": {"total_count": 2667}, "data": [{"id": "1046725268688718", "name": "Jos\u00e9 Vasconcelos"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "description": "Ativistas do Greenpeace protestam no Machu Picchu para pedir mais investimento em energia solar. Enquanto todos se preparam para o in\u00edcio da COP20 \u2013 a 20a Confer\u00eancia das Na\u00e7\u00f5es Unidas sobre Mudan\u00e7a do Clima, em Lima, no Peru, o Greenpeace pede o fim do uso de combust\u00edveis f\u00f3sseis. Confira: http://bit.ly/15LXG79", "pid": 159103797542, "object_id": "10152498149572543", "datetime": [2014, 12, 1, 0], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/t31.0-8/q83/p180x540/10733797_10152498149572543_218870939509574083_o.jpg", "created_time": "2014-12-01T00:17:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152498149572543/?type=1", "shares": {"count": 445}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Hora-de-agir-pelo-clima"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/15LXG79", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Hora-de-agir-pelo-clima/", "surl": "15LXG79", "key": "e6c4b00734446ae50acb45b14fb0c5f9", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/15LXG79"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Hora-de-agir-pelo-clima/", "key": "e6c4b00734446ae50acb45b14fb0c5f9", "petition": null}], "basket": {"capture": "message", "name": "climate"}, "message": "Voc\u00ea viu? Ativistas do Greenpeace protestam em Machu Picchu para pedir mais investimento em energia solar. Enquanto todos se preparam para o in\u00edcio da COP20 \u2013 a 20a Confer\u00eancia das Na\u00e7\u00f5es Unidas sobre Mudan\u00e7a do Clima, em Lima, no Peru, o Greenpeace pede o fim do uso de combust\u00edveis f\u00f3sseis. Confira: http://bit.ly/15LXG79", "total": {"new": 3.8138825324, "months": {"11": 185, "10": 139, "12": 336, "1": 102, "3": 317, "2": 250, "5": 250, "4": 350, "7": 167, "6": 229, "9": 136, "8": 161}, "reeng": {"10": 2145, "1": 100, "3": 73, "2": 29, "5": 55, "4": 40, "7": 47, "6": 33, "9": 62, "8": 38}, "month": 3.8901601831}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152498150437543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 2, "10": 1, "12": 3, "1": 3, "3": 3, "2": 2, "5": 1, "4": 3, "7": 1, "6": 3}, "reeng": {"1": 3, "10": 15, "2": 1, "4": 1, "7": 2}, "month": 13.6363636364, "paging": {"cursors": {"after": "MjM=", "before": "MjM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152498150437543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjM%3D"}, "new": 13.6363636364, "summary": {"total_count": 23, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1058867097461878", "name": "Rubens Marzullo"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2014-12-01T00:59:43+0000", "message": "#desmatamentozero\n#\u00e9pouco\n#reflorestamentoj\u00e1\n#reforestnow", "id": "10152498150437543_10152498469722543", "user_likes": false}]}}