{"likes": {"months": {"11": 71, "10": 89, "12": 318, "1": 330, "3": 252, "2": 316, "5": 191, "4": 218, "7": 151, "6": 144, "9": 113, "8": 115}, "reeng": {"10": 1891, "3": 52, "2": 77, "5": 50, "4": 71, "7": 32, "6": 56, "9": 41, "8": 38}, "month": 14.2980935875, "paging": {"cursors": {"after": "NzY5ODA1NTE5ODA1NjQw", "before": "NzY5ODA1NTE5ODA1NjQw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152697455492543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzY5ODA1NTE5ODA1NjQw"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2342}, "data": [{"id": "769805519805640", "name": "Jo\u00e3o Paulo"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152697455432543", "datetime": [2015, 2, 28, 4], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p480x480/10993100_10152697455432543_1456998622760286054_o.jpg", "created_time": "2015-02-28T04:30:43+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152697455432543/?type=1", "shares": {"count": 711}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Forest", "appeal": "12530", "utm_medium": "post", "utm_source": "facebook", "utm_content": "150228"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1MZJngr", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12530&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Forest&utm_content=150228", "surl": "1MZJngr", "key": "653baae20f56fa407f4548be225398f3", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1MZJngr"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12530&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Forest&utm_content=150228", "key": "653baae20f56fa407f4548be225398f3", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "forests"}, "message": "Nossa floresta pede ajuda! Existem 397 esp\u00e9cies de mam\u00edferos amaz\u00f4nicos que est\u00e3o sofrendo com o desmatamento da floresta, e 58% deles n\u00e3o existem em outro lugar do planeta. \u00c9 nosso dever proteg\u00ea-los, venha e nos ajude: http://bit.ly/1MZJngr O homem tem destru\u00eddo a cada dia mais nossa floresta, principalmente com a extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira. #JunteSe e fa\u00e7a parte do nosso time como colaborador.", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 71, "10": 89, "12": 318, "1": 331, "3": 252, "2": 316, "5": 191, "4": 218, "7": 152, "6": 144, "9": 113, "8": 115}, "reeng": {"10": 1892, "3": 52, "2": 78, "5": 50, "4": 71, "7": 32, "6": 56, "9": 41, "8": 38}, "month": 14.329004329}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152697455492543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 6, "8": 1, "3": 2, "2": 5, "7": 2}, "reeng": {"10": 8, "3": 1, "2": 4, "4": 1, "6": 1, "8": 1}, "month": 37.5, "paging": {"cursors": {"after": "MTY=", "before": "MTY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152697455492543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTY%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 16, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "833053700117443", "name": "Jo\u00e3o Ferreira Dos Anjos"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-28T16:54:03+0000", "message": "SOS ONU", "id": "10152697455432543_10152698315307543", "user_likes": false}]}}