{"likes": {"months": {"11": 75, "10": 92, "12": 503, "1": 258, "3": 208, "2": 189, "5": 116, "4": 127, "7": 104, "6": 113, "9": 107, "8": 102}, "reeng": {"10": 1695, "1": 58, "3": 36, "2": 37, "5": 34, "4": 36, "7": 37, "6": 21, "9": 19, "8": 21}, "month": 12.9388164493, "paging": {"cursors": {"after": "MTI1MDg1MjEzODI2MTg0MQ==", "before": "MTI1MDg1MjEzODI2MTg0MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152939666052543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTI1MDg1MjEzODI2MTg0MQ%3D%3D"}, "new": 2.9087261785, "summary": {"total_count": 1998}, "data": [{"id": "1250852138261841", "name": "Camila Cristina de Freitas"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152939666052543", "datetime": [2015, 6, 21, 14], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/10155553_10152939666052543_4103150916482373365_n.jpg?oh=c68f3b99b548023b5d2389d4d8a69135&oe=561F9635", "created_time": "2015-06-21T14:02:59+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152939666052543/?type=1", "shares": {"count": 514}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Institucional", "appeal": "12532", "utm_medium": "post", "utm_source": "facebook", "utm_content": "online_fb_2015"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1Ssradh", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12532&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Institucional&utm_content=online_fb_2015", "surl": "1Ssradh", "key": "5338c1e5369bf2ac7d1ca781217e3927", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1Ssradh"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12532&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Institucional&utm_content=online_fb_2015", "key": "5338c1e5369bf2ac7d1ca781217e3927", "petition": null}], "basket": null, "message": "Quando voc\u00ea luta pela defesa do meio ambiente, s\u00f3 tem a ganhar. Um futuro verde, cheio de recursos para continuarmos a ter vida na terra, e com muito mais qualidade. Tem \u00e1gua em abund\u00e2ncia, comida e ar fresco. Se \u00e9 isso que voc\u00ea quer para o futuro, para deixar para as pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es, venha e junte-se ao nosso time: http://bit.ly/1Ssradh Precisamos de voc\u00ea ao nosso lado para alcan\u00e7ar esse objetivo!", "total": {"new": 2.8985507246, "months": {"11": 75, "10": 93, "12": 504, "1": 259, "3": 209, "2": 191, "5": 116, "4": 128, "7": 104, "6": 113, "9": 107, "8": 102}, "reeng": {"10": 1698, "1": 58, "3": 38, "2": 38, "5": 34, "4": 36, "7": 37, "6": 22, "9": 19, "8": 21}, "month": 12.9435282359}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152939666052543", "petition": null, "comments": {"months": {"10": 1, "12": 2, "1": 5, "3": 2, "2": 3, "4": 1}, "reeng": {"10": 6, "3": 2, "2": 1, "5": 2, "4": 1, "7": 1, "6": 1}, "month": 35.7142857143, "paging": {"cursors": {"after": "MTU=", "before": "MTU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152939666052543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 15, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "962234293808646", "name": "Roseli Martins"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-21T16:58:27+0000", "message": "Eu n\u00e3o entendo ,como ainda tem gente que n\u00e3o se preocupa ???", "id": "10152939666052543_10152940006842543", "user_likes": false}]}}