{"context": {"cc": "CO", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "likes": {"months": {"11": 103, "10": 88, "12": 738, "1": 287, "3": 218, "2": 215, "5": 156, "4": 133, "7": 129, "6": 134, "9": 117, "8": 133}, "reeng": {"10": 1804, "1": 171, "3": 67, "2": 75, "5": 69, "4": 62, "7": 60, "6": 53, "9": 36, "8": 54}, "month": 11.7095063239, "paging": {"cursors": {"after": "MTU1NTUwODkwODA1ODY0MA==", "before": "MTU1NTUwODkwODA1ODY0MA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/168743617253_10153298821072254/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU1NTUwODkwODA1ODY0MA%3D%3D"}, "new": 6.976744186, "summary": {"total_count": 2488}, "data": [{"id": "1555508908058640", "name": "Lucesita Riggleman"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Colombia", "id": "168743617253"}, "name": "NO a la miner\u00eda en El Carmen de Viboral", "pid": 168743617253, "comments": {"months": {"11": 3, "10": 2, "12": 9, "1": 8, "3": 4, "2": 3, "5": 3, "4": 1, "6": 3, "8": 3}, "reeng": {"10": 28, "1": 6, "3": 1, "2": 1, "4": 2, "6": 1}, "month": 20.5128205128, "paging": {"cursors": {"after": "NDE=", "before": "NDE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/168743617253_10153298821072254/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDE%3D"}, "new": 15.3846153846, "summary": {"total_count": 41, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "461488960678212", "name": "Emilio Paredes Mendoza"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-11T03:26:47+0000", "message": "Quienes se benefician con la NO explotaci\u00f3n minera? A quienes les estamos haciendo el trabajo?", "id": "10153298821072254_10153304674207254", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 6, 11, 0], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAa7xkBSh7e_gws&url=https%3A%2F%2Fd8s293fyljwh4.cloudfront.net%2Fpetitions%2Fimages%2F107164%2Flarge%2Fsumatee.jpg%3F1432854270", "caption": "hagamoseco.org", "edge": "posts", "link": "http://www.hagamoseco.org/petitions/no-a-la-mineria-en-el-carmen-de-viboral?source=email_viboral", "shares": {"count": 1031}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "hagamoseco.org", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.hagamoseco.org", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.hagamoseco.org", "surl": null, "key": "1caa855a86e7d8c661a653b228e3ed07", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.hagamoseco.org", "key": "1caa855a86e7d8c661a653b228e3ed07", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "hagamoseco.org", "params": "", "query": {"source": "email_viboral"}, "path": ["petitions", "no-a-la-mineria-en-el-carmen-de-viboral"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1B1mypO", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.hagamoseco.org/petitions/no-a-la-mineria-en-el-carmen-de-viboral?source=email_viboral", "surl": "1B1mypO", "key": "a27d6027a6043bdbd052e1ca2d421b39", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1B1mypO"]}, "landing": "http://www.hagamoseco.org/petitions/no-a-la-mineria-en-el-carmen-de-viboral?source=email_viboral", "key": "a27d6027a6043bdbd052e1ca2d421b39", "petition": null}], "created_time": "2015-06-11T00:00:01+0000", "message": "\u00a1El agua es m\u00e1s importante que el oro!\n\nEste es el mensaje de una de las campa\u00f1as de Hagamos Eco.\nUno de los habitantes del Carmen de Viboral cre\u00f3 una petici\u00f3n para juntar firmas a favor de una consulta popular que decida si permiten o no el avance de la miner\u00eda en la regi\u00f3n.\n\u00bfT\u00fa tambi\u00e9n le dices NO a la miner\u00eda?\nSuma tu firma y apoya: http://bit.ly/1B1mypO\n\nRecuerda que ademas puedes crear tu propia campa\u00f1a ambiental en www.hagamoseco.org", "total": {"new": 7.0531009323, "months": {"11": 103, "10": 89, "12": 739, "1": 290, "3": 220, "2": 218, "5": 158, "4": 134, "7": 129, "6": 137, "9": 117, "8": 133}, "reeng": {"10": 1814, "1": 174, "3": 67, "2": 76, "5": 69, "4": 64, "7": 60, "6": 53, "9": 36, "8": 54}, "month": 11.7551682205}, "type": "link", "id": "168743617253_10153298821072254", "description": "Teniendo en cuenta que El Carmen de Viboral es uno de los municipios m\u00e1s ricos en agua y en flora del Oriente Antioque\u00f1o. Es un municipio diverso y con gran potencial de ecoturismo, debemos proteger y defender el territorio, el recurso h\u00eddrico, luchar por la conservaci\u00f3n de la naturaleza y la divers\u2026"}