{"likes": {"months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMxNTM4MjAzODMyMjk=", "before": "MTAxNTMxNTM4MjAzODMyMjk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/168743617253_10153323850317254/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAxNTMxNTM4MjAzODMyMjk%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 5593}, "data": [{"id": "10153153820383229", "name": "Ana Beatriz Rivera"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Colombia", "id": "168743617253"}, "context": {"cc": "CO", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "pid": 168743617253, "object_id": "10153323850317254", "datetime": [2015, 6, 18, 19], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/10354224_10153323850317254_1128861800019432870_n.png?oh=6cd655a98b3c63273b7b09c5d000f0cb&oe=55F10AB3", "created_time": "2015-06-18T19:10:29+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeaceencolombia/photos/a.201076772253.172720.168743617253/10153323850317254/?type=1", "shares": {"count": 3583}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["colombia", "es", "Noticias", "Greenpeace-celebra-la-publicacion-de-la-enciclica-del-Papa-Francisco-sobre-medio-ambiente"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1LlA9sx", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/colombia/es/Noticias/Greenpeace-celebra-la-publicacion-de-la-enciclica-del-Papa-Francisco-sobre-medio-ambiente/", "surl": "1LlA9sx", "key": "957cf8ba11251770879e79d33d73bcf3", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1LlA9sx"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/colombia/es/Noticias/Greenpeace-celebra-la-publicacion-de-la-enciclica-del-Papa-Francisco-sobre-medio-ambiente/", "key": "957cf8ba11251770879e79d33d73bcf3", "petition": null}], "basket": null, "message": "HIST\u00d3RICO: \u00a1EL PAPA por el MEDIO AMBIENTE!\n\nHoy el Papa Francisco divulg\u00f3 la primera #ENC\u00cdCLICA de la historia sobre medio ambiente. El Pont\u00edfice pide el abandono progresivo y urgente de los combustibles f\u00f3siles, se refiere a los efectos de la deforestaci\u00f3n y el derretimiento de los hielos polares para el futuro del planeta. Tambi\u00e9n, reclama que el poder econ\u00f3mico y pol\u00edtico no oculten los problemas y s\u00edntomas del #CambioClim\u00e1tico.\nSu llamado es para creyentes y no creyentes: \"Un crimen contra la naturaleza es un crimen contra nosotros mismos\" (Patriarca Bartolom\u00e9)\nAQU\u00cd puedes leer todo lo que dijo: http://bit.ly/1LlA9sx #LaudatoSi", "total": {"new": 30.5084745763, "months": {"11": 2, "10": 3, "12": 21, "1": 41, "3": 11, "2": 12, "5": 7, "4": 6, "7": 3, "6": 8, "9": 2, "8": 2}, "reeng": {"10": 59, "1": 36, "3": 7, "2": 2, "5": 3, "4": 4, "7": 4, "9": 2, "8": 1}, "month": 34.7457627119}, "type": "photo", "id": "168743617253_10153323850317254", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 2, "10": 3, "12": 21, "1": 45, "3": 12, "2": 13, "5": 7, "4": 7, "7": 3, "6": 8, "9": 2, "8": 2}, "reeng": {"10": 60, "1": 37, "3": 8, "2": 2, "5": 3, "4": 6, "7": 6, "9": 2, "8": 1}, "month": 36.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTQy", "before": "MTQy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/168743617253_10153323850317254/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTQy"}, "new": 29.6, "summary": {"total_count": 142, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10152893678191342", "name": "Oscar Gio Pachon"}, "like_count": 48, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-18T19:33:11+0000", "message": "El Papa da ejemplo de humildad al vaticano y al mundo, no vive como sus antecesores en medio de lujos y ha sido autocr\u00edtico con la iglesia.", "id": "10153323850317254_10153323942522254", "user_likes": false}]}}