{"context": {"cc": "CO", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "likes": {"months": {"1": 64, "3": 48, "2": 63, "5": 146, "4": 48}, "reeng": {"10": 291, "1": 12, "3": 8, "2": 6, "5": 14, "4": 8, "7": 7, "6": 3, "9": 12, "8": 8}, "month": 17.3441734417, "paging": {"cursors": {"after": "ODcyOTk5OTY5NDI0MzMy", "before": "ODcyOTk5OTY5NDI0MzMy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/168743617253_10152420544617254/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODcyOTk5OTY5NDI0MzMy"}, "new": 3.2520325203, "summary": {"total_count": 379}, "data": [{"id": "872999969424332", "name": "Luz Estela Bermudez"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Colombia", "id": "168743617253"}, "name": "Protejamos la Isla de los osos. SALVEMOS EL \u00c1RTICO", "pid": 168743617253, "comments": {"months": {"1": 2, "2": 1}, "reeng": {"10": 2, "7": 1}, "month": 66.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/168743617253_10152420544617254/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "885346608174772", "name": "Camilo Santander"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-30T16:30:40+0000", "message": "Heyyy un\u00e1monos... El echo de estar en otro continente no quiere decir que no nos puede afectar.. debemos de crear conciencia que el ecosistema es un entorno que nos permite subsistir.. no lo acabemos", "id": "10152420544617254_10152420867127254", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 5, 30, 14], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDsmNE1kswabG7h&w=720&h=720&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FsM2DyIUVkPE%2Fmaxresdefault.jpg&cfs=1", "caption": "youtube.com", "edge": "posts", "link": "http://youtu.be/sM2DyIUVkPE", "shares": {"count": 104}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"fbvid30": null}, "path": ["colombia", "es", "campanas", "cambio-climatico", "first-arctic-oil"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1oRjVNg", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/colombia/es/campanas/cambio-climatico/first-arctic-oil/?fbvid30", "surl": "1oRjVNg", "key": "1bd2f13824be7eb58ba817b1fcaab3a4", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1oRjVNg"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/colombia/es/campanas/cambio-climatico/first-arctic-oil/?fbvid30", "key": "1bd2f13824be7eb58ba817b1fcaab3a4", "petition": null}], "created_time": "2014-05-30T14:17:53+0000", "message": "D\u00cdAS ACTIVOS EN EL \u00c1RTICO\nActivistas estuvieron participando durante 60 horas en dos protestas simult\u00e1neas, en Holanda y Noruega, intentando detener a Statoil y Gazprom, empresas petroleras que est\u00e1n decididas a destruir el \u00c1rtico, en su propio beneficio.\n\nTU TAMBI\u00c9N PUEDES HACER ALGO AL RESPECTO - exige a Shell que deje de financiar a estas empresas destructivas.\nFIRMA en http://bit.ly/1oRjVNg", "total": {"new": 3.2432432432, "months": {"1": 65, "3": 48, "2": 63, "5": 146, "4": 48}, "reeng": {"10": 292, "1": 12, "3": 8, "2": 6, "5": 14, "4": 8, "7": 7, "6": 3, "9": 12, "8": 8}, "month": 17.5675675676}, "type": "video", "id": "168743617253_10152420544617254", "description": "http://bit.ly/1oRjVNg Durante m\u00e1s de 60 horas, activistas de Greenpeace participaron en el \u00c1rtico de una protesta doble. Sobre dos plataformas dispuestas a p..."}