{"context": {"cc": "CO", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "likes": {"months": {"11": 14, "10": 16, "12": 154, "1": 33, "3": 26, "2": 23, "5": 20, "4": 22, "7": 28, "6": 17, "9": 16, "8": 18}, "reeng": {"10": 333, "1": 9, "3": 7, "2": 3, "5": 8, "4": 8, "7": 8, "6": 4, "9": 4, "8": 3}, "month": 8.5271317829, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY3NjUxNTc5MDU1NTQ=", "before": "MTAyMDY3NjUxNTc5MDU1NTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/168743617253_10153257926707254/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDY3NjUxNTc5MDU1NTQ%3D"}, "new": 2.3255813953, "summary": {"total_count": 388}, "data": [{"id": "10206765157905554", "name": "Maria Ximena Ruiz"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Colombia", "id": "168743617253"}, "name": "Recolecci\u00f3n diferenciada de residuos s\u00f3lidos y trato especial desde el cami\u00f3n recolector - Colombia", "pid": 168743617253, "comments": {"months": {"1": 1, "3": 2, "5": 2}, "reeng": {"10": 4, "4": 1}, "month": 20.0, "paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/168743617253_10153257926707254/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 5, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1146172482076233", "name": "Oscar Bernardo Tejada Torres"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-27T19:52:24+0000", "message": "Y como funciona el Relleno Sanitario, eso tambi\u00e9n es muy importante, para que no se contamine el suelo, cielo y Aguas subterr\u00e1nea, un a tecnolog\u00eda limpia y que no produzca lixiviados.", "id": "10153257926707254_10153266106962254", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 5, 27, 1], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCOrgDP0limRjUj&url=https%3A%2F%2Fd8s293fyljwh4.cloudfront.net%2Fpetitions%2Fimages%2F102762%2Flarge%2Falcalde-con-parqueros.jpg%3F1429280608", "caption": "hagamoseco.org", "edge": "posts", "link": "http://bit.ly/1Q8BPGM", "shares": {"count": 74}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "hagamoseco.org.", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.hagamoseco.org.", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.hagamoseco.org.", "surl": null, "key": "ce057fb5fa2ab62855431c299f3357df", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.hagamoseco.org.", "key": "ce057fb5fa2ab62855431c299f3357df", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "hagamoseco.org", "params": "", "query": {"fb_COL2605": null}, "path": ["petitions", "la-recoleccion-diferenciada-de-los-residuos-solidos-y-trato-especial-desde-el-camion-recolector"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1Q8BPGM", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.hagamoseco.org/petitions/la-recoleccion-diferenciada-de-los-residuos-solidos-y-trato-especial-desde-el-camion-recolector?fb_COL2605", "surl": "1Q8BPGM", "key": "aee559e9fc6b88d83e5ad94b8f8017e9", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1Q8BPGM"]}, "landing": "http://www.hagamoseco.org/petitions/la-recoleccion-diferenciada-de-los-residuos-solidos-y-trato-especial-desde-el-camion-recolector?fb_COL2605", "key": "aee559e9fc6b88d83e5ad94b8f8017e9", "petition": null}], "created_time": "2015-05-27T01:30:00+0000", "message": "Jefferson dej\u00f3 de preocuparse y se ocup\u00f3.\nCre\u00f3 una campa\u00f1a para pedir por la recolecci\u00f3n diferenciada de residuos en Bucaramanga.\nAp\u00f3yalo con tu firma http://bit.ly/1Q8BPGM\nY recuerda que puedes crear tu propia campa\u00f1a y compartirla en www.hagamoseco.org.\n\u00bfQu\u00e9 esperas para ayudar a Jefferson y sumarte? ;)", "total": {"new": 2.3195876289, "months": {"11": 14, "10": 16, "12": 154, "1": 34, "3": 26, "2": 23, "5": 20, "4": 22, "7": 28, "6": 17, "9": 16, "8": 18}, "reeng": {"10": 333, "1": 9, "3": 7, "2": 3, "5": 8, "4": 9, "7": 8, "6": 4, "9": 4, "8": 3}, "month": 8.7628865979}, "type": "link", "id": "168743617253_10153257926707254", "description": "Es fundamental entender que BUCARAMANGA y su \u00e1rea metropolitana tiene un SERIO PROBLEMA CON LA BASURA: exceso de residuos en las calles, centro sucio, emergencia sanitaria y con ello todo lo que acarrea (fealdad en la ciudad, focos infecciosos de enfermedades, contaminaci\u00f3n ambiental, etc.). Necesit\u2026"}