{"likes": {"months": {"11": 75, "10": 67, "12": 361, "1": 490, "3": 164, "2": 202, "5": 122, "4": 132, "7": 97, "6": 114, "9": 79, "8": 97}, "reeng": {"10": 1127, "1": 405, "3": 110, "2": 75, "5": 61, "4": 52, "7": 62, "6": 45, "9": 27, "8": 36}, "month": 24.5, "paging": {"cursors": {"after": "ODc5NDE5NjU1NDQ2ODk4", "before": "ODc5NDE5NjU1NDQ2ODk4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/168743617253_10153323374977254/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODc5NDE5NjU1NDQ2ODk4"}, "new": 20.25, "summary": {"total_count": 5321}, "data": [{"id": "879419655446898", "name": "Sergio Gio Andres Rodriguez"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Colombia", "id": "168743617253"}, "context": {"cc": "CO", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "pid": 168743617253, "object_id": "10153323374977254", "datetime": [2015, 6, 18, 16], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p600x600/10574317_10153323374977254_2626144083334536912_n.jpg?oh=8fd16d2b1cc6de80e10a9d292d17ec8f&oe=5624552F", "created_time": "2015-06-18T16:30:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeaceencolombia/photos/a.201076772253.172720.168743617253/10153323374977254/?type=1", "shares": {"count": 2797}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["colombia", "es", "Noticias", "Noruega-decide-desinvertir-en-mineria-de-carbon"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1GhaNux", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/colombia/es/Noticias/Noruega-decide-desinvertir-en-mineria-de-carbon/", "surl": "1GhaNux", "key": "b2107dfc11be9252c0261752293e85da", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1GhaNux"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/colombia/es/Noticias/Noruega-decide-desinvertir-en-mineria-de-carbon/", "key": "b2107dfc11be9252c0261752293e85da", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "climate"}, "message": "\u00a1COMPARTE ESTA BUENA NOTICIA!\n\nEl Parlamento noruego vot\u00f3 DE FORMA UN\u00c1NIME para que el Gobierno deje de invertir en electricidad basada en carb\u00f3n y opte por energ\u00edas #RenovablesYa.\nNo s\u00f3lo es un LOGRO HIST\u00d3RICO, tambi\u00e9n es una se\u00f1al para el resto de los l\u00edderes mundiales. DESCUBRE de qu\u00e9 se trata: http://bit.ly/1GhaNux", "total": {"new": 20.3513909224, "months": {"11": 80, "10": 68, "12": 368, "1": 507, "3": 164, "2": 204, "5": 124, "4": 139, "7": 98, "6": 118, "9": 81, "8": 98}, "reeng": {"10": 1154, "1": 417, "3": 113, "2": 77, "5": 61, "4": 54, "7": 62, "6": 46, "9": 27, "8": 38}, "month": 24.7437774524}, "type": "photo", "id": "168743617253_10153323374977254", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 5, "10": 1, "12": 11, "1": 20, "3": 3, "2": 4, "5": 4, "4": 7, "7": 2, "6": 6, "9": 6, "8": 2}, "reeng": {"10": 41, "1": 13, "3": 5, "2": 3, "4": 4, "7": 1, "6": 2, "8": 2}, "month": 28.1690140845, "paging": {"cursors": {"after": "NzE=", "before": "NzE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/168743617253_10153323374977254/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzE%3D"}, "new": 18.3098591549, "summary": {"total_count": 71, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206763976235239", "name": "Danilo Garzon"}, "like_count": 27, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-18T16:36:48+0000", "message": "Todav\u00eda hay oportunidad de salvar el mundo, es una tarea de todos. :)", "id": "10153323374977254_10153323531937254", "user_likes": false}]}}