{"context": {"cc": "CO", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "likes": {"months": {"1": 267, "3": 167, "2": 212, "4": 400}, "reeng": {"10": 543, "1": 173, "3": 74, "2": 20, "5": 64, "4": 41, "7": 33, "6": 33, "9": 31, "8": 34}, "month": 25.5258126195, "paging": {"cursors": {"after": "ODUzMDM4Njc4MDY1OTk2", "before": "ODUzMDM4Njc4MDY1OTk2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/168743617253_10152344336317254/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODUzMDM4Njc4MDY1OTk2"}, "new": 16.5391969407, "summary": {"total_count": 1077}, "data": [{"id": "853038678065996", "name": "Juan Fernandez Sanchez"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Colombia", "id": "168743617253"}, "name": "\u00a1Vota por los P\u00e1ramos!", "pid": 168743617253, "comments": {"months": {"1": 20, "3": 11, "2": 15, "4": 19}, "reeng": {"10": 26, "1": 17, "3": 3, "2": 2, "5": 4, "4": 3, "7": 2, "6": 1, "9": 6, "8": 1}, "month": 30.7692307692, "paging": {"cursors": {"after": "NzQ=", "before": "NzQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/168743617253_10152344336317254/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzQ%3D"}, "new": 26.1538461538, "summary": {"total_count": 75, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Colombia", "id": "168743617253"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-24T15:01:44+0000", "message": "Si tenemos dudas, reparos o cuestionamientos a alguno o todos de los candidatos, de todos modos debemos exigirle una posici\u00f3n clara en este tema. Los p\u00e1ramos son VITALES para Colombia.", "id": "10152344336317254_10152344461677254", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 4, 24, 13], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD-qy8_bo666-5F&url=https%3A%2F%2Fs3.amazonaws.com%2Fpledgematic%2Fimages%2F3388%2Foriginal%2Fas_banner_1.jpg%3F1398277071", "caption": "app.actionsprout.com", "edge": "posts", "link": "http://app.actionsprout.com/525AE5?source=page_post", "shares": {"count": 348}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {"app_data": "%7B%22organization_id%22%3A835%2C%22referring_action_id%22%3A3388%2C%22fb_referrer_uid%22%3Anull%2C%22source%22%3Anull%7D", "v": "app_335652843138116"}, "path": ["greenpeaceencolombia"], "scheme": "https"}, "url": "http://wefb.it/525AE5", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "wefb.it", "url": "https://www.facebook.com/greenpeaceencolombia?app_data=%7B%22organization_id%22%3A835%2C%22referring_action_id%22%3A3388%2C%22fb_referrer_uid%22%3Anull%2C%22source%22%3Anull%7D&v=app_335652843138116", "surl": "525AE5", "key": "30c14a727b66ae37943f4d60bd00d21b", "aurora": false, "history": ["http://wefb.it/525AE5", "https://app.actionsprout.com/525AE5", "https://www.facebook.com/168743617253?app_data=%7B%22organization_id%22%3A835%2C%22referring_action_id%22%3A3388%2C%22fb_referrer_uid%22%3Anull%2C%22source%22%3Anull%7D&v=app_335652843138116"]}, "landing": "https://www.facebook.com/greenpeaceencolombia?app_data=%7B%22organization_id%22%3A835%2C%22referring_action_id%22%3A3388%2C%22fb_referrer_uid%22%3Anull%2C%22source%22%3Anull%7D&v=app_335652843138116", "key": "30c14a727b66ae37943f4d60bd00d21b", "petition": null}], "created_time": "2014-04-24T13:36:40+0000", "message": "\u00a1Vota por los P\u00e1ramos!: http://wefb.it/525AE5 \n\nLos impactos de la miner\u00eda sobre los p\u00e1ramos afecta a toda la sociedad y por esa raz\u00f3n debemos exigir a nuestros candidatos a presidentes de la Rep\u00fablica, que garanticen su protecci\u00f3n en el futuro gobierno.\n\n\u00a1Apoya a los P\u00e1ramos con tu firma! ", "total": {"new": 17.1559633028, "months": {"1": 283, "3": 175, "2": 223, "4": 409}, "reeng": {"10": 555, "1": 187, "3": 77, "2": 21, "5": 67, "4": 44, "7": 35, "6": 33, "9": 36, "8": 35}, "month": 25.9633027523}, "type": "link", "id": "168743617253_10152344336317254", "description": "Ex\u00edgele a los candidatos que defiendan nuestros paramos en:\u00a0www.paramos.co\u00a0\u00a0 P\u00eddele a los candidatos un compromiso\u00a0con nuestros p\u00e1ramos. La actual pol\u00edtica minero energ\u00e9tica est\u00e1 poniendo en grave peligro nuestros recursos naturales y la calidad de vida de todos los habitantes. Los p\u00e1ramos colombian\u2026"}