{"likes": {"months": {"11": 46, "10": 48, "12": 361, "1": 119, "3": 108, "2": 146, "5": 65, "4": 83, "7": 69, "6": 58, "9": 75, "8": 68}, "reeng": {"10": 909, "1": 71, "3": 38, "2": 63, "5": 47, "4": 34, "7": 25, "6": 13, "9": 23, "8": 23}, "month": 9.5505617978, "paging": {"cursors": {"after": "MTQ1NzM0NjM4MTI0NjkxOA==", "before": "MTQ1NzM0NjM4MTI0NjkxOA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/168743617253_10153289162007254/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTQ1NzM0NjM4MTI0NjkxOA%3D%3D"}, "new": 5.6982343499, "summary": {"total_count": 1257}, "data": [{"id": "1457346381246918", "name": "Manee Mascotas Perfil"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Colombia", "id": "168743617253"}, "context": {"cc": "CO", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "pid": 168743617253, "object_id": "10153289162007254", "datetime": [2015, 6, 4, 1], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p720x720/11407029_10153289162007254_6509348584222792830_n.jpg?oh=7d2698edbb6a78bc0279853d603ef8ce&oe=55F3D5BA", "created_time": "2015-06-04T01:30:03+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeaceencolombia/photos/a.201076772253.172720.168743617253/10153289162007254/?type=1", "shares": {"count": 689}, "urls": [], "basket": null, "message": "Tenemos un NO FELIZ CUMPLEA\u00d1OS.\nReclamamos al Pte. Santos 1 a\u00f1o de #DeudaConLosP\u00e1ramos\nEl a\u00f1o pasado se comprometi\u00f3 a cuidar estos ecosistemas, hoy los #p\u00e1ramos est\u00e1n en manos de la mineria.\nPrepara tu cuenta de Twitter para ma\u00f1ana. Sigue a @GreenpeaceColom y ent\u00e9rate de las novedades del #Recordatl\u00f3n.", "total": {"new": 5.6483691329, "months": {"11": 47, "10": 49, "12": 364, "1": 119, "3": 108, "2": 147, "5": 66, "4": 83, "7": 69, "6": 61, "9": 76, "8": 68}, "reeng": {"10": 919, "1": 71, "3": 38, "2": 63, "5": 47, "4": 34, "7": 25, "6": 13, "9": 23, "8": 24}, "month": 9.4669848846}, "type": "photo", "id": "168743617253_10153289162007254", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 2, "10": 1, "12": 7, "1": 2, "3": 1, "2": 3, "5": 2, "4": 2, "6": 4, "9": 1}, "reeng": {"1": 2, "8": 1, "2": 1, "4": 1, "10": 20}, "month": 8.0, "paging": {"cursors": {"after": "MjY=", "before": "MjY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/168743617253_10153289162007254/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjY%3D"}, "new": 8.0, "summary": {"total_count": 26, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10152902381742852", "name": "Alonso Rafael Gomez Castro"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-05T04:42:25+0000", "message": "DENUNCA PUBLICA... El P\u00e1ramo de Pan de Az\u00facar de la Ciudad de Duitama, que abastece los acueductos veredales a trav\u00e9s de la Quebrada de Boyacogua a San Antonio Norte, Santa Luc\u00eda, La Pradera, San Antonio Sur y Empoduitama, esta siendo arrasada y contaminada, por la tala del bosque andino, la maldita miner\u00eda, botadero de llantas, la agricultura y la ganader\u00eda... Hacemos responsables a los ediles del corregimiento, a los concejales, a la administraci\u00f3n municipal y a corpoboyaca, por no cuidar, por no denunciar, por complicidad en acci\u00f3n u omisi\u00f3n... Duitama tiene dolientes y es la sociedad civil... DUITAMA, REACCIONA Y ACT\u00daA... DUITAMA, DEFENDAMOS NUESTROS GOLPEADOS P\u00c1RAMOS...", "id": "10153289162007254_10153291555997254", "user_likes": false}]}}