{"likes": {"months": {"1": 45, "3": 12, "2": 62, "4": 3}, "reeng": {"10": 64, "2": 29, "5": 1, "4": 14, "7": 3, "6": 8, "9": 2, "8": 1}, "month": 36.8852459016, "paging": {"cursors": {"after": "ODM2ODc1ODE5NzM5MjEx", "before": "ODM2ODc1ODE5NzM5MjEx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/190271334431746_507345492724327/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODM2ODc1ODE5NzM5MjEx"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 124}, "data": [{"id": "836875819739211", "name": "Martha Guti\u00e9rrez"}]}, "from": {"category": "Community", "name": "Save The Arctic", "id": "190271334431746"}, "context": {"cc": "WW", "lang": "EN", "nro": ".PLR"}, "pid": 190271334431746, "object_id": "507345229391020", "datetime": [2014, 5, 21, 15], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p720x720/10382304_507345229391020_4455194712852048803_o.jpg", "created_time": "2014-05-21T15:13:14+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/arctic.rising/photos/a.195368577255355.41479.190271334431746/507345229391020/?type=1", "shares": {"count": 197}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "actforarctic.org", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.actforarctic.org", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.actforarctic.org", "surl": null, "key": "bd76b8033a8030ada4d435e96c6c6465", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.actforarctic.org", "key": "bd76b8033a8030ada4d435e96c6c6465", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "act for arctic"}}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "FI%2520Arctic%2520PG", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "20140521_facebook-aurora-post"}, "path": ["fi"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1gPk8kj", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://www.savethearctic.org/fi/?utm_campaign=FI%2520Arctic%2520PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140521_facebook-aurora-post", "surl": "1gPk8kj", "key": "e17ce5993909a09b426d137ff92832e6", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1gPk8kj", "http://www.savethearctic.org/fi/?utm_campaign=FI%20Arctic%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140521_facebook-aurora-post"]}, "landing": "https://www.savethearctic.org/fi/?utm_campaign=FI%2520Arctic%2520PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140521_facebook-aurora-post", "key": "e17ce5993909a09b426d137ff92832e6", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "Miten voin toimia Arktiksen puolesta?\n\n1) OLETKO JO ALLEKIRJOITTANUT VETOOMUKSEN?\nMahtavaa! Jaa t\u00e4m\u00e4 viesti ja kutsu yst\u00e4v\u00e4si mukaan puolustamaan Arktista!\n\n2) ETK\u00d6 OLE VIEL\u00c4 ALLEKIRJOITTANUT?\nNyt on aika liitty\u00e4 5.2 miljoonan ihmisen joukkoon ja allekirjoittaa vetoomus Arktiksen suojelemiseksi \u25ba\u25bahttp://bit.ly/1gPk8kj\n\n3) HALUATKO TEHD\u00c4 ENEMM\u00c4N?\nRyhdy #ActForArctic-kampanjoitsijaksi osoitteessa: www.actforarctic.org", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 45, "3": 12, "2": 62, "4": 3}, "reeng": {"10": 64, "2": 29, "5": 1, "4": 14, "7": 3, "6": 8, "9": 2, "8": 1}, "month": 36.8852459016}, "type": "photo", "id": "190271334431746_507345492724327", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "act for arctic"}, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}}