{"likes": {"months": {"1": 8, "2": 17}, "reeng": {"8": 1, "2": 8, "5": 1, "4": 3, "10": 12}, "month": 32.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ0NTUxMDE4ODE5ODc=", "before": "MTAyMDQ0NTUxMDE4ODE5ODc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/195508530477478_787251191303206/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDQ0NTUxMDE4ODE5ODc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 25}, "data": [{"id": "10204455101881987", "name": "Rita Kerzen"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovenija", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "195508530477478"}, "context": {"cc": "SI", "lang": "SL", "nro": "CEE"}, "pid": 195508530477478, "object_id": "787250544636604", "datetime": [2014, 2, 16, 9], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/1920447_787250544636604_1354745307_n.jpg?oh=d09b47911ee7959e1fe923f59b91d5c6&oe=55FF5544", "created_time": "2014-02-16T09:34:15+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.si/photos/a.292389680789362.89292.195508530477478/787250544636604/?type=1", "shares": {"count": 36}, "urls": [], "basket": null, "message": "Ideja za super aktivno in trajnostno nedeljo doma ali na sve\u017eem zraku, dale\u010d stran od trgovin. Kaj ko bi zamenjali nakupovalni seznam s tem? Bi mu \u0161e lahko kaj dodali?", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 8, "2": 17}, "reeng": {"8": 1, "2": 8, "5": 1, "4": 3, "10": 12}, "month": 32.0}, "type": "photo", "id": "195508530477478_787251191303206", "petition": null, "comments": {"months": {"2": 1}, "reeng": {"10": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1064367976910763", "name": "Matja\u017e Dove\u010dar"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-16T10:04:33+0000", "message": "Glede na stanje v dr\u017eavi - pomagati soljudem, \u010di\u0161\u010denje gozdov/planinskih poti/okolic \u0161ol ipd. Druga\u010de pa vse to, kar je navedeno zgoraj (y) ;)", "id": "787250544636604_2729679", "user_likes": false}]}}