{"likes": {"months": {"1": 5, "3": 8, "2": 4, "5": 1, "4": 1, "6": 10}, "reeng": {"10": 17, "3": 1, "2": 4, "4": 2, "7": 1, "6": 1, "9": 1, "8": 2}, "month": 17.2413793103, "paging": {"cursors": {"after": "NDUxMDc3NjM4Mzg4NDg1", "before": "NDUxMDc3NjM4Mzg4NDg1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/195508530477478_849132768448381/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDUxMDc3NjM4Mzg4NDg1"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 29}, "data": [{"id": "451077638388485", "name": "Lu\u010dano Grozi\u010d"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovenija", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "195508530477478"}, "context": {"cc": "SI", "lang": "SL", "nro": "CEE"}, "pid": 195508530477478, "object_id": "849131531781838", "datetime": [2014, 6, 5, 12], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/10455355_849131531781838_8095697074975598571_n.jpg?oh=0c8ec9867d62af8af23f99470dde778b&oe=55FFD1FD&__gda__=1442926661_a8ad362d7d03699649482b0df12015d6", "created_time": "2014-06-05T12:05:36+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.si/photos/a.292389680789362.89292.195508530477478/849131531781838/?type=1", "shares": {"count": 11}, "urls": [], "basket": null, "message": "Danes je svetovni dan okolja. \n\nOb tem se spomnimo, da na\u0161 cilj ni za\u0161\u010dita okolja - na\u0161 cilj je dru\u017eba, v kateri za\u0161\u010dita okolja ni potrebna!\n\nPre\u017eivite kak\u0161en trenutek v naravi danes :)", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 5, "3": 8, "2": 4, "5": 1, "4": 1, "6": 10}, "reeng": {"10": 17, "3": 1, "2": 4, "4": 2, "7": 1, "6": 1, "9": 1, "8": 2}, "month": 17.2413793103}, "type": "photo", "id": "195508530477478_849132768448381", "petition": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}}