{"likes": {"months": {"1": 7, "3": 3, "2": 3, "5": 4, "4": 3, "6": 8}, "reeng": {"10": 16, "2": 4, "7": 1, "6": 4, "9": 2, "8": 1}, "month": 25.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY3MjU2MzY1Njg2NDk=", "before": "MTAyMDY3MjU2MzY1Njg2NDk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/195508530477478_858112137550444/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDY3MjU2MzY1Njg2NDk%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 29}, "data": [{"id": "10206725636568649", "name": "Miha Bajer"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovenija", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "195508530477478"}, "context": {"cc": "SI", "lang": "SL", "nro": "CEE"}, "pid": 195508530477478, "object_id": "858111920883799", "datetime": [2014, 6, 20, 7], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/10392330_858111920883799_6031842849374779511_n.jpg?oh=597c8ba55e1a02176cf127de982b0d53&oe=55C5A181", "created_time": "2014-06-20T07:17:17+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.si/photos/a.292389680789362.89292.195508530477478/858111920883799/?type=1", "shares": {"count": 4}, "urls": [], "basket": null, "message": "Indija izvaja zanimiv projekt: s son\u010dnimi elektrarnami prekrivajo kanale rek. To ima dve prednosti: poleg pridobivanja son\u010dne energije tudi upo\u010dasnjuje izhlapevanje vode.\n\nIdej za izkori\u0161\u010danje obnovljivih virov res ne zmanjka!", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 8, "3": 3, "2": 3, "5": 4, "4": 3, "6": 8}, "reeng": {"10": 16, "2": 5, "7": 1, "6": 4, "9": 2, "8": 1}, "month": 27.5862068966}, "type": "photo", "id": "195508530477478_858112137550444", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1}, "reeng": {"2": 1}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10205788503384178", "name": "Barbara Humar"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-21T12:45:48+0000", "message": "Odli\u010dno! Veterne elektrarne pa lahko izpustimo...", "id": "858111920883799_858753324152992", "user_likes": false}]}}