{"likes": {"months": {"1": 3, "3": 9, "2": 3}, "reeng": {"10": 9, "2": 3, "5": 1, "6": 2}, "month": 20.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTg1MjQxOTYwODMxNzQzMw==", "before": "MTg1MjQxOTYwODMxNzQzMw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/195508530477478_803185513043107/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTg1MjQxOTYwODMxNzQzMw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 15}, "data": [{"id": "1852419608317433", "name": "Jo\u017eica Mir"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovenija", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "195508530477478"}, "context": {"cc": "SI", "lang": "SL", "nro": "CEE"}, "pid": 195508530477478, "object_id": "803178233043835", "datetime": [2014, 3, 17, 8], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p600x600/1888911_803178233043835_745225112_o.jpg", "created_time": "2014-03-17T08:33:09+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.si/photos/a.292389680789362.89292.195508530477478/803178233043835/?type=1", "shares": {"count": 5}, "urls": [], "basket": null, "message": "\u010ce si res \u017eelimo delovna mesta, ki jih v na\u0161i dr\u017eavi tako mo\u010dno potrebujemo, potem moramo vlagati v pravo smer!", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 3, "3": 9, "2": 3}, "reeng": {"10": 9, "2": 3, "5": 1, "6": 2}, "month": 20.0}, "type": "photo", "id": "195508530477478_803185513043107", "petition": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}}