{"likes": {"months": {"10": 6, "3": 5, "2": 1, "5": 1, "4": 1, "7": 2, "8": 2}, "reeng": {"10": 18}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYwMDUyNTMyMDE4NTg=", "before": "MTAyMDYwMDUyNTMyMDE4NTg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/195508530477478_923948817633442/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDYwMDUyNTMyMDE4NTg%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 18}, "data": [{"id": "10206005253201858", "name": "Anneke van Dijk"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovenija", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "195508530477478"}, "context": {"cc": "SI", "lang": "SL", "nro": "CEE"}, "pid": 195508530477478, "object_id": "923945374300453", "datetime": [2014, 10, 6, 7], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/t31.0-8/p180x540/10460586_923945374300453_1745379756704543527_o.jpg", "created_time": "2014-10-06T07:21:46+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.si/photos/a.292389680789362.89292.195508530477478/923945374300453/?type=1", "shares": {"count": 3}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bloomberg.com", "params": "", "query": {}, "path": ["news", "2014-10-01", "german-renewables-output-tops-lignite-for-first-time-agora-says.html"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.bloomberg.com/news/2014-10-01/german-renewables-output-tops-lignite-for-first-time-agora-says.html", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.bloomberg.com/news/2014-10-01/german-renewables-output-tops-lignite-for-first-time-agora-says.html", "surl": null, "key": "d424f85eb42e4bb430ef2c9103f161e0", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.bloomberg.com/news/2014-10-01/german-renewables-output-tops-lignite-for-first-time-agora-says.html", "key": "d424f85eb42e4bb430ef2c9103f161e0", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "climate"}, "message": "\u0160e vedno smo pod vtisi sobotnega #IceRide-a! Ena glavnih re\u0161itev za Arktiko je zagotovo nadome\u0161\u010danje fosilnih in jedrskih z obnovljivimi viri energije. V Nem\u010diji so OVE prvi\u010d prevzeli energetski primat in postali glaven vir v energetski me\u0161anici: http://www.bloomberg.com/news/2014-10-01/german-renewables-output-tops-lignite-for-first-time-agora-says.html\n\nSpodbudna novica za lep za\u010detek tedna :)\n\nFoto: Krisztian Bocsi/Bloomberg", "total": {"new": 0.0, "months": {"10": 6, "3": 5, "2": 1, "5": 1, "4": 1, "7": 2, "8": 2}, "reeng": {"10": 18}, "month": 0.0}, "type": "photo", "id": "195508530477478_923948817633442", "petition": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}}