{"context": {"cc": "SI", "lang": "SL", "nro": "CEE"}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovenija", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "195508530477478"}, "name": "SOS za Jadran zbral 10 tiso\u010d podpisov", "pid": 195508530477478, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "datetime": [2015, 4, 27, 11], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBa4aO7QzIsOIEk&url=http%3A%2F%2Fimg.rtvslo.si%2F_up%2Fava%2Farchive4%2FContent%2F2015%2F04%2F25%2F2015-04-25-070712-SLO1_part10.jpg", "caption": "4d.rtvslo.si", "edge": "posts", "link": "http://4d.rtvslo.si/arhiv/prispevki-in-izjave-dnevnik/174332532", "likes": {"months": {"11": 2, "10": 1, "12": 11, "1": 18, "3": 4, "2": 7, "5": 1, "4": 4, "7": 2}, "reeng": {"10": 32, "1": 4, "3": 2, "2": 3, "5": 1, "4": 2, "7": 3, "6": 1, "9": 2}, "month": 36.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTA5NjUzNDk4MDM3NjQ3NA==", "before": "MTA5NjUzNDk4MDM3NjQ3NA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/195508530477478_1056411887720467/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTA5NjUzNDk4MDM3NjQ3NA%3D%3D"}, "new": 8.0, "summary": {"total_count": 51}, "data": [{"id": "1096534980376474", "name": "Miha Gradi\u0161nik"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "4d.rtvslo.si", "params": "", "query": {}, "path": ["arhiv", "prispevki-in-izjave-dnevnik", "174332532"], "scheme": "http"}, "url": "http://4d.rtvslo.si/arhiv/prispevki-in-izjave-dnevnik/174332532", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://4d.rtvslo.si/arhiv/prispevki-in-izjave-dnevnik/174332532", "surl": null, "key": "21cbf71d0c63e86a5a6c9b238ffa154b", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://4d.rtvslo.si/arhiv/prispevki-in-izjave-dnevnik/174332532", "key": "21cbf71d0c63e86a5a6c9b238ffa154b", "petition": null}], "created_time": "2015-04-27T11:56:20+0000", "message": "Lep medijski prispevek o 10.000 jasnih glasovih podpore za za\u0161\u010dito Jadrana: http://4d.rtvslo.si/arhiv/prispevki-in-izjave-dnevnik/174332532\n#SOSzaJadran", "total": {"new": 8.0, "months": {"11": 2, "10": 1, "12": 11, "1": 18, "3": 4, "2": 7, "5": 1, "4": 4, "7": 2}, "reeng": {"10": 32, "1": 4, "3": 2, "2": 3, "5": 1, "4": 2, "7": 3, "6": 1, "9": 2}, "month": 36.0}, "type": "link", "id": "195508530477478_1056411887720467", "description": "Z ogledom DNEVNIKA ob 19.00 si\u00a0vsak dan\u00a0v letu\u00a0zagotovite u\u010dinkovit dnevni pregled dogodkov doma in po svetu oz. enourni odmerek\u00a0informacij, ki so jih \u010dez dan zbrali dopisniki in posebni poro\u010devalci iz svetovnih prestolnic, dopisniki iz vse Slovenije ter novinarji uredni\u0161tev notr\u2026"}