{"context": {"cc": "SI", "lang": "SL", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"1": 2, "3": 3, "2": 2, "4": 3, "7": 7}, "reeng": {"10": 14, "3": 1, "7": 1, "6": 1}, "month": 11.7647058824, "paging": {"cursors": {"after": "NzQ1NjkzNDM1NDQ4MjY2", "before": "NzQ1NjkzNDM1NDQ4MjY2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/195508530477478_878349992193325/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzQ1NjkzNDM1NDQ4MjY2"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 17}, "data": [{"id": "745693435448266", "name": "Solayea Institute"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovenija", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "195508530477478"}, "name": "Greenpeace Slovenija", "pid": 195508530477478, "comments": {"months": {"1": 1, "2": 1}, "reeng": {"1": 1, "7": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/195508530477478_878349992193325/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mg%3D%3D"}, "new": 50.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "984634008243260", "name": "Dusan Mesaric"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-25T18:59:32+0000", "message": "no no ,lepo je blo danes ,predsednik ,pa\u010d je predsednik.", "id": "878349992193325_878432355518422", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 7, 25, 15], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/q85/p480x480/10516694_878334875528170_6592985924722755034_n.jpg?oh=5da0b0c97e995b227596b8b78246f365&oe=560775CC", "created_time": "2014-07-25T15:34:03+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.si/photos/a.878334735528184.1073741864.195508530477478/878334875528170/?type=1", "object_id": "878334875528170", "urls": [], "basket": null, "message": "Danes smo na palubi gostili predstavnike gospodarstva in politike na dogodku \"Zeleno gospodarstvo in nova delovna mesta\" zato, da se gospodarstveniki, politiki in civilna dru\u017eba pove\u017eemo in skupaj spodbudimo vlaganja v obnovljive vire energije in zelene tehnologije ter tako omogo\u010dimo ustvarjanje novih delovnih mest. \n\n\u010castni gost sre\u010danja je bil predsednik Republike Slovenije, g. Borut Pahor", "total": {"new": 5.2631578947, "months": {"1": 3, "3": 3, "2": 3, "4": 3, "7": 7}, "reeng": {"1": 1, "10": 14, "3": 1, "7": 2, "6": 1}, "month": 15.7894736842}, "type": "photo", "id": "195508530477478_878349992193325", "petition": null, "description": "Danes smo na palubi gostili predstavnike gospodarstva in politike na dogodku \"Zeleno gospodarstvo in nova delovna mesta\" zato, da se gospodarstveniki, politiki in civilna dru\u017eba pove\u017eemo in skupaj spodbudimo vlaganja v obnovljive vire energije in zelene tehnologije ter tako omogo\u010dimo ustvarjanje novih delovnih mest. \n\n\u010castni gost sre\u010danja je bil predsednik Republike Slovenije, g. Borut Pahor"}