{"likes": {"months": {"11": 113, "10": 112, "12": 372, "1": 319, "3": 211, "2": 290, "5": 167, "4": 209, "7": 125, "6": 153, "9": 96, "8": 106}, "reeng": {"10": 1605, "3": 38, "2": 269, "5": 35, "4": 103, "7": 25, "6": 81, "9": 33, "8": 84}, "month": 14.0343158821, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM4MjkxMzU1OTg1NDM=", "before": "MTAyMDM4MjkxMzU1OTg1NDM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10153014931552488/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDM4MjkxMzU1OTg1NDM%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2329}, "data": [{"id": "10203829135598543", "name": "Jasmin Amin-Bakali"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Deutschland", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "22541752487"}, "context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "pid": 22541752487, "object_id": "10153014931532488", "datetime": [2015, 2, 11, 15], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/10968488_10153014931532488_4521054946140414705_n.jpg?oh=24aa5bf4af2fdc7156ecf8b599178718&oe=55C6F514", "created_time": "2015-02-11T15:53:54+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.de/photos/a.57361567487.66093.22541752487/10153014931532488/?type=1", "shares": {"count": 536}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.de", "params": "", "query": {}, "path": ["themen", "meere", "fischerei", "eu-fischerei-auf-dem-pruefstand"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1AbUAXJ", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://www.greenpeace.de/themen/meere/fischerei/eu-fischerei-auf-dem-pruefstand", "surl": "1AbUAXJ", "key": "ac8422df26635885fd1f06df7bcf4569", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1AbUAXJ"]}, "landing": "https://www.greenpeace.de/themen/meere/fischerei/eu-fischerei-auf-dem-pruefstand", "key": "ac8422df26635885fd1f06df7bcf4569", "petition": null}], "basket": null, "message": "Wie fair fischen die EU-L\u00e4nder wirklich? \n\nSeit Januar vergangenen Jahres gibt es eine neue EU-Richtlinie, nach der soziale und \u00f6kologische Kriterien bei der Vergabe der Fangquoten ber\u00fccksichtigt werden sollen. \n\nEin Jahr ist vergangen \u2013 wir haben nachgeschaut: Wie gut wurden die neuen Regeln von den wichtigsten Fischereinationen Europas umgesetzt? Hier erfahrt ihr, wie die einzelnen L\u00e4nder abgeschnitten haben: http://bit.ly/1AbUAXJ", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 113, "10": 113, "12": 374, "1": 321, "3": 214, "2": 294, "5": 168, "4": 210, "7": 125, "6": 154, "9": 96, "8": 106}, "reeng": {"10": 1611, "3": 38, "2": 271, "5": 35, "4": 107, "7": 25, "6": 84, "9": 33, "8": 84}, "month": 14.0297202797}, "type": "photo", "id": "22541752487_10153014931552488", "petition": null, "comments": {"months": {"10": 3, "12": 5, "1": 2, "3": 5, "2": 8, "5": 1, "4": 2, "6": 2, "9": 1}, "reeng": {"10": 19, "2": 2, "4": 5, "6": 3}, "month": 6.8965517241, "paging": {"cursors": {"after": "Mjk=", "before": "Mjk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10153014931552488/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mjk%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 29, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206742035695783", "name": "Jago Christian Kamitz"}, "like_count": 23, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-12T00:23:06+0000", "message": "Auf \u00dcberfischung schimpfen aber billig Fisch im Supermarkt kaufen, gegen Massentierhaltung protestieren aber g\u00fcnstig Fleisch beim Discounter kaufen... das passt nicht zusammen... wir alle k\u00f6nnen es \u00e4ndern - gemeinsam - aber nicht mit gro\u00dfen Spr\u00fcchen und Hassparolen sondern mit unserem Kaufverhalten und bewu\u00dfterer Ern\u00e4hrung... :-) \nMan mu\u00df ja nicht sofort auf Harcore veganer umschwenken aber wenn alle Fisch und Fleisch nur um die H\u00e4lfte reduzieren w\u00fcrden... w\u00e4re schon mal viel geschehen denke ich... :)", "id": "10153014931532488_10153015816122488", "user_likes": false}]}}