{"likes": {"months": {"1": 330, "3": 708, "2": 375}, "reeng": {"10": 673, "3": 20, "2": 330, "5": 13, "4": 166, "7": 21, "6": 89, "9": 26, "8": 75}, "month": 23.3545647558, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMTM5NjEyNDUzOTIyMQ==", "before": "MTAyMTM5NjEyNDUzOTIyMQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10152217180262488/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMTM5NjEyNDUzOTIyMQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1502}, "data": [{"id": "1021396124539221", "name": "Calvin Worring"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Deutschland", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "22541752487"}, "context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "pid": 22541752487, "object_id": "10152215695187488", "datetime": [2014, 3, 1, 9], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/1948214_10152215695187488_934400758_n.jpg?oh=9400ab3f9b6da91085d7476559d2458e&oe=55CA3126", "created_time": "2014-03-01T09:30:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.de/photos/a.57361567487.66093.22541752487/10152215695187488/?type=1", "shares": {"count": 210}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.de", "params": "", "query": {}, "path": ["themen", "landwirtschaft", "gentechnik", "gentechnik-kein-hit-muenster"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1d1BPIZ", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.de/themen/landwirtschaft/gentechnik/gentechnik-kein-hit-muenster", "surl": "1d1BPIZ", "key": "907ebe6876ba2f08649e8e46357cdf65", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1d1BPIZ"]}, "landing": "http://www.greenpeace.de/themen/landwirtschaft/gentechnik/gentechnik-kein-hit-muenster", "key": "907ebe6876ba2f08649e8e46357cdf65", "petition": null}], "basket": null, "message": "Engagement lohnt sich: Gentechnik kein Hit in M\u00fcnster!\n\nErfolg f\u00fcr die Greenpace-Gruppe in M\u00fcnster: Der Supermarkt \u201eHit\u201c in der Studentenstadt hat gentechnisch ver\u00e4nderte Lebensmittel aus dem Sortiment genommen. Die Aktivist/inn/en waren seit Monaten mit dem Supermarkt im Gespr\u00e4ch. http://bit.ly/1d1BPIZ", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 335, "3": 710, "2": 379}, "reeng": {"10": 675, "3": 21, "2": 335, "5": 13, "4": 169, "7": 21, "6": 89, "9": 26, "8": 75}, "month": 23.5252808989}, "type": "photo", "id": "22541752487_10152217180262488", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 8, "3": 18, "2": 11}, "reeng": {"10": 15, "3": 1, "2": 8, "4": 7, "7": 3, "6": 1, "8": 2}, "month": 21.6216216216, "paging": {"cursors": {"after": "NDM=", "before": "NDM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10152217180262488/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDM%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 43, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "981253778585512", "name": "Gundula Beyer"}, "like_count": 20, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-01T09:32:22+0000", "message": "Immerhin - ein Anfang ist da, hoffentlich f\u00fcr viele andere M\u00e4rkte ein Vorreiter in M\u00fcnster!", "id": "10152215695187488_12285725", "user_likes": false}]}}