{"likes": {"months": {"10": 104, "1": 84, "3": 59, "2": 61, "5": 46, "4": 63, "7": 36, "6": 58, "9": 52, "8": 45}, "reeng": {"10": 471, "3": 7, "2": 52, "5": 4, "4": 25, "7": 7, "6": 21, "9": 5, "8": 16}, "month": 13.8157894737, "paging": {"cursors": {"after": "NDA4OTA5MjM1OTc0NjE3", "before": "NDA4OTA5MjM1OTc0NjE3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10152723283227488/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDA4OTA5MjM1OTc0NjE3"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 639}, "data": [{"id": "408909235974617", "name": "Genovait\u0117 Stonkien\u0117"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Deutschland", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "22541752487"}, "context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "pid": 22541752487, "object_id": "10152723283132488", "datetime": [2014, 10, 12, 16], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p600x600/10355574_10152723283132488_2415261309654255940_o.jpg", "created_time": "2014-10-12T16:30:06+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.de/photos/a.57361567487.66093.22541752487/10152723283132488/?type=1", "shares": {"count": 145}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "mcgen.de", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.mcgen.de", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.mcgen.de", "surl": null, "key": "91eae89a1379460985ac2be1d1bbbc20", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.mcgen.de", "key": "91eae89a1379460985ac2be1d1bbbc20", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "mcgen.de!", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.mcgen.de!", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.mcgen.de!", "surl": null, "key": "880fdb3e34d78bd163809cf581f26f0d", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.mcgen.de!", "key": "880fdb3e34d78bd163809cf581f26f0d", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "gpurl.de", "params": "", "query": {}, "path": ["mcgen"], "scheme": "http"}, "url": "http://gpurl.de/mcgen", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://gpurl.de/mcgen", "surl": null, "key": "7022dfc582611d2617eaced101b22008", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://gpurl.de/mcgen", "key": "7022dfc582611d2617eaced101b22008", "petition": null}], "basket": null, "message": "Iss den Sch* doch selber! | Kreativbeitrag von \"eva\" auf www.mcgen.de \n\nNoch bis zum 20. Oktober suchen wir nach Motiven f\u00fcr unsere Kampagne gegen Gen-Technik bei McDonald's. Unten zu sehen: ein Wettbewerbsbeitrag von \"eva\" , der wohl keiner weiteren Erl\u00e4uterung bedarf. Macht mit: auf www.mcgen.de!\n\nBitte helft uns daf\u00fcr zu sorgen, dass McDonald's k\u00fcnftig auf die Verf\u00fctterung von Gen-Soja an H\u00e4hnchen verzichtet: http://gpurl.de/mcgen", "total": {"new": 0.0, "months": {"10": 105, "1": 88, "3": 61, "2": 66, "5": 48, "4": 65, "7": 38, "6": 58, "9": 52, "8": 46}, "reeng": {"10": 480, "3": 7, "2": 56, "5": 4, "4": 27, "7": 7, "6": 24, "9": 5, "8": 17}, "month": 14.0350877193}, "type": "photo", "id": "22541752487_10152723283227488", "petition": null, "comments": {"months": {"10": 1, "1": 4, "3": 3, "2": 6, "5": 2, "4": 2, "7": 3, "6": 2, "8": 1}, "reeng": {"8": 1, "6": 4, "2": 4, "4": 2, "10": 13}, "month": 16.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MjU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10152723283227488/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjU%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 25, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1606650479576614", "name": "Jack Fordon"}, "like_count": 13, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-12T17:13:37+0000", "message": "Ich w\u00fcrd nie im leben wd bei m\u00e4ckes essen. Hab ich dchon seit jahren nicht mehr.  Es handelt sich da um einen der b\u00f6sesten Konzerne der welt!  ", "id": "10152723283132488_10152723418587488", "user_likes": false}]}}