{"likes": {"months": {"1": 613}, "reeng": {"10": 119, "3": 16, "2": 254, "5": 14, "4": 104, "7": 17, "6": 52, "9": 14, "8": 23}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTU5Njg4ODM0MzkwMzIwNQ==", "before": "MTU5Njg4ODM0MzkwMzIwNQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10152110207202488/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU5Njg4ODM0MzkwMzIwNQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 650}, "data": [{"id": "1596888343903205", "name": "Pauli Rb"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Deutschland", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "22541752487"}, "context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "pid": 22541752487, "object_id": "10152110200602488", "datetime": [2014, 1, 10, 10], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/1528530_10152110200602488_1583276681_n.jpg?oh=33085f2810de24bc40ad2e9a8e07da65&oe=55F78FB4", "created_time": "2014-01-10T10:52:11+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.de/photos/a.57361567487.66093.22541752487/10152110200602488/?type=1", "shares": {"count": 729}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "issuu.com", "params": "", "query": {"e": "2357428/2645197"}, "path": ["greenpeacede", "docs", "fukushima"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1evJgWT", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://issuu.com/greenpeacede/docs/fukushima?e=2357428/2645197", "surl": "1evJgWT", "key": "0fba4f64e670edaf8e97914232f2c9c3", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1evJgWT"]}, "landing": "http://issuu.com/greenpeacede/docs/fukushima?e=2357428/2645197", "key": "0fba4f64e670edaf8e97914232f2c9c3", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "tagesschau.de", "params": "", "query": {}, "path": ["ausland", "us-soldaten-fukushima100.html"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1cJmRpB", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://www.tagesschau.de/ausland/us-soldaten-fukushima100.html", "surl": "1cJmRpB", "key": "26f11d4697038de797cd7888c92272a7", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1cJmRpB"]}, "landing": "https://www.tagesschau.de/ausland/us-soldaten-fukushima100.html", "key": "26f11d4697038de797cd7888c92272a7", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "climate"}, "message": "Fukushima: US-Soldaten an Hodenkrebs, Hirntumoren und Leuk\u00e4mie erkrankt\r\n\r\nGreenpeace hatte bereits kurze Zeit nach dem Ungl\u00fcck bewiesen, dass die h\u00f6chste Alarmstufe in Fukushima herrscht. Und erneut zeigt sich, wie sehr diese Warnungen ernst zu  nehmen sind.\r\n\r\n71 US-Soldaten sind nach einem Einsatz in dem Gebiet des Pazifiks, in das Tepco zuvor radioaktiv verseuchtes Wasser eingelassen hatte, schwer erkrankt. Sie haben nun Klage gegen Tepco, den Betreiber des havarierten Atomkraftwerks Fukushima, eingereicht. \r\n\r\nDie tagesschau berichtet \u00fcber die Klage: http://bit.ly/1cJmRpB\r\nUnsere Online-Dokumentation \u00fcber das Ungl\u00fcck lest ihr hier: http://bit.ly/1evJgWT", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 649}, "reeng": {"10": 121, "3": 17, "2": 279, "5": 15, "4": 110, "7": 17, "6": 53, "9": 14, "8": 23}, "month": 100.0}, "type": "photo", "id": "22541752487_10152110207202488", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 57}, "reeng": {"10": 5, "3": 1, "2": 34, "5": 1, "4": 9, "7": 1, "6": 4, "9": 1, "8": 1}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "NjI=", "before": "NjI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10152110207202488/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NjI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 62, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "799382416812052", "name": "Ralph Kordysiak"}, "like_count": 51, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-10T11:02:28+0000", "message": "Das sich Frau Merkel die H\u00fcfte verletzt hat wird gro\u00df rausgebracht aber sowas wird neben bei erw\u00e4hnt und das wars!", "id": "10152110200602488_11877323", "user_likes": false}]}}