{"likes": {"months": {"1": 231, "3": 121, "2": 161, "4": 291}, "reeng": {"10": 466, "3": 4, "2": 152, "5": 8, "4": 76, "7": 5, "6": 58, "9": 10, "8": 25}, "month": 28.7313432836, "paging": {"cursors": {"after": "Mzg2NzY1MjYxNDY0ODI4", "before": "Mzg2NzY1MjYxNDY0ODI4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10152329108937488/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mzg2NzY1MjYxNDY0ODI4"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 844}, "data": [{"id": "386765261464828", "name": "Circus of Fashion"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Deutschland", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "22541752487"}, "context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "pid": 22541752487, "object_id": "10152329108897488", "datetime": [2014, 4, 24, 6], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p600x600/10003702_10152329108897488_7940690207250062172_o.jpg", "created_time": "2014-04-24T06:15:07+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.de/photos/a.57361567487.66093.22541752487/10152329108897488/?type=1", "shares": {"count": 446}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "fashionrevolution.org", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.fashionrevolution.org", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.fashionrevolution.org", "surl": null, "key": "5b4106e2ecc58183c3bf7e3812dbcc70", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.fashionrevolution.org", "key": "5b4106e2ecc58183c3bf7e3812dbcc70", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.de", "params": "", "query": {}, "path": ["detox"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.de/detox", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.de/detox", "surl": null, "key": "c5d906352d9e093dd17bf069a3fb44dc", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.de/detox", "key": "c5d906352d9e093dd17bf069a3fb44dc", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "detox"}, "message": "Wer stellt deine Kleidung her?\n\nUnter diesem Motto ruft der Fashion Revolution Day heute dazu auf, die Herkunft der eigenen Kleidung zu hinterfragen. Jeder ist aufgefordert, sich an den Einsturz der Rana Plaza Fabrik in Bangladesch vor einem Jahr zu erinnern und sich f\u00fcr ein Umdenken in der Textilproduktion einzusetzen: www.fashionrevolution.org \n\nGreenpeace und die Detox-Kampagne unterst\u00fctzen den weltweiten Aufruf zu mehr Transparenz in der Textilproduktion: www.greenpeace.de/detox", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 238, "3": 122, "2": 166, "4": 295}, "reeng": {"10": 472, "3": 4, "2": 159, "5": 8, "4": 78, "7": 5, "6": 60, "9": 10, "8": 25}, "month": 28.9890377588}, "type": "photo", "id": "22541752487_10152329108937488", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 11, "3": 6, "2": 6, "4": 6}, "reeng": {"8": 1, "6": 4, "2": 9, "4": 2, "10": 13}, "month": 37.9310344828, "paging": {"cursors": {"after": "MzE=", "before": "MzE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10152329108937488/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzE%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 31, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "357600427780694", "name": "Peter Kleinsorge"}, "like_count": 19, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-24T06:57:56+0000", "message": "Als Verbraucher ist es fast unm\u00f6glich herauszufinden unter welchen Bedingungen die Bekleidung hergestellt wurde. Weder ein Markenname noch ein hoher Preis bietet die Garantie, dass bei der Herstellung weder Mensch noch Umwelt gef\u00e4hrdet werden und faire Geh\u00e4lter gezahlt werden. Hier m\u00fcssen die Gesetzgeber im Herstellungsland und in Deutschland t\u00e4tig werden. Eine Modefirma die einen Herstellungsauftrag vergibt, muss daf\u00fcr haften, wenn die beauftragte Firma gegen gesetzliche Auflagen verst\u00f6\u00dft.", "id": "10152329108897488_10152329150202488", "user_likes": false}]}}