{"likes": {"months": {"1": 68, "3": 404, "2": 115}, "reeng": {"10": 429, "3": 2, "2": 48, "5": 8, "4": 37, "7": 15, "6": 24, "9": 5, "8": 19}, "month": 11.5843270869, "paging": {"cursors": {"after": "ODcxMjU1Mjg5NjEzMTY3", "before": "ODcxMjU1Mjg5NjEzMTY3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10152221977057488/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODcxMjU1Mjg5NjEzMTY3"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 622}, "data": [{"id": "871255289613167", "name": "Renner Frank"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Deutschland", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "22541752487"}, "context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "pid": 22541752487, "object_id": "10152221847417488", "datetime": [2014, 3, 3, 15], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/1621726_10152221847417488_2096727199_n.jpg?oh=8a9cebd7f3f850a3693d663f15fb1447&oe=56067D4B", "created_time": "2014-03-03T15:45:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.de/photos/a.57361567487.66093.22541752487/10152221847417488/?type=1", "shares": {"count": 333}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.de", "params": "", "query": {}, "path": ["themen", "waelder", "waldnutzung", "deutschland-setzt-illegalem-holzhandel-nichts-entgegen"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/OSUL4c", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.de/themen/waelder/waldnutzung/deutschland-setzt-illegalem-holzhandel-nichts-entgegen", "surl": "OSUL4c", "key": "7eedb5b31a576b77ac843a69fb3bf623", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/OSUL4c"]}, "landing": "http://www.greenpeace.de/themen/waelder/waldnutzung/deutschland-setzt-illegalem-holzhandel-nichts-entgegen", "key": "7eedb5b31a576b77ac843a69fb3bf623", "petition": null}], "basket": null, "message": "Deutschland setzt illegalem Holzhandel nichts entgegen\n \nMenschenrechtsverletzungen und illegaler Holzeinschlag: Das ist das Gesch\u00e4ftsmodell der international agierenden Holzmafia. Heute vor einem Jahr trat die EU-Verordnung EUTR in Kraft, die den Handel mit illegalem Holz in der EU verbietet. Die ern\u00fcchternde Bilanz: Es mangelt an vielem, vor allem an Kontrollen und Sanktionsm\u00f6glichkeiten - auch in Deutschland.\n\nGreenpeace-Aktivisten haben im vergangenen Jahr mehrere illegale Holzlieferungen aus den letzten Urw\u00e4ldern aufgedeckt. Wir fordern vom zust\u00e4ndigen Minister Christian Schmidt, endlich Verantwortung zu \u00fcbernehmen und ein Gesetz zu schaffen, das illegalen Holzimporten die Z\u00e4hne zeigt.  http://bit.ly/OSUL4c", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 70, "3": 411, "2": 119}, "reeng": {"10": 434, "3": 2, "2": 50, "5": 8, "4": 39, "7": 17, "6": 24, "9": 5, "8": 21}, "month": 11.6666666667}, "type": "photo", "id": "22541752487_10152221977057488", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 2, "3": 16, "2": 12}, "reeng": {"10": 17, "2": 2, "5": 2, "4": 2, "7": 3, "6": 1, "8": 3}, "month": 6.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "MzQ=", "before": "MzQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10152221977057488/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzQ%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 34, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "492302190917026", "name": "J\u00fcrgen Dackau"}, "like_count": 20, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-03T16:25:11+0000", "message": "Deutschland ist doof.", "id": "10152221847417488_12305320", "user_likes": false}]}}