{"context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "likes": {"months": {"11": 39, "10": 33, "12": 286, "1": 113, "3": 72, "2": 130, "5": 67, "4": 83, "7": 45, "6": 72, "9": 49, "8": 47}, "reeng": {"10": 779, "1": 73, "3": 38, "2": 30, "5": 20, "4": 33, "7": 17, "6": 14, "9": 12, "8": 20}, "month": 10.9073359073, "paging": {"cursors": {"after": "MTU5NjYwMjgyMzk0MjA1NQ==", "before": "MTU5NjYwMjgyMzk0MjA1NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10153297361157488/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU5NjYwMjgyMzk0MjA1NQ%3D%3D"}, "new": 7.0463320463, "summary": {"total_count": 1061}, "data": [{"id": "1596602823942055", "name": "Meggi M\u00f6\u00dfinger"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Deutschland", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "22541752487"}, "name": "Klimasch\u00fctzer jubeln: G7 \u00ab\u00fcberraschend stark\u00bb", "pid": 22541752487, "comments": {"months": {"10": 3, "12": 13, "1": 9, "3": 2, "2": 8, "5": 4, "4": 5, "7": 4, "6": 6, "9": 1, "8": 1}, "reeng": {"10": 35, "1": 6, "3": 3, "2": 2, "5": 2, "4": 2, "6": 3, "9": 2, "8": 1}, "month": 16.0714285714, "paging": {"cursors": {"after": "NTc=", "before": "NTc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10153297361157488/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NTc%3D"}, "new": 10.7142857143, "summary": {"total_count": 57, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "992453024100455", "name": "Markus Pisowodzki"}, "like_count": 56, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-08T15:49:33+0000", "message": "Die hei\u00dfe Luft, die beim G7 Gipfel freigesetzt wird, bewirkt f\u00fcr sich schon einen Klimawandel.", "id": "10153297361157488_10153297475772488", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 6, 8, 15], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD2LVTslkLI1eoz&url=https%3A%2F%2Fscontent.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-xpf1%2Fv%2Ft1.0-9%2Fq82%2Fs720x720%2F10590556_10153297340707488_5045068648988315139_n.jpg%3Foh%3Df5048768d7911bef2fac61b0e0742fc3%26oe%3D55FE38A5", "caption": "sueddeutsche.de", "edge": "posts", "link": "http://www.sueddeutsche.de/news/politik/g7-klimaschuetzer-jubeln-g7-ueberraschend-stark-dpa.urn-newsml-dpa-com-20090101-150608-99-08632", "shares": {"count": 149}, "urls": [], "created_time": "2015-06-08T15:10:42+0000", "message": "G7: Jetzt bitte Taten folgen lassen!\n\nKlingt erstmal gut, worauf sich die G7-Staatschefs (und eine Chefin) in Elmau geeinigt haben: F\u00fcr die n\u00e4chste Klimakonferenz in Paris streben sie ein verbindliches Weltklima-Abkommen an, die globale Erw\u00e4rmung wollen sie auf zwei Grad begrenzen und um das zu erreichen eine Dekarbonisierung der Weltwirtschaft in die Wege leiten. Jetzt muss das Ganze allerdings in Taten \u00fcbersetzt werden: F\u00fcr einen glaubhaften Beitrag zum internationalen Klimaschutz muss die Kanzlerin den Kohleausstieg in Deutschland anpacken und Gabriels Klimaabgabe f\u00fcr alte Kohlekraftwerke unterst\u00fctzen!", "total": {"new": 7.3283858998, "months": {"11": 39, "10": 35, "12": 295, "1": 122, "3": 73, "2": 137, "5": 70, "4": 85, "7": 49, "6": 75, "9": 50, "8": 48}, "reeng": {"10": 802, "1": 79, "3": 41, "2": 32, "5": 22, "4": 34, "7": 17, "6": 16, "9": 14, "8": 21}, "month": 11.3172541744}, "type": "link", "id": "22541752487_10153297361157488", "description": "Elmau (dpa) - F\u00fcr Barack Obama und Angela Merkel war Deutschlands gr\u00f6\u00dfter Alpengletscher vom G7-Gipfel auf Schloss Elmau aus fast in Griffwe"}