{"likes": {"months": {"11": 23, "10": 22, "12": 195, "1": 97, "3": 88, "2": 53, "5": 45, "4": 39, "7": 41, "6": 32, "9": 19, "8": 40}, "reeng": {"10": 574, "1": 42, "3": 14, "2": 8, "5": 9, "4": 10, "7": 7, "6": 10, "9": 11, "8": 9}, "month": 13.976945245, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ3Nzk1MjcyMzEwNzM=", "before": "MTAyMDQ3Nzk1MjcyMzEwNzM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10153253390142488/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDQ3Nzk1MjcyMzEwNzM%3D"}, "new": 6.0518731988, "summary": {"total_count": 714}, "data": [{"id": "10204779527231073", "name": "Manu Rey"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Deutschland", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "22541752487"}, "context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "pid": 22541752487, "object_id": "10153253390142488", "datetime": [2015, 5, 24, 7], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/t31.0-8/q82/p180x540/11289397_10153253390142488_8096299613911060689_o.jpg", "created_time": "2015-05-24T07:40:09+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.de/photos/a.57361567487.66093.22541752487/10153253390142488/?type=1", "shares": {"count": 158}, "urls": [{"components": {"fragment": "machmit", "netloc": "greenpeace.de", "params": "", "query": {}, "path": ["essen-ohne-pestizide"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.de/essen-ohne-pestizide#machmit", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.de/essen-ohne-pestizide#machmit", "surl": null, "key": "c429ca1b2b221518dd6256f65a214a40", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.de/essen-ohne-pestizide#machmit", "key": "c429ca1b2b221518dd6256f65a214a40", "petition": null}], "basket": null, "message": "\u00d6kolandbau sichert unsere Ern\u00e4hrung dauerhaft\n\n\u00d6kologische Landwirtschaft beachtet die regionalen Begebenheiten und kann sich Ver\u00e4nderungen anpassen. \u00d6kologisch bewirtschaftete Felder sind besser an Klimaver\u00e4nderungen, Fluten oder D\u00fcrren angepasst. Vielf\u00e4ltige Anbausysteme sind stabiler gegen\u00fcber Extremereignissen, sei es Wetter oder der Ausfall einzelner Feldfr\u00fcchte. Die  Landwirte sind damit auch besser vor Einkommensverlusten gesch\u00fctzt.\n\nIn dieser Woche stellen wir an jedem Tag unsere Vision der \u00f6kologischen Landwirtschaft vor: 7 Grunds\u00e4tze f\u00fcr nachhaltige Ern\u00e4hrung und Produktion.\n\nTEILE unsere Vision und fordere JETZT eine Landwirtschaft ohne Pestizide: www.greenpeace.de/essen-ohne-pestizide#machmit", "total": {"new": 6.1516452074, "months": {"11": 23, "10": 22, "12": 195, "1": 100, "3": 88, "2": 55, "5": 45, "4": 39, "7": 41, "6": 32, "9": 19, "8": 40}, "reeng": {"10": 574, "1": 43, "3": 15, "2": 8, "5": 11, "4": 10, "7": 7, "6": 11, "9": 11, "8": 9}, "month": 14.3061516452}, "type": "photo", "id": "22541752487_10153253390142488", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 3, "2": 2}, "reeng": {"1": 1, "3": 1, "5": 2, "6": 1}, "month": 60.0, "paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10153253390142488/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NQ%3D%3D"}, "new": 20.0, "summary": {"total_count": 5, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "854648811281045", "name": "Achim H\u00fcbner"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-24T10:17:09+0000", "message": "Warum sind \u00f6kologisch bewirtschaftete Fl\u00e4chen besser besser an Klimaver\u00e4nderungen angepasst? Das verstehe ich nicht. Wer kann mir das mal erkl\u00e4ren?", "id": "10153253390142488_10153253613097488", "user_likes": false}]}}