{"likes": {"months": {"1": 492, "3": 309, "2": 414, "5": 257, "4": 288, "6": 545}, "reeng": {"10": 1442, "3": 4, "2": 383, "5": 13, "4": 178, "7": 19, "6": 156, "9": 11, "8": 99}, "month": 21.3449023861, "paging": {"cursors": {"after": "NTA1NzI5MzU2MjQxMjU3", "before": "NTA1NzI5MzU2MjQxMjU3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10152470021172488/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NTA1NzI5MzU2MjQxMjU3"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2413}, "data": [{"id": "505729356241257", "name": "Markus Ott"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Deutschland", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "22541752487"}, "context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "pid": 22541752487, "object_id": "10152470021147488", "datetime": [2014, 6, 25, 16], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/10511304_10152470021147488_4844741624387488599_n.jpg?oh=1e1c7b50d823ee062753bb9790cf7f05&oe=55BFFC39&__gda__=1439294022_f397b204bcad532f8b0e172ef5045584", "created_time": "2014-06-25T16:00:04+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.de/photos/a.57361567487.66093.22541752487/10152470021147488/?type=1", "shares": {"count": 1859}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.de", "params": "", "query": {}, "path": ["themen", "pestizide-bedrohen-artenvielfalt"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1qw3d6U", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.de/themen/pestizide-bedrohen-artenvielfalt", "surl": "1qw3d6U", "key": "0c61d6245d3f1cbaf4db3daac356a554", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1qw3d6U"]}, "landing": "http://www.greenpeace.de/themen/pestizide-bedrohen-artenvielfalt", "key": "0c61d6245d3f1cbaf4db3daac356a554", "petition": null}], "basket": null, "message": "Neue Studie: Pestizide viel gef\u00e4hrlicher als bisher angenommen\n\nNicht nur die Bienen sind betroffen \u2013 auch V\u00f6gel und Regenw\u00fcrmer sind durch den Einsatz gef\u00e4hrlicher Pestizide bedroht. Die Umweltgifte sind eine Bedrohung f\u00fcr das gesamte \u00d6kosystem und unsere Artenvielfalt. Zu diesem erschreckenden Ergebnis kommt die Studie der \u201eTask Force on Systemic Pesticides\u201c >>> http://bit.ly/1qw3d6U", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 508, "3": 312, "2": 417, "5": 262, "4": 292, "6": 552}, "reeng": {"10": 1462, "3": 5, "2": 394, "5": 13, "4": 182, "7": 19, "6": 158, "9": 11, "8": 99}, "month": 21.6816047802}, "type": "photo", "id": "22541752487_10152470021172488", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 22, "3": 4, "2": 9, "5": 11, "4": 8, "6": 13}, "reeng": {"10": 42, "3": 1, "2": 17, "4": 4, "7": 1, "6": 2}, "month": 32.8358208955, "paging": {"cursors": {"after": "NzM=", "before": "NzM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10152470021172488/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzM%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 73, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "677538529024488", "name": "Norbert Fuchs"}, "like_count": 31, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-25T16:37:14+0000", "message": "Seid ihr da wirklich \u00fcberrascht........hoch lebe Bayer und Monsanto & Co ....nicht vergessen dass unsere Fl\u00fcsse auch sch\u00f6n mit Pestiziden verseucht sind.....jetzt noch ein bischen fracken.....dann wird alles gut!", "id": "10152470021147488_10152470082282488", "user_likes": false}]}}