{"likes": {"months": {"1": 437, "3": 194, "2": 226, "5": 384, "4": 176}, "reeng": {"10": 831, "3": 6, "2": 284, "5": 7, "4": 124, "7": 5, "6": 100, "9": 10, "8": 50}, "month": 30.8398023994, "paging": {"cursors": {"after": "NzcwNjU5MjE2MzgzNDAz", "before": "NzcwNjU5MjE2MzgzNDAz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10152386345802488/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzcwNjU5MjE2MzgzNDAz"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1500}, "data": [{"id": "770659216383403", "name": "Tms Mlr"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Deutschland", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "22541752487"}, "context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "pid": 22541752487, "object_id": "10152386345622488", "datetime": [2014, 5, 20, 14], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/10342822_10152386345622488_3918397762811482527_n.jpg?oh=c17b79302a91751a77d12996e85a03a0&oe=55F91981&__gda__=1442826391_67d0869770ddaed87fadfd2d69c1f509", "created_time": "2014-05-20T14:29:33+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.de/photos/a.57361567487.66093.22541752487/10152386345622488/?type=1", "shares": {"count": 1969}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.de", "params": "", "query": {}, "path": ["themen", "ttip-gefahr-fuer-die-umwelt"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1jzqR1U", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://www.greenpeace.de/themen/ttip-gefahr-fuer-die-umwelt", "surl": "1jzqR1U", "key": "3e431bc8dcaa01f5123236f15eb42a26", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1jzqR1U", "https://www.greenpeace.de/themen/ttip-risiko-fuer-die-umwelt"]}, "landing": "https://www.greenpeace.de/themen/ttip-gefahr-fuer-die-umwelt", "key": "3e431bc8dcaa01f5123236f15eb42a26", "petition": null}], "basket": null, "message": "Ein Apfel am Tag h\u00e4lt gesund \u2013 oder bald nicht mehr?\n\nIn Europa regelt eine EU-Verordnung wie viel R\u00fcckst\u00e4nde des Pestizids Diphenylamin (DPA) in \u00c4pfeln enthalten sein darf. US-Konzernen passt das nicht, denn in den USA sind hundertmal h\u00f6here DPA-R\u00fcckstande erlaubt. \n\nMit #TTIP k\u00f6nnte der EU-Schutz f\u00fcr Verbraucher schon bald zur\u00fcckgenommen werden. Hier erfahrt ihr mehr: http://bit.ly/1jzqR1U", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 457, "3": 200, "2": 235, "5": 396, "4": 180}, "reeng": {"10": 854, "3": 6, "2": 298, "5": 7, "4": 129, "7": 5, "6": 105, "9": 12, "8": 52}, "month": 31.1307901907}, "type": "photo", "id": "22541752487_10152386345802488", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 31, "3": 11, "2": 17, "5": 24, "4": 7}, "reeng": {"10": 45, "3": 1, "2": 20, "5": 1, "4": 9, "6": 8, "9": 2, "8": 4}, "month": 34.4444444444, "paging": {"cursors": {"after": "OTc=", "before": "OTc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10152386345802488/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 97, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10203744142996629", "name": "G\u00fcnter Schwarz"}, "like_count": 52, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-20T14:34:26+0000", "message": "Stoppt diesen wahnsinnigen Abkommen!! TTIPS Nein DANKE", "id": "10152386345622488_10152386353972488", "user_likes": false}]}}