{"context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Deutschland", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "22541752487"}, "name": "Deutsche See - kein Handel mit Walf\u00e4ngern!", "object_id": "10152554855947488", "pid": 22541752487, "comments": {"months": {"8": 2, "3": 1, "2": 4, "4": 1}, "reeng": {"10": 6, "4": 1, "6": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10152554855977488/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 8, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "866032843463783", "name": "Bensch Blaukraut"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-02T19:22:58+0000", "message": "Warum schie\u00dft sich Greenpeace nur auf einen dieser Kriminellen ein. K\u00e4mpft doch endlich  gegen die ganze drecks Fischindustrie. Die Meere m\u00fcssen sich von diesem Wahnsinn erholen. Deshalb: Fisch ist aus(f\u00fcr mindestens die n\u00e4chsten 25 Jahre)!", "id": "10152554855947488_10152555515147488", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 8, 2, 12], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/10423289_10152554855947488_3409236990714895969_n.jpg?oh=cb112d2bc3a89200c6f4897d40b5a9b0&oe=55F771C0", "created_time": "2014-08-02T12:38:08+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.de/photos/a.10152599437722488.1073741908.22541752487/10152554855947488/?type=1", "shares": {"count": 132}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.de", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1pLdHMS", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.de", "surl": "1pLdHMS", "key": "5e7f7837e5ac21357caaa9cedc5e27c5", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1pLdHMS", "http://blog.greenpeace.de/blog/2014/08/01/briefvorlage-deutsche-see/"]}, "landing": "http://www.greenpeace.de", "key": "5e7f7837e5ac21357caaa9cedc5e27c5", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.de", "params": "", "query": {}, "path": ["themen", "walblut-am-tiefkuehlfisch"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1ne7kQM", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://www.greenpeace.de/themen/walblut-am-tiefkuehlfisch", "surl": "1ne7kQM", "key": "982e277fef17f8cffef2433b530fd6f9", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1ne7kQM"]}, "landing": "https://www.greenpeace.de/themen/walblut-am-tiefkuehlfisch", "key": "982e277fef17f8cffef2433b530fd6f9", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {}, "path": ["deutschesee"], "scheme": "https"}, "url": "https://www.facebook.com/deutschesee", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.facebook.com/deutschesee", "surl": null, "key": "110d518d46a38b41d3ef34a3ce3cde9f", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.facebook.com/deutschesee", "key": "110d518d46a38b41d3ef34a3ce3cde9f", "petition": null}], "basket": null, "message": "Protest: Deutsche See muss sich f\u00fcr Walschutz einsetzen!\n\nIn \u00fcber 20 St\u00e4dten protestieren heute Greenpeace-Aktivisten gegen die Verbindung von Deutsche See und dem isl\u00e4ndischen Walfang. An Infost\u00e4nden stehen sie vor deutschen Superm\u00e4rkten, die Fischprodukte von Deutsche See verkaufen - darunter Edeka, Real und Kaiser\u2019s Tengelmann: http://bit.ly/1ne7kQM \n\nUnternehmen tragen eine gro\u00dfe Verantwortung auch mit ihren Handelspartnern! Wir wollen keine Fischprodukte an denen Walblut klebt in den Supermarkttruhen! Schreibt jetzt an Deutsche See: https://www.facebook.com/deutschesee \n\nHier findet ihr eine Vorlage f\u00fcr euren Protestbrief: http://bit.ly/1pLdHMS", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 56, "3": 85, "2": 104, "5": 78, "4": 101, "7": 81, "6": 77, "8": 193}, "reeng": {"10": 635, "2": 49, "5": 2, "4": 25, "7": 5, "6": 31, "9": 2, "8": 26}, "month": 7.2258064516}, "type": "photo", "id": "22541752487_10152554855977488", "petition": null, "likes": {"months": {"1": 56, "3": 84, "2": 102, "5": 78, "4": 100, "7": 81, "6": 77, "8": 192}, "reeng": {"10": 632, "2": 49, "5": 2, "4": 24, "7": 5, "6": 30, "9": 2, "8": 26}, "month": 7.2727272727, "paging": {"cursors": {"after": "ODIwNTgxODE4MDI1MTg2", "before": "ODIwNTgxODE4MDI1MTg2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10152554855977488/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODIwNTgxODE4MDI1MTg2"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 807}, "data": [{"id": "820581818025186", "name": "Bernd Bornewasser"}]}}