{"likes": {"months": {"1": 158, "3": 90, "2": 81, "5": 218, "4": 82}, "reeng": {"10": 499, "3": 3, "2": 19, "5": 12, "4": 33, "7": 9, "6": 26, "9": 9, "8": 19}, "month": 25.1192368839, "paging": {"cursors": {"after": "MTU2NTU1MjUxMDM3ODE2OQ==", "before": "MTU2NTU1MjUxMDM3ODE2OQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10152403564112488/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU2NTU1MjUxMDM3ODE2OQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 655}, "data": [{"id": "1565552510378169", "name": "Goderdzi Shankulashvili"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Deutschland", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "22541752487"}, "context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "pid": 22541752487, "object_id": "10152403564087488", "datetime": [2014, 5, 28, 8], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p720x720/10262248_10152403564087488_4382668981992658614_n.jpg?oh=e4bee5bee1e31249dbd64cfc04faad25&oe=55FFE9BF&__gda__=1443053120_d154e7942e93c06366f815bcef04d1a3", "created_time": "2014-05-28T08:29:59+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.de/photos/a.57361567487.66093.22541752487/10152403564087488/?type=1", "shares": {"count": 92}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.savethearctic.org", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.savethearctic.org", "surl": null, "key": "0b57f71d1b081f75fa3d5841d59b76cb", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.savethearctic.org", "key": "0b57f71d1b081f75fa3d5841d59b76cb", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["baereninsel1)."], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/baereninsel1).", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://bit.ly/baereninsel1).", "surl": "baereninsel1).", "key": "5de98af75ee20426f805506e60576bdb", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://bit.ly/baereninsel1).", "key": "5de98af75ee20426f805506e60576bdb", "petition": null}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "24 Stunden Protest: Greenpeace-Aktivisten an Statoil-Bohrplattform\n\nSeit \u00fcber einem Tag protestieren Greenpeace-Aktivisten nun schon an der Statoil-Plattform Transocean Spitsbergen in der Barentssee. Der norwegische Konzern will hier, nicht weit entfernt von der B\u00e4reninsel, nach \u00d6l bohren. Ein \u00d6lunfall k\u00f6nnte f\u00fcr das Naturschutzgebiet - Heimat von Seev\u00f6geln, Robben, Eisb\u00e4ren und Walen - fatale Folgen haben (http://bit.ly/baereninsel1). \n\nSetzt Euch mit uns f\u00fcr ein Schutzgebiet in der Arktis ein und fordert ein Verbot von \u00d6lbohrungen in arktischen Gew\u00e4ssern: http://www.savethearctic.org", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 159, "3": 90, "2": 82, "5": 219, "4": 82}, "reeng": {"10": 501, "3": 3, "2": 19, "5": 12, "4": 34, "7": 9, "6": 26, "9": 9, "8": 19}, "month": 25.1582278481}, "type": "photo", "id": "22541752487_10152403564112488", "petition": {"cc": "OO", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"1": 6, "3": 2, "2": 2, "5": 3}, "reeng": {"8": 2, "5": 1, "4": 2, "10": 8}, "month": 46.1538461538, "paging": {"cursors": {"after": "MTQ=", "before": "MTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10152403564112488/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTQ%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 14, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Deutschland", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "22541752487"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-28T09:38:23+0000", "message": "https://twitter.com/greenpeace_de/status/471585964721463296", "id": "10152403564087488_10152403646262488", "user_likes": false}]}}