{"context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "likes": {"months": {"11": 32, "10": 55, "12": 165, "1": 79, "3": 71, "2": 109, "5": 66, "4": 63, "7": 37, "6": 49, "9": 38, "8": 37}, "reeng": {"10": 600, "1": 50, "3": 49, "2": 8, "5": 25, "4": 16, "7": 13, "6": 9, "9": 21, "8": 10}, "month": 9.8626716604, "paging": {"cursors": {"after": "NzY0NzUwODk2OTc5NDM0", "before": "NzY0NzUwODk2OTc5NDM0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10153035399502488/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzY0NzUwODk2OTc5NDM0"}, "new": 6.2421972534, "summary": {"total_count": 832}, "data": [{"id": "764750896979434", "name": "Hans Herrmann"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Deutschland", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "22541752487"}, "name": "Killer-Keime - Gefahr aus dem Tierstall", "pid": 22541752487, "comments": {"months": {"11": 3, "10": 2, "12": 3, "1": 6, "3": 3, "2": 7, "5": 3, "4": 2, "7": 1, "9": 1, "8": 3}, "reeng": {"10": 21, "1": 5, "3": 2, "2": 1, "5": 2, "4": 2, "6": 1}, "month": 17.6470588235, "paging": {"cursors": {"after": "Mzc=", "before": "Mzc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10153035399502488/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mzc%3D"}, "new": 14.7058823529, "summary": {"total_count": 37, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "508981922602183", "name": "Stefanie Spieker"}, "like_count": 17, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-20T11:55:44+0000", "message": "ja, und am kommenden Mittwochabend kommt ein Beitrag auf 3Sat \u00fcber Schweinefleisch,dass im Abfall landet, ob das nun Fleisch ist, das nicht abverkauft wurde, oder ob das sogar \u00dcberproduktionen sind, die gar nicht erst im Laden landen und nur weggeworfen werden um den Preis stabil zu halten, was ja noch widerw\u00e4rtiger w\u00e4re - aber so oder so scheint die Produktion den Konsum und die Nachfrage heute schon massiv zu \u00fcberschreiten, ohne das daraus die logische Konsequenz gezogen wird, einfach weniger zu \"produzieren\"  das bedeutet leider aber auch, das der Kunde durch sein Kaufverhalten offenbar gar keinen Einfluss mehr darauf hat... und das bedeutet weiter das das Prinzip \"der Kunde wirds schon richten\" einfach nicht greift und das Problem nur \u00fcber die Politik geregelt werden kann...nur leider macht \"die Politik\" wenn sie Landwirtschaftspolitik macht leider auch vor allem  Wirtschaftspolitik mit dem vorrangigen Ziel der Erhaltung und Schaffung von m\u00f6glichst vielen Arbeitspl\u00e4tzen und damit der Bevorzugung der industriem\u00e4ssigen Landwirtschaft -oder sehe ich da irgendwas falsch?", "id": "10153035399502488_10153035449472488", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 2, 20, 11], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCU04czV4Y7wLdJ&url=http%3A%2F%2Fwww.arte.tv%2Fpapi%2Ftvguide%2Fimages%2F1111990%2FW940H530%2F047519-000_killerkeime_09-1422598918966.jpg", "caption": "www.arte.tv", "edge": "posts", "link": "http://www.arte.tv/guide/de/047519-000/killer-keime", "shares": {"count": 553}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "arte.tv", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.arte.tv", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.arte.tv", "surl": null, "key": "779a25a6ee67f17eceefadb166067163", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.arte.tv", "key": "779a25a6ee67f17eceefadb166067163", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.de", "params": "", "query": {}, "path": ["presse", "publikationen", "fuenf-gruende-weniger-fleisch-zu-essen"], "scheme": "https"}, "url": "https://www.greenpeace.de/presse/publikationen/fuenf-gruende-weniger-fleisch-zu-essen", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.greenpeace.de/presse/publikationen/fuenf-gruende-weniger-fleisch-zu-essen", "surl": null, "key": "b72f5a1b05d9a3fd3bd5f18aecf0d6ba", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.greenpeace.de/presse/publikationen/fuenf-gruende-weniger-fleisch-zu-essen", "key": "b72f5a1b05d9a3fd3bd5f18aecf0d6ba", "petition": null}], "created_time": "2015-02-20T11:13:30+0000", "message": "TV-Tipp: ARTE-Doku \u00fcber Killer-Keime aus dem Tierstall\n\nWas n\u00fctzen Medikamente, wenn sie nicht mehr wirken? Durch die Massentierhaltung entstehen resistente Killerkeime, gegen die Antibiotika machtlos sind. Die WHO warnt vor einer medizinischen Katastrophe. Die Doku \"Killer-Keime - Gefahr aus dem Tierstall\" l\u00e4uft am Freitagabend um 21:45 auf ARTE. \n\nDazu passend: Unsere Infobrosch\u00fcre  \"F\u00fcnf gute Gr\u00fcnde, weniger Fleisch zu essen\": https://www.greenpeace.de/presse/publikationen/fuenf-gruende-weniger-fleisch-zu-essen", "total": {"new": 6.4634146341, "months": {"11": 35, "10": 56, "12": 165, "1": 83, "3": 74, "2": 113, "5": 68, "4": 64, "7": 38, "6": 49, "9": 38, "8": 37}, "reeng": {"10": 609, "1": 53, "3": 51, "2": 9, "5": 26, "4": 18, "7": 13, "6": 10, "9": 21, "8": 10}, "month": 10.1219512195}, "type": "link", "id": "22541752487_10153035399502488", "description": "In der industriellen Tierhaltung werden riesige Mengen Antibiotika eingesetzt. Rund 1.700 Tonnen waren es 2011 allein in Deutschland. In Frankreich und den Niederlanden ist de..."}