{"likes": {"months": {"11": 52, "10": 44, "12": 303, "1": 171, "3": 108, "2": 126, "5": 76, "4": 84, "7": 47, "6": 66, "9": 45, "8": 58}, "reeng": {"10": 934, "3": 10, "2": 97, "5": 12, "4": 50, "7": 12, "6": 24, "9": 15, "8": 26}, "month": 14.4915254237, "paging": {"cursors": {"after": "NDA1OTc4OTg2MjUwMDQw", "before": "NDA1OTc4OTg2MjUwMDQw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10153179855447488/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDA1OTc4OTg2MjUwMDQw"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1216}, "data": [{"id": "405978986250040", "name": "Geila Schu"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Deutschland", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "22541752487"}, "context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "pid": 22541752487, "object_id": "10153179855432488", "datetime": [2015, 4, 21, 13], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/20881_10153179855432488_2760977846878233701_n.jpg?oh=c275a72e55db4c4013b891231fb8fd63&oe=55FE58D1", "created_time": "2015-04-21T13:52:02+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.de/photos/a.57361567487.66093.22541752487/10153179855432488/?type=1", "shares": {"count": 538}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.de", "params": "", "query": {}, "path": ["bienen"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.de/bienen", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.de/bienen", "surl": null, "key": "cfa0ccf4be0f88ab49c57b425e235a90", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.de/bienen", "key": "cfa0ccf4be0f88ab49c57b425e235a90", "petition": null}], "basket": null, "message": "Achtung! F\u00fcr Bienen gef\u00e4hrlich!\n\nZwei Pestizid-Produkte von Bayer d\u00fcrfen nun uneingeschr\u00e4nkt als bienengef\u00e4hrlich bezeichnet werden \u2013 das Landesgericht D\u00fcsseldorf hatte die Aussage des Bund f\u00fcr Umwelt und Naturschutz Deutschland bereits erlaubt, gegen die der Chemiekonzern rechtliche Schritte eingelegt hatte. Nun ist auch die Berufungsfrist abgelaufen, das Urteil bleibt bestehen!\n\nDas Urteil ist ein wichtiger Schritt hin zu einem Verbot bienengef\u00e4hrdender Pestizide. Landwirtschaftsminister Schmidt muss sich f\u00fcr die R\u00fccknahme der Zulassungen f\u00fcr diese Produkte einsetzen! www.greenpeace.de/bienen", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 53, "10": 45, "12": 305, "1": 177, "3": 108, "2": 129, "5": 76, "4": 85, "7": 47, "6": 67, "9": 46, "8": 59}, "reeng": {"10": 942, "3": 11, "2": 103, "5": 13, "4": 50, "7": 13, "6": 24, "9": 15, "8": 26}, "month": 14.7869674185}, "type": "photo", "id": "22541752487_10153179855447488", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 2, "10": 1, "12": 3, "1": 11, "3": 4, "2": 6, "5": 1, "4": 1, "6": 3, "9": 2, "8": 1}, "reeng": {"10": 19, "3": 1, "2": 8, "5": 1, "4": 2, "7": 1, "6": 1, "8": 2}, "month": 31.4285714286, "paging": {"cursors": {"after": "MzY=", "before": "MzY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10153179855447488/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzY%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 36, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1615583262017790", "name": "Seni Mittwoch"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-22T07:38:41+0000", "message": "Die Neonikotinoide in diesen Pestizidmitteln wirken nur bei Bienen? Oder sind auch Schmetterlinge, Libellen und andere Insekten betroffen? Damit w\u00e4ren auch Insektenfresser, aufgrund des Mangels an Futter gef\u00e4hrdet.", "id": "10153179855432488_10153181712527488", "user_likes": false}]}}