{"likes": {"months": {"11": 158, "10": 100, "1": 416, "3": 179, "2": 294, "5": 124, "4": 131, "7": 82, "6": 95, "9": 84, "8": 72}, "reeng": {"10": 1008, "3": 40, "2": 312, "5": 47, "4": 127, "7": 31, "6": 82, "9": 35, "8": 53}, "month": 23.976945245, "paging": {"cursors": {"after": "MTA2Mjc2NDg5MDQwNTE4MQ==", "before": "MTA2Mjc2NDg5MDQwNTE4MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10152785299057488/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTA2Mjc2NDg5MDQwNTE4MQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1807}, "data": [{"id": "1062764890405181", "name": "Janina Bassolino"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Deutschland", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "22541752487"}, "context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "pid": 22541752487, "object_id": "10152785299027488", "datetime": [2014, 11, 9, 18], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/t31.0-8/p180x540/1490760_10152785299027488_6783414620844158470_o.jpg", "created_time": "2014-11-09T18:00:05+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.de/photos/a.57361567487.66093.22541752487/10152785299027488/?type=1", "shares": {"count": 1359}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "gpurl.de", "params": "", "query": {}, "path": ["mcgen"], "scheme": "http"}, "url": "http://gpurl.de/mcgen", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://gpurl.de/mcgen", "surl": null, "key": "7022dfc582611d2617eaced101b22008", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://gpurl.de/mcgen", "key": "7022dfc582611d2617eaced101b22008", "petition": null}], "basket": null, "message": "McDonald's l\u00e4sst H\u00e4hnchen mit Gen-Soja m\u00e4sten - trotz katastrophaler Folgen f\u00fcr Mensch und Natur in den Anbaugebieten. Damit muss Schluss sein, BITTE unterst\u00fctzt uns und schreibt eine Protestmail an den Vorstand von McDonald's Deutschland: http://gpurl.de/mcgen", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 164, "10": 102, "1": 448, "3": 183, "2": 302, "5": 131, "4": 136, "7": 83, "6": 96, "9": 87, "8": 73}, "reeng": {"10": 1037, "3": 42, "2": 341, "5": 49, "4": 128, "7": 31, "6": 84, "9": 37, "8": 56}, "month": 24.8199445983}, "type": "photo", "id": "22541752487_10152785299057488", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 9, "10": 2, "1": 38, "3": 7, "2": 20, "5": 9, "4": 8, "7": 3, "6": 3, "9": 8, "8": 2}, "reeng": {"10": 55, "3": 3, "2": 33, "5": 2, "4": 4, "7": 1, "6": 3, "9": 4, "8": 4}, "month": 34.8623853211, "paging": {"cursors": {"after": "MTE1", "before": "MTE1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10152785299057488/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTE1"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 115, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "835711109841071", "name": "Horst Sobek"}, "like_count": 111, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-09T18:11:51+0000", "message": "juckt mich eigentlich wenig! Bykottiere diese u. ihresgleichen schon seit Jahren mit nicht reingehen! :-) Diese Ketten & Co. f\u00f6rdern die Umweltverschmutzung durch ihre-\bDrive in Mentalit\u00e4t- n\u00e4mlich mit dem Auto hinfahren - Dreckszeug reinfressen - um dann die Verpackung wieder aus dem Auto in die Natur zu schmei\u00dfen! Idiotenkonsumenten die das machen!!!\b\b\b\b\b\b :-(", "id": "10152785299027488_10152785321142488", "user_likes": false}]}}