{"likes": {"months": {"11": 36, "10": 25, "12": 120, "1": 88, "3": 70, "2": 59, "5": 52, "4": 66, "7": 31, "6": 30, "9": 36, "8": 21}, "reeng": {"10": 508, "3": 12, "2": 32, "5": 9, "4": 22, "7": 11, "6": 19, "9": 5, "8": 16}, "month": 13.880126183, "paging": {"cursors": {"after": "MzU5OTY1NDc0MDc1NTU0", "before": "MzU5OTY1NDc0MDc1NTU0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10152972198142488/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzU5OTY1NDc0MDc1NTU0"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 656}, "data": [{"id": "359965474075554", "name": "Greenpeace Deggendorf"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Deutschland", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "22541752487"}, "context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "pid": 22541752487, "object_id": "10152972198107488", "datetime": [2015, 1, 21, 17], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/1610867_10152972198107488_2737833463710765891_n.jpg?oh=992d4a78615a5994a487f46b77503e50&oe=55F56DE2", "created_time": "2015-01-21T17:23:36+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.de/photos/a.57361567487.66093.22541752487/10152972198107488/?type=1", "shares": {"count": 249}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.de", "params": "", "query": {}, "path": ["themen", "endlager-umwelt", "oel", "billiges-oel-teuer-fuers-klima"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1umda7s", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.de/themen/endlager-umwelt/oel/billiges-oel-teuer-fuers-klima", "surl": "1umda7s", "key": "411c2c2c878dd0df39d8c7f518095455", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1umda7s"]}, "landing": "http://www.greenpeace.de/themen/endlager-umwelt/oel/billiges-oel-teuer-fuers-klima", "key": "411c2c2c878dd0df39d8c7f518095455", "petition": null}], "basket": {"capture": "message", "name": "climate"}, "message": "Niedriger \u00d6lpreis \u2013 die Umwelt zahlt\n\nDer \u00d6lpreis ist so niedrig wie seit sechs Jahren nicht mehr. Auf den ersten Blick tolle Nachrichten f\u00fcr Verbraucher \u2013 doch welche Folgen hat der Preissturz f\u00fcr die Umwelt?\n\n\u00dcber die Auswirkungen des niedrigen Roh\u00f6l-Preises, die Profitgier der Konzerne und wie der Preisverfall mit dem umweltsch\u00e4dlichen Fracking zusammenh\u00e4ngt erkl\u00e4rt J\u00f6rg Feddern, Greenpeace-Experte f\u00fcr \u00d6l, im Interview: \n\n\u201eWir sollten unser Verhalten \u00e4ndern und unser Handeln nicht vom \u00d6lpreis abh\u00e4ngig machen.\u201c\n\nJETZT LESEN: http://bit.ly/1umda7s", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 36, "10": 26, "12": 125, "1": 106, "3": 72, "2": 65, "5": 53, "4": 69, "7": 36, "6": 35, "9": 37, "8": 22}, "reeng": {"10": 530, "3": 12, "2": 47, "5": 10, "4": 25, "7": 12, "6": 21, "9": 7, "8": 18}, "month": 15.5425219941}, "type": "photo", "id": "22541752487_10152972198142488", "petition": null, "comments": {"months": {"10": 1, "12": 7, "1": 19, "3": 2, "2": 6, "5": 1, "4": 4, "7": 5, "6": 6, "9": 2, "8": 2}, "reeng": {"10": 28, "2": 16, "5": 1, "4": 3, "7": 1, "6": 2, "9": 2, "8": 2}, "month": 34.5454545455, "paging": {"cursors": {"after": "NjA=", "before": "NjA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10152972198142488/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NjA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 60, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "847701731963179", "name": "Vinz Pez"}, "like_count": 22, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-21T17:30:15+0000", "message": "freaking? ;)", "id": "10152972198107488_10152972207867488", "user_likes": false}]}}