{"likes": {"months": {"1": 7, "3": 15, "2": 9, "5": 29, "4": 14}, "reeng": {"10": 49, "2": 7, "5": 1, "4": 5, "7": 2, "6": 5, "9": 1, "8": 4}, "month": 9.4594594595, "paging": {"cursors": {"after": "OTY4ODYxODQ2NDY1OTEw", "before": "OTY4ODYxODQ2NDY1OTEw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/291132089193_10152338679729194/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTY4ODYxODQ2NDY1OTEw"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 76}, "data": [{"id": "968861846465910", "name": "Cristi Pascal"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Romania", "category_list": [{"id": "198503866828628", "name": "Organization"}], "id": "291132089193"}, "context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "pid": 291132089193, "object_id": "10152338679554194", "datetime": [2014, 5, 2, 11], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/1620892_10152338679554194_2202696678593079091_n.jpg?oh=725503c7ba3b5950bf294d0c93fba751&oe=56092893", "created_time": "2014-05-02T11:46:02+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.ro/photos/a.375163574193.155129.291132089193/10152338679554194/?type=1", "shares": {"count": 15}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"Fbgpi1May": null}, "path": ["first-arctic-oil"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org/first-arctic-oil/?Fbgpi1May", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/first-arctic-oil/?Fbgpi1May", "surl": null, "key": "46e70d89ff763e5fa853455c6d0338dd", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/first-arctic-oil/?Fbgpi1May", "key": "46e70d89ff763e5fa853455c6d0338dd", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "first arctic oil"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "Ieri diminea\u0163\u0103, 80 de activi\u015fti Greenpeace au \u00eencercat s\u0103 opreasc\u0103 un vas ce transporta \u0163i\u0163ei din zona arctic\u0103 s\u0103 ajung\u0103 \u00een portul Rotterdam, acela\u015fi \u0163i\u0163ei \u00eempotriva c\u0103ruia au protestat Arctic 30. \n\nCere \u015fi tu companiilor petroliere Gazprom \u015fi Shell s\u0103 opreasc\u0103 for\u0103rile de \u0163i\u0163ei \u00een Arctica >> www.greenpeace.org/first-arctic-oil/?Fbgpi1May", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 8, "3": 16, "2": 10, "5": 29, "4": 14}, "reeng": {"10": 49, "2": 8, "5": 1, "4": 6, "7": 3, "6": 5, "9": 1, "8": 4}, "month": 10.3896103896}, "type": "photo", "id": "291132089193_10152338679729194", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "first arctic oil"}, "comments": {"months": {"1": 1, "3": 3, "2": 1, "5": 1}, "reeng": {"10": 2, "2": 1, "4": 2, "7": 1}, "month": 16.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "Ng==", "before": "Ng=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/291132089193_10152338679729194/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Ng%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 6, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "955066594524954", "name": "Rusanu George Stelian"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-02T12:12:39+0000", "message": "daca nu lasa dara de titei , nu vad care e problema", "id": "10152338679554194_10152338711579194", "user_likes": false}]}}