{"likes": {"months": {"11": 2, "10": 2, "12": 8, "1": 10, "3": 5, "2": 7, "5": 2, "4": 5, "7": 3, "6": 5, "9": 2, "8": 5}, "reeng": {"8": 2, "6": 2, "2": 2, "4": 3, "10": 47}, "month": 17.8571428571, "paging": {"cursors": {"after": "ODM1MjAwNTQ5ODk1NzE3", "before": "ODM1MjAwNTQ5ODk1NzE3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/291132089193_10153223103444194/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODM1MjAwNTQ5ODk1NzE3"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 56}, "data": [{"id": "835200549895717", "name": "Pery PM"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Romania", "category_list": [{"id": "198503866828628", "name": "Organization"}], "id": "291132089193"}, "context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "pid": 291132089193, "object_id": "10153223103184194", "datetime": [2015, 4, 23, 8], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p180x540/10995303_10153223103184194_7909628255214192148_n.jpg?oh=94109a3f92d58629171915737a12429d&oe=56092EA6", "created_time": "2015-04-23T08:35:17+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.ro/photos/a.375163574193.155129.291132089193/10153223103184194/?type=1", "shares": {"count": 13}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "propunere-autorizare-importuri-omg-ue", "utm_medium": "social", "utm_source": "facebook"}, "path": ["romania", "ro", "campanii", "agricultura-sustenabila", "activitati", "comisia-europeana-propune-autorizarea-importurilor-de-omg-in-ue"], "scheme": "http"}, "url": "http://goo.gl/TmsI4y", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/campanii/agricultura-sustenabila/activitati/comisia-europeana-propune-autorizarea-importurilor-de-omg-in-ue/?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=propunere-autorizare-importuri-omg-ue", "surl": "TmsI4y", "key": "a0e342a7e8b378e42a384234a5739cf5", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/TmsI4y"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/campanii/agricultura-sustenabila/activitati/comisia-europeana-propune-autorizarea-importurilor-de-omg-in-ue/?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=propunere-autorizare-importuri-omg-ue", "key": "a0e342a7e8b378e42a384234a5739cf5", "petition": null}], "basket": null, "message": "Comisia European\u0103 vrea s\u0103 permit\u0103 \u021b\u0103rilor UE s\u0103 interzic\u0103 importurile de #OMG-uri pe teritoriile lor, \u00eens\u0103 preocuparea fa\u021b\u0103 de s\u0103n\u0103tate \u0219i mediu nu sunt acceptate ca argumente. \n\n>>> Ne \u00eentreb\u0103m \u00een aceast\u0103 situa\u021bie oare ce argumente ar putea fi viabile pentru a nu permite aprobarea cultiv\u0103rii de OMG-uri? http://goo.gl/TmsI4y", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 2, "10": 2, "12": 8, "1": 10, "3": 5, "2": 7, "5": 2, "4": 5, "7": 3, "6": 5, "9": 2, "8": 5}, "reeng": {"8": 2, "6": 2, "2": 2, "4": 3, "10": 47}, "month": 17.8571428571}, "type": "photo", "id": "291132089193_10153223103444194", "petition": null, "comments": {"months": {"12": 1}, "reeng": {"10": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10205480565507704", "name": "Sebastian Constantin"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-23T22:44:08+0000", "message": "ManipuLIEted", "id": "10153223103184194_10153224695594194", "user_likes": false}]}}