{"likes": {"months": {"10": 21, "1": 15, "3": 19, "2": 23, "5": 24, "4": 21, "7": 7, "6": 13, "9": 12, "8": 10}, "reeng": {"10": 128, "3": 1, "2": 7, "5": 4, "4": 11, "7": 4, "6": 7, "9": 1, "8": 2}, "month": 9.0909090909, "paging": {"cursors": {"after": "NDk5Mzg4NjEzNTQ0Nzk3", "before": "NDk5Mzg4NjEzNTQ0Nzk3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/291132089193_10152692290809194/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDk5Mzg4NjEzNTQ0Nzk3"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 167}, "data": [{"id": "499388613544797", "name": "Ileana Romosan"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Romania", "category_list": [{"id": "198503866828628", "name": "Organization"}], "id": "291132089193"}, "context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "pid": 291132089193, "object_id": "10152692283474194", "datetime": [2014, 10, 6, 15], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/10426809_10152692283474194_1695250797608200580_n.jpg?oh=581e2ed680b8078c242f39a9223a1742&oe=55F3469F", "created_time": "2014-10-06T15:06:32+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.ro/photos/a.375163574193.155129.291132089193/10152692283474194/?type=1", "shares": {"count": 37}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["romania", "ro", "campanii", "schimbari-climatice-energie", "activitati", "mesajul-activistilor-catre-ministri-UE"], "scheme": "http"}, "url": "http://goo.gl/URMvrZ", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/campanii/schimbari-climatice-energie/activitati/mesajul-activistilor-catre-ministri-UE/", "surl": "URMvrZ", "key": "40550ddd1be0c991847354ecea9d396d", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/URMvrZ"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/campanii/schimbari-climatice-energie/activitati/mesajul-activistilor-catre-ministri-UE/", "key": "40550ddd1be0c991847354ecea9d396d", "petition": null}], "basket": null, "message": "Activi\u0219ti Greenpeace au transmis un mesaj mini\u0219trilor UE pentru energie \u0219i de mediu care s-au \u00eent\u00e2lnit ast\u0103zi \u00een Milano. Ace\u0219tia au desf\u0103\u0219urat un banner cu mesajul \u201eOamenii vor energie regenerabil\u0103 \u0219i eficien\u021b\u0103 energetic\u0103\u201d http://goo.gl/URMvrZ", "total": {"new": 0.0, "months": {"10": 21, "1": 15, "3": 19, "2": 23, "5": 24, "4": 21, "7": 7, "6": 13, "9": 12, "8": 10}, "reeng": {"10": 128, "3": 1, "2": 7, "5": 4, "4": 11, "7": 4, "6": 7, "9": 1, "8": 2}, "month": 9.0909090909}, "type": "photo", "id": "291132089193_10152692290809194", "petition": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}}