{"likes": {"months": {"11": 10, "10": 7, "12": 9, "1": 497, "3": 33, "2": 49, "5": 8, "4": 21, "7": 9, "6": 20, "9": 7, "8": 11}, "reeng": {"10": 111, "1": 478, "3": 34, "2": 11, "5": 7, "4": 9, "7": 14, "6": 8, "9": 5, "8": 4}, "month": 72.9809104258, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDczNDM3NTU2NTg2MzU=", "before": "MTAyMDczNDM3NTU2NTg2MzU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/291132089193_10153017368729194/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDczNDM3NTU2NTg2MzU%3D"}, "new": 70.1908957416, "summary": {"total_count": 689}, "data": [{"id": "10207343755658635", "name": "Ispas Daniel"}]}, "embed_html": "https://www.facebook.com/video/embed?video_id=10153017363659194", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Romania", "category_list": [{"id": "198503866828628", "name": "Organization"}], "id": "291132089193"}, "context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "pid": 291132089193, "object_id": "10153017363659194", "datetime": [2015, 1, 21, 2], "full_picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpf1/v/t15.0-10/10875903_10153017364329194_10153017363659194_11428_1529_b.jpg?oh=3723611c0a2eb397a0f42d84a0f6856a&oe=55F08B2E&__gda__=1446085113_fb67e0e513e3b81015cfa43ce5de85d2", "created_time": "2015-01-21T02:30:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.ro/videos/10153017363659194/", "shares": {"count": 2911}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["romania", "ro", "campanii", "agricultura-sustenabila", "activitati", "interziceti-neonicotinoidele-in-romania"], "scheme": "http"}, "url": "http://goo.gl/VT4KTV", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/campanii/agricultura-sustenabila/activitati/interziceti-neonicotinoidele-in-romania/", "surl": "VT4KTV", "key": "e6ece5b1ddaf5e4d57097e7f36f41769", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/VT4KTV"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/campanii/agricultura-sustenabila/activitati/interziceti-neonicotinoidele-in-romania/", "key": "e6ece5b1ddaf5e4d57097e7f36f41769", "petition": null}], "basket": null, "message": "Pe 26 ianuarie, ministrul Agriculturii \u0219i Dezvolt\u0103rii Rurale, Constantin Daniel, urmeaz\u0103 s\u0103 aib\u0103 o \u00eentrevedere la Bruxelles cu pre\u015fedintele Comisiei Europene, Jean-Claude Juncker, pentru solicitarea unei noi derog\u0103ri pentru utilizarea neonicotinoidelor d\u0103un\u0103toare albinelor. Cere \u0219i tu interzicerea neonicotinoidelor \u00een Rom\u00e2nia! http://goo.gl/VT4KTV", "total": {"new": 71.2691771269, "months": {"11": 10, "10": 7, "12": 9, "1": 531, "3": 33, "2": 49, "5": 8, "4": 21, "7": 10, "6": 21, "9": 7, "8": 11}, "reeng": {"10": 113, "1": 511, "3": 35, "2": 11, "5": 7, "4": 9, "7": 14, "6": 8, "9": 5, "8": 4}, "month": 74.0585774059}, "type": "video", "id": "291132089193_10153017368729194", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 1, "12": 1, "1": 54, "3": 2, "7": 1, "6": 1, "9": 1}, "reeng": {"1": 52, "10": 6, "3": 3}, "month": 88.5245901639, "paging": {"cursors": {"after": "NjI=", "before": "NjI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/291132089193_10153017368729194/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NjI%3D"}, "new": 85.2459016393, "summary": {"total_count": 62, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "997511700282513", "name": "B\u00e1ndi Szil\u00e1rd"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-21T21:17:49+0000", "message": "Am semnat , sunt apicultor \u0219tiu ce \u00eenseamn\u0103 .Mierea din zona intracarpatian\u0103 este cea mai bun\u0103 miere , nu vreau s\u0103 pierdem \u0219i asta!", "id": "10153017363659194_10153018306069194", "user_likes": false}]}}