{"likes": {"months": {"11": 1, "10": 2, "12": 3, "1": 3, "3": 1, "2": 2, "5": 1, "7": 5, "6": 1, "9": 3, "8": 1}, "reeng": {"10": 18, "2": 1, "4": 1, "6": 1, "9": 1, "8": 1}, "month": 13.0434782609, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI4NDQzMTk3NDIyODY=", "before": "MTAxNTI4NDQzMTk3NDIyODY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/291132089193_10152846402884194/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAxNTI4NDQzMTk3NDIyODY%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 23}, "data": [{"id": "10152844319742286", "name": "Elena Gavrila"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Romania", "category_list": [{"id": "198503866828628", "name": "Organization"}], "id": "291132089193"}, "context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "pid": 291132089193, "object_id": "10152844124449194", "datetime": [2014, 12, 11, 16], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xft1/t31.0-8/p480x480/10857274_10152844124449194_4166107143220141464_o.jpg", "created_time": "2014-12-11T16:43:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.ro/photos/a.375163574193.155129.291132089193/10152844124449194/?type=1", "shares": {"count": 9}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "doneaza-submaidane", "utm_medium": "online", "utm_source": "social%20media%20"}, "path": ["romania", "ro", "doneaza"], "scheme": "http"}, "url": "http://goo.gl/5cdaHV", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/doneaza/?utm_source=social%20media%20&utm_medium=online&utm_campaign=doneaza-submaidane", "surl": "5cdaHV", "key": "f3941c940686cb2f9236e9c2518e22c6", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/5cdaHV"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/doneaza/?utm_source=social%20media%20&utm_medium=online&utm_campaign=doneaza-submaidane", "key": "f3941c940686cb2f9236e9c2518e22c6", "petition": {"cc": "RO", "basket": "greenpeace", "issue": "donate"}}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "ziarulgorjului.ro", "params": "", "query": {}, "path": ["ultima-ora", "furt-la-depozitul-de-cenu-valea-ceplea"], "scheme": "http"}, "url": "http://goo.gl/5Axhy6", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "http://www.ziarulgorjului.ro/ultima-ora/furt-la-depozitul-de-cenu-valea-ceplea/", "surl": "5Axhy6", "key": "3f80dbb46585eb00bbb7c5242ffa3cbb", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/5Axhy6"]}, "landing": "http://www.ziarulgorjului.ro/ultima-ora/furt-la-depozitul-de-cenu-valea-ceplea/", "key": "3f80dbb46585eb00bbb7c5242ffa3cbb", "petition": null}], "basket": {"capture": "petition", "name": "greenpeace"}, "message": "Pe l\u00e2ng\u0103 pericolul de inunda\u021bie sau al defec\u021biunilor, depozitele de cenu\u0219\u0103 de la termocentrale sunt expuse \u0219i altor tipuri de riscuri: \u00een 2008 s-au furat 100 de metri de conducte: http://goo.gl/5Axhy6\nDup\u0103 accidentul din decembrie anul trecut, stratul de cenu\u0219\u0103 din Submaidane a dep\u0103\u0219it pe alocuri 1,5m. Al\u0103tur\u0103-te \u0219i tu campaniei - ajut\u0103 comunitatea din Submaidane s\u0103 aib\u0103 acces la ap\u0103 potabil\u0103 de acest Cr\u0103ciun. Dona\u021bi prin Paypal la adresa ionut.brigle@bakwatch.org sau online aici http://goo.gl/5cdaHV sau #APApentruSubmaidane credit foto: Mihai Stoica", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 1, "10": 2, "12": 3, "1": 3, "3": 1, "2": 2, "5": 1, "7": 5, "6": 1, "9": 3, "8": 1}, "reeng": {"10": 18, "2": 1, "4": 1, "6": 1, "9": 1, "8": 1}, "month": 13.0434782609}, "type": "photo", "id": "291132089193_10152846402884194", "petition": {"cc": "RO", "basket": "greenpeace", "issue": "donate"}, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}}