{"likes": {"months": {"1": 13, "3": 43, "2": 19}, "reeng": {"10": 41, "3": 3, "2": 8, "5": 1, "4": 8, "7": 5, "6": 3, "9": 1, "8": 5}, "month": 17.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "ODM2NzAyMDA5NzU2OTgx", "before": "ODM2NzAyMDA5NzU2OTgx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/291132089193_10152238843119194/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODM2NzAyMDA5NzU2OTgx"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 77}, "data": [{"id": "836702009756981", "name": "Anca Baciu"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Romania", "category_list": [{"id": "198503866828628", "name": "Organization"}], "id": "291132089193"}, "context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "pid": 291132089193, "object_id": "10152238196339194", "datetime": [2014, 3, 18, 8], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p480x480/1966052_10152238196339194_1470238903_o.jpg", "created_time": "2014-03-18T08:00:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.ro/photos/a.375163574193.155129.291132089193/10152238196339194/?type=1", "shares": {"count": 23}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["romania", "ro", "campanii", "energia-nucleara", "semneaza-petitia"], "scheme": "http"}, "url": "http://goo.gl/0uoAId", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/campanii/energia-nucleara/semneaza-petitia/", "surl": "0uoAId", "key": "2ff01b5c93e5a4e0bd2a35d0f0bc212c", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/0uoAId"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/campanii/energia-nucleara/semneaza-petitia/", "key": "2ff01b5c93e5a4e0bd2a35d0f0bc212c", "petition": null}, {"components": {"fragment": "okawara", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["international", "en", "campaigns", "nuclear", "safety", "accidents", "Fukushima-nuclear-disaster", "fukushima-dont-forget"], "scheme": "http"}, "url": "http://goo.gl/Gq1q1Y", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "http://www.greenpeace.org/international/en/campaigns/nuclear/safety/accidents/Fukushima-nuclear-disaster/fukushima-dont-forget/#okawara", "surl": "Gq1q1Y", "key": "351afbc4cc51b0dcd1fd3e25847352d6", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/Gq1q1Y"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/international/en/campaigns/nuclear/safety/accidents/Fukushima-nuclear-disaster/fukushima-dont-forget/#okawara", "key": "351afbc4cc51b0dcd1fd3e25847352d6", "petition": {"cc": "WW", "basket": "climate", "issue": "fukushima"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "climate"}, "message": "Tatsuko Okawara practic\u0103 agricultura organic\u0103 de 30 de ani. S-a g\u00e2ndit s\u0103 renun\u021be la agricultur\u0103 \u00eens\u0103 acum conduce un magazin de de legume care vinde alimente produse local pentru a ajuta comunitatea de fermieri. Pe alimente este indicat nivelul de radia\u021bii. Afl\u0103 povestea ei aici http://goo.gl/Gq1q1Y\nSemneaz\u0103 peti\u021bia \u00eempotriva construirii de noi reactoare nucleare http://goo.gl/0uoAId", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 13, "3": 44, "2": 19}, "reeng": {"10": 41, "3": 3, "2": 8, "5": 2, "4": 8, "7": 5, "6": 3, "9": 1, "8": 5}, "month": 17.1052631579}, "type": "photo", "id": "291132089193_10152238843119194", "petition": {"cc": "WW", "basket": "climate", "issue": "fukushima"}, "comments": {"months": {"3": 1}, "reeng": {"5": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10205157618952707", "name": "Lucian Dobrovicescu"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-18T08:25:49+0000", "message": "Deci sa nu uitam: c\u00e2ti au murit la Fukushima?", "id": "10152238196339194_11411240", "user_likes": false}]}}