{"context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"11": 2, "10": 1, "12": 6, "1": 2, "3": 4, "2": 4, "5": 4, "4": 8, "7": 2, "6": 3, "9": 2, "8": 1}, "reeng": {"10": 27, "1": 2, "3": 1, "2": 1, "5": 2, "7": 1, "6": 1, "9": 2, "8": 2}, "month": 5.1282051282, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUwOTE0NTg4MjQyMzc=", "before": "MTAyMDUwOTE0NTg4MjQyMzc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/291132089193_10152843995029194/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDUwOTE0NTg4MjQyMzc%3D"}, "new": 5.1282051282, "summary": {"total_count": 41}, "data": [{"id": "10205091458824237", "name": "Ilie Lucian"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Romania", "category_list": [{"id": "198503866828628", "name": "Organization"}], "id": "291132089193"}, "name": "Primarul Parisului vrea s\u0103 interzic\u0103 ma\u015finile diesel \u00een ora\u015f \u00een urm\u0103torii cinci ani", "pid": 291132089193, "comments": {"months": {"12": 1, "5": 2, "7": 1, "6": 1}, "reeng": {"8": 1, "10": 4}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/291132089193_10152843995029194/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 5, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1583141328610235", "name": "Catalin Iana"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-12-12T21:47:29+0000", "message": "Dar sa fie si cele electrice mai ieftine...e absurd sa nu pui nimic in loc", "id": "10152843995029194_10152849355334194", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 12, 10, 18], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCSBdrRtxFf9dKC&url=http%3A%2F%2Ftotb.ro%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F12%2Fstire-9-dec-paris.jpg", "caption": "totb.ro", "edge": "posts", "link": "http://totb.ro/primarul-parisului-vrea-sa-interzica-masinile-diesel-in-oras-in-urmatorii-cinci-ani/", "shares": {"count": 9}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "totb.ro", "params": "", "query": {}, "path": ["primarul-parisului-vrea-sa-interzica-masinile-diesel-in-oras-in-urmatorii-cinci-ani"], "scheme": "http"}, "url": "http://totb.ro/primarul-parisului-vrea-sa-interzica-masinile-diesel-in-oras-in-urmatorii-cinci-ani/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://totb.ro/primarul-parisului-vrea-sa-interzica-masinile-diesel-in-oras-in-urmatorii-cinci-ani/", "surl": null, "key": "0af9c5956d5c2acc84aa69b340c1a35f", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://totb.ro/primarul-parisului-vrea-sa-interzica-masinile-diesel-in-oras-in-urmatorii-cinci-ani/", "key": "0af9c5956d5c2acc84aa69b340c1a35f", "petition": null}], "created_time": "2014-12-10T18:13:00+0000", "message": "\u00cen Paris ar putea fi interzis\u0103 circula\u021bia ma\u0219inilor diesel \u00een cinci ani. Vi se pare o idee bun\u0103? Oare \u00een Rom\u00e2nia ar func\u021biona? http://totb.ro/primarul-parisului-vrea-sa-interzica-masinile-diesel-in-oras-in-urmatorii-cinci-ani/", "total": {"new": 4.7619047619, "months": {"11": 2, "10": 1, "12": 6, "1": 2, "3": 4, "2": 4, "5": 6, "4": 8, "7": 3, "6": 3, "9": 2, "8": 1}, "reeng": {"10": 29, "1": 2, "3": 1, "2": 1, "5": 2, "7": 1, "6": 1, "9": 2, "8": 3}, "month": 4.7619047619}, "type": "link", "id": "291132089193_10152843995029194", "description": "Planul primarului Parisului, Anne Hidalgo, de a lupta contra polu\u0103rii tot mai problematice pentru metropola francez\u0103 include \u015fi dorin\u0163a de interzicere a ma\u015finilor diesel, \u00een ora\u015f, realizabil\u0103 p\u00e2n\u0103 ..."}