{"likes": {"months": {"1": 60, "3": 17, "2": 31, "5": 11, "4": 18, "7": 21, "6": 17}, "reeng": {"10": 65, "1": 59, "3": 14, "2": 6, "5": 9, "4": 5, "7": 5, "6": 6, "9": 4, "8": 2}, "month": 34.2857142857, "paging": {"cursors": {"after": "ODM1ODIyMDIzMTczNjEy", "before": "ODM1ODIyMDIzMTczNjEy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/291132089193_10152476430864194/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODM1ODIyMDIzMTczNjEy"}, "new": 33.7142857143, "summary": {"total_count": 174}, "data": [{"id": "835822023173612", "name": "Marius Soare"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Romania", "category_list": [{"id": "198503866828628", "name": "Organization"}], "id": "291132089193"}, "context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "pid": 291132089193, "object_id": "10152476385729194", "datetime": [2014, 7, 3, 6], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/l/t1.0-9/10491278_10152476385729194_4103563099676314679_n.jpg?oh=63e60deed69f7dfcd068aaf6c6de5819&oe=5605CE7D", "created_time": "2014-07-03T06:58:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.ro/photos/a.375163574193.155129.291132089193/10152476385729194/?type=1", "shares": {"count": 222}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["romania", "ro", "implica-te", "sfaturiverzi"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/implica-te/sfaturiverzi/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/implica-te/sfaturiverzi/", "surl": null, "key": "e62b5b7c2653be69d91925d4cf817b13", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/implica-te/sfaturiverzi/", "key": "e62b5b7c2653be69d91925d4cf817b13", "petition": null}], "basket": null, "message": "Ast\u0103zi este ziua interna\u021bional\u0103 F\u0103r\u0103 Pungi de Plastic! Alternativele la pungile de plastic sunt din ce \u00een ce mai folosite. Voi pe care le alege\u021bi de obicei?\n#InternationalPlasticBagFreeDay\nIat\u0103 \u0219i c\u00e2teva sfaturi simple pentru a tr\u0103i mai eco: http://www.greenpeace.org/romania/ro/implica-te/sfaturiverzi/", "total": {"new": 33.3333333333, "months": {"1": 60, "3": 17, "2": 31, "5": 12, "4": 18, "7": 22, "6": 17}, "reeng": {"10": 67, "1": 59, "3": 14, "2": 6, "5": 9, "4": 5, "7": 5, "6": 6, "9": 4, "8": 2}, "month": 33.8983050847}, "type": "photo", "id": "291132089193_10152476430864194", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 2, "5": 1, "7": 2}, "reeng": {"1": 2, "10": 3}, "month": 40.0, "paging": {"cursors": {"after": "Ng==", "before": "Ng=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/291132089193_10152476430864194/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Ng%3D%3D"}, "new": 40.0, "summary": {"total_count": 6, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "953071118070408", "name": "Margeluta Mea"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-04T10:21:16+0000", "message": "pe mine ma frapeaza cand stau si ma cert in piata cu vanzatorii de la tarabe sa nu mai imi dea punga de plastic , ci sa-mi puna produsele in sacosa direct ( ca doar de aceea ma car cu 2 sacose textile dupa mine mereu)  si nu vor efectiv.....mai ramane sa-mi torn singura in sacosa produsele si sa le las punga acolo pe taraba :))", "id": "10152476385729194_10152477754309194", "user_likes": false}]}}