{"likes": {"months": {"11": 20, "10": 16, "12": 39, "1": 102, "3": 52, "2": 70, "5": 21, "4": 33, "7": 22, "6": 30, "9": 16, "8": 15}, "reeng": {"10": 243, "3": 13, "2": 74, "5": 13, "4": 28, "7": 11, "6": 27, "9": 9, "8": 18}, "month": 23.3944954128, "paging": {"cursors": {"after": "MzkzNDk4ODg0MTcxNDA0", "before": "MzkzNDk4ODg0MTcxNDA0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/291132089193_10153185540164194/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzkzNDk4ODg0MTcxNDA0"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 441}, "data": [{"id": "393498884171404", "name": "Constantin Anghel"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Romania", "category_list": [{"id": "198503866828628", "name": "Organization"}], "id": "291132089193"}, "context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "pid": 291132089193, "object_id": "10153182785704194", "datetime": [2015, 4, 7, 14], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/q84/p180x540/1900430_10153182785704194_6339233807377672196_o.jpg", "created_time": "2015-04-07T14:37:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.ro/photos/a.375163574193.155129.291132089193/10153182785704194/?type=1", "shares": {"count": 277}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "taieri-la-ras", "utm_medium": "online", "utm_source": "facebook"}, "path": ["romania", "ro", "campanii", "paduri", "Activitati", "codul-silvic-taieri-ras"], "scheme": "http"}, "url": "http://goo.gl/2JC9bL", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/campanii/paduri/Activitati/codul-silvic-taieri-ras/?utm_source=facebook&utm_medium=online&utm_campaign=taieri-la-ras", "surl": "2JC9bL", "key": "1edc45d403533172bf839b0efd446f41", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/2JC9bL"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/campanii/paduri/Activitati/codul-silvic-taieri-ras/?utm_source=facebook&utm_medium=online&utm_campaign=taieri-la-ras", "key": "1edc45d403533172bf839b0efd446f41", "petition": null}], "basket": null, "message": "Art. 29 al noului Cod silvic propus permite t\u0103ierile rase \u00een p\u0103duri naturale. Aceste t\u0103ieri sunt anti-ecologice, distructive \u015fi servesc doar interesului economic al exploatatorilor de lemn. Cerem senatorilor s\u0103 interzic\u0103 t\u0103ierile la ras! http://goo.gl/2JC9bL", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 20, "10": 16, "12": 40, "1": 104, "3": 54, "2": 70, "5": 21, "4": 33, "7": 22, "6": 31, "9": 16, "8": 15}, "reeng": {"10": 246, "3": 13, "2": 76, "5": 13, "4": 28, "7": 11, "6": 27, "9": 10, "8": 18}, "month": 23.5294117647}, "type": "photo", "id": "291132089193_10153185540164194", "petition": null, "comments": {"months": {"12": 1, "1": 4, "3": 3, "2": 1, "4": 3, "6": 2}, "reeng": {"10": 8, "3": 1, "2": 2, "4": 1, "9": 1, "8": 1}, "month": 28.5714285714, "paging": {"cursors": {"after": "MTU=", "before": "MTU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/291132089193_10153185540164194/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 15, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1598688437040524", "name": "Elena Ramona Preotu"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-07T14:49:21+0000", "message": "Creati o petitie online", "id": "10153182785704194_10153185585099194", "user_likes": false}]}}