{"likes": {"months": {"11": 6, "10": 10, "12": 34, "1": 78, "3": 24, "2": 22, "5": 11, "4": 11, "7": 9, "6": 15, "9": 9, "8": 11}, "reeng": {"10": 161, "3": 5, "2": 28, "5": 2, "4": 11, "7": 5, "6": 16, "9": 6, "8": 6}, "month": 32.5, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMjQ1MDQ4Nzc4MDI3Mg==", "before": "MTAyMjQ1MDQ4Nzc4MDI3Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/291132089193_10153167220809194/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMjQ1MDQ4Nzc4MDI3Mg%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 239}, "data": [{"id": "1022450487780272", "name": "Valerica Benesch"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Romania", "category_list": [{"id": "198503866828628", "name": "Organization"}], "id": "291132089193"}, "context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "pid": 291132089193, "object_id": "10153156527269194", "datetime": [2015, 3, 30, 11], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/t31.0-8/p600x600/11036074_10153156527269194_8661506629403629409_o.jpg", "created_time": "2015-03-30T11:24:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.ro/photos/a.375163574193.155129.291132089193/10153156527269194/?type=1", "shares": {"count": 44}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "abonare-nwl", "utm_medium": "facebook.com", "utm_source": "social"}, "path": ["romania", "ro", "abonare-newsletter"], "scheme": "http"}, "url": "http://goo.gl/mxZAHW", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/abonare-newsletter/?utm_source=social&utm_medium=facebook.com&utm_campaign=abonare-nwl", "surl": "mxZAHW", "key": "df58ee56ec7afe2e77bc095b1d6aeca6", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/mxZAHW"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/abonare-newsletter/?utm_source=social&utm_medium=facebook.com&utm_campaign=abonare-nwl", "key": "df58ee56ec7afe2e77bc095b1d6aeca6", "petition": null}], "basket": null, "message": "Greenpeace Rom\u00e2nia investigheaz\u0103 \u0219i expune cazurile de t\u0103ieri ilegale de arbori. Organiza\u021bia noastr\u0103 se concentreaz\u0103 pe \u00eembun\u0103t\u0103\u021birea \u0219i aplicarea legisla\u021biei \u00een acest domeniu, care s\u0103 vizeze \u00een\u0103sprirea pedepselor pentru cei care taie ilegal arbori. \n\nFii \u0219i tu al\u0103turi de noi http://goo.gl/mxZAHW #lunap\u0103durilor", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 6, "10": 10, "12": 34, "1": 78, "3": 24, "2": 22, "5": 11, "4": 11, "7": 9, "6": 15, "9": 9, "8": 11}, "reeng": {"10": 161, "3": 5, "2": 28, "5": 2, "4": 11, "7": 5, "6": 16, "9": 6, "8": 6}, "month": 32.5}, "type": "photo", "id": "291132089193_10153167220809194", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1, "5": 1}, "reeng": {"10": 1, "2": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/291132089193_10153167220809194/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1008766035825013", "name": "Int Ilie"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-30T18:29:01+0000", "message": "Au defri\u0219area masiv toate p\u0103durile din Ro. Inca se mai defrisau p\u0103durile din Vicovu de jos jud.Suceava,asa vad in fiecare zi.", "id": "10153156527269194_10153167965314194", "user_likes": false}]}}