{"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Romania", "category_list": [{"id": "198503866828628", "name": "Organization"}], "id": "291132089193"}, "context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "pid": 291132089193, "shares": {"count": 2}, "datetime": [2014, 2, 9, 18], "edge": "posts", "likes": {"months": {"1": 2, "2": 5}, "reeng": {"1": 1, "10": 4, "3": 1, "7": 1}, "month": 28.5714285714, "paging": {"cursors": {"after": "ODk5MTAyNTIzNDg3ODI4", "before": "ODk5MTAyNTIzNDg3ODI4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/291132089193_10152156960529194/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODk5MTAyNTIzNDg3ODI4"}, "new": 14.2857142857, "summary": {"total_count": 7}, "data": [{"id": "899102523487828", "name": "Ion Oancea"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "%23NUenergieiNucleare", "utm_medium": "online", "utm_source": "social-media"}, "path": ["romania", "ro", "campanii", "energia-nucleara", "semneaza-petitia"], "scheme": "http"}, "url": "http://goo.gl/3nqIdl", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/campanii/energia-nucleara/semneaza-petitia/?utm_source=social-media&utm_medium=online&utm_campaign=%23NUenergieiNucleare", "surl": "3nqIdl", "key": "70268ae8e06512ca14e4ab393ac88d79", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/3nqIdl"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/campanii/energia-nucleara/semneaza-petitia/?utm_source=social-media&utm_medium=online&utm_campaign=%23NUenergieiNucleare", "key": "70268ae8e06512ca14e4ab393ac88d79", "petition": null}], "created_time": "2014-02-09T18:35:00+0000", "message": "Japonia, 1991 - Centrala nuclear\u0103 Mihama din cadrul prefecturii Fukui. O \u021beav\u0103 rupt\u0103 cauzeaz\u0103 scurgeri de ap\u0103 radioactiv\u0103 \u0219i aburi radioactivi de la sistemul de r\u0103cire. #NUenergieiNucleare http://goo.gl/3nqIdl", "total": {"new": 14.2857142857, "months": {"1": 2, "2": 5}, "reeng": {"1": 1, "10": 4, "3": 1, "7": 1}, "month": 28.5714285714}, "type": "status", "id": "291132089193_10152156960529194", "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}}