{"context": {"cc": "PL", "lang": "PL", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"11": 6, "10": 2, "12": 18, "1": 19, "3": 9, "2": 20, "5": 15, "4": 9, "7": 7, "6": 9, "9": 5, "8": 6}, "reeng": {"10": 73, "1": 15, "3": 14, "2": 7, "5": 5, "4": 3, "7": 2, "6": 2, "9": 2, "8": 2}, "month": 15.2, "paging": {"cursors": {"after": "OTEyNjY5NTIyMTI3OTk2", "before": "OTEyNjY5NTIyMTI3OTk2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152723526294790/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTEyNjY5NTIyMTI3OTk2"}, "new": 12.0, "summary": {"total_count": 128}, "data": [{"id": "912669522127996", "name": "Anna Ogniewska"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Polska", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "32104614789"}, "name": "Radek nie wierzy, \u017ce Obywatel wazniejszy od koncern\u00f3w energetycznych", "pid": 32104614789, "comments": {"months": {"1": 1, "11": 1, "3": 1, "5": 1}, "reeng": {"9": 1, "10": 2, "1": 1}, "month": 25.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJM01qTTVNVFE1TWprM09UQTZNVFF5TVRnMk56UTBPUT09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJM01qTTVNVFE1TWprM09UQTZNVFF5TVRnMk56UTBPUT09"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152723526294790/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJM01qTTVNVFE1TWprM09UQTZNVFF5TVRnMk56UTBPUT09"}, "new": 25.0, "summary": {"total_count": 4, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "10206429328442651", "name": "BJ Gawron"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-21T19:10:48+0000", "message": "Wysokie taryfy gwarantowane nie maja dobrego wp\u0142ywu na \u015brodowisko, tylko przyczyniaj\u0105 sie do u\u0142omno\u015bci korzystania z czystej energii, zamiast maksymalizowa\u0107 wykorzystanie jej na w\u0142asny u\u017cytek, bedzie oddawana do sieci i pobierana z sieci po wysokich cenach, z pewno\u015bci\u0105 juz nie bedzie taka czysta jak pierwotnie...", "id": "10152723526294790_10152723914929790", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 1, 21, 19], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDbrk7UcUwntKxu&w=360&h=360&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FeqQYETaxdas%2Fhqdefault.jpg&cfs=1&sx=46&sy=0&sw=360&sh=360", "caption": "youtube.com", "edge": "posts", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=eqQYETaxdas", "shares": {"count": 45}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["poland", "pl", "wydarzenia", "polska", "Przyjta-przez-Sejm-ustawa-o-OZE-nadal-jest-szkodliwa-dla-polskiej-gospodarki-Obroniono-jedynie-nowe-przepisy-dla-przydomowych-elektrowni"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1BF2WH2", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/poland/pl/wydarzenia/polska/Przyjta-przez-Sejm-ustawa-o-OZE-nadal-jest-szkodliwa-dla-polskiej-gospodarki-Obroniono-jedynie-nowe-przepisy-dla-przydomowych-elektrowni/", "surl": "1BF2WH2", "key": "0644707227552ec53c3382f3b6a288f3", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1BF2WH2"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/poland/pl/wydarzenia/polska/Przyjta-przez-Sejm-ustawa-o-OZE-nadal-jest-szkodliwa-dla-polskiej-gospodarki-Obroniono-jedynie-nowe-przepisy-dla-przydomowych-elektrowni/", "key": "0644707227552ec53c3382f3b6a288f3", "petition": null}], "created_time": "2015-01-21T19:00:02+0000", "message": "Mina pana Sikorskiego - bezcenna! Chyba nie jest przyzwyczajony do og\u0142aszania ustaw u\u0142atwiaj\u0105cych \u017cycie obywatelom :)\n\nKilka dni temu Sejm g\u0142osowa\u0142 nad ustaw\u0105 o Odnawialnych \u0179r\u00f3d\u0142ach Energii. Ustawa sama w sobie jest pe\u0142na wad, wspiera g\u0142\u00f3wnie koncerny energetyczne i m. in. uznaje wsp\u00f3\u0142spalanie drewna z w\u0119glem za ekologiczn\u0105 form\u0119 pozyskiwania energii. \n\nZawiera ona jednak jedn\u0105 bardzo wa\u017cn\u0105 zmian\u0119 - taryfy gwarantowane dla prosument\u00f3w, czyli sta\u0142\u0105 cen\u0119 skupu energii od ma\u0142ych jej wytw\u00f3rc\u00f3w (np. os\u00f3b maj\u0105cych wiatrak czy panele s\u0142oneczne). \n\nWi\u0119cej przeczytasz tutaj: http://bit.ly/1BF2WH2", "total": {"new": 12.5984251969, "months": {"11": 6, "10": 2, "12": 18, "1": 20, "3": 9, "2": 20, "5": 16, "4": 9, "7": 7, "6": 9, "9": 5, "8": 6}, "reeng": {"10": 74, "1": 16, "3": 14, "2": 7, "5": 5, "4": 3, "7": 2, "6": 2, "9": 2, "8": 2}, "month": 15.7480314961}, "type": "video", "id": "32104614789_10152723526294790", "description": "G\u0142osowanie za poprawk\u0105 prosumenck\u0105 - wbrew PO, sejm przyjmuje rozwi\u0105zania, kt\u00f3re pomog\u0105 zwyk\u0142ym obywatelom op\u0142acaln\u0105 produkcj\u0119 energii. Wstyd PO - brawo opoz..."}