{"likes": {"months": {"11": 13, "10": 22, "12": 42, "1": 243, "3": 72, "2": 91, "5": 38, "4": 57, "7": 34, "6": 43, "9": 17, "8": 21}, "reeng": {"10": 337, "3": 4, "2": 151, "5": 10, "4": 75, "7": 15, "6": 53, "9": 12, "8": 36}, "month": 35.0649350649, "paging": {"cursors": {"after": "MTQzOTE0NDM4MzA2NzY2OA==", "before": "MTQzOTE0NDM4MzA2NzY2OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152861398284790/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTQzOTE0NDM4MzA2NzY2OA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 698}, "data": [{"id": "1439144383067668", "name": "Beata Radomska"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Polska", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "32104614789"}, "context": {"cc": "PL", "lang": "PL", "nro": "CEE"}, "pid": 32104614789, "object_id": "10152861391954790", "datetime": [2015, 3, 27, 13], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p600x600/11034892_10152861391954790_2749022537393711528_o.jpg", "created_time": "2015-03-27T13:24:13+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacepl/photos/a.118639734789.103037.32104614789/10152861391954790/?type=1", "shares": {"count": 109}, "urls": [], "basket": null, "message": "Je\u015bli my zadbamy o drzewa, one w zamian zadbaj\u0105 o nasze p\u0142uca :)\n\nMi\u0142ego weekendu!", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 13, "10": 23, "12": 42, "1": 248, "3": 73, "2": 96, "5": 39, "4": 59, "7": 35, "6": 44, "9": 17, "8": 21}, "reeng": {"10": 344, "3": 4, "2": 155, "5": 11, "4": 78, "7": 15, "6": 53, "9": 14, "8": 36}, "month": 34.9295774648}, "type": "photo", "id": "32104614789_10152861398284790", "petition": null, "comments": {"months": {"10": 1, "12": 1, "1": 7, "3": 4, "2": 5, "5": 1, "4": 2, "7": 2, "6": 2}, "reeng": {"10": 11, "2": 4, "5": 1, "4": 3, "6": 2, "9": 2, "8": 2}, "month": 28.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJNE5qRTBNRE01TVRrM09UQTZNVFF5TnpRMk1qazBOUT09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJNE5qRTBNRE01TVRrM09UQTZNVFF5TnpRMk1qazBOUT09"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152861398284790/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJNE5qRTBNRE01TVRrM09UQTZNVFF5TnpRMk1qazBOUT09"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 25, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "1081071228574823", "name": "Barbara Truchel"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-27T13:29:05+0000", "message": "Wida\u0107, \u017ce nie Polska, u nas ju\u017c by tego drzewa nie by\u0142o ;/", "id": "10152861391954790_10152861403919790", "user_likes": false}]}}