{"likes": {"months": {"11": 5, "10": 5, "12": 29, "1": 13, "3": 16, "2": 18, "5": 11, "4": 7, "7": 11, "6": 8, "9": 2, "8": 5}, "reeng": {"10": 114, "2": 5, "4": 5, "6": 1, "9": 2, "8": 3}, "month": 10.0, "paging": {"cursors": {"after": "OTEyNjY5NTIyMTI3OTk2", "before": "OTEyNjY5NTIyMTI3OTk2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152925518789790/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTEyNjY5NTIyMTI3OTk2"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 131}, "data": [{"id": "912669522127996", "name": "Anna Ogniewska"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Polska", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "32104614789"}, "context": {"cc": "PL", "lang": "PL", "nro": "CEE"}, "pid": 32104614789, "object_id": "10152925514939790", "datetime": [2015, 4, 23, 7], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p600x600/11009969_10152925514939790_6754761465036571574_n.jpg?oh=fb86cb5d75b9f5e3d177e82111266d56&oe=5600F927", "created_time": "2015-04-23T07:47:07+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacepl/photos/a.118639734789.103037.32104614789/10152925514939790/?type=1", "shares": {"count": 63}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "grnpc.org", "params": "", "query": {}, "path": ["TTIP-CLIMATE"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/TTIP-CLIMATE", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["climate", "TTIP"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgDFh", "redir": "http://www.ttipniedziekuje.pl/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=greenpeace&utm_term=climate,TTIP", "landing": {"key": "7c19f8aa858c2f1fbe5929fe067c3d38", "url": "http://www.ttipniedziekuje.pl/", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.ttipniedziekuje.pl/", "surl": null, "key": "7c19f8aa858c2f1fbe5929fe067c3d38", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.ttipniedziekuje.pl/", "components": {"fragment": "", "netloc": "ttipniedziekuje.pl", "params": "", "path": [""], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": null}, "ts": [2015, 4, 23, 9, 41], "alias": "TTIP-CLIMATE", "key": "8a408cab674bfda10377c59506133b6c", "basket": {"id": 9, "name": "greenpeace"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "climate,TTIP", "medium": "post", "campaign": "greenpeace"}, "id": 1000031545}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://grnpc.org/TTIP-CLIMATE", "surl": "TTIP-CLIMATE", "key": "dd6fa30280af5f7868b1cf2ea2ed6af7", "aurora": true, "history": []}, "landing": "http://grnpc.org/TTIP-CLIMATE", "key": "dd6fa30280af5f7868b1cf2ea2ed6af7", "petition": null}], "basket": {"capture": "driver", "name": "greenpeace"}, "message": "Pi\u0105ty z powod\u00f3w, dla powiniene\u015b nale\u017cy przejmowa\u0107 si\u0119 TTIP.\n\nTen pow\u00f3d jest znowu zwi\u0105zany z mechanizmem, w kt\u00f3rym korporacje mog\u0105 pozywa\u0107 pa\u0144stwa za \"utrat\u0119 zysk\u00f3w\". Je\u015bli jaki\u015b kraj b\u0119dzie chcia\u0142 realizowa\u0107 ambitne cele klimatyczne, firmy paliwowe mog\u0105 wyst\u0105pi\u0107 do s\u0105du arbitra\u017cowego i pr\u00f3bowa\u0107 zrekompensowa\u0107 swoje straty naszymi podatkami.\n\nJe\u015bli nie zgadzasz si\u0119 na takie zmiany, podpisz petycj\u0119 tutaj: http://grnpc.org/TTIP-CLIMATE", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 6, "10": 5, "12": 29, "1": 13, "3": 16, "2": 19, "5": 12, "4": 7, "7": 11, "6": 8, "9": 2, "8": 5}, "reeng": {"10": 117, "2": 5, "4": 5, "6": 1, "9": 2, "8": 3}, "month": 9.7744360902}, "type": "photo", "id": "32104614789_10152925518789790", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 3, "3": 1, "2": 1, "5": 1}, "reeng": {"10": 6}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJNU1qVTFNak0zTWprM09UQTZNVFF5T1RjM05UUTROdz09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJNU1qVTFNak0zTWprM09UQTZNVFF5T1RjM05UUTROdz09"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152925518789790/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJNU1qVTFNak0zTWprM09UQTZNVFF5T1RjM05UUTROdz09"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 6, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "1573392819577223", "name": "Krzysztof Palmowski"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-23T07:51:27+0000", "message": "Najwi\u0119cej w\u0119gla spalaj\u0105 Niemcy", "id": "10152925514939790_10152925523729790", "user_likes": false}]}}