{"likes": {"months": {"11": 16, "10": 23, "12": 96, "1": 81, "3": 62, "2": 65, "5": 47, "4": 59, "7": 28, "6": 42, "9": 37, "8": 30}, "reeng": {"10": 351, "1": 68, "3": 29, "2": 23, "5": 25, "4": 18, "7": 22, "6": 20, "9": 11, "8": 19}, "month": 13.8225255973, "paging": {"cursors": {"after": "OTUxMTAxNjY4MjQ0MjI5", "before": "OTUxMTAxNjY4MjQ0MjI5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10153056428809790/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTUxMTAxNjY4MjQ0MjI5"}, "new": 11.6040955631, "summary": {"total_count": 593}, "data": [{"id": "951101668244229", "name": "Adam Kalicy"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Polska", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "32104614789"}, "context": {"cc": "PL", "lang": "PL", "nro": "CEE"}, "pid": 32104614789, "object_id": "10153056428809790", "datetime": [2015, 6, 16, 13], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p720x720/11535842_10153056428809790_4283305019459468899_n.png?oh=d913b4b2fd1be42af952be8e536badf1&oe=55EF5869", "created_time": "2015-06-16T13:08:55+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacepl/photos/a.118639734789.103037.32104614789/10153056428809790/?type=1", "shares": {"count": 102}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.natemat.pl", "params": "", "query": {}, "path": ["145733,encyklika-dla-wszystkich-i-o-wszystkich"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/encyklika", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://greenpeace.natemat.pl/145733,encyklika-dla-wszystkich-i-o-wszystkich", "surl": "encyklika", "key": "e538c9d07b3de0d2dcac8aee478444c9", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/encyklika"]}, "landing": "http://greenpeace.natemat.pl/145733,encyklika-dla-wszystkich-i-o-wszystkich", "key": "e538c9d07b3de0d2dcac8aee478444c9", "petition": null}], "basket": null, "message": "\"Encyklika Laudato Sii jeszcze si\u0119 oficjalnie nie ukaza\u0142a, a ju\u017c wywo\u0142uje ogromne emocje. Media podsycaj\u0105 atmosfer\u0119 - spekulacje, wycieki tekstu, cytaty anonimowych \u017ar\u00f3de\u0142 z samego Watykanu. Czytam i przecieram oczy ze zdumienia, wszak chodzi o encyklik\u0119, kt\u00f3ra dotyczy ekologii, zwykle traktowanej po macoszemu.\" - pisze Katarzyna Guzek, nasza rzeczniczka prasowa.\nWi\u0119cej na: http://bit.ly/encyklika", "total": {"new": 11.7252931323, "months": {"11": 17, "10": 23, "12": 96, "1": 83, "3": 65, "2": 65, "5": 49, "4": 60, "7": 29, "6": 42, "9": 37, "8": 31}, "reeng": {"10": 356, "1": 70, "3": 29, "2": 23, "5": 26, "4": 18, "7": 25, "6": 20, "9": 11, "8": 19}, "month": 13.9028475712}, "type": "photo", "id": "32104614789_10153056428809790", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 1, "12": 1, "1": 3, "3": 3, "5": 2, "4": 2, "7": 2, "6": 2, "8": 2}, "reeng": {"1": 3, "10": 11, "5": 1, "7": 3}, "month": 16.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNd05UWTBOREEyTlRRM09UQTZNVFF6TkRRMk1EUXlNdz09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNd05UWTBOREEyTlRRM09UQTZNVFF6TkRRMk1EUXlNdz09"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10153056428809790/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNd05UWTBOREEyTlRRM09UQTZNVFF6TkRRMk1EUXlNdz09"}, "new": 16.6666666667, "summary": {"total_count": 19, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "981869461847070", "name": "Aleksandra Chajdas"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-16T13:13:43+0000", "message": "Przeczytam ! M\u0105dre s\u0142owa !", "id": "10153056428809790_10153056440654790", "user_likes": false}]}}