{"likes": {"months": {"11": 4, "10": 1, "12": 15, "1": 6, "3": 3, "2": 8, "4": 4, "6": 2, "9": 3, "8": 2}, "reeng": {"10": 36, "1": 2, "3": 2, "2": 1, "5": 2, "4": 1, "7": 1, "9": 3}, "month": 12.5, "paging": {"cursors": {"after": "ODU2NDU1NzE0NDM3OTUy", "before": "ODU2NDU1NzE0NDM3OTUy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10153069053249790/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODU2NDU1NzE0NDM3OTUy"}, "new": 4.1666666667, "summary": {"total_count": 50}, "data": [{"id": "856455714437952", "name": "Justyna Kay"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Polska", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "32104614789"}, "context": {"cc": "PL", "lang": "PL", "nro": "CEE"}, "pid": 32104614789, "object_id": "10153069053249790", "datetime": [2015, 6, 21, 18], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p720x720/11393067_10153069053249790_8740254403036140572_n.png?oh=dc297fd9c9279815b461ee7464385e05&oe=55E842AA", "created_time": "2015-06-21T18:50:31+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacepl/photos/a.118639734789.103037.32104614789/10153069053249790/?type=1", "shares": {"count": 4}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "grnpc.org", "params": "", "query": {}, "path": ["WROwne"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/WROwne", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["instagram", "wiecejnizenergia", "movie"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgtSD", "redir": "http://wiecejnizenergia.pl?utm_source=facebook?wroc\u0142aw&utm_medium=post&utm_campaign=Climate&utm_term=instagram,wiecejnizenergia,movie", "landing": {"key": "dd1bc2336c5bdaaf726633b895aecdba", "url": "http://wiecejnizenergia.pl", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://wiecejnizenergia.pl", "surl": null, "key": "dd1bc2336c5bdaaf726633b895aecdba", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://wiecejnizenergia.pl", "components": {"fragment": "", "netloc": "iecejnizenergia.pl", "params": "", "path": [""], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": null}, "ts": [2015, 6, 21, 20, 21], "alias": "WROwne", "key": "805770c7f9184ae0952ff2b762af2f0e", "basket": {"id": 6, "name": "Climate"}, "utm": {"source": "facebook?wroc\u0142aw", "term": "instagram,wiecejnizenergia,movie", "medium": "post", "campaign": "Climate"}, "id": 1000040538}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://grnpc.org/WROwne", "surl": "WROwne", "key": "4eb741ca4b358a86ad253653a077bac6", "aurora": true, "history": []}, "landing": "http://grnpc.org/WROwne", "key": "4eb741ca4b358a86ad253653a077bac6", "petition": null}], "basket": {"capture": "driver", "name": "climate"}, "message": "Popieramy rozw\u00f3j energetyki obywatelskiej w Polsce!\nNasi wolontariusze z Wroc\u0142awia zebrali w sobot\u0119 a\u017c 282 podpisy pod apelem Wi\u0119cej ni\u017c energia!\nA gdzie Tw\u00f3j podpis?\nPodpisz: http://grnpc.org/WROwne", "total": {"new": 4.0816326531, "months": {"11": 4, "10": 1, "12": 15, "1": 6, "3": 3, "2": 9, "4": 4, "6": 2, "9": 3, "8": 2}, "reeng": {"10": 37, "1": 2, "3": 2, "2": 1, "5": 2, "4": 1, "7": 1, "9": 3}, "month": 12.2448979592}, "type": "photo", "id": "32104614789_10153069053249790", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1, "12": 1, "2": 1}, "reeng": {"10": 2, "5": 1}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNd05qa3hPRGd4TXprM09UQTZNVFF6TkRreE5EVTRNQT09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNd05qa3hPRGd4TXprM09UQTZNVFF6TkRreE5EVTRNQT09"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10153069053249790/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNd05qa3hPRGd4TXprM09UQTZNVFF6TkRreE5EVTRNQT09"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "10204394337480298", "name": "Marek Ku\u017ama"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-21T19:23:00+0000", "message": "M\u00f3j? Gdzie\u015b pomi\u0119dzy....", "id": "10153069053249790_10153069188139790", "user_likes": false}]}}