{"context": {"cc": "PL", "lang": "PL", "nro": "CEE"}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Polska", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "32104614789"}, "name": "Puszcza Bia\u0142owieska: Ca\u0142a Puszcza Bia\u0142owieska dziedzictwem ludzko\u015bci!", "pid": 32104614789, "shares": {"count": 339}, "datetime": [2014, 6, 23, 17], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBoABG1JoPkcREb&url=http%3A%2F%2F2.bp.blogspot.com%2F-FzhUrKlhS7s%2FU6gysu8NMAI%2FAAAAAAAAIL8%2FVBxnupyFZiE%2Fs1600%2F_DSC7679.jpg", "caption": "puszcza-bialowieska.blogspot.com", "edge": "posts", "link": "http://puszcza-bialowieska.blogspot.com/2014/06/caa-puszcza-biaowieska-dziedzictwem.html", "likes": {"months": {"1": 1140, "3": 272, "2": 384, "5": 137, "4": 193, "6": 105}, "reeng": {"10": 416, "1": 1096, "3": 290, "2": 18, "5": 163, "4": 25, "7": 105, "6": 16, "9": 81, "8": 21}, "month": 51.0981622591, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDI3Njc0NjI1NDYxODc=", "before": "MTAyMDI3Njc0NjI1NDYxODc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152263160584790/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDI3Njc0NjI1NDYxODc%3D"}, "new": 49.1259524877, "summary": {"total_count": 2258}, "data": [{"id": "10202767462546187", "name": "Magdalena Zi\u00f3\u0142ek"}]}, "urls": [], "created_time": "2014-06-23T17:41:12+0000", "message": "PILNE! Wiadomo\u015b\u0107 dnia, tygodnia, a mo\u017ce i miesi\u0105ca. Ca\u0142a Puszcza Bia\u0142owieska Obiektem \u015awiatowego Dziedzictwa UNESCO.", "total": {"new": 49.1985752449, "months": {"1": 1149, "3": 275, "2": 386, "5": 137, "4": 193, "6": 106}, "reeng": {"10": 417, "1": 1105, "3": 291, "2": 18, "5": 165, "4": 25, "7": 105, "6": 16, "9": 83, "8": 21}, "month": 51.1576135352}, "type": "link", "id": "32104614789_10152263160584790", "comments": {"months": {"1": 22, "3": 3, "2": 6, "5": 1, "4": 3, "6": 4}, "reeng": {"10": 8, "1": 22, "3": 2, "2": 1, "5": 3, "9": 3}, "month": 56.4102564103, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJeU5qTXhOamN6TVRrM09UQTZNVFF3TXpVME5UUTNPUT09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJeU5qTXhOamN6TVRrM09UQTZNVFF3TXpVME5UUTNPUT09"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152263160584790/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJeU5qTXhOamN6TVRrM09UQTZNVFF3TXpVME5UUTNPUT09"}, "new": 56.4102564103, "summary": {"total_count": 40, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "934321509939617", "name": "Sylvia Jarema"}, "message_tags": [{"length": 11, "offset": 0, "type": "user", "id": "693484894110797", "name": "Kamil Pilch"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-23T17:44:39+0000", "message": "Kamil Pilch, pewnie si\u0119 cieszysz. :)", "id": "10152263160584790_10152263167319790", "user_likes": false}]}}