{"pid": 32104614789, "datetime": [2015, 2, 19, 2], "shares": {"count": 101}, "created_time": "2015-02-19T02:58:00+0000", "message": "Jak nazwa\u0107 sytuacj\u0119, w kt\u00f3rej koncerny energetyczne przygotowuj\u0105 szeroko zakrojon\u0105 kampani\u0119 dezinformacyjn\u0105 skierowan\u0105 do medi\u00f3w i polityk\u00f3w, \u017ceby uniemo\u017cliwi\u0107 zwyk\u0142ym ludziom zarabianie na w\u0142asnych panelach s\u0142onecznych czy wiatraku? Jak nazwa\u0107 niezwyk\u0142\u0105 wymienno\u015b\u0107 stanowisk pomi\u0119dzy Platform\u0105 Obywatelsk\u0105 a sp\u00f3\u0142kami energetycznymi? Na te pytanie odpowiedzcie sobie sami. \n\nW poni\u017cszym albumie prezentujemy sylwetki zwyk\u0142ych ludzi, niezwi\u0105zanych z koncernami energetycznymi, kt\u00f3rzy uwa\u017caj\u0105, \u017ce Polsce nareszcie nale\u017cy si\u0119 miejsce w\u015br\u00f3d nowoczesnych pa\u0144stw Europy. Politycy powinni wyst\u0119powa\u0107 w interesie nas, obywateli. \n\nDo\u0142\u0105cz do wydarzenia: http://bit.ly/75groszy", "total": {"new": 8.3333333333, "months": {"11": 1, "10": 1, "12": 4, "1": 3, "2": 1, "5": 1, "6": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 9, "5": 1, "7": 1}, "month": 25.0}, "id": "32104614789_10152782472314790", "cloud": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Polska", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "32104614789"}, "object_id": "10152782472314790", "type": "photo", "petition": null, "context": {"cc": "PL", "lang": "PL", "nro": "CEE"}, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p600x600/10408520_10152782472314790_1414972997520791460_n.jpg?oh=a1982fa0e4464d482e6ee1b58e3d88a4&oe=5607A33C", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacepl/photos/a.10152782472284790.1073741852.32104614789/10152782472314790/?type=1", "name": "OZE dla obywateli, nie sp\u00f3\u0142ek energetycznych!", "caption": "Jak nazwa\u0107 sytuacj\u0119, w kt\u00f3rej koncerny energetyczne przygotowuj\u0105 szeroko zakrojon\u0105 kampani\u0119 dezinformacyjn\u0105 skierowan\u0105 do medi\u00f3w i polityk\u00f3w, \u017ceby uniemo\u017cliwi\u0107 zwyk\u0142ym ludziom zarabianie na w\u0142asnych panelach s\u0142onecznych czy wiatraku? Jak nazwa\u0107 niezwyk\u0142\u0105 wymienno\u015b\u0107 stanowisk pomi\u0119dzy Platform\u0105 Obywatelsk\u0105 a sp\u00f3\u0142kami energetycznymi? Na te pytanie odpowiedzcie sobie sami. \n\nW poni\u017cszym albumie prezentujemy sylwetki zwyk\u0142ych ludzi, niezwi\u0105zanych z koncernami energetycznymi, kt\u00f3rzy uwa\u017caj\u0105, \u017ce Polsce nareszcie nale\u017cy si\u0119 miejsce w\u015br\u00f3d nowoczesnych pa\u0144stw Europy. Politycy powinni wyst\u0119powa\u0107 w interesie nas, obywateli. \n\nDo\u0142\u0105cz do wydarzenia: httpa//bit.ly/75groszy:::http://bit.ly/75groszy", "edge": "posts", "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {}, "path": ["events", "843923128984436"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/75groszy", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://www.facebook.com/events/843923128984436/", "surl": "75groszy", "key": "2738c748effe1bee5898d1f8280d4ea8", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/75groszy"]}, "landing": "https://www.facebook.com/events/843923128984436/", "key": "2738c748effe1bee5898d1f8280d4ea8", "petition": null}], "basket": null, "likes": {"months": {"11": 1, "10": 1, "12": 4, "1": 3, "2": 1, "5": 1, "6": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 9, "5": 1, "7": 1}, "month": 25.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mzg0MDkwMTQxNzc4MDM5", "before": "Mzg0MDkwMTQxNzc4MDM5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152782472314790/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mzg0MDkwMTQxNzc4MDM5"}, "new": 8.3333333333, "summary": {"total_count": 13}, "data": [{"id": "384090141778039", "name": "El\u017cbieta Lisowska"}]}}