{"likes": {"months": {"1": 673, "3": 19, "2": 72, "5": 11, "4": 8, "7": 6, "6": 9, "8": 12}, "reeng": {"10": 53, "3": 2, "2": 672, "5": 2, "4": 58, "7": 1, "6": 14, "9": 2, "8": 6}, "month": 83.0864197531, "paging": {"cursors": {"after": "ODUyMzI2NzM0ODA0OTQy", "before": "ODUyMzI2NzM0ODA0OTQy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152351743779790/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODUyMzI2NzM0ODA0OTQy"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 827}, "data": [{"id": "852326734804942", "name": "Beata Witwicka"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Polska", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "32104614789"}, "context": {"cc": "PL", "lang": "PL", "nro": "CEE"}, "pid": 32104614789, "object_id": "10152351440744790", "datetime": [2014, 8, 6, 13], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p480x480/10557277_10152351440744790_6569779904893021559_n.jpg?oh=2198331fc82e204766bec43535f40a81&oe=560038F1", "created_time": "2014-08-06T13:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacepl/photos/a.118639734789.103037.32104614789/10152351440744790/?type=1", "shares": {"count": 160}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "lancuchludzi.pl", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/lancuch", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://lancuchludzi.pl/", "surl": "lancuch", "key": "bf4982300e0e9ae3043ea2d35eca2c5d", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/lancuch"]}, "landing": "http://lancuchludzi.pl/", "key": "bf4982300e0e9ae3043ea2d35eca2c5d", "petition": {"cc": "PL", "basket": "climate", "issue": "energy revo 2030"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "climate"}, "message": "http://bit.ly/lancuch\n\n23 sierpnia mo\u017cesz rzeczywi\u015bcie zmieni\u0107 \u015bwiat. Wraz z mieszka\u0144cami gmin Gubin-Brody organizujemy unikatowy protest - \u0142api\u0105c si\u0119 za r\u0119ce stworzymy 8 kilometrowy \u0141a\u0144cuch Ludzi, \u017ceby zaprotestowa\u0107 przeciwko budowie kopalni odkrywkowej i przymusowym wysiedleniom. Mo\u017cesz do nas do\u0142\u0105czy\u0107 - zapewniamy darmowy transport. Zapisz si\u0119 ju\u017c dzi\u015b na autobus klikaj\u0105c w link powy\u017cej.", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 684, "3": 21, "2": 73, "5": 12, "4": 9, "7": 6, "6": 9, "8": 13}, "reeng": {"10": 56, "3": 2, "2": 683, "5": 2, "4": 59, "7": 1, "6": 14, "9": 3, "8": 7}, "month": 82.7085852479}, "type": "photo", "id": "32104614789_10152351743779790", "petition": {"cc": "PL", "basket": "climate", "issue": "energy revo 2030"}, "comments": {"months": {"1": 13, "3": 5, "2": 2, "5": 1, "4": 2, "7": 2, "8": 1}, "reeng": {"9": 1, "8": 3, "2": 13, "4": 2, "10": 7}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJek5USXhOVEkyTkRRM09UQTZNVFF3TnpNME56SXhNdz09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJek5USXhOVEkyTkRRM09UQTZNVFF3TnpNME56SXhNdz09"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152351743779790/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJek5USXhOVEkyTkRRM09UQTZNVFF3TnpNME56SXhNdz09"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 26, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "938720919506181", "name": "Miko\u0142aj Baranowski"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-06T17:46:53+0000", "message": "Jeden wielki be\u0142kot, za wszystkim stoi wielka kasa, kto\u015b musia\u0142 grubo posmarowa\u0107 :) gdyby greeanpeace by\u0142 taki eko jak deklaruje to powinni p\u0142ywa\u0107 kajakami a nie wielkim okr\u0119tem kt\u00f3ry spala tony ropy :)", "id": "10152351440744790_10152352152644790", "user_likes": false}]}}