{"likes": {"months": {"1": 13, "3": 20, "2": 21, "4": 38}, "reeng": {"10": 66, "3": 1, "2": 7, "4": 6, "7": 1, "6": 8, "8": 3}, "month": 14.1304347826, "paging": {"cursors": {"after": "MTU5NjQ5MjM0Mzk1NDU0OQ==", "before": "MTU5NjQ5MjM0Mzk1NDU0OQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152112328054790/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU5NjQ5MjM0Mzk1NDU0OQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 95}, "data": [{"id": "1596492343954549", "name": "Kuba Grandys"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Polska", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "32104614789"}, "context": {"cc": "PL", "lang": "PL", "nro": "CEE"}, "pid": 32104614789, "object_id": "10152112327914790", "datetime": [2014, 4, 9, 13], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/1375944_10152112327914790_4138440182114584426_n.jpg?oh=25c746ffc1564e17963545ee73c7b79b&oe=55FD8862", "created_time": "2014-04-09T13:32:30+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacepl/photos/a.118639734789.103037.32104614789/10152112327914790/?type=1", "shares": {"count": 19}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["poland", "pl", "wydarzenia", "polska", "INFOGRAFIKA-prawdziwy-koszt-pradu-z-wegla"], "scheme": "http"}, "url": "http://goo.gl/Ifg3LT", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "http://www.greenpeace.org/poland/pl/wydarzenia/polska/INFOGRAFIKA-prawdziwy-koszt-pradu-z-wegla/", "surl": "Ifg3LT", "key": "a3aba6b63fcf49f827be27a787ae4bf9", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/Ifg3LT"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/poland/pl/wydarzenia/polska/INFOGRAFIKA-prawdziwy-koszt-pradu-z-wegla/", "key": "a3aba6b63fcf49f827be27a787ae4bf9", "petition": null}], "basket": null, "message": "S\u0142yszeli\u015bcie kiedy\u015b, \u017ce \"w\u0119giel to wprawdzie brudne \u017ar\u00f3d\u0142o energii, ale jest przynajmniej jest tani?\". C\u00f3\u017c, wiemy, \u017ce to nieprawda. Rachunek za pr\u0105d z w\u0119gla jest niski, ale dlatego, \u017ce jego prawdziwe koszty s\u0105 poukrywane w dop\u0142atach, subsydiach i r\u00f3\u017cnego rodzaju podatkach. Dodatkowo wszyscy p\u0142acimy wi\u0119cej za rachunki u lekarzy, bo zanieczyszczenia z eleketrowni w\u0119glowych truj\u0105 nas wszystkich.\n\nRocznie ka\u017cdy z nas - bez wzgl\u0119du na wiek - p\u0142aci na \"tani\u0105\" energetyk\u0119 w\u0119glow\u0105 dodatkowo 1876 z\u0142otych!\n\nWi\u0119cej informacji tutaj: http://goo.gl/Ifg3LT", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 16, "3": 24, "2": 24, "4": 40}, "reeng": {"10": 68, "3": 1, "2": 9, "5": 1, "4": 8, "7": 1, "6": 12, "9": 1, "8": 3}, "month": 15.3846153846}, "type": "photo", "id": "32104614789_10152112328054790", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 7, "3": 16, "2": 4, "4": 2}, "reeng": {"10": 10, "2": 6, "5": 4, "4": 2, "6": 6, "9": 1}, "month": 24.1379310345, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJeE1USXpNamszTnpRM09UQTZNVEUwTkRjeE1qQT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJeE1USXpNamszTnpRM09UQTZNVEUwTkRjeE1qQT0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152112328054790/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJeE1USXpNamszTnpRM09UQTZNVEUwTkRjeE1qQT0%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 29, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "867691299970469", "name": "Micha\u0142 Dylewicz"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-09T13:34:08+0000", "message": "Mo\u017ce Greenpeace zbierze \u015brodki i zacznie inwestowa\u0107 w alternatywne odnawialne \u017ar\u00f3d\u0142a energii zamiast ci\u0105gle tylko krzycze\u0107 krzycze\u0107", "id": "10152112327914790_11447120", "user_likes": false}]}}