{"likes": {"months": {"1": 12, "3": 14, "2": 18, "5": 11, "4": 15, "7": 10, "6": 12, "8": 21}, "reeng": {"10": 85, "3": 1, "2": 6, "5": 5, "4": 5, "7": 1, "6": 4, "9": 3, "8": 3}, "month": 10.6194690265, "paging": {"cursors": {"after": "ODc4MzY3NzA1NTcwMTc5", "before": "ODc4MzY3NzA1NTcwMTc5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152381165499790/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODc4MzY3NzA1NTcwMTc5"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 114}, "data": [{"id": "878367705570179", "name": "Wojciech Walczak"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Polska", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "32104614789"}, "context": {"cc": "PL", "lang": "PL", "nro": "CEE"}, "pid": 32104614789, "object_id": "10152381160809790", "datetime": [2014, 8, 20, 7], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/t31.0-8/p480x480/10557683_10152381160809790_2684178930420217407_o.jpg", "created_time": "2014-08-20T07:59:32+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacepl/photos/a.118639734789.103037.32104614789/10152381160809790/?type=1", "shares": {"count": 10}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "lancuchludzi.pl", "params": "", "query": {}, "path": ["drugi-numer-gazetki"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1AtPSAM", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://lancuchludzi.pl/drugi-numer-gazetki/", "surl": "1AtPSAM", "key": "25fd62f7ea9b5f9165c3c89c8e650058", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1AtPSAM"]}, "landing": "http://lancuchludzi.pl/drugi-numer-gazetki/", "key": "25fd62f7ea9b5f9165c3c89c8e650058", "petition": {"cc": "PL", "basket": "climate", "issue": "energy revo 2030"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "climate"}, "message": "Wiecie, \u017ce podarowali\u015bmy i zbudowali\u015bmy szko\u0142om w gminach Gubin i Brody instalacje solarne za prawie 150 000 z\u0142? A to jeszcze nie koniec naszych prezent\u00f3w :)\n\nW nowym numerze gazetki \"\u0141a\u0144cuch Ludzi\" mo\u017cecie przeczyta\u0107 wywiad z Robertem Cyglickim, naszym dyrektorem programowym, kt\u00f3ry opowiada jak dzia\u0142a energetyka obywatelska i dlaczego jest ona jedynym sposobem na unikni\u0119cie podwy\u017cek cen pr\u0105du.\n\nDo przeczytania tutaj: http://bit.ly/1AtPSAM", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 14, "3": 14, "2": 18, "5": 11, "4": 15, "7": 10, "6": 12, "8": 21}, "reeng": {"10": 85, "3": 1, "2": 8, "5": 5, "4": 5, "7": 1, "6": 4, "9": 3, "8": 3}, "month": 12.1739130435}, "type": "photo", "id": "32104614789_10152381165499790", "petition": {"cc": "PL", "basket": "climate", "issue": "energy revo 2030"}, "comments": {"months": {"1": 2, "4": 2}, "reeng": {"10": 2, "2": 2}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJek9ERXhPVEkzTXprM09UQTZNVFF3T0RVeU16azBNZz09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJek9ERXhPVEkzTXprM09UQTZNVFF3T0RVeU16azBNZz09"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152381165499790/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJek9ERXhPVEkzTXprM09UQTZNVFF3T0RVeU16azBNZz09"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 5, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "665897580220455", "name": "Rafa\u0142 Makles"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-20T08:39:02+0000", "message": "w calej Polsce! Na kazdym domu!", "id": "10152381160809790_10152381192739790", "user_likes": false}]}}