{"context": {"cc": "AT", "lang": "DE", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"11": 10, "10": 9, "12": 54, "1": 15, "3": 33, "2": 24, "5": 12, "4": 15, "7": 11, "6": 14, "9": 9, "8": 10}, "reeng": {"10": 150, "1": 12, "3": 4, "2": 8, "5": 7, "4": 13, "7": 6, "6": 4, "9": 2, "8": 10}, "month": 6.9444444444, "paging": {"cursors": {"after": "OTE2MjM1OTc1MDg2NTQ4", "before": "OTE2MjM1OTc1MDg2NTQ4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32984679070_10152863521759071/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTE2MjM1OTc1MDg2NTQ4"}, "new": 5.5555555556, "summary": {"total_count": 223}, "data": [{"id": "916235975086548", "name": "Jimmy Kater"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u00d6sterreich", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "32984679070"}, "name": "TTIP: Wegweisende Resolution am 10. Juni", "pid": 32984679070, "comments": {"months": {"1": 2, "12": 2, "3": 1, "2": 3, "7": 1}, "reeng": {"1": 2, "10": 5, "3": 1, "4": 1}, "month": 22.2222222222, "paging": {"cursors": {"after": "OQ==", "before": "OQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32984679070_10152863521759071/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OQ%3D%3D"}, "new": 22.2222222222, "summary": {"total_count": 9, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "849706991765304", "name": "Robert Manoutschehri"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-04T23:20:38+0000", "message": "F\u00fcr euch aberwitzige Troll-Kommentatoren ein weiteres mal: \"setzen, Themaverfehlung!\" Die MEHRHEIT aller \u00d6sterreicher hat sich bereits gegen TTIP entschieden, sollte das bei euch noch nicht angekommen sein ! Hier geht es um etwas g\u00e4nzlich anderes, n\u00e4mlich darum, einen Landesvertreter pers\u00f6nlich zu kontaktieren, aktiv und eben nicht so typisch Obrigkeits-h\u00f6rig zu sein. Die Leser hier haben z.B. auch schon \u00fcber euch Trolle abgestimmt und niemand will die saudummen Kommentare von euch h\u00f6ren. Aber gesperrt hat euch Greenpeace deswegen immer noch nicht. Also muss ich wohl selbst in der Webredaktion anrufen, um das endlich in die Wege zu leiten. Und daf\u00fcr sollten wir keine 9000 Anrufe brauchen ...", "id": "10152863521759071_10152866526914071", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 6, 4, 7], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBojJ3bMVWfCQz0&url=https%3A%2F%2Fscontent-fra3-1.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-xta1%2Fv%2Ft1.0-9%2F11400967_10152863518369071_8457832628041436937_n.jpg%3Foh%3Dba6868e76d086adb20e7beaf3c0c25f0%26oe%3D55F2CD51", "caption": "secure.greenpeace.at", "edge": "posts", "link": "https://secure.greenpeace.at/projects/mep/", "shares": {"count": 83}, "urls": [], "created_time": "2015-06-04T07:00:00+0000", "message": "\u00dcber 9000 Menschen haben bereits pers\u00f6nlich zu ihren EU-Abgeordneten Kontakt aufgenommen. Ihr seid gro\u00dfartig - danke!\n\nDer Grund: Am 10. Juni beschlie\u00dft das Europ\u00e4ische Parlament eine wegweisende Resolution zu #TTIP. Deshalb zeigen wir ihnen jetzt, wie Europa denkt! Schlie\u00df Dich uns an!", "total": {"new": 5.8035714286, "months": {"11": 10, "10": 9, "12": 56, "1": 16, "3": 34, "2": 27, "5": 12, "4": 15, "7": 12, "6": 14, "9": 9, "8": 10}, "reeng": {"10": 155, "1": 13, "3": 5, "2": 8, "5": 7, "4": 14, "7": 6, "6": 4, "9": 2, "8": 10}, "month": 7.1428571429}, "type": "link", "id": "32984679070_10152863521759071", "description": "Zeigen wir den EU-Abgeordneten, wie Europa denkt"}