{"likes": {"months": {"11": 5, "10": 4, "12": 24, "1": 20, "3": 5, "2": 9, "5": 7, "4": 4, "7": 11, "6": 10, "9": 6, "8": 5}, "reeng": {"10": 85, "1": 8, "3": 4, "2": 2, "5": 2, "4": 1, "7": 2, "6": 3, "9": 3}, "month": 18.1818181818, "paging": {"cursors": {"after": "NjkzMTQ4MTAwODMwOTYw", "before": "NjkzMTQ4MTAwODMwOTYw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32984679070_10152827531149071/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NjkzMTQ4MTAwODMwOTYw"}, "new": 7.2727272727, "summary": {"total_count": 111}, "data": [{"id": "693148100830960", "name": "Eberhard Wolf"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u00d6sterreich", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "32984679070"}, "context": {"cc": "AT", "lang": "DE", "nro": "CEE"}, "pid": 32984679070, "object_id": "10152827531149071", "datetime": [2015, 5, 28, 7], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p720x720/1488096_10152827531149071_1394623616553839644_n.jpg?oh=70c877c933f5d5bedb4582e36d9ef0b4&oe=56344330", "created_time": "2015-05-28T07:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceAT/photos/a.59572309070.71682.32984679070/10152827531149071/?type=1", "shares": {"count": 53}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "secure.greenpeace.at", "params": "", "query": {}, "path": ["projects", "mep"], "scheme": "https"}, "url": "http://grnpc.org/IgDOK", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["mythen"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgDOK", "redir": "https://secure.greenpeace.at/projects/mep/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Food&utm_term=mythen", "landing": {"key": "ffe6493c8c2ce49d1b17ac7e67c80af7", "url": "https://secure.greenpeace.at/projects/mep/", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://secure.greenpeace.at/projects/mep/", "surl": null, "key": "ffe6493c8c2ce49d1b17ac7e67c80af7", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://secure.greenpeace.at/projects/mep/", "components": {"fragment": "", "netloc": "secure.greenpeace.at", "params": "", "path": ["projects", "mep"], "query": {}, "scheme": "https"}, "petition": {"cc": "AT", "basket": "greenpeace", "issue": "ttip"}}, "ts": [2015, 5, 22, 11, 42], "alias": "IgDOK", "basket": {"id": 8, "name": "Food"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "mythen", "medium": "post", "campaign": "Food"}, "id": 1000033602}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "https://secure.greenpeace.at/projects/mep/", "surl": "IgDOK", "key": "13da1726d9fdfb86f92e1e51457954e5", "aurora": true, "history": ["https://secure.greenpeace.at/projects/mep/"]}, "landing": "https://secure.greenpeace.at/projects/mep/", "key": "13da1726d9fdfb86f92e1e51457954e5", "petition": {"cc": "AT", "basket": "greenpeace", "issue": "ttip"}}], "basket": {"capture": "driver", "name": "food"}, "message": "Vor privaten Schiedsgerichten wollen Konzerne Staaten verklagen k\u00f6nnen, wenn sie durch neue Umwelt- und Verbraucherschutzgesetze ihre Gewinne gef\u00e4hrdet sehen. Den Profitausfall sollen wir mit unserem Steuergeld bezahlen. #TTIP\n\nDas d\u00fcrfen wir nicht zulassen! Noch haben wir die Chance unsere Abgeordneten davon zu \u00fcberzeugen, am 10. Juni klar gegen #ISDS zu stimmen! Ergreift die Chance und kontaktiert jetzt eure EU-Abgeordneten: http://grnpc.org/IgDOK", "total": {"new": 7.0796460177, "months": {"11": 5, "10": 4, "12": 24, "1": 22, "3": 5, "2": 10, "5": 7, "4": 4, "7": 11, "6": 10, "9": 6, "8": 5}, "reeng": {"10": 86, "1": 8, "3": 4, "2": 2, "5": 2, "4": 1, "7": 4, "6": 3, "9": 3}, "month": 19.4690265487}, "type": "photo", "id": "32984679070_10152827531149071", "petition": {"cc": "AT", "basket": "greenpeace", "issue": "ttip"}, "comments": {"months": {"1": 3, "10": 1, "2": 1}, "reeng": {"10": 2, "7": 3}, "month": 60.0, "paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32984679070_10152827531149071/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 5, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "849706991765304", "name": "Robert Manoutschehri"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-28T11:29:14+0000", "message": "An Matthias Wolf: Und das ist nur meine private Meinung. Sie verbreiten hier permanent gezielte Desinformation und d\u00fcsterste Stimmungsmache, wie es normalerweise nur von Lobbyisten und deren bezahlten Trollen zu erwarten w\u00e4re. Ich habe sie in diversen fr\u00fcheren Kommentaren schon mehrfach widerlegt, aber DARAUF antworten sie NICHT. W\u00e4re das meine Privatseite, w\u00fcrde ich derma\u00dfen penetrante Kommentatoren schlicht und einfach sperren. Dass dies hier nicht geschieht, k\u00f6nnen sie einzig den von ihnen als \"Spinnern\" bezeichneten idealistischen Seitenbetreibern verdanken, die Meinungsfreiheit so hoch halten, dass sogar Leuten wie ihnen eine B\u00fchne f\u00fcr Abstrusit\u00e4ten geboten wird. Falls es ihnen noch nicht aufgefallen ist, es interessiert nach der nunmehr gef\u00fchlt 100. Wiederholung ihrer immergleichen und mehrfach widerlegten \"Ansichten\" inzwischen nicht einmal mehr das vielfach zitierte Schwein, was sie von sich geben. Zeigen sie bitte ein bisschen Empathie in den Rest der Leserschaft hier - und suchen sich eine andere B\u00fchne. Danke.", "id": "10152827531149071_10152850275294071", "user_likes": false}]}}