{"context": {"cc": "AT", "lang": "DE", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"11": 10, "10": 7, "12": 57, "1": 32, "3": 25, "2": 23, "5": 12, "4": 11, "7": 8, "6": 14, "9": 9, "8": 9}, "reeng": {"10": 147, "1": 10, "3": 11, "2": 12, "5": 10, "4": 3, "7": 6, "6": 8, "9": 8, "8": 2}, "month": 14.7465437788, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM4MjQ3MjY5MjQwMDg=", "before": "MTAxNTM4MjQ3MjY5MjQwMDg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32984679070_10152895321069071/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAxNTM4MjQ3MjY5MjQwMDg%3D"}, "new": 4.6082949309, "summary": {"total_count": 220}, "data": [{"id": "10153824726924008", "name": "Doris Corazza"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u00d6sterreich", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "32984679070"}, "name": "Konferenz zu \u00d6kologischer Landwirtschaft - 29.06.15", "pid": 32984679070, "comments": {"months": {"1": 2, "11": 2, "12": 2}, "reeng": {"1": 1, "10": 4, "4": 1}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "Ng==", "before": "Ng=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32984679070_10152895321069071/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Ng%3D%3D"}, "new": 16.6666666667, "summary": {"total_count": 6, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "971447672895612", "name": "Elise Speta"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-23T08:30:45+0000", "message": "Eine bienenfreundliche und \u00f6kologische Landwirtschaft sollte auch die nicht unmittelbar nutzbare Artenvielfalt schonen und f\u00f6rdern! Umgebrochene Feldraine, Magerwiesen, umgeschnittene Mostobstb\u00e4ume, die im Weg stehen, usw. sind die Ursache f\u00fcr das Verschwinden vieler Lebewesen, auch wenn dort kein Gift verspr\u00fcht und kein mineralischer D\u00fcnger gestreut wird. Auf urspr\u00fcnglichen Wiesen  haben auch Wildbienen \u00dcberlebenschancen: http://www.umweltbundesamt.at/fileadmin/site/publikationen/REP0538.pdf", "id": "10152895321069071_10152905819939071", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 6, 22, 8], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAA30lq-B-sN239&url=https%3A%2F%2Fscontent.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-xta1%2Ft31.0-8%2Fs720x720%2F11402524_10152895307059071_2714701661923836406_o.jpg", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://www.greenpeace.org/austria/de/aktivwerden/termine/2015/Konferenz-zu-Okologischer-Landwirtschaft/", "shares": {"count": 48}, "urls": [], "created_time": "2015-06-22T08:00:01+0000", "message": "\u25ba Jetzt noch rasch anmelden: Konferenz zu \u00d6kologischer Landwirtschaft am 29.06.2015 in Wien\n\nGreenpeace setzt sich f\u00fcr eine bienenfreundliche und \u00f6kologische Landwirtschaft ein. Doch was brauchen Landwirtinnen und Landwirte um \u00f6kologisch produzieren zu k\u00f6nnen? Wir m\u00f6chten mit Ihnen dar\u00fcber diskutieren, welche Barrieren noch bestehen und welche Ver\u00e4nderungen es braucht, um diese zu \u00fcberwinden. Hierbei sollen politische und gesellschaftliche Rahmenbedingungen besprochen sowie wissenschaftliche Erkenntnisse zur Pestizidreduktion vorgestellt werden.\n\nWir freuen uns auf zahlreiches Erscheinen und wertvolle Diskussionen!", "total": {"new": 4.9773755656, "months": {"11": 10, "10": 7, "12": 59, "1": 34, "3": 25, "2": 23, "5": 12, "4": 11, "7": 8, "6": 14, "9": 9, "8": 9}, "reeng": {"10": 149, "1": 11, "3": 11, "2": 12, "5": 10, "4": 4, "7": 6, "6": 8, "9": 8, "8": 2}, "month": 15.3846153846}, "type": "link", "id": "32984679070_10152895321069071", "description": "Wissenschaftliche Perspektiven zur Pestizidreduktion und politische Strategien: Dr. Strasser (Uni Innsbruck), DI Dierauer (FIBL Schweiz), Dr. Hofreither (BOKU), Otto Bauer (Zielpunkt), DI Jochum (LK\u00d6), Huem Otero (Greenpeace), Dr. Raith (Uni Graz)"}