{"pid": 32984679070, "datetime": [2015, 3, 4, 15], "shares": {"count": 86}, "created_time": "2015-03-04T15:44:52+0000", "message": "Unsere Regierung braucht unsere R\u00fcckendeckung: Unterst\u00fctze die Klage gegen AKW-Subventionen: http://grnpc.org/IgefU", "total": {"new": 0.0, "months": {"10": 1, "12": 1}, "reeng": {"10": 2}, "month": 0.0}, "id": "32984679070_10152654426429071", "cloud": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u00d6sterreich", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "32984679070"}, "object_id": "10152654426429071", "type": "photo", "petition": {"cc": "AT", "basket": "climate", "issue": "hinkley point c"}, "context": {"cc": "AT", "lang": "DE", "nro": "CEE"}, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p180x540/10846116_10152654426429071_2882351389971888305_n.jpg?oh=f5f1657484282c2d0785fe779c2430a9&oe=55C353A4", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceAT/photos/a.10152624366354071.1073741879.32984679070/10152654426429071/?type=1", "name": "Menschen gegen Atomkraft", "caption": "Tausende \u00f6sterreichische B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger unterst\u00fctzen die von unserer Regierung geplante Klage gegen Atomkraft-Subventionen in der EU (http://grnpc.org/IgefU). Doch aus London weht heftiger Gegenwind. Die britische Regierung hat Gegenma\u00dfnahmen angek\u00fcndigt, um \u00d6sterreich von der Klage abzubringen.\n\nUnter dem Motto \u201eMenschen gegen Atomkraft\u201c machen wir \u00d6sterreichs Meinungen zu Atomkraft sichtbar und geben unserer Regierung R\u00fcckendeckung. Denn werden Staatsbeihilfen f\u00fcr die neuen Reaktoren in Gro\u00dfbritannien erlaubt, k\u00f6nnte dies der Startschuss f\u00fcr eine Reihe weiterer AKW-Projekte in Europa sein.\n\nMach auch du bei der Aktion mit: http://grnpc.org/Igeft \nHilf uns die Meinungen zu Atomkraft sichtbar zu machen und TEILE die Galerie!\n\n#HinkleyPoint", "edge": "posts", "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeaceat.wufoo.com", "params": "", "query": {}, "path": ["forms", "menschen-gegen-atomkraft", "def", "field7"], "scheme": "https"}, "url": "http://grnpc.org/Igeft", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["User Content"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "Igeft", "redir": "https://greenpeaceat.wufoo.com/forms/menschen-gegen-atomkraft/def/field7?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Climate&utm_term=User Content", "landing": {"key": "0ed0982bc8cf39f9f3a7ac8bd1bffe1f", "url": "https://greenpeaceat.wufoo.com/forms/menschen-gegen-atomkraft/def/field7", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://greenpeaceat.wufoo.com/forms/menschen-gegen-atomkraft/def/field7", "surl": null, "key": "0ed0982bc8cf39f9f3a7ac8bd1bffe1f", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://greenpeaceat.wufoo.com/forms/menschen-gegen-atomkraft/def/field7", "components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeaceat.wufoo.com", "params": "", "path": ["forms", "menschen-gegen-atomkraft", "def", "field7"], "query": {}, "scheme": "https"}, "petition": null}, "ts": [2015, 2, 18, 17, 13], "alias": "Igeft", "basket": {"id": 6, "name": "Climate"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "User Content", "medium": "post", "campaign": "Climate"}, "id": 1000023256}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "https://greenpeaceat.wufoo.com/forms/menschen-gegen-atomkraft/def/field7", "surl": "Igeft", "key": "229bfea00f517ac9dc4f4ebea2e4f8ed", "aurora": true, "history": ["https://greenpeaceat.wufoo.com/forms/menschen-gegen-atomkraft/def/field7"]}, "landing": "https://greenpeaceat.wufoo.com/forms/menschen-gegen-atomkraft/def/field7", "key": "229bfea00f517ac9dc4f4ebea2e4f8ed", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "secured.greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["austria", "de", "aktivwerden", "proteste", "atom", "klage_hinkleypoint"], "scheme": "https"}, "url": "http://grnpc.org/IgefU", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["Landing Page Hinkley Point"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgefU", "redir": "https://secured.greenpeace.org/austria/de/aktivwerden/proteste/atom/klage_hinkleypoint/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Climate&utm_term=Landing Page Hinkley Point", "landing": {"key": "334c050f4d5067cd1525d528f564c746", "url": "https://secured.greenpeace.org/austria/de/aktivwerden/proteste/atom/klage_hinkleypoint/", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://secured.greenpeace.org/austria/de/aktivwerden/proteste/atom/klage_hinkleypoint/", "surl": null, "key": "334c050f4d5067cd1525d528f564c746", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://secured.greenpeace.org/austria/de/aktivwerden/proteste/atom/klage_hinkleypoint/", "components": {"fragment": "", "netloc": "secured.greenpeace.org", "params": "", "path": ["austria", "de", "aktivwerden", "proteste", "atom", "klage_hinkleypoint"], "query": {}, "scheme": "https"}, "petition": {"cc": "AT", "basket": "climate", "issue": "hinkley point c"}}, "ts": [2015, 2, 18, 17, 20], "alias": "IgefU", "basket": {"id": 6, "name": "Climate"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "Landing Page Hinkley Point", "medium": "post", "campaign": "Climate"}, "id": 1000023257}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "https://secured.greenpeace.org/austria/de/aktivwerden/proteste/atom/klage_hinkleypoint/", "surl": "IgefU", "key": "e8ffaa93c7d56fd06918f553d46d09e2", "aurora": true, "history": ["https://secured.greenpeace.org/austria/de/aktivwerden/proteste/atom/klage_hinkleypoint/"]}, "landing": "https://secured.greenpeace.org/austria/de/aktivwerden/proteste/atom/klage_hinkleypoint/", "key": "e8ffaa93c7d56fd06918f553d46d09e2", "petition": {"cc": "AT", "basket": "climate", "issue": "hinkley point c"}}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "grnpc.org", "params": "", "query": {}, "path": ["IgefU)."], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/IgefU).", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://grnpc.org/IgefU).", "surl": "IgefU).", "key": "079c86edf82a99f44e7d102cacd7b83a", "aurora": true, "history": []}, "landing": "http://grnpc.org/IgefU).", "key": "079c86edf82a99f44e7d102cacd7b83a", "petition": null}], "basket": {"capture": "driver", "name": "climate"}, "likes": {"months": {"10": 1, "12": 1}, "reeng": {"10": 2}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ0MTI4MzM0Njk1NTc=", "before": "MTAyMDQ0MTI4MzM0Njk1NTc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32984679070_10152654426429071/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDQ0MTI4MzM0Njk1NTc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3}, "data": [{"id": "10204412833469557", "name": "Bernd Rasner"}]}}