{"context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"11": 15, "10": 4, "1": 5, "3": 5, "2": 1, "5": 5, "4": 7, "7": 4, "6": 10, "9": 5, "8": 1}, "reeng": {"10": 52, "1": 1, "3": 1, "2": 1, "5": 1, "4": 3, "6": 1, "9": 1, "8": 1}, "month": 8.064516129, "paging": {"cursors": {"after": "OTQ4MzMwNjg1MjE4MDY3", "before": "OTQ4MzMwNjg1MjE4MDY3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10152796943283349/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTQ4MzMwNjg1MjE4MDY3"}, "new": 1.6129032258, "summary": {"total_count": 62}, "data": [{"id": "948330685218067", "name": "Kun Lajos"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Hungary", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "35634348348"}, "name": "12. K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi H\u00f3nap / Mois de l'Environnement - 12\u00e8me \u00e9dition", "pid": 35634348348, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "datetime": [2014, 11, 6, 8], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/c392.0.459.459/10750198_803548823024872_1929563659440175035_o.jpg", "caption": "12. K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi H\u00f3nap / Mois de l'Environnement - 12\u00e8me \u00e9dition", "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/events/377202882434692/", "object_id": "377202882434692", "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "urlz.fr", "params": "", "query": {}, "path": ["Oe1"], "scheme": "http"}, "url": "http://urlz.fr/Oe1", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://urlz.fr/Oe1", "surl": null, "key": "7ba03a41d63619af9c20d62bf88ee7ff", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://urlz.fr/Oe1", "key": "7ba03a41d63619af9c20d62bf88ee7ff", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "urlz.fr", "params": "", "query": {}, "path": ["Oe2"], "scheme": "http"}, "url": "http://urlz.fr/Oe2", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://urlz.fr/Oe2", "surl": null, "key": "399e6e5ff641d176aec3eebfbf6e3131", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://urlz.fr/Oe2", "key": "399e6e5ff641d176aec3eebfbf6e3131", "petition": null}], "created_time": "2014-11-06T08:29:46+0000", "message": "Programaj\u00e1nl\u00f3:\n\nEg\u00e9sz h\u00f3napos el\u0151ad\u00e1ssorozat \u00e9s ki\u00e1ll\u00edt\u00e1s a Francia Int\u00e9zetben, a j\u00f6v\u0151 \u00e9vi p\u00e1rizsi COP21 kl\u00edmacs\u00facs aprop\u00f3j\u00e1n.", "total": {"new": 1.6129032258, "months": {"11": 15, "10": 4, "1": 5, "3": 5, "2": 1, "5": 5, "4": 7, "7": 4, "6": 10, "9": 5, "8": 1}, "reeng": {"10": 52, "1": 1, "3": 1, "2": 1, "5": 1, "4": 3, "6": 1, "9": 1, "8": 1}, "month": 8.064516129}, "type": "event", "id": "35634348348_10152796943283349", "description": "A J\u00d6V\u0150NK\u2026 A K\u00d6RNYEZET\u00dcNK !\n\nAz idei k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi konferenciasorozat t\u00e9m\u00e1ja a kl\u00edmav\u00e1ltoz\u00e1s. A t\u00e9mav\u00e1laszt\u00e1s h\u00e1tter\u00e9ben a 2015. decemberben megrendez\u00e9sre ker\u00fcl\u0151 p\u00e1rizsi COP 21, az ENSZ 21. Kl\u00edmakonferenci\u00e1ja \u00e1ll, amelynek c\u00e9lja, hogy megold\u00e1sokat tal\u00e1ljon az \u00e9ghajlatv\u00e1ltoz\u00e1s probl\u00e9m\u00e1j\u00e1ra. \n\nR\u00e9szletes program:\nhttp://urlz.fr/Oe1\n\n****\n\nNOTRE FUTUR\u2026NOTRE ENVIRONNEMENT !\n\nL\u2019\u00e9dition 2014 du Mois de l\u2019environnement est consacr\u00e9e aux d\u00e9fis du changement climatique. La COP 21, ou 21e conf\u00e9rence climat, qui se tiendra \u00e0 Paris en d\u00e9cembre 2015, a l\u2019ambition d\u2019\u00eatre la conf\u00e9rence des solutions face aux changements climatiques. \n\nProgram d\u00e9taill\u00e9 :\nhttp://urlz.fr/Oe2"}