{"context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"1": 15, "2": 92}, "reeng": {"10": 69, "1": 6, "3": 10, "2": 1, "5": 6, "4": 3, "7": 3, "6": 3, "9": 2, "8": 4}, "month": 14.0186915888, "paging": {"cursors": {"after": "Nzg2ODcwOTY4MDc3ODA1", "before": "Nzg2ODcwOTY4MDc3ODA1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_689864581036289/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Nzg2ODcwOTY4MDc3ODA1"}, "new": 5.6074766355, "summary": {"total_count": 108}, "data": [{"id": "786870968077805", "name": "Attila Sov\u00e1ny"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Hungary", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "35634348348"}, "name": "A giliszt\u00e1t\u00f3l a puliszk\u00e1ig", "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "pid": 35634348348, "object_id": "219888344861995", "datetime": [2014, 2, 11, 11], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/t31.0-8/c0.98.720.720/p720x720/1836691_10152164526573349_540028976_o.jpg", "caption": "A giliszt\u00e1t\u00f3l a puliszk\u00e1ig", "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/events/219888344861995/", "shares": {"count": 4}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {"ref_dashboard_filter": "upcoming"}, "path": ["events", "219888344861995"], "scheme": "https"}, "url": "https://www.facebook.com/events/219888344861995/?ref_dashboard_filter=upcoming", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.facebook.com/events/219888344861995/?ref_dashboard_filter=upcoming", "surl": null, "key": "f061b2bf63d4df6b3431f9df7e2cb701", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.facebook.com/events/219888344861995/?ref_dashboard_filter=upcoming", "key": "f061b2bf63d4df6b3431f9df7e2cb701", "petition": null}], "created_time": "2014-02-11T11:10:50+0000", "message": "Ny\u00edregyh\u00e1za, j\u00f6v\u00fcnk! \n\nMost cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n d\u00e9lut\u00e1n \u201eA giliszt\u00e1t\u00f3l a puliszk\u00e1ig\" c\u00edmmel tartunk filmvet\u00edt\u00e9ssel, besz\u00e9lget\u00e9ssel egybek\u00f6t\u00f6tt el\u0151ad\u00e1st a fenntarthat\u00f3 mez\u0151gazdas\u00e1g hazai lehet\u0151s\u00e9geir\u0151l. \u00c9rdekelnek a bio\u00e9lelmiszerek? Szeretsz eg\u00e9szs\u00e9gesen t\u00e1pl\u00e1lkozni? K\u00edv\u00e1ncsi vagy mit\u0151l pusztulnak a m\u00e9heink? \n\nTarts vel\u00fcnk! K\u00e9rlek, oszd meg az esem\u00e9nyt, \u00e9s h\u00edvd meg r\u00e1 a bar\u00e1taidat is!\n\nhttps://www.facebook.com/events/219888344861995/?ref_dashboard_filter=upcoming", "total": {"new": 5.6074766355, "months": {"1": 15, "2": 92}, "reeng": {"10": 69, "1": 6, "3": 10, "2": 1, "5": 6, "4": 3, "7": 3, "6": 3, "9": 2, "8": 4}, "month": 14.0186915888}, "type": "event", "id": "35634348348_689864581036289", "description": "V\u00e1lasz\u00faton az orsz\u00e1g \u00e9s a mez\u0151gazdas\u00e1g\n\nFebru\u00e1r 13-\u00e1n ism\u00e9t Ny\u00edregyh\u00e1z\u00e1ra l\u00e1togatunk. Rodics Katalin \u00e9s T\u00f6m\u00f6ri Bal\u00e1zs koll\u00e9g\u00e1nk fog filmvet\u00edt\u00e9ssel egybek\u00f6t\u00f6tt el\u0151ad\u00e1st \u00e9s besz\u00e9lget\u00e9st tartani a fenntarthat\u00f3 mez\u0151gazdas\u00e1g hazai lehet\u0151s\u00e9geir\u0151l. A m\u00e9hecsk\u00e9kr\u0151l is sz\u00f3 lesz. \u00c9s kider\u00fcl, hogy Kishantos sorsa, hogyan kapcsol\u00f3dik a ti\u00e9dhez. Gyere el, k\u00edv\u00e1ncsiak vagyunk a v\u00e9lem\u00e9nyedre.\n\nHelysz\u00edn:M\u00f3ricz Zsigmond K\u00f6nyvt\u00e1r, Ny\u00edregyh\u00e1za,\n Szabads\u00e1g t\u00e9r 2.\n\nId\u0151pont: 2014.02.13. 17:00\n\nEl\u0151zetes regisztr\u00e1ci\u00f3\u00e9rt k\u00e9rlek \u00edrj egy e-mailt a mehek@greenpeace.hu c\u00edmre."}