{"context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"1": 114}, "reeng": {"10": 55, "1": 18, "3": 15, "2": 3, "5": 5, "4": 2, "7": 4, "6": 3, "9": 7, "8": 2}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MzcyMjEzNzM2MzE5OTc0", "before": "MzcyMjEzNzM2MzE5OTc0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_1440313052867578/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzcyMjEzNzM2MzE5OTc0"}, "new": 15.7894736842, "summary": {"total_count": 118}, "data": [{"id": "372213736319974", "name": "Jolan Simaine"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Hungary", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "35634348348"}, "name": "\u201eCsak nem gondolja, hogy ezt \u00e9n kommentelem?!\"", "pid": 35634348348, "comments": {"months": {"1": 10}, "reeng": {"1": 2, "10": 4, "3": 1, "5": 1, "7": 2}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTE=", "before": "MTE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_1440313052867578/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTE%3D"}, "new": 20.0, "summary": {"total_count": 11, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153874570959616", "name": "Zsolt Csutak"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-28T19:10:50+0000", "message": "vow, felk\u00e9sz\u00fclt d\u00f6nt\u00e9shoz\u00f3k ...", "id": "1440313052867578_200335", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 1, 28, 19], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCj59tVH0qkyXRy&w=360&h=360&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FHrEppPzZFG4%2Fhqdefault.jpg&cfs=1&sx=60&sy=0&sw=360&sh=360", "caption": "youtube.com", "edge": "posts", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=HrEppPzZFG4", "shares": {"count": 120}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "pakskontroll.hu", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://pakskontroll.hu", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://pakskontroll.hu", "surl": null, "key": "ee5bc888f050e2b065e82774e1415431", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://pakskontroll.hu", "key": "ee5bc888f050e2b065e82774e1415431", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "pakskontroll.hu", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.pakskontroll.hu", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.pakskontroll.hu", "surl": null, "key": "61311e32f949df714bfecbcdcff9ddbb", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.pakskontroll.hu", "key": "61311e32f949df714bfecbcdcff9ddbb", "petition": null}], "created_time": "2014-01-28T19:05:01+0000", "message": "Az orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9si k\u00e9pvisel\u0151k febru\u00e1r elej\u00e9n fognak szavazni Paks 2 \u00fcgy\u00e9r\u0151l. Vajon legal\u00e1bb hozz\u00e1juk t\u00f6bb inform\u00e1ci\u00f3 jutott el, mint a nyilv\u00e1noss\u00e1ghoz?\n\nHa azt szeretn\u00e9d, hogy a k\u00e9pvisel\u0151k ink\u00e1bb az energiahat\u00e9konys\u00e1gi \u00e9s meg\u00fajul\u00f3s beruh\u00e1z\u00e1sokat t\u00e1mogass\u00e1k, tudasd ezt vel\u00fck e-mailben a http://pakskontroll.hu oldalon kereszt\u00fcl!", "total": {"new": 16.6666666667, "months": {"1": 120}, "reeng": {"10": 57, "1": 20, "3": 15, "2": 3, "5": 6, "4": 2, "7": 5, "6": 3, "9": 7, "8": 2}, "month": 100.0}, "type": "video", "id": "35634348348_1440313052867578", "description": "\u00cdrj e-mailt a k\u00e9pvisel\u0151knek! http://www.pakskontroll.hu Az orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9si k\u00e9pvisel\u0151k hamarosan szavazni fognak Paks esetleges b\u0151v\u00edt\u00e9s\u00e9r\u0151l. Az Oroszorsz\u00e1ggal k..."}