{"context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"11": 23, "10": 26, "12": 98, "1": 104, "3": 87, "2": 87, "5": 43, "4": 52, "7": 35, "6": 52, "9": 27, "8": 37}, "reeng": {"10": 358, "1": 101, "3": 53, "2": 18, "5": 41, "4": 25, "7": 26, "6": 18, "9": 17, "8": 14}, "month": 15.4992548435, "paging": {"cursors": {"after": "MTU4MDI0MTc4MjIyOTA0OA==", "before": "MTU4MDI0MTc4MjIyOTA0OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10153191978043349/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU4MDI0MTc4MjIyOTA0OA%3D%3D"}, "new": 15.0521609538, "summary": {"total_count": 677}, "data": [{"id": "1580241782229048", "name": "Laura Filip"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Hungary", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "35634348348"}, "name": "M\u00e9rgezett paprika: a N\u00e9bih igazat adott a Greenpeace-nek", "pid": 35634348348, "comments": {"months": {"11": 1, "12": 1, "1": 9, "3": 2, "2": 2, "4": 3, "6": 1, "9": 2}, "reeng": {"1": 9, "10": 8, "3": 1, "4": 2, "6": 1}, "month": 42.8571428571, "paging": {"cursors": {"after": "MjI=", "before": "MjI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10153191978043349/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjI%3D"}, "new": 42.8571428571, "summary": {"total_count": 22, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "952574428135109", "name": "Rozalia Blenyesi"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-11T17:56:03+0000", "message": "Nem lehet hogy szandekosan akarjak lejaratni a Magyar paprikat?", "id": "10153191978043349_10153192937993349", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 4, 11, 10], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDwzdITcZfMswFN&url=http%3A%2F%2Fimages.hvg.hu%2Fimage.aspx%3Fid%3D75b5219c-934e-4ca5-9c81-ca1ca3996e19%26view%3D7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "caption": "hvg.hu", "edge": "posts", "link": "http://hvg.hu/itthon/20150410_mergezett_paprika_nebih_greenpeace", "shares": {"count": 347}, "urls": [], "created_time": "2015-04-11T10:55:05+0000", "message": "A Nemzeti \u00c9lelmiszerl\u00e1nc-biztons\u00e1gi Hivatal (N\u00e9bih) megtal\u00e1lta a paprikateszt\u00fcnkben beazonos\u00edtott szennyez\u00e9s forr\u00e1s\u00e1t.\n\nA kl\u00f3rfenap\u00edr nev\u0171 hat\u00f3anyag mez\u0151gazdas\u00e1gi felhaszn\u00e1l\u00e1sa valamennyi EU-tag\u00e1llamban illeg\u00e1lis.\n\nA Greenpeace c\u00e9lja, hogy a termel\u0151kt\u0151l kezdve az \u00e9lelmiszerl\u00e1ncokig mindenki egy\u00fcttm\u0171k\u00f6dj\u00f6n abban, hogy az emberi eg\u00e9szs\u00e9get nem vesz\u00e9lyeztet\u0151, szintetikus vegyszerekt\u0151l mentes z\u00f6lds\u00e9geket \u00e9s gy\u00fcm\u00f6lcs\u00f6ket biztos\u00edtsanak v\u00e1s\u00e1rl\u00f3iknak.\n\nK\u00f6sz\u00f6nj\u00fck a N\u00e9bihnek a gyors \u00e9s sikeres int\u00e9zked\u00e9st!", "total": {"new": 15.6661786237, "months": {"11": 23, "10": 26, "12": 98, "1": 110, "3": 89, "2": 89, "5": 43, "4": 52, "7": 35, "6": 52, "9": 29, "8": 37}, "reeng": {"10": 360, "1": 107, "3": 54, "2": 18, "5": 41, "4": 27, "7": 26, "6": 19, "9": 17, "8": 14}, "month": 16.1054172767}, "type": "link", "id": "35634348348_10153191978043349", "description": "A Nemzeti \u00c9lelmiszerl\u00e1nc-biztons\u00e1gi Hivatal laborat\u00f3riuma nem enged\u00e9lyezett hat\u00f3anyagot tal\u00e1lt a Greenpeace \u00e1ltal kifog\u00e1solt \u00e9tkez\u00e9si paprik\u00e1ban. A vizsg\u00e1lati eredm\u00e9nyek alapj\u00e1n az \u00e9rintett t\u00e9telek forgalomba hozatal\u00e1t megtiltott\u00e1k, \u00e9s megind\u00edtott\u00e1k a hat\u00f3s\u00e1gi elj\u00e1r\u00e1st \u2013 k\u00f6z\u00f6lt\u00e9k p\u00e9nteken."}