{"likes": {"months": {"1": 30, "2": 167}, "reeng": {"10": 115, "2": 17, "5": 2, "4": 32, "7": 3, "6": 11, "9": 3, "8": 14}, "month": 15.2284263959, "paging": {"cursors": {"after": "ODU1ODM2NzQxMTE4NTA1", "before": "ODU1ODM2NzQxMTE4NTA1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10152163046418349/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODU1ODM2NzQxMTE4NTA1"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 198}, "data": [{"id": "855836741118505", "name": "J\u00e1nos Fleck"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Hungary", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "35634348348"}, "context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "pid": 35634348348, "object_id": "10152162571048349", "datetime": [2014, 2, 3, 17], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/1656160_10152162571048349_1290273352_n.png?oh=ab9c7bbab69a0bbf991749b18ff1d663&oe=55F85F16", "created_time": "2014-02-03T17:45:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.HU/photos/a.377502068348.159753.35634348348/10152162571048349/?type=1", "shares": {"count": 105}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "median.hu", "params": "", "query": {}, "path": ["object.57f2f4fe-d1cd-4a70-9496-3b4de41e3126.ivy"], "scheme": "http"}, "url": "http://median.hu/object.57f2f4fe-d1cd-4a70-9496-3b4de41e3126.ivy", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://median.hu/object.57f2f4fe-d1cd-4a70-9496-3b4de41e3126.ivy", "surl": null, "key": "ea7e37bab6b5d8b0328a70728e437386", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://median.hu/object.57f2f4fe-d1cd-4a70-9496-3b4de41e3126.ivy", "key": "ea7e37bab6b5d8b0328a70728e437386", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "pakskontroll.hu", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://pakskontroll.hu", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://pakskontroll.hu", "surl": null, "key": "ee5bc888f050e2b065e82774e1415431", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://pakskontroll.hu", "key": "ee5bc888f050e2b065e82774e1415431", "petition": null}], "basket": null, "message": "A Medi\u00e1n friss k\u00f6zv\u00e9lem\u00e9ny-kutat\u00e1sa alapj\u00e1n a magyar lakoss\u00e1g 56%-a ellenzi (\u00e9s csak 34%-a t\u00e1mogatja) Paks orosz hitelb\u0151l t\u00f6rt\u00e9n\u0151, orosz b\u0151v\u00edt\u00e9s\u00e9t.\n\n60% t\u00e1mogatn\u00e1 a n\u00e9pszavaz\u00e1st az \u00fcgyben.\n\nForr\u00e1s: http://median.hu/object.57f2f4fe-d1cd-4a70-9496-3b4de41e3126.ivy\n\nTudasd ezeket az inform\u00e1ci\u00f3kat a k\u00e9pvisel\u0151kkel a http://pakskontroll.hu oldalon!", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 32, "2": 174}, "reeng": {"10": 119, "2": 18, "5": 3, "4": 33, "7": 4, "6": 12, "9": 3, "8": 14}, "month": 15.5339805825}, "type": "photo", "id": "35634348348_10152163046418349", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 5, "2": 9}, "reeng": {"10": 5, "2": 3, "5": 1, "4": 2, "7": 1, "6": 2}, "month": 35.7142857143, "paging": {"cursors": {"after": "MTQ=", "before": "MTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10152163046418349/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTQ%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 14, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "929319787140854", "name": "Katalin Ap\u00e1thy"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-04T08:26:19+0000", "message": "http://www.antalffy-tibor.hu/?p=13060  \"December m\u00e1sodik\u00e1n a p\u00fcsp\u00f6kszil\u00e1gyi \u201eatomtemet\u0151ben\u201d az IAEA szerinti 2-es fokozat\u00fa baleset volt. Nem nagy \u00fcgy, de hallott valaki r\u00f3la? \u00c9s pontosan ez az. A hat\u00f3s\u00e1gok, a korm\u00e1ny titkol\u00f3zik. R\u00e1ad\u00e1sul \u00fajabb bizony\u00edt\u00e9k, hogy igen, a baleseteket nem lehet teljesen elker\u00fclni, mert minden\u00fctt emberek vannak. P\u00fcsp\u00f6kszil\u00e1gyiban az t\u00f6rt\u00e9nt, hogy 3 pasi radioakt\u00edv hullad\u00e9kkal teli pakolt olyan n\u00e9gy ac\u00e9lhord\u00f3t nyitottak fel, amelyeket nem kellett volna. \u00cdgy azt\u00e1n szembetal\u00e1lt\u00e1k magukat egy kis Am-241 izot\u00f3ppal. \u00c9s mi\u00e9rt nyitott\u00e1k fel a hord\u00f3kat? Hogy a benn\u00fck l\u00e9v\u0151 hullad\u00e9kokat jobban \u00f6sszenyomj\u00e1k, hogy t\u00f6bb f\u00e9rjen bel\u0151l\u00fck a hord\u00f3kba.  ... Hi\u00e1ba terveznek valamit szuper biztons\u00e1gosra, ha a profit maxim\u00e1l\u00e1s v\u00e9gett a legolcs\u00f3bb munkaer\u0151t alkalmazz\u00e1k.\" Arr\u00f3l is m\u00e9lyen hallgat mindenki, mi lesz, ha net\u00e1n majd az oroszok nem fogj\u00e1 k\u00e1tvenni t\u0151l\u00fcnk a kiszuper\u00e1lt f\u0171t\u0151elemeket.", "id": "10152162571048349_11255992", "user_likes": false}]}}