{"likes": {"months": {"1": 130, "2": 390}, "reeng": {"10": 237, "3": 26, "2": 91, "5": 19, "4": 53, "7": 19, "6": 24, "9": 25, "8": 26}, "month": 25.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mzc3MDE5NDQ5MTU5NzI3", "before": "Mzc3MDE5NDQ5MTU5NzI3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10152166820488349/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mzc3MDE5NDQ5MTU5NzI3"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 528}, "data": [{"id": "377019449159727", "name": "D\u00f3sa Niki"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Hungary", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "35634348348"}, "context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "pid": 35634348348, "object_id": "10152166820008349", "datetime": [2014, 2, 5, 12], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpt1/v/t1.0-9/1688059_10152166820008349_785998261_n.jpg?oh=bc6e02d838c3bd8bdc7cfd27d6e526ea&oe=55F4A196&__gda__=1438915677_334b677113c5a04ab54022a686defd17", "created_time": "2014-02-05T12:34:42+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.HU/photos/a.377502068348.159753.35634348348/10152166820008349/?type=1", "shares": {"count": 245}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "pakskontroll.hu", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.pakskontroll.hu", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.pakskontroll.hu", "surl": null, "key": "61311e32f949df714bfecbcdcff9ddbb", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.pakskontroll.hu", "key": "61311e32f949df714bfecbcdcff9ddbb", "petition": null}], "basket": null, "message": "J\u00d3 H\u00cdR! Nem sz\u0171rik tov\u00e1bb a parlamenti k\u00e9pvisel\u0151knek k\u00fcld\u00f6tt e-maileket! Itt a nagyszer\u0171 lehet\u0151s\u00e9g, hogy befoly\u00e1sold a j\u00f6v\u0151 heti szavaz\u00e1st Paks b\u0151v\u00edt\u00e9s\u00e9vel kapcsolatban. \u00d6sszefog\u00e1ssal b\u00e1rmit el\u00e9rhet\u00fcnk. \nHallasd a hangod:  www.pakskontroll.hu", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 135, "2": 393}, "reeng": {"10": 239, "3": 26, "2": 96, "5": 19, "4": 54, "7": 19, "6": 24, "9": 25, "8": 26}, "month": 25.5681818182}, "type": "photo", "id": "35634348348_10152166820488349", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 7, "2": 9}, "reeng": {"9": 2, "10": 6, "2": 7, "4": 1}, "month": 43.75, "paging": {"cursors": {"after": "MTc=", "before": "MTc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10152166820488349/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 18, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "921016447944780", "name": "P\u00e9ter Kiss"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-05T13:07:13+0000", "message": "addig is aki t\u00e9nyleg k\u00f6rnyezettudatos az ezt v\u00e1lasztja http://www.elmu.hu/#!/lakossagi-ugyfelek/tarifak-dijak/zold-tarifa de no hiszti, hogy kb. 40%-al dr\u00e1g\u00e1bb mint a sima lakoss\u00e1gi tarifa. F\u00e9lre\u00e9rt\u00e9s ne ess\u00e9k, nem vagyok a meg\u00fajul\u00f3 energia forr\u00e1sok ellen!", "id": "10152166820008349_11263869", "user_likes": false}]}}