{"likes": {"months": {"11": 12, "10": 23, "12": 89, "1": 98, "3": 47, "2": 64, "5": 28, "4": 30, "7": 26, "6": 23, "9": 18, "8": 21}, "reeng": {"10": 284, "3": 7, "2": 69, "5": 10, "4": 48, "7": 11, "6": 28, "9": 12, "8": 10}, "month": 20.4592901879, "paging": {"cursors": {"after": "MTEwOTcyNDk2NTcxMTI0Mw==", "before": "MTEwOTcyNDk2NTcxMTI0Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10153240665733349/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTEwOTcyNDk2NTcxMTI0Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 484}, "data": [{"id": "1109724965711243", "name": "Jutka Juh\u00e1sz"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Hungary", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "35634348348"}, "context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "pid": 35634348348, "object_id": "10153240122488349", "datetime": [2015, 4, 30, 18], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/11174810_10153240122488349_6915301463640387096_n.jpg?oh=be753adc59cf2a0f130d52ac7f10fddd&oe=55C7913F", "created_time": "2015-04-30T18:30:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.HU/photos/a.377502068348.159753.35634348348/10153240122488349/?type=1", "shares": {"count": 226}, "urls": [], "basket": null, "message": "Ma van a m\u00e9hek napja.\n\nNagyon sok mindent k\u00f6sz\u00f6nhet\u00fcnk ezeknek a pici rovaroknak. \u0150k l\u00e1tnak el minket \u00e9lelm\u00fcnk nagy r\u00e9sz\u00e9vel, amikor elv\u00e9gzik szorgos beporz\u00f3 munk\u00e1jukat. \n\nManaps\u00e1g viszont egyre t\u00f6bb vesz\u00e9ly fenyegeti a m\u00e9heket \u2013 p\u00e9ld\u00e1ul a mez\u0151gazdas\u00e1gban haszn\u00e1lt vegyszerek. \n\nK\u00e9rj\u00fck, seg\u00edtsd te is munk\u00e1nkat ad\u00f3d 1%-\u00e1nak felaj\u00e1nl\u00e1s\u00e1val! Ments\u00fck meg egy\u00fctt a m\u00e9heket! Ad\u00f3sz\u00e1munk: 18178883-1-42.\n\nK\u00f6sz\u00f6nj\u00fck.", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 12, "10": 23, "12": 89, "1": 99, "3": 47, "2": 67, "5": 28, "4": 30, "7": 26, "6": 23, "9": 18, "8": 21}, "reeng": {"10": 284, "3": 7, "2": 70, "5": 10, "4": 50, "7": 11, "6": 29, "9": 12, "8": 10}, "month": 20.4968944099}, "type": "photo", "id": "35634348348_10153240665733349", "petition": null, "comments": {"months": {"9": 1, "1": 2, "2": 4, "4": 1, "6": 1}, "reeng": {"10": 2, "2": 2, "5": 1, "4": 2, "6": 1, "8": 1}, "month": 22.2222222222, "paging": {"cursors": {"after": "MTA=", "before": "MTA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10153240665733349/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 10, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1589332401348885", "name": "Tarcsafalvy Attila"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-30T23:37:35+0000", "message": "Sajnos tudatlan vagyok \u00e9s a legt\u00f6bb k\u00f6rnyezet v\u00e9delmi szervt\u0151l csak olyan inform\u00e1ci\u00f3t kapok amin kereszt\u00fcl p\u00e9nzt k\u00f6lthetek a m\u00e9hek megment\u00e9s\u00e9re, de az sosem der\u00fcl ki konkr\u00e9tan, hogy szeg\u00e9nyeket milyen fenyeget\u00e9s \u00e9ri. Az ember puszta l\u00e9tez\u00e9se, \u00e9s a vegyszerek egy kicsit t\u00e1g nekem, de majd ut\u00e1na guglizok \u00e1m...", "id": "10153240122488349_10153241189993349", "user_likes": false}]}}