{"context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"10": 2, "12": 4, "1": 3, "3": 1, "4": 1, "7": 3, "8": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 10, "2": 2, "5": 1, "7": 1}, "month": 20.0, "paging": {"cursors": {"after": "ODMwMTU5MTk3MDc2MTkx", "before": "ODMwMTU5MTk3MDc2MTkx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10153197450918349/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODMwMTU5MTk3MDc2MTkx"}, "new": 6.6666666667, "summary": {"total_count": 14}, "data": [{"id": "830159197076191", "name": "Brindza Andr\u00e1s"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Hungary", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "35634348348"}, "name": "\u00d6nrendelkez\u0151 konferencia | Ny\u00edregyh\u00e1zi Kos\u00e1r K\u00f6z\u00f6ss\u00e9g", "pid": 35634348348, "comments": {"months": {"1": 1, "12": 1}, "reeng": {"10": 1, "2": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10205574378511719", "name": "Bal\u00e1zs T\u00f6m\u00f6ri"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-15T08:59:24+0000", "message": "Nagyon fontos, hogy \u00e9szrevegy\u00fck a pozit\u00edv kezdem\u00e9nyez\u00e9seket \u00e9s seg\u00edts\u00fck. A mi \u00e9rdek\u00fcnk, m\u00e9g akkor is, ha k\u00f6zvetlen\u00fcl azokb\u00f3l \u00e9ppen nem profit\u00e1lunk, sz\u00e1munkra nem el\u00e9rhet\u0151. Az alulr\u00f3l indul\u00f3 kezdem\u00e9nyez\u00e9sek aranyat \u00e9rnek, megmondta Sirolli is, l\u00e1sd: https://www.youtube.com/watch?v=chXsLtHqfdM", "id": "10153197450918349_10153201675493349", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 4, 13, 14], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD2D8bFbF6OFvdh&url=http%3A%2F%2Fkosar.giganet.hu%2Fwp-content%2Fuploads%2F2015%2F03%2Fabra.jpg", "caption": "nyiregyhazikosar.hu", "edge": "posts", "link": "http://www.nyiregyhazikosar.hu/konferencia/", "shares": {"count": 2}, "urls": [], "created_time": "2015-04-13T14:37:54+0000", "message": "Szeretn\u00e9d saj\u00e1t magad alak\u00edtani a sorsod? \n\nA j\u00f6v\u0151 a helyi k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gek kez\u00e9ben van. Ezt vallja a Ny\u00edregyh\u00e1zi Kos\u00e1r K\u00f6z\u00f6ss\u00e9g, \u00e9s ezt valljuk mi is. Hissz\u00fck, hogy a helyi \u00e9lelmiszer-\u00f6nrendelkez\u00e9s az egyik kulcsa annak, hogy vegyszerekt\u0151l mentes, szezon\u00e1lis \u00e9s eg\u00e9szs\u00e9ges \u00e9telekhez juthassunk. \n\nEz\u00e9rt aj\u00e1nljuk figyelmedbe a II. \u00d6nrendelkez\u0151 konferenci\u00e1t, ahol szakemberekt\u0151l \u00e9s tapasztalt \u00f6nk\u00e9ntesekt\u0151l hallhatsz arr\u00f3l, mik\u00e9nt tudsz te is z\u00f6ldebb, eg\u00e9szs\u00e9gesebb j\u00f6v\u0151t teremteni a magad sz\u00e1m\u00e1ra. A r\u00e9szv\u00e9tel ingyenes, de regisztr\u00e1ci\u00f3hoz k\u00f6t\u00f6tt.", "total": {"new": 6.6666666667, "months": {"10": 2, "12": 4, "1": 3, "3": 1, "4": 1, "7": 3, "8": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 10, "2": 2, "5": 1, "7": 1}, "month": 20.0}, "type": "link", "id": "35634348348_10153197450918349", "description": "II. \u00d6nrendelkez\u0151 konferencia Helyi kezdem\u00e9nyez\u00e9sek j\u00f6v\u0151form\u00e1l\u00f3 hat\u00e1sa Az \u00d6nrendelkez\u00e9s sz\u00f3 nem csak azt jelenti, hogy az \u00e9let\u00fcnk fontos k\u00e9rd\u00e9seiben mi magunk hozzuk meg a d\u00f6nt\u00e9st. Teh\u00e1t nemcsak a demokr\u00e1cia gyakorl\u00e1s egy form\u00e1ja. Az \u00d6nrendelkez\u00e9s egy szeml\u00e9letm\u00f3d \u00e9s egy nagyon hat\u00e9kony probl\u00e9mamegol\u2026"}