{"context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"1": 5, "3": 2, "2": 1, "5": 1, "4": 5, "7": 1, "6": 2, "9": 18, "8": 4}, "reeng": {"10": 33, "1": 1, "3": 2, "2": 1, "5": 1, "9": 1}, "month": 12.8205128205, "paging": {"cursors": {"after": "MTYxMzA3NzU1ODkwNDE2Mg==", "before": "MTYxMzA3NzU1ODkwNDE2Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10152687088863349/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTYxMzA3NzU1ODkwNDE2Mg%3D%3D"}, "new": 2.5641025641, "summary": {"total_count": 39}, "data": [{"id": "1613077558904162", "name": "Ruszti Zsombor"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Hungary", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "35634348348"}, "name": "People's Climate March - Budapest, Hungary", "pid": 35634348348, "comments": {"months": {"2": 1, "4": 1}, "reeng": {"10": 1, "5": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10152687088863349/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mg%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "929319787140854", "name": "Katalin Ap\u00e1thy"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-22T08:45:26+0000", "message": "\u00d3ri\u00e1si sz\u00e9gyen, hogy csak kb  300-an voltunk kint a Kossuth t\u00e9ren, mik\u00f6zben sz\u00e1zezrek t\u00fcntettek a vil\u00e1g rengeteg m\u00e1s v\u00e1ros\u00e1ban. A magyarokat se nem \u00e9rdekli a term\u00e9szetv\u00e9delem, se nem \u00e9rtik, hogy mekkora a baj. Elkeser\u00edt\u0151. J\u00f3l mondta L\u00e1nyi \u00far, hogy a k\u00fclf\u00f6ldi civil szervezetek nem sz\u00e1m\u00edthatnak a magyarokra, \u00e9s nem is sz\u00e1m\u00edtanak... Ez rengeteget el\u00e1ul a magyarok \u00e1tlagos szellemi sz\u00ednvonal\u00e1r\u00f3l.  Nagyon szomor\u00fa vagyok. :-(", "id": "10152687088863349_10152689505428349", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 9, 21, 8], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/c363.0.720.720/10452962_860817003951315_8456903207593277727_o.jpg", "caption": "People's Climate March - Budapest, Hungary", "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/events/740686389299959/", "object_id": "740686389299959", "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "secure.avaaz.org", "params": "", "query": {"slideshow]]]": null}, "path": ["en", "100_clean_final"], "scheme": "https"}, "url": "https://secure.avaaz.org/en/100_clean_final/?slideshow]]]", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://secure.avaaz.org/en/100_clean_final/?slideshow]]]", "surl": null, "key": "96f3316af4f6f05c46013a69fb59ef58", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://secure.avaaz.org/en/100_clean_final/?slideshow]]]", "key": "96f3316af4f6f05c46013a69fb59ef58", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "peoplesclimate.org", "params": "", "query": {}, "path": ["global", "]]]"], "scheme": "http"}, "url": "http://peoplesclimate.org/global/]]]", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://peoplesclimate.org/global/]]]", "surl": null, "key": "5c182c6c54c903952e364adc57771a45", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://peoplesclimate.org/global/]]]", "key": "5c182c6c54c903952e364adc57771a45", "petition": {"cc": "XX", "basket": "climate", "issue": "people's climate march"}}], "created_time": "2014-09-21T08:17:44+0000", "message": "A Global Climate March egy minden eddigin\u00e9l nagyobb nemzetk\u00f6zi egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u00e9s szervezetek \u00e9s mag\u00e1nszem\u00e9lyek k\u00f6z\u00f6tt, hogy a New York-i kl\u00edmacs\u00facs sorsford\u00edt\u00f3 lehet\u0151s\u00e9ge el\u0151tt demonstr\u00e1ljuk egyszerre az eg\u00e9sz vil\u00e1gon. A kl\u00edmav\u00e1ltoz\u00e1s itt van. Gyere, \u00fczenj\u00fcnk egy\u00fctt a vil\u00e1g vezet\u0151inek, hogy hozzanak val\u00f3s eredm\u00e9nyeket felmutat\u00f3 meg\u00e1llapod\u00e1sokat.", "total": {"new": 2.4390243902, "months": {"1": 5, "3": 2, "2": 2, "5": 1, "4": 6, "7": 1, "6": 2, "9": 18, "8": 4}, "reeng": {"10": 34, "1": 1, "3": 2, "2": 1, "5": 2, "9": 1}, "month": 12.1951219512}, "type": "event", "id": "35634348348_10152687088863349", "description": "Szeptember 21.-\u00e9n 13 \u00f3rakor Magyarorsz\u00e1gon a Kossuth t\u00e9ren fogunk \u00f6sszegy\u0171lni, hogy csatlakozzunk a vil\u00e1gt\u00f6rt\u00e9nelem eddigi legnagyobb demonstr\u00e1ci\u00f3j\u00e1hoz az emberi j\u00f6v\u0151 v\u00e9delm\u00e9ben: mutassuk meg a d\u00f6nt\u00e9shoz\u00f3knak, hogy a kl\u00edmav\u00e1ltoz\u00e1s a MI \u00c9LET\u00dcNKR\u0150L SZ\u00d3L! \u00c9S MOST SZ\u00d3L! EZ\u00c9RT SZ\u00d3LUNK MI IS!\n\nA Global Climate March egy minden eddigin\u00e9l nagyobb nemzetk\u00f6zi egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u00e9s szervezetek \u00e9s mag\u00e1nszem\u00e9lyek k\u00f6z\u00f6tt, hogy a New York-i Kl\u00edmacs\u00facs sorsford\u00edt\u00f3 lehet\u0151s\u00e9ge el\u0151tt demonstr\u00e1ljuk egyszerre az eg\u00e9sz vil\u00e1gon, hogy most d\u0151lhet el eg\u00e9sz vil\u00e1gunk sorsa.\n\nPROGRAM!\n13:00 Gy\u00fclekez\u0151\n13:30 Besz\u00e9dek\n14:45 K\u00f6z\u00f6s vonul\u00e1s - maga a People's Climate March - az Alkotm\u00e1ny utca, Bajcsy Zsilinszky, Nyugati t\u00e9r, Ter\u00e9z krt. \u00fatvonalon az Oktogonig.\n\nEl\u0151ad\u00f3k:\n\nSimona Getova \u00e9s Jennifer Tollmann (enviromental students, CEU)\nDr. L\u00e1nyi Andr\u00e1s ( egyetemi docens)\nDr. Mika J\u00e1nos (\u00e9ghajlat kutat\u00f3)\nDr. Farag\u00f3 Tibor (c\u00edmzetes egyetemi tan\u00e1r)\nB\u00e1ny\u00e1sz \u00c1ron (aktivista, szervez\u0151)\n\nGyertek \u00e9s h\u00edvjatok meg mindenkit, aki azt gondolja, hogy ugyanezen a F\u00f6ld\u00f6n k\u00e9pzeli el j\u00f6v\u0151j\u00e9t :)\n\nGlob\u00e1lis weboldal: @[NjQyMTgzOTU5MjA4MTA3Omh0dHBcYS8vcGVvcGxlc2NsaW1hdGUub3JnL2dsb2JhbC86Og==:@[NjQyMTgzOTU5MjA4MTA3Omh0dHBcYS8vcGVvcGxlc2NsaW1hdGUub3JnL2dsb2JhbC86Og==:@[NjQyMTgzOTU5MjA4MTA3Omh0dHBcYS8vcGVvcGxlc2NsaW1hdGUub3JnL2dsb2JhbC86Og==:http://peoplesclimate.org/global/]]]\nPet\u00edci\u00f3 al\u00e1\u00edrhat\u00f3 ITT: @[NjQyMTgzOTU5MjA4MTA3Omh0dHBzXGEvL3NlY3VyZS5hdmFhei5vcmcvZW4vMTAwXGJjbGVhblxiZmluYWwvP3NsaWRlc2hvdzo6:@[NjQyMTgzOTU5MjA4MTA3Omh0dHBzXGEvL3NlY3VyZS5hdmFhei5vcmcvZW4vMTAwXGJjbGVhblxiZmluYWwvP3NsaWRlc2hvdzo6:@[NjQyMTgzOTU5MjA4MTA3Omh0dHBzXGEvL3NlY3VyZS5hdmFhei5vcmcvZW4vMTAwXGJjbGVhblxiZmluYWwvP3NsaWRlc2hvdzo6:https://secure.avaaz.org/en/100_clean_final/?slideshow]]]\n\nENGLISH:\nOn Sunday, September 21st, just days before a landmark climate summit at the UN, environmental and social movements from around the world are taking part in a People's Climate March. World leaders don\u2019t believe enough of us care about climate change, that\u2019s why they\u2019re still not rising to the challenge of saving our planet. But on September 21, we have an unprecedented chance to prove them wrong, with the largest global climate mobilization in history. Come join the movement!  CHOOSE ACTION, NOT WORDS! \n\nThe Program:\n\n13:00 Rallying\n13:30 Speeches\n14:15 The Climate March\n(Kossuth Lajos t\u00e9r, Bajcsy Zsilinszky \u00fat, Nyugati t\u00e9r, Ter\u00e9z krt., Oktogon)"}