{"context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"11": 15, "10": 11, "12": 104, "1": 47, "3": 35, "2": 29, "5": 25, "4": 32, "7": 18, "6": 22, "9": 15, "8": 20}, "reeng": {"10": 243, "1": 30, "3": 15, "2": 14, "5": 20, "4": 14, "7": 7, "6": 14, "9": 9, "8": 7}, "month": 12.600536193, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQyNjQ1MTgzODgzNzY=", "before": "MTAyMDQyNjQ1MTgzODgzNzY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10153382655168349/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDQyNjQ1MTgzODgzNzY%3D"}, "new": 8.0428954424, "summary": {"total_count": 375}, "data": [{"id": "10204264518388376", "name": "Katie Racz"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Hungary", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "35634348348"}, "name": "M\u00e9ghogy nincs paksi hat\u00e1stanulm\u00e1ny! Van, de olyan, hogy azt t\u00e9nyleg jobb titkolni - !!444!!!", "pid": 35634348348, "comments": {"months": {"11": 2, "1": 4, "3": 1, "5": 2, "4": 1, "7": 2, "9": 1}, "reeng": {"9": 2, "10": 5, "1": 4, "5": 1, "6": 1}, "month": 30.7692307692, "paging": {"cursors": {"after": "MTM=", "before": "MTM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10153382655168349/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTM%3D"}, "new": 30.7692307692, "summary": {"total_count": 13, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "469652579855883", "name": "J\u00f3zsef Sz\u00e9k\u00e1cs"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-23T10:47:51+0000", "message": "A \"\"Dillet\u00e1ns szak\u00e9rt\u0151\" J\u00e1vor Benedeknek \u00e9s a hozz\u00e1 csatalakoz\u00f3 b\u00e9rtollnokoknak annyi ismerete van az atomenergi\u00e1hoz \u00e9s az energiatermel\u00e9shez , mint a Mari n\u00e9ninek a sz\u00edvseb\u00e9szethez !", "id": "10153382655168349_10153385605068349", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 6, 22, 15], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDR2Mhhf0SiRA1L&url=http%3A%2F%2Fimg.444.hu%2Fpaks2_2-animated_large.gif", "caption": "444.hu", "edge": "posts", "link": "http://444.hu/2015/06/22/meghogy-nincs-paksi-hatastanulmany-van-de-olyan-hogy-azt-tenyleg-jobb-titkolni/", "shares": {"count": 212}, "urls": [], "created_time": "2015-06-22T15:15:05+0000", "message": "\u00c1ll\u00edts\u00e1k le Paks II jelenleg zajl\u00f3 k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi enged\u00e9lyez\u00e9s\u00e9t, f\u00fcggessz\u00e9k fel a telephelyen foly\u00f3 vizsg\u00e1latokat, a korm\u00e1ny, az MVM Zrt. \u00e9s az MVM Paks II Zrt. pedig hozzon nyilv\u00e1noss\u00e1gra minden elemz\u00e9st, tanulm\u00e1nyt, amelyek alapj\u00e1n a Paks II beruh\u00e1z\u00e1s mellett d\u00f6nt\u00f6ttek!\n\nEzeket k\u00f6veteli a Greenpeace a J\u00e1vor Benedek EP-k\u00e9pvisel\u0151 blogj\u00e1n ma megjelent dokumentumok alapj\u00e1n.", "total": {"new": 8.6842105263, "months": {"11": 16, "10": 11, "12": 104, "1": 50, "3": 35, "2": 29, "5": 25, "4": 33, "7": 19, "6": 22, "9": 16, "8": 20}, "reeng": {"10": 246, "1": 33, "3": 15, "2": 14, "5": 20, "4": 14, "7": 7, "6": 15, "9": 9, "8": 7}, "month": 13.1578947368}, "type": "link", "id": "35634348348_10153382655168349", "description": "J\u00e1vor Benedek megszerezte a letagadott hat\u00e1stanulm\u00e1nyr\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt b\u00edr\u00e1latokat, amikb\u0151l kider\u00fcl, hogy a beruh\u00e1z\u00e1s f\u00f6l\u00f6sleges, a k\u00f6lts\u00e9gek alultervezettek, a tervek pedig a k\u00f6rny\u00e9k \u00e9l\u0151vil\u00e1g\u00e1t fenyegetik."}