{"likes": {"months": {"1": 280}, "reeng": {"10": 59, "3": 24, "2": 113, "5": 10, "4": 25, "7": 10, "6": 21, "9": 8, "8": 10}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "NTc1ODg3NzU1ODg1Nzkx", "before": "NTc1ODg3NzU1ODg1Nzkx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10152127598113349/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NTc1ODg3NzU1ODg1Nzkx"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 284}, "data": [{"id": "575887755885791", "name": "Sz\u0151ke D\u00e1vid"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Hungary", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "35634348348"}, "context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "pid": 35634348348, "object_id": "10152127572713349", "datetime": [2014, 1, 18, 11], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p180x540/1599855_10152127572713349_824927781_o.jpg", "created_time": "2014-01-18T11:33:54+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.HU/photos/a.377502068348.159753.35634348348/10152127572713349/?type=1", "shares": {"count": 1176}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "kishantosert.hu", "params": "", "query": {"gp140118": null}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://kishantosert.hu/?gp140118", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://kishantosert.hu/?gp140118", "surl": null, "key": "f33d24fd4717e8fe5bb184ad89de27bc", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://kishantosert.hu/?gp140118", "key": "f33d24fd4717e8fe5bb184ad89de27bc", "petition": null}], "basket": null, "message": "Folytat\u00f3dik a Kishantos elleni t\u00f6rv\u00e9nytelens\u00e9gek sora?\r\n\r\nNemr\u00e9giben \u00fajabb \u00e9rdekes jegyz\u0151i d\u00f6nt\u00e9sek sz\u00fcletettek a birtokv\u00e9delmi elj\u00e1r\u00e1ssal kapcsolatban.\r\n\r\nMi kitartunk Kishantos mellett \u2013 \u00e1llj ki te is!\r\nhttp://kishantosert.hu/?gp140118\r\n\r\nA birtokh\u00e1bor\u00edt\u00e1s vesz\u00e9ly\u00e9re tekintettel a Kishantosi Nonprofit Kft., mint az ingatlanok t\u00e9nyleges birtokosa, birtokv\u00e9delmet k\u00e9rt. Az \u00faj b\u00e9rl\u0151k ugyancsak birtokv\u00e9delmet k\u00e9rtek, de csak j\u00f3val a kishantosi k\u00e9relem ut\u00e1n.\r\n\r\nK\u00e9ts\u00e9gtelen \u00e9s minden szerepl\u0151 sz\u00e1m\u00e1ra ismert \u00e9s nyilv\u00e1nval\u00f3 t\u00e9ny (de facto), hogy az ingatlanokat a Kishantosi Nonprofit Kft. tartja birtokban.\r\n\r\nEgy\u00fattal az is minden vit\u00e1n fel\u00fcl\u00e1ll\u00f3 szab\u00e1ly (de jure), hogy a Kishantosi Nonprofit Kft. birtokl\u00e1sa mellett minden m\u00e1s szerepl\u0151nek csak birtokl\u00e1shoz val\u00f3 jog ir\u00e1nti *ig\u00e9nye* lehet (bele\u00e9rtve a tulajdonost k\u00e9pvisel\u0151 NFA-t is). Az erre ir\u00e1nyul\u00f3 elj\u00e1r\u00e1s pedig nem a jegyz\u0151, hanem a b\u00edr\u00f3s\u00e1g hat\u00e1sk\u00f6r\u00e9be tartozik.\r\n\r\nSz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r jegyz\u0151je m\u00e9gis els\u0151k\u00e9nt a h\u00e1rom birtoks\u00e9rt\u0151 k\u00e9relm\u00e9t fogja elb\u00edr\u00e1lni janu\u00e1r 21-\u00e9n. A Greenpeace is ott lesz, \u00e9s rem\u00e9li, hogy a jegyz\u0151 nem fogja folytatni a t\u00f6rv\u00e9nytelens\u00e9gek sor\u00e1t.", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 286}, "reeng": {"10": 60, "3": 24, "2": 117, "5": 10, "4": 25, "7": 10, "6": 22, "9": 8, "8": 10}, "month": 100.0}, "type": "photo", "id": "35634348348_10152127598113349", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 11}, "reeng": {"10": 2, "2": 7, "6": 2}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MTI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10152127598113349/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 12, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Hungary", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "35634348348"}, "like_count": 35, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-18T13:29:34+0000", "message": "K\u00f6zben azt se feledj\u00fck, hogy ha mi mindannyian semmit sem tett\u00fcnk volna, a ter\u00fcletet m\u00e1r november \u00f3ta az \u00faj b\u00e9rl\u0151k haszn\u00e1lhatn\u00e1k.\n\nAzaz igenis tudunk hat\u00e1ssal lenni az esem\u00e9nyekre!", "id": "10152127572713349_11131665", "user_likes": false}]}}