{"context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"1": 99, "3": 57, "2": 51, "4": 162}, "reeng": {"10": 231, "1": 32, "3": 25, "2": 9, "5": 17, "4": 13, "7": 16, "6": 12, "9": 11, "8": 3}, "month": 26.8292682927, "paging": {"cursors": {"after": "OTgyNjQyMzE1MDkzMTcy", "before": "OTgyNjQyMzE1MDkzMTcy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10152352387708349/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTgyNjQyMzE1MDkzMTcy"}, "new": 8.6720867209, "summary": {"total_count": 374}, "data": [{"id": "982642315093172", "name": "Edina Muray"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Hungary", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "35634348348"}, "name": "A m\u00e9hek terhe", "pid": 35634348348, "comments": {"months": {"1": 4, "2": 1, "4": 3}, "reeng": {"1": 3, "10": 3, "4": 1, "6": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10152352387708349/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OA%3D%3D"}, "new": 37.5, "summary": {"total_count": 8, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1112274458789316", "name": "Janosh von Be\u0151thy"}, "like_count": 13, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-30T09:33:03+0000", "message": "Fel k\u00e9ne fognunk, hogy \u00e9lelmiszer-n\u00f6v\u00e9nyeink 90% -\u00e1t \u0151k porozz\u00e1k be , mi lesz n\u00e9lk\u00fcl\u00fck ? !", "id": "10152352387708349_10152352394653349", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 4, 30, 9], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBI9nofenGQR_KU&url=http%3A%2F%2Fwww.greenpeace.org%2Fhungary%2FPageFiles%2F609862%2FA_mehek_terhe.jpg", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://www.greenpeace.org/hungary/hu/publikaciok/A-mehek-terhe/", "shares": {"count": 269}, "urls": [], "created_time": "2014-04-30T09:26:08+0000", "message": "\u00c1prilis 30. a m\u00e9hek napja Magyarorsz\u00e1gon \u2013 kerek 20 \u00e9ve.\n\nA m\u00e9heket azonban sz\u00e1mos vesz\u00e9ly fenyegeti itthon is, ak\u00e1rcsak eg\u00e9sz Eur\u00f3p\u00e1ban. Az eur\u00f3pai m\u00e9hlegel\u0151kb\u0151l vett vir\u00e1gpormint\u00e1k t\u00f6bb mint k\u00e9tharmada ak\u00e1r 17 vegyszerb\u0151l \u00e1ll\u00f3 \u201evegyi kokt\u00e9llal\u201d szennyezett. A Magyarorsz\u00e1gon vett mint\u00e1kban t\u00edzf\u00e9le n\u00f6v\u00e9nyv\u00e9d\u0151 szer maradv\u00e1ny\u00e1t mutatt\u00e1k ki.\n\nA Greenpeace mostani kutat\u00e1sa meger\u0151s\u00edti az Eur\u00f3pai \u00c9lelmiszer-biztons\u00e1gi Hivatal (EFSA) legfrissebb meg\u00e1llap\u00edt\u00e1sait is. Ezekben az EFSA elismeri: nincs el\u00e9g inform\u00e1ci\u00f3 arr\u00f3l, hogy milyen m\u00e9heg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi hat\u00e1sa van annak a vegyi kokt\u00e9lnak, ami a beporz\u00f3k \u00e9let\u00e9ben jelen van, ez\u00e9rt az uni\u00f3s \u00e9s nemzeti d\u00f6nt\u00e9shoz\u00f3knak tov\u00e1bbi tudom\u00e1nyos kutat\u00e1sokat kell ind\u00edtaniuk.\n\nAzonnali beavatkoz\u00e1st v\u00e1runk az Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1gt\u00f3l \u00e9s az eur\u00f3pai d\u00f6nt\u00e9shoz\u00f3kt\u00f3l: a beporz\u00f3kra k\u00e1ros n\u00f6v\u00e9nyv\u00e9d\u0151 szerek teljes tilalm\u00e1t, beporz\u00f3v\u00e9delmi akci\u00f3terveket, illetve az \u00f6kol\u00f3giai gazd\u00e1lkod\u00e1s elterjeszt\u00e9s\u00e9t.", "total": {"new": 8.9189189189, "months": {"1": 100, "3": 57, "2": 51, "4": 162}, "reeng": {"10": 231, "1": 33, "3": 25, "2": 9, "5": 17, "4": 13, "7": 16, "6": 12, "9": 11, "8": 3}, "month": 27.027027027}, "type": "link", "id": "35634348348_10152352387708349", "description": "A tanulm\u00e1ny Eur\u00f3pa eddigi leg\u00e1tfog\u00f3bb m\u00e9hkeny\u00e9r- \u00e9s vir\u00e1gporvizsg\u00e1lat\u00e1r\u00f3l sz\u00e1mol be. Az akkredit\u00e1lt eur\u00f3pai laborat\u00f3riumi vizsg\u00e1latok \u00f6sszesen 53 k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 vegyszer jelenl\u00e9t\u00e9t \u00e1llap\u00edtott\u00e1k meg; a Magyarorsz\u00e1gon vett mint\u00e1kban t\u00edzf\u00e9le n\u00f6v\u00e9nyv\u00e9d\u0151 szer maradv\u00e1ny\u00e1t mutatt\u00e1k ki. A vizsg\u00e1lat sz\u00e1mos m\u00e9hves\u2026"}