{"likes": {"months": {"1": 252}, "reeng": {"10": 7, "3": 21, "2": 136, "5": 19, "4": 33, "7": 9, "6": 13, "9": 2, "8": 12}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "ODU3ODEyNzY3NTg4MDY1", "before": "ODU3ODEyNzY3NTg4MDY1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10152108713723349/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODU3ODEyNzY3NTg4MDY1"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 252}, "data": [{"id": "857812767588065", "name": "Penka J\u00f3zsa"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Hungary", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "35634348348"}, "context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "pid": 35634348348, "object_id": "10152108673858349", "datetime": [2014, 1, 9, 19], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/q82/p180x540/1492727_10152108673858349_2092280883_o.jpg", "created_time": "2014-01-09T19:31:46+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.HU/photos/a.377502068348.159753.35634348348/10152108673858349/?type=1", "shares": {"count": 658}, "urls": [], "basket": null, "message": "Vegyi szak\u00e9rt\u0151nk \u00e9s aktivist\u00e1ink ma d\u00e9lut\u00e1n a Hortob\u00e1gyi Nemzeti Park t\u0151szomsz\u00e9ds\u00e1g\u00e1ban megb\u00faj\u00f3 elfeledett, elhagyatott vesz\u00e9lyeshullad\u00e9k-t\u00e1rol\u00f3n\u00e1l helysz\u00edneltek. Amit tal\u00e1ltak, minden elk\u00e9pzel\u00e9s\u00fckn\u00e9l rosszabb volt.\r\n\r\nT\u00f6bb mint 2000 tonn\u00e1nyi kiemelten m\u00e9rgez\u0151 anyag vesz\u00e9lyezteti a k\u00f6rnyezetet: sz\u00e1mos vegyszer lyukas, darabokra szakadt hord\u00f3kban \u00e1ll(t) hatalmas halmokban a ter\u00fcleten.\r\n\r\nAz illet\u00e9kes hat\u00f3s\u00e1g m\u00e1r egy \u00e9ve tud a probl\u00e9m\u00e1r\u00f3l, m\u00e9gsem t\u00f6rt\u00e9nt semmilyen \u00e9rdemi l\u00e9p\u00e9s a szennyez\u00e9s felsz\u00e1mol\u00e1s\u00e1ra. Ez\u00e9rt a k\u00f6rny\u00e9kbeli Terepszemle St\u00fadi\u00f3 k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi szervezet tegnap hat\u00f3s\u00e1gi elj\u00e1r\u00e1st kezdem\u00e9nyezett.\r\n\r\nK\u00f6vetelj\u00fck, hogy a k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi f\u0151fel\u00fcgyel\u0151s\u00e9g azonnal akad\u00e1lyozza meg a szennyez\u00e9s tov\u00e1bbterjed\u00e9s\u00e9t, \u00e9s int\u00e9zkedjen a sz\u00fcks\u00e9ges k\u00e1rmentes\u00edt\u00e9sr\u0151l. Ha szerinted is t\u0171rhetetlen, hogy haz\u00e1nk els\u0151 nemzeti parkja mellett \u2013 sz\u00f3 szerint az \u00fat t\u00faloldal\u00e1n \u2013 ilyen m\u00e9rt\u00e9k\u0171 k\u00f6rnyezetrombol\u00e1s legyen, oszd meg fot\u00f3nkat!", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 264}, "reeng": {"10": 7, "3": 23, "2": 142, "5": 20, "4": 33, "7": 9, "6": 15, "9": 2, "8": 13}, "month": 100.0}, "type": "photo", "id": "35634348348_10152108713723349", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 23}, "reeng": {"3": 3, "2": 8, "5": 7, "7": 2, "6": 2, "8": 1}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MjQ=", "before": "MjQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10152108713723349/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjQ%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 24, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206446714104779", "name": "Tibcsi Ferencz"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-09T22:32:43+0000", "message": "annyira lehangol\u00f3 volt a hely h a marad\u00e9k \u00e9letkedvem is elment. k\u00e9pzeljetek el egy kisebb bev\u00e1s\u00e1rl\u00f3 csarnokot, magasan telis-tele f\u00e9lig sz\u00e9trohadt, lyukas hord\u00f3kkal. L\u00e9pten-nyomon k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 \u00e1llag\u00fa-szag\u00fa-sz\u00edn\u0171 r\u00e1n\u00e9z\u00e9sre beazonos\u00edthatalan trutyiba-porba botlasz a f\u00f6ld\u00f6n. \u00c9s m\u00e9g a maszkon kereszt\u00fcl is \u00e9rzed a mar\u00f3 b\u0171z mindenhol. Oldala nincs az \u00e9p\u00edtm\u00e9nynek, csak egy alum\u00ednium tet\u0151 ami \u00fagy n\u00e9z ki mintha egy felajzott T-rexnek nagyon megtetszett volna. Egy hatalmas ter\u00fclet, lebetonozva, tet\u0151vel. \u00c9s oda van lerakva ez a rengeteg m\u00e9rgez\u0151 anyag. Ez hullad\u00e9kkezel\u00e9s???? Hol az az ember aki ez\u00e9rt felel\u0151s? Ki fog ez\u00e9rt val\u00f3di b\u00fcntet\u00e9st kapni? M\u00e1rmint a j\u00f3 es\u00e9llyel  elszennyezet k\u00f6rny\u00e9k \u00e9l\u0151vil\u00e1g\u00e1n k\u00edv\u00fcl. Jah \u00e9s mindez egy nemzeti park oldal\u00e1ban. A k\u00e9pen l\u00e1that\u00f3 f\u00e1k m\u00f6g\u00f6tt m\u00e1r annak a ter\u00fclete \u00e9s \u00e9l\u0151vil\u00e1ga tal\u00e1lhat\u00f3. Nagyon nem j\u00f3 ez \u00edgy. Nyomj\u00e1tok a megoszt\u00e1s gombot dr\u00e1ga szomsz\u00e9daim, hadd tudjanak az \u00fcgyr\u0151l min\u00e9l t\u00f6bben!", "id": "10152108673858349_11073005", "user_likes": false}]}}