{"context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"11": 4, "10": 9, "12": 39, "1": 24, "3": 16, "2": 19, "5": 13, "4": 8, "7": 8, "6": 5, "9": 3, "8": 9}, "reeng": {"10": 97, "1": 22, "3": 10, "2": 3, "5": 9, "4": 2, "7": 4, "6": 1, "9": 3, "8": 6}, "month": 15.2866242038, "paging": {"cursors": {"after": "NzQ0NTcxNDk4OTkzNTA5", "before": "NzQ0NTcxNDk4OTkzNTA5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10153278057978349/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzQ0NTcxNDk4OTkzNTA5"}, "new": 14.0127388535, "summary": {"total_count": 163}, "data": [{"id": "744571498993509", "name": "X\u00e9nia Bagi"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Hungary", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "35634348348"}, "name": "Magyar Term\u00e9szet Napja - M\u00e1jus 22", "pid": 35634348348, "comments": {"months": {"3": 1}, "reeng": {"7": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153325879855742", "name": "Borony\u00e1k Rita"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-21T12:45:03+0000", "message": "K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck mi is, J\u00fali\u00e1k \u00e9s Rit\u00e1k :)", "id": "10153278057978349_10153286654758349", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 5, 20, 10], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/t31.0-8/c180.0.720.720/p720x720/11121991_10153169952356391_4411246376066200525_o.jpg", "caption": "Magyar Term\u00e9szet Napja - M\u00e1jus 22", "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/events/1614621975418121/", "object_id": "1614621975418121", "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "magyartermeszet.hu", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.magyartermeszet.hu/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.magyartermeszet.hu/", "surl": null, "key": "80f3b3e761307f25be614eba45757c80", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.magyartermeszet.hu/", "key": "80f3b3e761307f25be614eba45757c80", "petition": null}], "created_time": "2015-05-20T10:50:16+0000", "message": "M\u00e1jus 22. mostant\u00f3l a magyar term\u00e9szet napja! \n\nBudapesten a Margit-szigeten eg\u00e9sz napos ingyenes rendezv\u00e9nysorozattal v\u00e1rnak t\u00e9ged is az \u00fcnnepnapot l\u00e9trehoz\u00f3 szervezetek: az MME, a Magyar Term\u00e9szetv\u00e9d\u0151k Sz\u00f6vets\u00e9ge- F\u00f6ld Bar\u00e1tai Magyarorsz\u00e1g \u00e9s a WWF Hungary.", "total": {"new": 14.0127388535, "months": {"11": 4, "10": 9, "12": 39, "1": 24, "3": 16, "2": 19, "5": 13, "4": 8, "7": 8, "6": 5, "9": 3, "8": 9}, "reeng": {"10": 97, "1": 22, "3": 10, "2": 3, "5": 9, "4": 2, "7": 4, "6": 1, "9": 3, "8": 6}, "month": 15.2866242038}, "type": "event", "id": "35634348348_10153278057978349", "description": "Sok jeles nap van m\u00e1r vil\u00e1gszerte, amely a F\u00f6ld \u00e9rt\u00e9keire h\u00edvja fel a figyelmet, de most elj\u00f6tt az id\u0151, hogy Magyarorsz\u00e1gon is legyen egy olyan nap, mely a hazai term\u00e9szeti \u00e9rt\u00e9keket \u00fcnnepli. \nEz a nap mostant\u00f3l m\u00e1jus 22. lesz!\n\u00dcnnepelj\u00e9k a h\u00e1rom l\u00e9trehoz\u00f3 szervezettel - a Magyar Mad\u00e1rtani \u00e9s Term\u00e9szetv\u00e9delmi Egyes\u00fclettel, a Magyar Term\u00e9szetv\u00e9d\u0151k Sz\u00f6vets\u00e9g\u00e9vel \u00e9s a WWF Magyarorsz\u00e1ggal - az els\u0151 Magyar Term\u00e9szet Napj\u00e1t!\n\nR\u00e9szletes program: \n9:00 - kir\u00e1ndul\u00e1s szakvezet\u00e9ssel a Margit-szigeten (Budapesti Term\u00e9szetbar\u00e1t Sportsz\u00f6vets\u00e9g)\n10:00 \u2013 12:00: Bemutat\u00f3 mad\u00e1rgy\u0171r\u0171z\u00e9s \n11:00 \u2013A Magyar Term\u00e9szet Napj\u00e1nak \u00fcnnep\u00e9lyes bejelent\u00e9se, r\u00f6vid besz\u00e9dek a 3 szervezet vezet\u0151it\u0151l \n11:30 \u2013 od\u00fa-kukucsk\u00e1l\u00f3 t\u00fara \n14:00 \u2013  kir\u00e1ndul\u00e1s szakvezet\u00e9ssel a Margit-szigeten (Budapesti Term\u00e9szetbar\u00e1t Sportsz\u00f6vets\u00e9g)\n15:00 - od\u00fa-kukucsk\u00e1l\u00f3 t\u00fara\n16:00 \u2013 16:30: Mesed\u00e9lut\u00e1n kicsiknek \u2013 Hogyan tanultak meg \u00e9nekelni a baglyok? (6 \u00e9ves kort\u00f3l aj\u00e1nlott) \n\nEg\u00e9sz napon \u00e1t tart\u00f3 esem\u00e9nyek:\n\nMagyar Term\u00e9szetv\u00e9d\u0151k Sz\u00f6vets\u00e9ge: j\u00e1tsz\u00f3h\u00e1z, term\u00e9szetismereti tot\u00f3, k\u00e9zm\u0171ves foglalkoz\u00e1s, Budapest term\u00e9szeti \u00e9rt\u00e9kei ki\u00e1ll\u00edt\u00e1s\n\nWWF Magyarorsz\u00e1g: j\u00e1tsz\u00f3sarok, sz\u00ednez\u00e9s, s\u00f3-liszt gyurma \u00e1llat-szobr\u00e1szat gyerekeknek, term\u00e9szetismereti j\u00e1t\u00e9kok, kiadv\u00e1nyok, panda term\u00e9kek\n\nMagyar Mad\u00e1rtani \u00e9s Term\u00e9szetv\u00e9delmi Egyes\u00fclet: \nCsipog\u00f3 J\u00e1tsz\u00f3h\u00e1z: Natura 2000 \u00e9l\u0151helyek \u00e9s fajok bemutat\u00e1sa f\u00e1b\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt kirak\u00f3kkal, j\u00e1t\u00e9kokkal\nTerm\u00e9szet kincsei bemutat\u00f3: leggyakoribb \u00e9nekesmad\u00e1r fajaink f\u00e9szkeinek bemutat\u00e1sa, mad\u00e1rtollak bemutat\u00e1sa, bagolyk\u00f6petek, mad\u00e1razonos\u00edt\u00e1s\nMad\u00e1rbar\u00e1t kert eszk\u00f6zeinek bemutat\u00f3ja, tan\u00e1csad\u00e1s, fot\u00f3ki\u00e1ll\u00edt\u00e1s Csepel term\u00e9szeti \u00e9rt\u00e9keir\u0151l, fot\u00f3ki\u00e1ll\u00edt\u00e1s az MME tev\u00e9kenys\u00e9g\u00e9r\u0151l, c\u00e9lfajair\u00f3l, \u00edzel\u00edt\u0151 az MME bolt term\u00e9keib\u0151l\n\nBudapesti Term\u00e9szetbar\u00e1t Sportsz\u00f6vets\u00e9g, Magyar Term\u00e9szetj\u00e1r\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g, Term\u00e9szetj\u00e1r\u00f3 Fiatalok Sz\u00f6vets\u00e9ge, Gyermekekkel a Term\u00e9szet\u00e9rt: ki\u00e1ll\u00edt\u00e1s, kiadv\u00e1nyok, v\u00e1rosismereti s\u00e9ta (A szigetbej\u00e1r\u00f3s, v\u00e1rosismereti kir\u00e1ndul\u00e1s tot\u00f3val, egy\u00e9nileg teljes\u00edthet\u0151 (12-16 \u00f3ra k\u00f6z\u00f6tt). D\u00e9lut\u00e1n 16.30-kor jutalmazz\u00e1k a leg\u00fcgyesebbeket.)\nTan\u00e1csad\u00f3k a Fenntarthat\u00f3 Fejl\u0151d\u00e9s\u00e9rt: j\u00e1tsz\u00f3h\u00e1z, k\u00e9zm\u0171ves foglalkoz\u00e1s\n\nMagosfa K\u00f6rnyezeti Nevel\u00e9si \u00e9s \u00d6koturisztikai Alap\u00edtv\u00e1ny: term\u00e9szetismereti j\u00e1t\u00e9kok, \u00e9rz\u00e9kszervi j\u00e1t\u00e9kok\nMagyar Karszt- \u00e9s Barlangkutat\u00f3 T\u00e1rsulat: mikroszk\u00f3pos foglalkoz\u00e1s\n\nA F\u0151kert Nonprofit Zrt. j\u00f3volt\u00e1b\u00f3l gondoskodunk arr\u00f3l, hogy a nap \u00e9lm\u00e9nyei mellett mindenki egy apr\u00f3, maradand\u00f3, term\u00e9szetbar\u00e1t aj\u00e1nd\u00e9kkal gazdagodva t\u00e9rjen haza. \n\nA rendezv\u00e9nyre a bel\u00e9p\u00e9s d\u00edjtalan!\n\nTov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3: http://www.magyartermeszet.hu/"}