{"context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"1": 13, "3": 187, "2": 36}, "reeng": {"10": 173, "1": 13, "3": 16, "5": 6, "4": 4, "7": 6, "6": 2, "9": 11, "8": 5}, "month": 5.5084745763, "paging": {"cursors": {"after": "NjU5NTQxMTU0MTU4MDQx", "before": "NjU5NTQxMTU0MTU4MDQx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_1452038905028326/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NjU5NTQxMTU0MTU4MDQx"}, "new": 5.5084745763, "summary": {"total_count": 243}, "data": [{"id": "659541154158041", "name": "Maja Jahoda"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Hungary", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "35634348348"}, "name": "\u201eK\u00f6zvetlen k\u00f6zelr\u0151l tapasztalhatom meg, hogy \u00e9n is tettem valamit az\u00e9rt, hogy jobb legyen a vil\u00e1g\u201d", "pid": 35634348348, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "datetime": [2014, 3, 7, 14], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAY0OghT1-lh9r0&url=http%3A%2F%2Fm.cdn.blog.hu%2Fgr%2Fgreenpeace%2Fimage%2F140307_Interju_Gyorgyivel%2Fkish_600.jpg", "caption": "greenpeace.blog.hu", "edge": "posts", "link": "http://greenpeace.blog.hu/2014/03/07/_kozvetlen_kozelrol_tapasztalhatom_meg_hogy_en_is_tettem_valamit_azert_hogy_jobb_legyen_a_vilag", "shares": {"count": 46}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.blog.hu", "params": "", "query": {}, "path": ["2014", "03", "07", "_kozvetlen_kozelrol_tapasztalhatom_meg_hogy_en_is_tettem_valamit_azert_hogy_jobb_legyen_a_vilag"], "scheme": "http"}, "url": "http://greenpeace.blog.hu/2014/03/07/_kozvetlen_kozelrol_tapasztalhatom_meg_hogy_en_is_tettem_valamit_azert_hogy_jobb_legyen_a_vilag", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://greenpeace.blog.hu/2014/03/07/_kozvetlen_kozelrol_tapasztalhatom_meg_hogy_en_is_tettem_valamit_azert_hogy_jobb_legyen_a_vilag", "surl": null, "key": "fb43a8c9927c6b77963a616c39b131da", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://greenpeace.blog.hu/2014/03/07/_kozvetlen_kozelrol_tapasztalhatom_meg_hogy_en_is_tettem_valamit_azert_hogy_jobb_legyen_a_vilag", "key": "fb43a8c9927c6b77963a616c39b131da", "petition": null}], "created_time": "2014-03-07T14:04:52+0000", "message": "Aktivist\u00e1inkat bemutat\u00f3 \u00faj sorozatunkban Kert\u00e9sz Gy\u00f6rgyivel besz\u00e9lgett\u00fcnk a k\u00f6rnyezetv\u00e9delemr\u0151l, az elhivatotts\u00e1gr\u00f3l, \u00e9s arr\u00f3l, hogy mi\u00e9rt is csatlakozott id\u00e9n a Greenpeace aktivist\u00e1ihoz.\n\n\u201eV\u00e9lem\u00e9nyem szerint a Greenpeace a F\u00f6ld \u00e9l\u0151vil\u00e1g\u00e1nak szeme, sz\u00e1ja \u00e9s f\u00fcle. Az es\u0151erd\u0151k nem tudnak kamp\u00e1nyolni saj\u00e1t maguk\u00e9rt, a jegesmedv\u00e9k sem mondhatj\u00e1k el, hogy hagyj\u00e1k \u00e9rintetlen\u00fcl a sarkvid\u00e9ket, a m\u00e9hek sem tudnak plak\u00e1tokat rajzolni\u2026\u201d\n\nhttp://greenpeace.blog.hu/2014/03/07/_kozvetlen_kozelrol_tapasztalhatom_meg_hogy_en_is_tettem_valamit_azert_hogy_jobb_legyen_a_vilag", "total": {"new": 5.5084745763, "months": {"1": 13, "3": 187, "2": 36}, "reeng": {"10": 173, "1": 13, "3": 16, "5": 6, "4": 4, "7": 6, "6": 2, "9": 11, "8": 5}, "month": 5.5084745763}, "type": "link", "id": "35634348348_1452038905028326", "description": "Kert\u00e9sz Gy\u00f6rgyi m\u00e9g csak p\u00e1r h\u00f3napja Greenpeace-aktivista, az Andr\u00e1ssy \u00fati Adidas-bolt el\u0151tti demonstr\u00e1ci\u00f3n r\u00f3la k\u00e9sz\u00fclt fot\u00f3 azonban m\u00e1r bej\u00e1rta a vil\u00e1got. Azon az akci\u00f3n az\u00e9rt vett r\u00e9szt, hogy felh\u00edvja a figyelmet a ruh\u00e1inkban tal\u00e1lhat\u00f3 vesz\u00e9lyes, m\u00e9rgez\u0151 anyagokra...."}