{"pid": 359170097532754, "datetime": [2014, 4, 10, 1], "shares": {"count": 2}, "created_time": "2014-04-10T01:32:00+0000", "message": "Greenpeace Hrvatska, Zelena akcija / FoE Croatia i Zelena Istra odr\u017eali su ispred Vlade akciju \"Zaustavimo Plomin C\". Istra\u017eivanje koje je proveo Greenpeace pokazuje da bi izgradnja Plomina C uzrokovala prosje\u010dno 2.671 napadaj astme te 36.163 slu\u010dajeva bolesti di\u0161nog sustava godi\u0161nje. U 40-godi\u0161njem vijeku zbog Plomina C prerano bi umrlo \u010dak 680 ljudi. Pro\u010ditajte vi\u0161e --> http://goo.gl/VVTTjc", "total": {"new": 0.0, "months": {"2": 2}, "reeng": {"3": 1, "6": 1}, "month": 0.0}, "id": "359170097532754_547497198700042", "cloud": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Hrvatska", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "359170097532754"}, "object_id": "547497198700042", "type": "photo", "petition": null, "context": {"cc": "HR", "lang": "HR", "nro": "CEE"}, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p180x540/1939698_547497198700042_3120126142323173828_o.jpg", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.hr/photos/a.547496735366755.1073741846.359170097532754/547497198700042/?type=1", "name": "Plomin C - te\u017ee se di\u0161e", "caption": "@[359170097532754:274:Greenpeace Hrvatska], @[176565220704:274:Zelena akcija / FoE Croatia] i Zelena Istra odr\u017eali su ispred Vlade akciju \"Zaustavimo Plomin C\". Istra\u017eivanje koje je proveo Greenpeace pokazuje da bi izgradnja Plomina C uzrokovala prosje\u010dno 2.671 napadaj astme te 36.163 slu\u010dajeva bolesti di\u0161nog sustava godi\u0161nje. U 40-godi\u0161njem vijeku zbog Plomina C prerano bi umrlo \u010dak 680 ljudi. Pro\u010ditajte vi\u0161e --> http://goo.gl/VVTTjc", "edge": "posts", "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "zelena-akcija.hr", "params": "", "query": {}, "path": ["hr", "programi", "energetika_i_klimatske_promjene", "odustanite_od_te_plomin_c"], "scheme": "http"}, "url": "http://goo.gl/VVTTjc", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "http://zelena-akcija.hr/hr/programi/energetika_i_klimatske_promjene/odustanite_od_te_plomin_c", "surl": "VVTTjc", "key": "bc8e5810d568c2acf8c8ec63fdee2b52", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/VVTTjc"]}, "landing": "http://zelena-akcija.hr/hr/programi/energetika_i_klimatske_promjene/odustanite_od_te_plomin_c", "key": "bc8e5810d568c2acf8c8ec63fdee2b52", "petition": null}], "basket": null, "likes": {"months": {"2": 2}, "reeng": {"3": 1, "6": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI5NDkyODc0NDI4NjU=", "before": "MTAxNTI5NDkyODc0NDI4NjU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/359170097532754_547497198700042/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAxNTI5NDkyODc0NDI4NjU%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2}, "data": [{"id": "10152949287442865", "name": "Nevenka Lukin"}]}}