{"context": {"cc": "HR", "lang": "HR", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"11": 1, "10": 2, "12": 7, "1": 1, "3": 4, "2": 8, "4": 3, "7": 3, "6": 1, "9": 2, "8": 1}, "reeng": {"10": 22, "1": 1, "3": 2, "2": 1, "5": 1, "4": 2, "7": 3, "9": 1}, "month": 3.0303030303, "paging": {"cursors": {"after": "OTgwMzg1MjExOTg1MTY4", "before": "OTgwMzg1MjExOTg1MTY4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/359170097532754_777673815682378/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTgwMzg1MjExOTg1MTY4"}, "new": 3.0303030303, "summary": {"total_count": 34}, "data": [{"id": "980385211985168", "name": "Marinela Marija \u0110akovi\u0107"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Hrvatska", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "359170097532754"}, "name": "Global Day of Action - 30.maj", "pid": 359170097532754, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "datetime": [2015, 6, 8, 6], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA5iOLgyT-O4DZk&w=720&h=720&url=https%3A%2F%2Fi.vimeocdn.com%2Fvideo%2F521730885_1280x960.jpg&cfs=1", "caption": "vimeo.com", "edge": "posts", "link": "https://vimeo.com/130028194", "shares": {"count": 2}, "urls": [], "created_time": "2015-06-08T06:34:13+0000", "message": "Kolege iz Slovenije zajedno s nama protiv bu\u0161enja nafte u Jadranu #GetUpAnd #SOSzaJadran", "total": {"new": 3.0303030303, "months": {"11": 1, "10": 2, "12": 7, "1": 1, "3": 4, "2": 8, "4": 3, "7": 3, "6": 1, "9": 2, "8": 1}, "reeng": {"10": 22, "1": 1, "3": 2, "2": 1, "5": 1, "4": 2, "7": 3, "9": 1}, "month": 3.0303030303}, "type": "video", "id": "359170097532754_777673815682378", "description": "V soboto, 30. maja 2015 smo skupaj s kolegi iz Hrva\u0161ke obele\u017eili Global Day of Action v sklopu na\u0161e kampanje #SOSzaJadran pod geslom #GetUpAnd smo odgovorne pozvali,\u2026"}