{"likes": {"months": {"1": 7, "3": 1, "2": 3, "5": 4}, "reeng": {"9": 1, "8": 2, "3": 1, "2": 7, "10": 4}, "month": 46.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "Mzg5NjI3ODcxMjQ0NDc3", "before": "Mzg5NjI3ODcxMjQ0NDc3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/359170097532754_569644519818643/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mzg5NjI3ODcxMjQ0NDc3"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 15}, "data": [{"id": "389627871244477", "name": "Dejan Pervan"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Hrvatska", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "359170097532754"}, "context": {"cc": "HR", "lang": "HR", "nro": "CEE"}, "pid": 359170097532754, "object_id": "569642323152196", "datetime": [2014, 5, 22, 6], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p480x480/1920984_569642323152196_6080814666995793925_o.jpg", "created_time": "2014-05-22T06:29:49+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.hr/photos/a.359181674198263.1073741826.359170097532754/569642323152196/?type=1", "shares": {"count": 1}, "urls": [], "basket": null, "message": "Svjedo\u010dimo solidarnosti ljudi koji su sa svih strana do\u0161li braniti \u0161to se jo\u0161 braniti mo\u017ee i pomagati unesre\u0107enima. Bravo!", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 7, "3": 1, "2": 3, "5": 4}, "reeng": {"9": 1, "8": 2, "3": 1, "2": 7, "10": 4}, "month": 46.6666666667}, "type": "photo", "id": "359170097532754_569644519818643", "petition": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}}