{"context": {"cc": "HR", "lang": "HR", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"1": 5, "2": 3}, "reeng": {"1": 4, "10": 4}, "month": 62.5, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI5ODEyMzQ2NDgwMzE=", "before": "MTAxNTI5ODEyMzQ2NDgwMzE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/359170097532754_10152171307977870/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAxNTI5ODEyMzQ2NDgwMzE%3D"}, "new": 50.0, "summary": {"total_count": 8}, "data": [{"id": "10152981234648031", "name": "Vojislav Nikitovic"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Hrvatska", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "359170097532754"}, "name": "Kako uklju\u010diti mlade ljude u svijet obnovljivih izvora energije?", "pid": 359170097532754, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "datetime": [2014, 2, 26, 10], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCxE9PzQAKnfoRt&url=http%3A%2F%2Foazainfo.hr%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F02%2Fkids-and-wind-glavna.jpg", "caption": "obnovljivi.com", "edge": "posts", "link": "http://www.obnovljivi.com/aktualno/2659-kako-ukljuciti-mlade-ljude-u-svijet-obnovljivih-izvora-energije", "shares": {"count": 2}, "urls": [], "created_time": "2014-02-26T10:23:25+0000", "message": "Primjeri dobre prakse iz Hrvatske:", "total": {"new": 50.0, "months": {"1": 5, "2": 3}, "reeng": {"1": 4, "10": 4}, "month": 62.5}, "type": "link", "id": "359170097532754_10152171307977870", "description": "Dana\u0161nja djeca i mladi vole brze odgovore koliko i brze automobile i ponekad se \u010dini da doista nemaju strpljenja istra\u017eivati, no ukoliko uspijete zaokupiti njihovu pa\u017enju i uvu\u010dete ih u svijet odr\u017eivog kori\u0161tenja energije, pridobit \u0107ete ih mo\u017eda do\u017eivotno."}