{"likes": {"months": {"1": 108, "3": 84, "2": 130, "5": 198, "4": 91}, "reeng": {"10": 325, "3": 49, "2": 30, "5": 41, "4": 46, "7": 36, "6": 27, "9": 29, "8": 28}, "month": 17.6759410802, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDA1NDY1NDk4NjMyOTk=", "before": "MTAyMDA1NDY1NDk4NjMyOTk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/39435457457_10152401593922458/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDA1NDY1NDk4NjMyOTk%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 628}, "data": [{"id": "10200546549863299", "name": "Poupou Pidou"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace France", "id": "39435457457"}, "context": {"cc": "FR", "lang": "FR", "nro": "FRA"}, "pid": 39435457457, "object_id": "10152401593567458", "datetime": [2014, 5, 6, 8], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/10289934_10152401593567458_3740590936221436802_n.jpg?oh=0c9f450ccdbd0cbb83293a4573561834&oe=56012B0F", "created_time": "2014-05-06T08:00:16+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacefrance/photos/a.10150171231522458.311130.39435457457/10152401593567458/?type=1", "shares": {"count": 155}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.fr", "params": "", "query": {}, "path": ["abc-transition", "energies-a-risques", "independance-energetique"], "scheme": "http"}, "url": "http://greenpeace.fr/abc-transition/energies-a-risques/independance-energetique", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://greenpeace.fr/abc-transition/energies-a-risques/independance-energetique", "surl": null, "key": "7176034d6aa4dff1cca745435d7864ed", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://greenpeace.fr/abc-transition/energies-a-risques/independance-energetique", "key": "7176034d6aa4dff1cca745435d7864ed", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "climate"}, "message": "Ce matin en action : message aux ministres \u00e9nergie du G7 r\u00e9unis Rome : l'ind\u00e9pendance et la s\u00e9curit\u00e9 des approvisionnements en \u00e9nergie passent par les renouvelables !  http://greenpeace.fr/abc-transition/energies-a-risques/independance-energetique", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 109, "3": 86, "2": 130, "5": 199, "4": 91}, "reeng": {"10": 327, "3": 49, "2": 31, "5": 41, "4": 47, "7": 36, "6": 27, "9": 29, "8": 28}, "month": 17.7235772358}, "type": "photo", "id": "39435457457_10152401593922458", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1, "3": 3, "2": 3, "5": 1}, "reeng": {"8": 2, "6": 1, "2": 1, "4": 1, "10": 3}, "month": 12.5, "paging": {"cursors": {"after": "OQ==", "before": "OQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/39435457457_10152401593922458/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=OQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 9, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10203862125180131", "name": "Berth\u00e9 Mathieu"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-07T22:13:13+0000", "message": "hum l'autre jour, j'ai d\u00e9mont\u00e9 une ampoule \"\u00e9conomie d'\u00e9nergie\"... effrayant les circuits imprim\u00e9s et tout... je suis pas sur que l'\u00e9conomie ne soit pas que pour les foyers parce que l'\u00e9nergie d\u00e9pens\u00e9e pour la fabrication de chaque ampoule, chaque circuit, sans compter que chaque ampoule est vendu avec le circuit \u00e0 l'int\u00e9rieur, pas s\u00e9par\u00e9s l'un de l'autre comme avec les n\u00e9ons dont on a le starter et le tube....^^", "id": "10152401593567458_10152405525617458", "user_likes": false}]}}