{"likes": {"months": {"1": 152, "3": 137, "2": 152, "5": 92, "4": 87, "6": 217}, "reeng": {"10": 523, "3": 36, "2": 79, "5": 39, "4": 35, "7": 33, "6": 39, "9": 22, "8": 31}, "month": 18.1600955795, "paging": {"cursors": {"after": "NDM0OTI2NTEwMDA4MDI3", "before": "NDM0OTI2NTEwMDA4MDI3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/39435457457_10152508003997458/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NDM0OTI2NTEwMDA4MDI3"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 865}, "data": [{"id": "434926510008027", "name": "Christian Gardeur"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace France", "id": "39435457457"}, "context": {"cc": "FR", "lang": "FR", "nro": "FRA"}, "pid": 39435457457, "object_id": "10152508003107458", "datetime": [2014, 6, 20, 13], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/10377633_10152508003107458_2060621566955391229_n.jpg?oh=f074cb13fc8e1fdda261de7f08598bb0&oe=55BF7EEA", "created_time": "2014-06-20T13:31:02+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacefrance/photos/a.10150171231522458.311130.39435457457/10152508003107458/?type=1", "shares": {"count": 178}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "energie-climat.greenpeace.fr", "params": "", "query": {}, "path": ["face-aux-appetits-des-petroliers-occupation-des-zones-de-forages-arctique"], "scheme": "http"}, "url": "http://act.gp/1iPTtiJ),", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "act.gp", "url": "http://energie-climat.greenpeace.fr/face-aux-appetits-des-petroliers-occupation-des-zones-de-forages-arctique", "surl": "1iPTtiJ),", "key": "1065f71cb60a28486cba6626e4cd20c5", "aurora": false, "history": ["http://act.gp/1iPTtiJ),"]}, "landing": "http://energie-climat.greenpeace.fr/face-aux-appetits-des-petroliers-occupation-des-zones-de-forages-arctique", "key": "1065f71cb60a28486cba6626e4cd20c5", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "romandie.com", "params": "", "query": {}, "path": ["news", "Chou-blanc-pour-un-forage-controverse-dans-l039Arctique", "489767.rom"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1nSxcF8", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.romandie.com/news/Chou-blanc-pour-un-forage-controverse-dans-l039Arctique/489767.rom", "surl": "1nSxcF8", "key": "11653bc9f88b339df47a20a01a1de3e0", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1nSxcF8"]}, "landing": "http://www.romandie.com/news/Chou-blanc-pour-un-forage-controverse-dans-l039Arctique/489767.rom", "key": "11653bc9f88b339df47a20a01a1de3e0", "petition": null}], "basket": {"capture": "message", "name": "polar"}, "message": "Statoil vient d\u2019annoncer que le forage dans l\u2019Arctique norv\u00e9gien, que nous d\u00e9noncions fin mai (http://act.gp/1iPTtiJ), n\u2019avait pas permis de prouver la pr\u00e9sence d\u2019hydrocarbures. \nC\u2019est pour nous une bonne nouvelle ! Mais Bear Island reste menac\u00e9e, puisque Statoil pr\u00e9voit deux autres forages dans la m\u00eame zone ...\nLire la d\u00e9p\u00eache > http://bit.ly/1nSxcF8", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 155, "3": 137, "2": 153, "5": 92, "4": 88, "6": 218}, "reeng": {"10": 525, "3": 36, "2": 81, "5": 39, "4": 35, "7": 33, "6": 39, "9": 23, "8": 32}, "month": 18.3867141163}, "type": "photo", "id": "39435457457_10152508003997458", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 5, "3": 2, "2": 4, "4": 4, "6": 5}, "reeng": {"9": 3, "8": 3, "2": 3, "10": 11}, "month": 25.0, "paging": {"cursors": {"after": "MjI=", "before": "MjI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/39435457457_10152508003997458/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MjI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 22, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206030778266977", "name": "Stephane Pagnon"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-20T13:49:43+0000", "message": "pfff faut pas l\u00e2cher marre de ces industries qui ce foute de tout sauf de leurs porte feuilles", "id": "10152508003107458_10152508036022458", "user_likes": false}]}}