{"context": {"cc": "FR", "lang": "FR", "nro": "FRA"}, "likes": {"months": {"11": 93, "10": 36, "1": 110, "3": 75, "2": 141, "5": 48, "4": 69, "7": 45, "6": 40, "9": 29, "8": 39}, "reeng": {"10": 438, "1": 80, "3": 37, "2": 35, "5": 29, "4": 21, "7": 19, "6": 27, "9": 15, "8": 24}, "month": 15.1724137931, "paging": {"cursors": {"after": "Nzk3NDE1OTg3MDE1NDgz", "before": "Nzk3NDE1OTg3MDE1NDgz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/39435457457_10152851078967458/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Nzk3NDE1OTg3MDE1NDgz"}, "new": 11.0344827586, "summary": {"total_count": 745}, "data": [{"id": "797415987015483", "name": "Cyril Boistiere"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace France", "id": "39435457457"}, "name": "La armada colisiona contra los botes de los activistas de Greenpeace en Canarias", "pid": 39435457457, "comments": {"months": {"11": 5, "10": 4, "1": 20, "3": 5, "2": 12, "5": 8, "4": 7, "7": 3, "6": 8, "9": 2, "8": 3}, "reeng": {"10": 38, "1": 16, "3": 2, "2": 5, "5": 3, "4": 6, "7": 1, "6": 2, "9": 1, "8": 3}, "month": 25.974025974, "paging": {"cursors": {"after": "ODI=", "before": "ODI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/39435457457_10152851078967458/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=ODI%3D"}, "new": 20.7792207792, "summary": {"total_count": 82, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "720014798118025", "name": "Philippe Moerynck"}, "like_count": 31, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-15T13:54:36+0000", "message": "On est avec vous Greenpeace !", "id": "10152851078967458_10152851108007458", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 11, 15, 13], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAD7H1TtkxUaqKs&w=360&h=360&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FD5DE6UmzSOA%2Fhqdefault.jpg&cfs=1&sx=64&sy=0&sw=360&sh=360", "caption": "youtube.com", "edge": "posts", "link": "http://www.youtube.com/watch?v=D5DE6UmzSOA&feature=youtu.be", "shares": {"count": 465}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Prospecciones", "utm_term": "puntocanarias", "utm_medium": "social_network", "utm_source": "twitter", "utm_content": "envivo"}, "path": ["espana", "es", "Blog", "en-vivo-desde-el-punto-donde-repsol-planea-in", "blog", "51356"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1EDLxv2", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/en-vivo-desde-el-punto-donde-repsol-planea-in/blog/51356/?utm_medium=social_network&utm_source=twitter&utm_campaign=Prospecciones&utm_content=envivo&utm_term=puntocanarias", "surl": "1EDLxv2", "key": "6403804a50dcfda39c35b33728590be2", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1EDLxv2"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/en-vivo-desde-el-punto-donde-repsol-planea-in/blog/51356/?utm_medium=social_network&utm_source=twitter&utm_campaign=Prospecciones&utm_content=envivo&utm_term=puntocanarias", "key": "6403804a50dcfda39c35b33728590be2", "petition": null}], "created_time": "2014-11-15T13:33:27+0000", "message": "Ce matin des activistes de Greenpeace Espa\u00f1a et le Greenpeace Arctic Sunrise ont men\u00e9 une action non violente sur une plateforme de forage p\u00e9trolier de la compagnie Respol dans les Canaries. En vid\u00e9o , la violence de la r\u00e9ponse de la marine Espagnole. Une activiste a \u00e9t\u00e9 projet\u00e9e \u00e0 l'eau avec une jambe cass\u00e9e ! Le r\u00e9cit, en espagnol de ces derni\u00e8res heures d'action : http://bit.ly/1EDLxv2", "total": {"new": 12.0622568093, "months": {"11": 97, "10": 39, "1": 126, "3": 78, "2": 146, "5": 54, "4": 70, "7": 46, "6": 44, "9": 30, "8": 41}, "reeng": {"10": 459, "1": 93, "3": 38, "2": 40, "5": 30, "4": 25, "7": 19, "6": 27, "9": 15, "8": 25}, "month": 16.3424124514}, "type": "video", "id": "39435457457_10152851078967458", "description": "Im\u00e1genes de esta ma\u00f1ana en Canarias donde los botes de GP han sido embestido por botes de la Armada y una activista italiana ha resultado herida con cortes y..."}