{"context": {"cc": "FR", "lang": "FR", "nro": "FRA"}, "likes": {"months": {"1": 54, "3": 70, "2": 65, "5": 54, "4": 59, "7": 46, "6": 39, "8": 112}, "reeng": {"10": 351, "1": 19, "3": 18, "2": 22, "5": 17, "4": 15, "7": 23, "6": 11, "9": 14, "8": 9}, "month": 10.8216432866, "paging": {"cursors": {"after": "NzM5ODIxNzMyNzk3NzUx", "before": "NzM5ODIxNzMyNzk3NzUx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/39435457457_10152631930842458/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NzM5ODIxNzMyNzk3NzUx"}, "new": 3.8076152305, "summary": {"total_count": 510}, "data": [{"id": "739821732797751", "name": "Dominic Guarani-Kayowa"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace France", "id": "39435457457"}, "name": "En Russie pour nettoyer des zones contamin\u00e9es par le p\u00e9trole", "pid": 39435457457, "comments": {"months": {"1": 4, "3": 3, "2": 4, "5": 2, "4": 3}, "reeng": {"10": 4, "1": 3, "2": 2, "5": 1, "7": 1, "6": 2, "9": 1, "8": 2}, "month": 25.0, "paging": {"cursors": {"after": "MjI=", "before": "MjI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/39435457457_10152631930842458/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MjI%3D"}, "new": 18.75, "summary": {"total_count": 22, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "782320005185538", "name": "Rin Maori"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-14T09:37:38+0000", "message": "Bon courage c'est une tr\u00e8s bonne initiative", "id": "10152631930842458_10152633740352458", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 8, 14, 9], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDWwEsHPuBHOH_3&url=http%3A%2F%2Fwww.greenpeace.org%2Fbelgium%2FGlobal%2Fbelgium%2Fimage%2F2014%2FAugust_2014%2Fmap.jpg", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://www.greenpeace.org/belgium/fr/actualites-blogs/blogs/blog-climat/en-russie-pour-nettoyer-des-zones-contamines-/blog/50274/", "shares": {"count": 102}, "urls": [], "created_time": "2014-08-14T09:35:01+0000", "message": "Notre coll\u00e8gue belge, Estelle De Plaen est en Russie, en R\u00e9publique des Komis, o\u00f9 elle participe \u00e0 une vaste op\u00e9ration de nettoyage de zones infect\u00e9es par le p\u00e9trole.  C'est la #OilPatrol2014  ", "total": {"new": 4.3564356436, "months": {"1": 57, "3": 71, "2": 66, "5": 55, "4": 59, "7": 46, "6": 39, "8": 112}, "reeng": {"10": 351, "1": 22, "3": 18, "2": 23, "5": 17, "4": 15, "7": 24, "6": 11, "9": 14, "8": 10}, "month": 11.2871287129}, "type": "link", "id": "39435457457_10152631930842458", "description": "Notre coll\u00e8gue Estelle De Plaen est en Russie, en R\u00e9publique des Komis, o\u00f9 elle participe \u00e0 une vaste op\u00e9ration de nettoyage de zones infect\u00e9es par le p\u00e9trole. Arriv\u00e9e lundi \u00e0 Usinsk, o\u00f9 est bas\u00e9 le camp de Greenpeace, elle nous donne ses premi\u00e8res impressions et nous en dit plus sur ce travail, qui\u2026"}