{"context": {"cc": "FR", "lang": "FR", "nro": "FRA"}, "likes": {"months": {"1": 607, "3": 606, "2": 400}, "reeng": {"10": 361, "1": 498, "3": 140, "2": 181, "5": 88, "4": 125, "7": 64, "6": 69, "9": 39, "8": 48}, "month": 37.6317420955, "paging": {"cursors": {"after": "MTA3MDk4ODU0MjkxNTM1NQ==", "before": "MTA3MDk4ODU0MjkxNTM1NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/39435457457_10152020792130918/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTA3MDk4ODU0MjkxNTM1NQ%3D%3D"}, "new": 30.8741475511, "summary": {"total_count": 1666}, "data": [{"id": "1070988542915355", "name": "Jerome Cleux"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace France", "id": "39435457457"}, "name": "Action : ne mettez pas l'Europe en danger !", "pid": 39435457457, "comments": {"months": {"1": 66, "3": 16, "2": 10}, "reeng": {"10": 13, "1": 62, "3": 4, "2": 5, "5": 1, "4": 5, "7": 2}, "month": 71.7391304348, "paging": {"cursors": {"after": "OTY=", "before": "OTY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/39435457457_10152020792130918/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=OTY%3D"}, "new": 67.3913043478, "summary": {"total_count": 96, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "375334772653265", "name": "Patrice Garnier"}, "like_count": 68, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-18T07:03:22+0000", "message": "Je comprend le point de vue de Greenpeace mais c est stup\u00e9fiant de p\u00e9n\u00e9trer un site nucl\u00e9aire sans arme ni violence , qu est ce que cela donnerais avec des terroristes qui seraient arm\u00e9es jusqu,aux dents , l \u00e9tat et EDF nous mets en p\u00e9ril et ceci de diff\u00e9rentes mani\u00e8res", "id": "10152020792130918_29747445", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 3, 18, 6], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBL35qv6iIBe4cF&url=https%3A%2F%2Fscontent-a-fra.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-frc3%2Ft31.0-8%2Fq83%2Fs720x720%2F1973336_10152290691322458_372447885_o.jpg", "caption": "energie-climat.greenpeace.fr", "edge": "posts", "link": "http://bit.ly/1gIkiTK", "shares": {"count": 508}, "urls": [], "created_time": "2014-03-18T06:01:06+0000", "message": "M. Hollande, Frau Merkel : ne mettez pas l'Europe en danger !\n\nAujourd\u2019hui des militants de diff\u00e9rentes nationalit\u00e9s, venus de tout le continent europ\u00e9en, manifestent et occupent Fessenheim, la plus vieille centrale fran\u00e7aise. \n\nRejoignez-les symboliquement, g\u00e9olocalisez vous sur le site vous aussi ! ", "total": {"new": 31.7295980512, "months": {"1": 630, "3": 608, "2": 404}, "reeng": {"10": 362, "1": 521, "3": 142, "2": 181, "5": 88, "4": 127, "7": 65, "6": 69, "9": 39, "8": 48}, "month": 38.3678440926}, "type": "link", "id": "39435457457_10152020792130918", "description": "Aujourd\u2019hui des militants de diff\u00e9rentes nationalit\u00e9s, venus de tout le continent europ\u00e9en, manifestent et occupent... - Lire la suite >>"}