{"context": {"cc": "FR", "lang": "FR", "nro": "FRA"}, "likes": {"months": {"11": 53, "10": 48, "12": 240, "1": 157, "3": 149, "2": 147, "5": 95, "4": 113, "7": 65, "6": 97, "9": 49, "8": 57}, "reeng": {"10": 762, "1": 131, "3": 65, "2": 53, "5": 43, "4": 59, "7": 36, "6": 55, "9": 38, "8": 28}, "month": 12.3622047244, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU4MjA5MDMyNzUzNjU=", "before": "MTAyMDU4MjA5MDMyNzUzNjU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/39435457457_10153135163492458/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDU4MjA5MDMyNzUzNjU%3D"}, "new": 10.3149606299, "summary": {"total_count": 1288}, "data": [{"id": "10205820903275365", "name": "Jeanne Capmartin"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace France", "id": "39435457457"}, "name": "Il faut sauver la loi de transition \u00e9nerg\u00e9tique GreenpeaceFR", "pid": 39435457457, "comments": {"months": {"11": 1, "12": 2, "1": 8, "3": 6, "2": 6, "5": 1, "4": 3, "7": 1, "6": 2, "9": 2, "8": 3}, "reeng": {"10": 15, "1": 6, "3": 2, "2": 2, "5": 1, "4": 3, "7": 2, "6": 2, "9": 1, "8": 1}, "month": 22.8571428571, "paging": {"cursors": {"after": "MzU=", "before": "MzU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/39435457457_10153135163492458/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MzU%3D"}, "new": 17.1428571429, "summary": {"total_count": 35, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10205838719824931", "name": "Thierry Andrianaly"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-07T10:07:10+0000", "message": "De toute fa\u00e7on ce sont les d\u00e9put\u00e9s qui auront le dernier mot.", "id": "10153135163492458_10153135178632458", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 3, 7, 9], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBqGobk_y-FyJRJ&url=http%3A%2F%2Fpbs.twimg.com%2Fmedia%2FB_aTeirXAAAcN6p.jpg", "caption": "storify.com", "edge": "posts", "link": "https://storify.com/GreenpeaceFR/il-faut-sauver-la-loi-de-transition-energetique", "shares": {"count": 306}, "urls": [], "created_time": "2015-03-07T09:54:18+0000", "message": "Il faut sauver la loi de transition \u00e9nerg\u00e9tique. Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique doit \u00eatre ferme, tenir ses engagements respecter le consensus trouv\u00e9 \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale et ne pas accepter un compromis qui se traduirait par une loi au rabais ! C\u2019est \u00e0 travers le travail de conciliation des s\u00e9nateurs et des d\u00e9put\u00e9s, disposant chacun de 7 membres dans la commission mixte paritaire (CMP), que cela va se jouer. C\u2019est pourquoi l\u2019heure est \u00e0 la mobilisation pour sauver la loi de transition \u00e9nerg\u00e9tique !", "total": {"new": 10.4776579353, "months": {"11": 54, "10": 48, "12": 242, "1": 164, "3": 155, "2": 151, "5": 96, "4": 114, "7": 66, "6": 98, "9": 51, "8": 59}, "reeng": {"10": 773, "1": 136, "3": 65, "2": 55, "5": 44, "4": 62, "7": 38, "6": 57, "9": 39, "8": 29}, "month": 12.6348228043}, "type": "link", "id": "39435457457_10153135163492458", "description": "Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique doit \u00eatre ferme, tenir ses engagements respecter le consensus trouv\u00e9 \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale et ne pas accepter un compromis qui se traduirait par une loi au rabais ! C\u2019est \u00e0 travers le travail de conciliation des s\u00e9nateurs et des d\u00e9put\u00e9s, disposant chacun de 7 membres\u2026"}