{"context": {"cc": "SI", "lang": "SL", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 195508530477478}, "name": "U\u017dIVO: Panel rasprava na Subversive Festivalu na temu \"ista borba, sli\u010dna pri\u010da: Povezivanje borbi za za\u0161titu okoli\u0161a i javna dobra u Europi\"\n\nZoran Tomi\u0107 iz Greenpeace Hrvatska govori o kampanji #SOSzaJadran.\n\nVi\u0161e: http://bit.ly/1EH2uUZ", "sharedposts": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA2NDk1MjM0Njg2NjQyMQ==", "before": "MTA2NDk1MjM0Njg2NjQyMQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/442506469250516/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTA2NDk1MjM0Njg2NjQyMQ%3D%3D"}, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-atn1/v/t1.0-9/s130x130/11262130_442506469250516_8276015459719749845_n.jpg?oh=bdf91b7dcd8e61a1828d0d39dc001978&oe=5604476F", "story": "Greenpeace Slovenija shared SOS za Jadran's photo.", "from": {"category": "Non-governmental organization (ngo)", "name": "Greenpeace Slovenija", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "195508530477478"}, "name": "SOS za Jadran", "message_tags": {"11": [{"length": 19, "type": "page", "id": "316666381719876", "name": "Subversive Festival", "offset": 11}]}, "id": "195508530477478_1064952346866421", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "object_id": "442506469250516", "updated_time": "2015-05-14T10:40:41+0000", "to": {"data": [{"category": "Non-profit organization", "name": "Subversive Festival", "id": "316666381719876"}]}, "link": "https://www.facebook.com/soszajadran/photos/a.404876193013544.1073741829.403857406448756/442506469250516/?type=1", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA2NDM2Nzk3NjkxMDc2Mw==", "before": "MTczOTkxNDc3NjQ2"}}, "data": [{"id": "173991477646", "name": "New Energy Portal"}, {"id": "10205230359091427", "name": "Danijela Barcic"}, {"id": "10152996727128542", "name": "Sabina Muminovic"}, {"id": "10205122014548099", "name": "Milena Peteh"}, {"id": "10206740302534544", "name": "Svetlana Bosan\u010di\u0107"}, {"id": "899272333466093", "name": "Avllyn Ribana Mrak"}, {"id": "1059745614054265", "name": "Slobodanka Savi\u0107"}, {"id": "10205768547565624", "name": "Marija Vujosevic Caric"}, {"id": "403857406448756", "name": "SOS za Jadran"}, {"id": "490220737792692", "name": "Frater Abadon Thelema"}, {"id": "1064367976910763", "name": "Matja\u017e Dove\u010dar"}]}, "story_tags": {"0": [{"length": 20, "type": "page", "id": "195508530477478", "name": "Greenpeace Slovenija", "offset": 0}], "44": [{"length": 5, "id": "442506469250516", "name": "", "offset": 44}], "28": [{"length": 13, "type": "page", "id": "403857406448756", "name": "SOS za Jadran", "offset": 28}]}, "created_time": "2015-05-14T10:39:52+0000", "message": "V \u017dIVO: na Subversive Festivalu pravkar poteka razprava na temo bitke za za\u0161\u010dito okolja in javnega dobrega v Evropi. \nZoran Tomi\u0107, vodja Greenpeace na Hrva\u0161kem, predstavlja kampanjo #SOSzaJadran.", "type": "photo", "is_hidden": false, "status_type": "shared_story", "description": "U\u017dIVO: Panel rasprava na Subversive Festivalu na temu \"ista borba, sli\u010dna pri\u010da: Povezivanje borbi za za\u0161titu okoli\u0161a i javna dobra u Europi\"\n\nZoran Tomi\u0107 iz Greenpeace Hrvatska govori o kampanji #SOSzaJadran.\n\nVi\u0161e: http://bit.ly/1EH2uUZ"}]}, "datetime": [2015, 5, 14, 9], "pid": 195508530477478, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"id": "1606497926287508", "name": "Ines Ivan\u010di\u0107"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-18T13:44:02+0000", "message": "http://www.tportal.hr/vijesti/381996/Tako-je-govorila-Holy-Prije-dvije-godine-je-glasala-za-busenje-Jadrana.html", "id": "442506469250516_444136012420895", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}, "height": 479, "created_time": "2015-05-14T09:50:47+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY3NjgzNjEzODY4ODQ=", "before": "MTAyMDY3NjgzNjEzODY4ODQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/442506469250516/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDY3NjgzNjEzODY4ODQ%3D"}, "data": [{"id": "10206768361386884", "name": "Bal\u00e1zs Dobos"}], "summary": {"total_count": 37}}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "subversivefestival.com", "params": "", "query": {}, "path": ["forum", "7", "543", "ista_borba_sli%C4%8Dna_pri%C4%8Da_povezivanje_borbi_za_za%C5%A1titu_okoli%C5%A1a"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1EH2uUZ", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.subversivefestival.com/forum/7/543/ista_borba_sli%C4%8Dna_pri%C4%8Da_povezivanje_borbi_za_za%C5%A1titu_okoli%C5%A1a", "surl": "1EH2uUZ", "key": "0ef4dafa9dedfae46968ecccecf36df5", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1EH2uUZ"]}, "landing": "http://www.subversivefestival.com/forum/7/543/ista_borba_sli%C4%8Dna_pri%C4%8Da_povezivanje_borbi_za_za%C5%A1titu_okoli%C5%A1a", "key": "0ef4dafa9dedfae46968ecccecf36df5", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/11231819_442506469250516_8276015459719749845_o.jpg", "height": 1365, "width": 2048}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p960x960/11231819_442506469250516_8276015459719749845_o.jpg", "height": 960, "width": 1440}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p720x720/11231819_442506469250516_8276015459719749845_o.jpg", "height": 720, "width": 1080}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p600x600/11231819_442506469250516_8276015459719749845_o.jpg", "height": 600, "width": 900}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p480x480/11231819_442506469250516_8276015459719749845_o.jpg", "height": 480, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-atn1/v/t1.0-9/p320x320/11262130_442506469250516_8276015459719749845_n.jpg?oh=e867f4e3e4986fb06637e5b946a37726&oe=55FB1513", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p180x540/11231819_442506469250516_8276015459719749845_o.jpg", "height": 540, "width": 810}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-atn1/v/t1.0-9/p130x130/11262130_442506469250516_8276015459719749845_n.jpg?oh=022e71d260b97f686a49441a1897c669&oe=55FC027C", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-atn1/v/t1.0-9/p75x225/11262130_442506469250516_8276015459719749845_n.jpg?oh=6a3a1a7f3c4c0e6927e160c35d10d8e7&oe=55F9C0FF", "height": 225, "width": 338}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "442506469250516"}