{"pid": 44960467949, "datetime": [2014, 3, 24, 13], "shares": {"count": 4}, "created_time": "2014-03-24T13:06:03+0000", "message": "AKKURAT N\u00c5! 14 Greenpeace-aktivister og isbj\u00f8rner demonstrerer mot ExxonMobil sin oljerigg West Alpha som planlegger \u00e5 bore i russisk Arktis.\n\nIdag er det p\u00e5 dagen 25 \u00e5r siden #ExxonValdez-ulykken i Alaska. Hjelp isbj\u00f8rnene, si aldri mer Exxon Valdez i Arktis: http://bit.ly/OQMSvz", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 2, "3": 3, "2": 2}, "reeng": {"9": 1, "8": 1, "2": 2, "4": 1, "10": 2}, "month": 28.5714285714}, "id": "44960467949_10152087730687950", "cloud": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Norge", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "44960467949"}, "object_id": "10152087730687950", "type": "photo", "petition": {"cc": "OO", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "context": {"cc": "NO", "lang": "NO", "nro": "NOR"}, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/t31.0-8/p480x480/1932592_10152087730687950_2012885281_o.jpg", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacenorge/photos/a.10152087730322950.1073741871.44960467949/10152087730687950/?type=1", "name": "Aldri mer Exxon Valdez i Arktis!", "caption": "AKKURAT N\u00c5! 14 Greenpeace-aktivister og isbj\u00f8rner demonstrerer mot ExxonMobil sin oljerigg West Alpha som planlegger \u00e5 bore i russisk Arktis.\n\nIdag er det p\u00e5 dagen 25 \u00e5r siden #ExxonValdez-ulykken i Alaska. Hjelp isbj\u00f8rnene, si aldri mer Exxon Valdez i Arktis: http://bit.ly/OQMSvz", "edge": "posts", "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "NO%2520Arctic%2520PG", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "WestAlpha%2520gallery"}, "path": [""], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/OQMSvz", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://www.savethearctic.org/?utm_campaign=NO%2520Arctic%2520PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=WestAlpha%2520gallery", "surl": "OQMSvz", "key": "713fc682605e3abd57c53691301fc5de", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/OQMSvz", "http://www.savethearctic.org/?utm_campaign=NO%20Arctic%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=WestAlpha%20gallery"]}, "landing": "https://www.savethearctic.org/?utm_campaign=NO%2520Arctic%2520PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=WestAlpha%2520gallery", "key": "713fc682605e3abd57c53691301fc5de", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "likes": {"months": {"1": 2, "3": 3, "2": 2}, "reeng": {"9": 1, "8": 1, "2": 2, "4": 1, "10": 2}, "month": 28.5714285714, "paging": {"cursors": {"after": "OTU4MDY0ODk0MjE1OTAw", "before": "OTU4MDY0ODk0MjE1OTAw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/44960467949_10152087730687950/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=OTU4MDY0ODk0MjE1OTAw"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 7}, "data": [{"id": "958064894215900", "name": "Jean-Yves Blaes"}]}}