{"likes": {"months": {"1": 8, "3": 11, "2": 19, "5": 24, "4": 6}, "reeng": {"10": 47, "3": 3, "2": 7, "5": 1, "4": 5, "6": 2, "8": 3}, "month": 11.7647058824, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMxNzkxMjU1MzEwMTQ=", "before": "MTAxNTMxNzkxMjU1MzEwMTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/44960467949_10152209230232950/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAxNTMxNzkxMjU1MzEwMTQ%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 69}, "data": [{"id": "10153179125531014", "name": "Siv Maren Sandn\u00e6s"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Norge", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "44960467949"}, "context": {"cc": "NO", "lang": "NO", "nro": "NOR"}, "pid": 44960467949, "object_id": "10152209230192950", "datetime": [2014, 5, 22, 14], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p180x540/1900544_10152209230192950_1280800816752765478_o.jpg", "created_time": "2014-05-22T14:00:06+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacenorge/photos/a.449306947949.243695.44960467949/10152209230192950/?type=1", "shares": {"count": 15}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "NO%20Arctic%20PG", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "20140522_World%20biodiversityday%20bjornoya"}, "path": ["norway", "no", "getinvolved", "Online-actions", "Arktis", "bearisland"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1pfY024", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/norway/no/getinvolved/Online-actions/Arktis/bearisland/?utm_campaign=NO%20Arctic%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140522_World%20biodiversityday%20bjornoya", "surl": "1pfY024", "key": "e1c32728fb48db60e4b6a038fbcf1738", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1pfY024"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/norway/no/getinvolved/Online-actions/Arktis/bearisland/?utm_campaign=NO%20Arctic%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140522_World%20biodiversityday%20bjornoya", "key": "e1c32728fb48db60e4b6a038fbcf1738", "petition": {"cc": "NO", "basket": "polar", "issue": "bear island"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "P\u00e5 verdens dag for biologisk mangfold feirer vi den unike naturen som vi finner p\u00e5 Bj\u00f8rn\u00f8ya nord i Barentshavet. Her finner vi en av de st\u00f8rste sj\u00f8fuglkoloniene p\u00e5 den nordlige halvkule, samt polarrev og isbj\u00f8rn.\nMen akkurat n\u00e5 forbereder Statoil seg p\u00e5 \u00e5 bore like i n\u00e6rheten av denne unike arktiske \u00f8ya. Din stemme kan v\u00e6re det som gj\u00f8r forskjellen, be milj\u00f8vernminister Tine Sundtoft stanse disse planene! http://bit.ly/1pfY024", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 8, "3": 12, "2": 19, "5": 24, "4": 6}, "reeng": {"10": 48, "3": 3, "2": 7, "5": 1, "4": 5, "6": 2, "8": 3}, "month": 11.5942028986}, "type": "photo", "id": "44960467949_10152209230232950", "petition": {"cc": "NO", "basket": "polar", "issue": "bear island"}, "comments": {"months": {"3": 1, "4": 1}, "reeng": {"10": 2}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/44960467949_10152209230232950/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mg%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153225371487238", "name": "Anja Rudi"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-23T14:43:12+0000", "message": "Signert!", "id": "10152209230192950_10152211236507950", "user_likes": false}]}}