{"likes": {"months": {"1": 13, "3": 28, "2": 25, "5": 12, "4": 20, "6": 26}, "reeng": {"10": 84, "3": 2, "2": 7, "5": 3, "4": 9, "7": 5, "6": 5, "9": 5, "8": 4}, "month": 10.4838709677, "paging": {"cursors": {"after": "NjgxMzc3MjMxOTc0NDg0", "before": "NjgxMzc3MjMxOTc0NDg0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/44960467949_10152270412187950/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NjgxMzc3MjMxOTc0NDg0"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 125}, "data": [{"id": "681377231974484", "name": "Hugo Cuellar Diaz"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Norge", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "44960467949"}, "context": {"cc": "NO", "lang": "NO", "nro": "NOR"}, "pid": 44960467949, "object_id": "10152270412122950", "datetime": [2014, 6, 21, 14], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p480x480/10355547_10152270412122950_1802957987053676985_o.jpg", "created_time": "2014-06-21T14:30:05+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacenorge/photos/a.449306947949.243695.44960467949/10152270412122950/?type=1", "shares": {"count": 23}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "NO%252520Arctic%252520PG", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "20140620_Dry%252520statoil%252520well%252520fox"}, "path": [""], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1qmaEhc", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://www.savethearctic.org/?utm_campaign=NO%252520Arctic%252520PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140620_Dry%252520statoil%252520well%252520fox", "surl": "1qmaEhc", "key": "064b20e50ad180208335bddbf00ceb26", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1qmaEhc", "http://www.savethearctic.com/?utm_campaign=NO%20Arctic%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140620_Dry%20statoil%20well%20fox", "http://www.savethearctic.org/?utm_campaign=NO%2520Arctic%2520PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140620_Dry%2520statoil%2520well%2520fox"]}, "landing": "https://www.savethearctic.org/?utm_campaign=NO%252520Arctic%252520PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140620_Dry%252520statoil%252520well%252520fox", "key": "064b20e50ad180208335bddbf00ceb26", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "Dyrene p\u00e5 Bj\u00f8rn\u00f8ya kan puste lettet ut en liten stund til. Statoils ekstreme leteboring i Barentshavet, som ble utsatt i nesten 5 d\u00f8gn av v\u00e5r aksjon har vist seg \u00e5 v\u00e6re uten olje. \nDel og f\u00e5 med deg dine venner til \u00e5 beskytte Bj\u00f8rn\u00f8ya og Arktis >\nhttp://bit.ly/1qmaEhc", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 13, "3": 28, "2": 25, "5": 12, "4": 20, "6": 26}, "reeng": {"10": 84, "3": 2, "2": 7, "5": 3, "4": 9, "7": 5, "6": 5, "9": 5, "8": 4}, "month": 10.4838709677}, "type": "photo", "id": "44960467949_10152270412187950", "petition": {"cc": "OO", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}}