{"likes": {"months": {"1": 240, "2": 1666}, "reeng": {"10": 1292, "3": 11, "2": 136, "5": 33, "4": 129, "7": 45, "6": 127, "9": 56, "8": 77}, "month": 12.59181532, "paging": {"cursors": {"after": "NDYzNDgzMjM3MTQzNzI4", "before": "NDYzNDgzMjM3MTQzNzI4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10152614325699517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NDYzNDgzMjM3MTQzNzI4"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1987}, "data": [{"id": "463483237143728", "name": "Meral \u00d6zustao\u011flu"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10152614300269517", "datetime": [2014, 2, 11, 9], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/t31.0-8/p480x480/1658239_10152614300269517_2088847703_o.jpg", "created_time": "2014-02-11T09:05:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10152614300269517/?type=1", "shares": {"count": 750}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "nukleer.greenpeace.org", "params": "", "query": {"facebook_1982eylem": null}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://nukleer.greenpeace.org/?facebook_1982eylem", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://nukleer.greenpeace.org/?facebook_1982eylem", "surl": null, "key": "ace78b73b25e97f1359b28a40a5882aa", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://nukleer.greenpeace.org/?facebook_1982eylem", "key": "ace78b73b25e97f1359b28a40a5882aa", "petition": null}], "basket": null, "message": "1982 y\u0131l\u0131. Greenpeace, Atlantik Okyanusu'nda n\u00fckleer at\u0131klara kar\u015f\u0131 eylem ger\u00e7ekle\u015ftiriyor.\n\nHalk\u0131n itirazlar\u0131 ve projedeki eksiklikler nedeniyle Akkuyu santrali hen\u00fcz t\u00fcm onaylar\u0131 alamad\u0131. \u00c7ok ge\u00e7 olmadan sen de kat\u0131l >> http://nukleer.greenpeace.org/?facebook_1982eylem", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 249, "2": 1674}, "reeng": {"10": 1296, "3": 11, "2": 141, "5": 35, "4": 134, "7": 45, "6": 127, "9": 57, "8": 77}, "month": 12.9485179407}, "type": "photo", "id": "48281319516_10152614325699517", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 19, "2": 17}, "reeng": {"10": 8, "2": 10, "5": 4, "4": 9, "6": 4, "9": 1}, "month": 52.7777777778, "paging": {"cursors": {"after": "NDI=", "before": "NDI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10152614325699517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NDI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 42, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "861549560584459", "name": "Nuray Topal"}, "like_count": 19, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-11T09:07:31+0000", "message": "iyi g\u00fczel t\u00fcrkiyedeki HESLERE niye tepki g\u00f6stermiyosunuz niye bu y\u00f6nde eylemler yok yada varda ben mi g\u00f6rm\u00fcyorum?", "id": "10152614300269517_15195919", "user_likes": false}]}}