{"likes": {"months": {"1": 1096, "3": 509, "2": 782, "5": 389, "4": 413, "7": 373, "6": 402, "9": 862, "8": 416}, "reeng": {"10": 4205, "3": 58, "2": 295, "5": 80, "4": 169, "7": 79, "6": 133, "9": 100, "8": 123}, "month": 20.9080503625, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQyMDA0Nzc5NTQwOTY=", "before": "MTAyMDQyMDA0Nzc5NTQwOTY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153208980889517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDQyMDA0Nzc5NTQwOTY%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 5439}, "data": [{"id": "10204200477954096", "name": "Ay\u015fe F\u0131nd\u0131k"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10153208977799517", "datetime": [2014, 9, 27, 17], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p480x480/1743574_10153208977799517_1527766928962372516_n.jpg?oh=908ec346f49a407d227149676e24f2f9&oe=55FEFD1D", "created_time": "2014-09-27T17:59:34+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10153208977799517/?type=1", "shares": {"count": 1052}, "urls": [], "basket": null, "message": "Y\u0131rca'da kurulmak istenen k\u00f6m\u00fcrl\u00fc termik santrale kar\u015f\u0131 m\u00fccadele devam ediyor. Takip etmek i\u00e7in: Somada \u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc Santrale HAYIR", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 1099, "3": 509, "2": 785, "5": 389, "4": 413, "7": 373, "6": 402, "9": 862, "8": 417}, "reeng": {"10": 4208, "3": 58, "2": 296, "5": 80, "4": 170, "7": 79, "6": 135, "9": 100, "8": 123}, "month": 20.9373213946}, "type": "photo", "id": "48281319516_10153208980889517", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 9, "2": 4, "5": 2, "4": 2, "7": 1, "6": 1, "9": 2, "8": 2}, "reeng": {"10": 16, "2": 2, "5": 1, "4": 1, "6": 3}, "month": 39.1304347826, "paging": {"cursors": {"after": "MjY=", "before": "MjY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153208980889517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MjY%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 26, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10152800625511229", "name": "Hazal Acar"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-27T18:07:00+0000", "message": "k\u00f6m\u00fcr de\u011fil, zeytin!", "id": "10153208977799517_10153208994144517", "user_likes": false}]}}