{"likes": {"months": {"11": 228, "10": 244, "12": 973, "1": 439, "3": 399, "2": 367, "5": 433, "4": 389, "7": 383, "6": 356, "9": 230, "8": 267}, "reeng": {"10": 3851, "3": 20, "2": 308, "5": 31, "4": 178, "7": 44, "6": 147, "9": 42, "8": 87}, "month": 9.3245539507, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU1ODc4ODcxMzAxNzU=", "before": "MTAyMDU1ODc4ODcxMzAxNzU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153630385904517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDU1ODc4ODcxMzAxNzU%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4796}, "data": [{"id": "10205587887130175", "name": "Nuray Can"}]}, "embed_html": "https://www.facebook.com/video/embed?video_id=10153630385904517", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10153630385904517", "datetime": [2015, 2, 20, 14], "full_picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfp1/v/t15.0-10/s720x720/10955469_10153630392454517_10153630385904517_10490_411_b.jpg?oh=9ee860f5bd4b7756883e49149c32dffa&oe=56336EBC&__gda__=1441819215_5e88b9be422944dbf9626a2ea427a163", "created_time": "2015-02-20T14:00:35+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/videos/10153630385904517/", "shares": {"count": 1243}, "urls": [], "basket": null, "message": "Sevgililer G\u00fcn\u00fc ge\u00e7ti ama biz h\u00e2l\u00e2 zeytini seviyoruz. Sen de izle, arkada\u015flar\u0131nla payla\u015f>> zeytiniseviyorum.org/?fb-video #ZeytiniSeviyorum", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 228, "10": 245, "12": 973, "1": 442, "3": 401, "2": 368, "5": 433, "4": 389, "7": 383, "6": 356, "9": 230, "8": 267}, "reeng": {"10": 3852, "3": 20, "2": 311, "5": 32, "4": 179, "7": 44, "6": 148, "9": 42, "8": 87}, "month": 9.3743372216}, "type": "video", "id": "48281319516_10153630385904517", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 2, "10": 5, "12": 3, "1": 5, "3": 3, "2": 4, "5": 2, "4": 2, "7": 3, "6": 1, "9": 2, "8": 2}, "reeng": {"10": 24, "2": 3, "5": 1, "4": 3, "6": 3}, "month": 14.7058823529, "paging": {"cursors": {"after": "NDM=", "before": "NDM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153630385904517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NDM%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 43, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10203786981333671", "name": "TC Nedret Aslang\u00f6z Karaogullari"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-20T14:50:15+0000", "message": "EMEKLERINIZE SAGLIK harikasiniz (y)", "id": "10153630385904517_10153630479629517", "user_likes": false}]}}