{"likes": {"months": {"1": 384, "3": 466, "2": 512, "5": 1012, "4": 436}, "reeng": {"10": 2108, "3": 36, "2": 187, "5": 56, "4": 136, "7": 52, "6": 113, "9": 48, "8": 74}, "month": 13.665480427, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMxMzYzMDUwNTg5NTk=", "before": "MTAxNTMxMzYzMDUwNTg5NTk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10152882283009517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAxNTMxMzYzMDUwNTg5NTk%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2966}, "data": [{"id": "10153136305058959", "name": "Tulay Metin Kocamis"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10152882279074517", "datetime": [2014, 5, 28, 12], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/10372504_10152882279074517_130827326408114273_n.png?oh=bee94442b338d5142e98445e906f2776&oe=55F5313A", "created_time": "2014-05-28T12:37:25+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10152882279074517/?type=1", "shares": {"count": 1653}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["turkey", "tr", "press", "reports", "sessiz-katil-raporu-270514"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org/turkey/tr/press/reports/sessiz-katil-raporu-270514/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/turkey/tr/press/reports/sessiz-katil-raporu-270514/", "surl": null, "key": "3c57953dd1229ef51d113712028fdfa8", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/turkey/tr/press/reports/sessiz-katil-raporu-270514/", "key": "3c57953dd1229ef51d113712028fdfa8", "petition": null}], "basket": null, "message": "K\u00f6m\u00fcrl\u00fc termik santraller hem insan\u0131 hem do\u011fay\u0131 hasta ediyor, \u00f6m\u00fcr k\u0131salt\u0131yor. \nK\u00f6m\u00fcr\u00fcn sa\u011fl\u0131k etkilerinin incelendi\u011fi yeni raporumuz burada>> http://www.greenpeace.org/turkey/tr/press/reports/sessiz-katil-raporu-270514/", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 393, "3": 469, "2": 518, "5": 1016, "4": 439}, "reeng": {"10": 2118, "3": 37, "2": 193, "5": 56, "4": 138, "7": 54, "6": 115, "9": 48, "8": 76}, "month": 13.8624338624}, "type": "photo", "id": "48281319516_10152882283009517", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 10, "3": 10, "2": 7, "5": 9, "4": 4}, "reeng": {"10": 23, "3": 1, "2": 6, "4": 3, "7": 2, "6": 2, "8": 3}, "month": 25.0, "paging": {"cursors": {"after": "NDY=", "before": "NDY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10152882283009517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NDY%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 46, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206519081560866", "name": "Muzaffer Ayy\u0131ld\u0131z"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-29T06:02:31+0000", "message": "S\u00f6m\u00fcrgecilerin s\u00f6zc\u00fcs\u00fc greenpeace", "id": "10152882279074517_10152884322429517", "user_likes": false}]}}