{"likes": {"months": {"1": 599, "3": 410, "2": 736, "5": 312, "4": 354, "7": 310, "6": 349, "9": 655, "8": 369}, "reeng": {"10": 3012, "3": 55, "2": 336, "5": 66, "4": 216, "7": 62, "6": 182, "9": 53, "8": 112}, "month": 14.6311675623, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMzMDQ0ODYxNjkzOTU=", "before": "MTAxNTMzMDQ0ODYxNjkzOTU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153167350029517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAxNTMzMDQ0ODYxNjkzOTU%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4261}, "data": [{"id": "10153304486169395", "name": "Menekse Erdem C\u0131rpan"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10153167348634517", "datetime": [2014, 9, 10, 8], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/1538714_10153167348634517_6665097801814954719_n.jpg?oh=d0a63d52250969b71522dfbc441891da&oe=56096BBD", "created_time": "2014-09-10T08:41:25+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10153167348634517/?type=1", "shares": {"count": 1367}, "urls": [], "basket": null, "message": "Hayat\u0131n 1 g\u00fcn\u00fc bile \u00e7ok k\u0131ymetli. K\u00f6m\u00fcrl\u00fc termik santraller bunu senden alamaz. M\u00fccadeleye kat\u0131l>> birgunver.org/?fb_1091", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 606, "3": 412, "2": 737, "5": 312, "4": 354, "7": 310, "6": 349, "9": 655, "8": 369}, "reeng": {"10": 3015, "3": 56, "2": 339, "5": 66, "4": 218, "7": 62, "6": 183, "9": 53, "8": 112}, "month": 14.7660818713}, "type": "photo", "id": "48281319516_10153167350029517", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 8, "3": 3, "2": 1, "4": 1, "6": 1, "9": 1}, "reeng": {"10": 6, "3": 1, "2": 3, "5": 1, "4": 3, "6": 1}, "month": 53.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "MTk=", "before": "MTk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153167350029517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTk%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 19, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153287188433826", "name": "\u00d6mer Faruk Kus"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-10T08:58:05+0000", "message": "K\u00f6m\u00fcr olmas\u0131n diyosan sen de gemiye bin.\nhttp://gemideyim.org?ref=ffDGP", "id": "10153167348634517_10153167363894517", "user_likes": false}]}}