{"likes": {"months": {"11": 964, "10": 592, "1": 1652, "3": 1458, "2": 1918, "5": 795, "4": 1172, "7": 601, "6": 659, "9": 555, "8": 625}, "reeng": {"10": 7795, "3": 146, "2": 1153, "5": 158, "4": 618, "7": 217, "6": 422, "9": 195, "8": 287}, "month": 15.0304794832, "paging": {"cursors": {"after": "MTA0ODUxOTA0ODQ5ODIyMg==", "before": "MTA0ODUxOTA0ODQ5ODIyMg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153325719039517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTA0ODUxOTA0ODQ5ODIyMg%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 11377}, "data": [{"id": "1048519048498222", "name": "Selen \u00c7ak\u0131r"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10153325718024517", "datetime": [2014, 11, 8, 15], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/16394_10153325718024517_7085850671019612985_n.jpg?oh=8013f6629ff320ef0896b1d457ca7e69&oe=55F9F671", "created_time": "2014-11-08T15:09:17+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10153325718024517/?type=1", "shares": {"count": 1997}, "urls": [], "basket": null, "message": "Y\u0131rca'da #ZeytinimiKesme bulu\u015fmas\u0131 devam ediyor. Tel \u00f6rg\u00fcler kald\u0131r\u0131ld\u0131, ilk zeytin fidan\u0131 dikildi, \u00e7ocuklar dileklerini #DilekA\u011fac\u0131'na ast\u0131.", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 964, "10": 593, "1": 1665, "3": 1461, "2": 1927, "5": 798, "4": 1173, "7": 603, "6": 661, "9": 555, "8": 629}, "reeng": {"10": 7814, "3": 147, "2": 1165, "5": 159, "4": 619, "7": 217, "6": 426, "9": 195, "8": 287}, "month": 15.096563605}, "type": "photo", "id": "48281319516_10153325719039517", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 3, "10": 2, "1": 20, "3": 17, "2": 20, "5": 7, "4": 7, "7": 4, "6": 6, "9": 3, "8": 7}, "reeng": {"10": 65, "3": 1, "2": 14, "5": 1, "4": 6, "6": 5, "9": 4}, "month": 20.8333333333, "paging": {"cursors": {"after": "MTA2", "before": "MTA2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153325719039517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTA2"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 107, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "889989474394331", "name": "Kemal Ayabakan"}, "like_count": 72, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-08T15:11:54+0000", "message": "Allah \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z\u0131n y\u00fcz\u00fcndeki mutlulu\u011fu,g\u00fcl\u00fcc\u00fckleri eksik etmesin. Ye\u015file dokunan eller k\u0131r\u0131ls\u0131n.", "id": "10153325718024517_10153325722724517", "user_likes": false}]}}