{"likes": {"months": {"1": 4186, "3": 3861, "2": 2408}, "reeng": {"10": 3802, "3": 173, "2": 3462, "5": 227, "4": 1254, "7": 211, "6": 685, "9": 188, "8": 453}, "month": 40.0382592061, "paging": {"cursors": {"after": "NjMxMjc5MDMwMzA2MjYx", "before": "NjMxMjc5MDMwMzA2MjYx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10152687079514517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NjMxMjc5MDMwMzA2MjYx"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 11067}, "data": [{"id": "631279030306261", "name": "Tu\u011fba \u00d6zdenk"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10152687079384517", "datetime": [2014, 3, 13, 9], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/1231083_10152687079384517_594666883_n.jpg?oh=d869ac85c00225914a5548a684a5d488&oe=55C1515D", "created_time": "2014-03-13T09:46:41+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10152687079384517/?type=1", "shares": {"count": 5425}, "urls": [], "basket": null, "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 4194, "3": 3863, "2": 2414}, "reeng": {"10": 3804, "3": 173, "2": 3466, "5": 227, "4": 1261, "7": 211, "6": 688, "9": 188, "8": 453}, "month": 40.0534810429}, "type": "photo", "id": "48281319516_10152687079514517", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 23, "3": 18, "2": 14}, "reeng": {"10": 14, "3": 1, "2": 13, "4": 12, "6": 11, "9": 2, "8": 2}, "month": 41.8181818182, "paging": {"cursors": {"after": "NzE=", "before": "NzE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10152687079514517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NzE%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 71, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1086704918024570", "name": "Erdal \u00d6ner"}, "like_count": 16, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-13T10:02:59+0000", "message": "K\u00f6pr\u00fc i\u00e7in Kayseri b\u00fcy\u00fck l\u00fc g\u00fcnde a\u011fa\u00e7 darp ediliyor  gelece\u011fin ge\u00e7lerinin ya\u015fa m\u0131 yok ediliyor", "id": "10152687079384517_15522752", "user_likes": false}]}}