{"likes": {"months": {"1": 2231, "2": 3373}, "reeng": {"10": 1450, "1": 1949, "3": 937, "2": 72, "5": 448, "4": 97, "7": 271, "6": 113, "9": 174, "8": 93}, "month": 39.8108493933, "paging": {"cursors": {"after": "MTA4NDI3ODE2NDkyMjY2OQ==", "before": "MTA4NDI3ODE2NDkyMjY2OQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10152604195899517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTA4NDI3ODE2NDkyMjY2OQ%3D%3D"}, "new": 34.7787294789, "summary": {"total_count": 5882}, "data": [{"id": "1084278164922669", "name": "Mine Aral"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10152604167654517", "datetime": [2014, 2, 6, 23], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/1907631_10152604167654517_775171522_n.jpg?oh=992cd0978ff1fc3a09835c2b9795b411&oe=55FD1EC3", "created_time": "2014-02-06T23:25:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10152604167654517/?type=1", "shares": {"count": 5367}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"facebook_sansur2": null}, "path": ["turkey", "tr", "harekete-gec", "internetimedokunma"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org/turkey/tr/harekete-gec/internetimedokunma/?facebook_sansur2", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/turkey/tr/harekete-gec/internetimedokunma/?facebook_sansur2", "surl": null, "key": "7520dab9dd0c82ea43ced66bde744f10", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/turkey/tr/harekete-gec/internetimedokunma/?facebook_sansur2", "key": "7520dab9dd0c82ea43ced66bde744f10", "petition": null}], "basket": null, "message": "Pek \u00e7ok bilgiye ula\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z, fikirlerimizi payla\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z, s\u00f6z hakk\u0131m\u0131z\u0131 kulland\u0131\u011f\u0131m\u0131z internet, T\u00fcrkiye\u2019de hukuksuz bi\u00e7imde sans\u00fcrlenmek \u00fczere.\n\nT\u0131kla ve Cumhurba\u015fkan\u0131 Abdullah G\u00fcl'den internet sans\u00fcrlerini durdurmas\u0131n\u0131 iste>> http://www.greenpeace.org/turkey/tr/harekete-gec/internetimedokunma/?facebook_sansur2", "total": {"new": 35.4256979365, "months": {"1": 2333, "2": 3434}, "reeng": {"10": 1461, "1": 2043, "3": 967, "2": 74, "5": 457, "4": 98, "7": 277, "6": 117, "9": 179, "8": 94}, "month": 40.4543089995}, "type": "photo", "id": "48281319516_10152604195899517", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 137, "2": 97}, "reeng": {"10": 24, "1": 125, "3": 43, "2": 2, "5": 14, "4": 1, "7": 10, "6": 6, "9": 8, "8": 1}, "month": 58.547008547, "paging": {"cursors": {"after": "MjY1", "before": "MjY1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10152604195899517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MjY1"}, "new": 53.4188034188, "summary": {"total_count": 265, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153284709614869", "name": "\u00dcmit \u00c7apkan"}, "like_count": 24, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-07T09:05:33+0000", "message": "\u0130t, iti \u0131s\u0131rmaz . . .", "id": "10152604167654517_15151228", "user_likes": false}]}}