{"likes": {"months": {"11": 505, "10": 507, "12": 2117, "1": 2071, "3": 1155, "2": 1340, "5": 1004, "4": 984, "7": 850, "6": 962, "9": 629, "8": 773}, "reeng": {"10": 9537, "3": 116, "2": 1055, "5": 160, "4": 759, "7": 167, "6": 538, "9": 152, "8": 413}, "month": 16.057997984, "paging": {"cursors": {"after": "MTYwNzIzNTkwNjIxOTU4OA==", "before": "MTYwNzIzNTkwNjIxOTU4OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153739756154517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTYwNzIzNTkwNjIxOTU4OA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 13062}, "data": [{"id": "1607235906219588", "name": "Bora Evcen"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10153739755879517", "datetime": [2015, 3, 31, 8], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/11096457_10153739755879517_5545448889509605003_n.jpg?oh=bf1cc53c3066f2c30526fea0ea740102&oe=55F4D4F2", "created_time": "2015-03-31T08:53:50+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10153739755879517/?type=1", "shares": {"count": 4705}, "urls": [], "basket": null, "message": "T\u00fcm T\u00fcrkiye'de elektrik yok ama Akkuyu B\u00fcy\u00fckeceli Camisi g\u00fcne\u015fle ayd\u0131nlan\u0131yor. Gelecek yenilenebilir enerjilerde!", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 505, "10": 509, "12": 2117, "1": 2085, "3": 1157, "2": 1344, "5": 1007, "4": 987, "7": 851, "6": 963, "9": 630, "8": 774}, "reeng": {"10": 9550, "3": 116, "2": 1064, "5": 160, "4": 762, "7": 168, "6": 543, "9": 153, "8": 413}, "month": 16.1265372419}, "type": "photo", "id": "48281319516_10153739756154517", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 2, "10": 3, "12": 10, "1": 17, "3": 8, "2": 7, "5": 7, "4": 10, "7": 3, "6": 5, "9": 3, "8": 2}, "reeng": {"10": 50, "3": 1, "2": 10, "4": 5, "7": 3, "6": 6, "9": 1, "8": 1}, "month": 22.0779220779, "paging": {"cursors": {"after": "OTE=", "before": "OTE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153739756154517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=OTE%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 91, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1624627484435248", "name": "Serpil G\u00fcrses"}, "like_count": 81, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-31T08:58:42+0000", "message": "Kedilere trafo dersi verildi\u011fi i\u00e7in t\u00fcrkiyede elektrikler kesildi.akp se\u00e7im \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na ba\u015flam\u0131\u015f bulunuyor.", "id": "10153739755879517_10153739760894517", "user_likes": false}]}}