{"likes": {"months": {"1": 1694, "3": 948, "2": 1069, "4": 1857}, "reeng": {"10": 3607, "3": 59, "2": 586, "5": 103, "4": 437, "7": 105, "6": 319, "9": 126, "8": 226}, "month": 30.4238505747, "paging": {"cursors": {"after": "MjcxNjUzMjU5NjcxOTc1", "before": "MjcxNjUzMjU5NjcxOTc1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10152806405374517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MjcxNjUzMjU5NjcxOTc1"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 5891}, "data": [{"id": "271653259671975", "name": "M\u00fc\u015ferref Kocaba\u015f"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10152806402004517", "datetime": [2014, 4, 28, 13], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/1969410_10152806402004517_2935716233682905591_n.jpg?oh=60fbaae0037c71b4e824ce26ce577de2&oe=5605BD5F", "created_time": "2014-04-28T13:05:13+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10152806402004517/?type=1", "shares": {"count": 2005}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {"fb_kutup": null}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://savethearctic.org/?fb_kutup", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://savethearctic.org/?fb_kutup", "surl": null, "key": "501c5f3c311f5f1a243d4b749b3d651c", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://savethearctic.org/?fb_kutup", "key": "501c5f3c311f5f1a243d4b749b3d651c", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "Gazprom'un Kuzey Kutbu'ndan \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131 petrol Avrupa'ya do\u011fru hareket etti. \nM\u00fccadelemiz bitti mi? Tabii ki hay\u0131r. Sen de bize kat\u0131l>> http://savethearctic.org/?fb_kutup", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 1710, "3": 953, "2": 1071, "4": 1858}, "reeng": {"10": 3615, "3": 59, "2": 593, "5": 103, "4": 439, "7": 106, "6": 323, "9": 127, "8": 227}, "month": 30.5793991416}, "type": "photo", "id": "48281319516_10152806405374517", "petition": {"cc": "OO", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"1": 34, "3": 6, "2": 7, "4": 6}, "reeng": {"10": 16, "3": 2, "2": 15, "4": 4, "7": 2, "6": 7, "9": 3, "8": 4}, "month": 64.1509433962, "paging": {"cursors": {"after": "NjM=", "before": "NjM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10152806405374517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NjM%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 64, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10205721094442755", "name": "Murat Y\u0131ld\u0131z Uslu"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-28T17:40:46+0000", "message": "Yorumlar\u0131 okuyorum da herkes bunu sadece bir hayvan i\u00e7in yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyor ama yan\u0131l\u0131yorsunuz bu kampanya sadece kuzey kutpundaki hayvanlar\u0131 korumak i\u00e7in de\u011fil bu b\u00fct\u00fcn her\u015feyimizi ilgilendiren bir sorun \u00f6rne\u011fin kuzey kutpundaki sava\u015flar\u0131 engelleyece\u011fiz yak\u0131n bir zamandaki tar\u0131m \u00fcr\u00fcnleri azalmas\u0131n\u0131 engelleyece\u011fiz ve ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z gezegenin fazla \u0131s\u0131nmas\u0131n\u0131 kurakl\u0131\u011f\u0131 ve daha sonras\u0131 buzul \u00e7a\u011f\u0131na girmemizi ve d\u00fcnyam\u0131z\u0131n yok olmas\u0131n\u0131 engellemi\u015f olaca\u011f\u0131z ve su sava\u015flar\u0131n\u0131 ve g\u0131da sava\u015f\u0131n\u0131 ve ayn\u0131 zamanda Petrol sava\u015flar\u0131n\u0131da ve milyonlarca insan\u0131n \u00f6lmesinide engellemi\u015f olaca\u011f\u0131z bununla birlikte gelecekte b\u00fct\u00fcn d\u00fcnya \u00fclkelerinin \u00e7evreye ve atmosfere zarar vermeyen yeni enerji kaynaklar\u0131n\u0131n da kullan\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flam\u0131\u015f olaca\u011f\u0131z kim istemez ki bar\u0131\u015f dolu, sava\u015fs\u0131z, temiz hava soluyabilen ye\u015fil bir d\u00fcnya, sevgi dolu bir d\u00fcnya, \u00f6zg\u00fcr ve s\u0131n\u0131rlar\u0131 olmayan bir d\u00fcnya", "id": "10152806402004517_10152807071604517", "user_likes": false}]}}