{"likes": {"months": {"11": 204, "10": 216, "12": 1114, "1": 257, "3": 258, "2": 250, "5": 333, "4": 323, "7": 313, "6": 363, "9": 221, "8": 309}, "reeng": {"10": 3728, "3": 14, "2": 117, "5": 25, "4": 86, "7": 24, "6": 72, "9": 34, "8": 61}, "month": 6.1763999039, "paging": {"cursors": {"after": "NjU4MDM3NTgwOTkwNDI1", "before": "NjU4MDM3NTgwOTkwNDI1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153703722349517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NjU4MDM3NTgwOTkwNDI1"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4216}, "data": [{"id": "658037580990425", "name": "Fatma Idil Senoglu"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10153703647914517", "datetime": [2015, 3, 18, 9], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p720x720/11025633_10153703647914517_5369118575218789955_n.jpg?oh=caf963879226f8604f86777ab96acedd&oe=56027E21", "created_time": "2015-03-18T09:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10153703647914517/?type=1", "shares": {"count": 1823}, "urls": [], "basket": null, "message": "Zeytinlikleri maden ve k\u00f6m\u00fcr santrali yat\u0131r\u0131mlar\u0131na a\u00e7acak yasa tasar\u0131s\u0131na kar\u015f\u0131 hemen kat\u0131l>> zeytiniseviyorum.org/?fb-18031", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 204, "10": 216, "12": 1115, "1": 262, "3": 260, "2": 251, "5": 333, "4": 323, "7": 313, "6": 363, "9": 221, "8": 309}, "reeng": {"10": 3732, "3": 14, "2": 120, "5": 25, "4": 88, "7": 24, "6": 72, "9": 34, "8": 61}, "month": 6.2829736211}, "type": "photo", "id": "48281319516_10153703722349517", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 2, "12": 5, "1": 8, "3": 2, "2": 1, "4": 1, "7": 1, "6": 1, "9": 1}, "reeng": {"10": 14, "2": 5, "4": 3}, "month": 36.3636363636, "paging": {"cursors": {"after": "MjQ=", "before": "MjQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153703722349517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MjQ%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 24, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "634293496703430", "name": "Saffet \u00c7ift\u00e7i"}, "like_count": 34, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-18T09:28:01+0000", "message": "1950 sonras\u0131nda, zeytin ve a\u011fa\u00e7lar\u0131 aleyhine a\u00e7\u0131lan kampanyalar, ABD margarininin \u00fclke pazar\u0131 ama\u00e7l\u0131yd\u0131 ve \u00e7ok zeytin a\u011fac\u0131, devlet deste\u011fi ile kesilerek imha edilmi\u015fti. \u015eimdi de yeralt\u0131 kaynaklar\u0131na g\u00f6z diken sermaye bu defa halk\u0131n tepkisiyle kar\u015f\u0131la\u015f\u0131yor. Bu da olumlu bir geli\u015fme \u015fimdilik. Herkes, \u00dclke kaynaklar\u0131n\u0131 satanlar\u0131n icat etti\u011fi ''Zeytin ya\u011fl\u0131 yiyemem aman, Basma da fistan giyemem aman'' t\u00fcrk\u00fcs\u00fc ile zaman\u0131n\u0131n pis ve rezilliklerini dinleyerek \u00f6\u011frenmeli.", "id": "10153703647914517_10153703758724517", "user_likes": false}]}}