{"likes": {"months": {"1": 370, "3": 1768, "2": 484}, "reeng": {"10": 1735, "3": 62, "2": 256, "5": 66, "4": 155, "7": 69, "6": 120, "9": 53, "8": 106}, "month": 14.1113653699, "paging": {"cursors": {"after": "NDYwMzM4MDc0MTI0OTc2", "before": "NDYwMzM4MDc0MTI0OTc2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10152672603394517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NDYwMzM4MDc0MTI0OTc2"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2753}, "data": [{"id": "460338074124976", "name": "Mustafa Ilayda"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10152672601669517", "datetime": [2014, 3, 7, 9], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/1979716_10152672601669517_2108756563_n.jpg?oh=954ba583ca6c46ab025b1c737a36fcb0&oe=560D80EC", "created_time": "2014-03-07T09:04:07+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10152672601669517/?type=1", "shares": {"count": 1540}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {}, "path": ["events", "585937194825785"], "scheme": "https"}, "url": "https://www.facebook.com/events/585937194825785/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.facebook.com/events/585937194825785/", "surl": null, "key": "526d3cbbd41b8d6e2e6958d69211e022", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.facebook.com/events/585937194825785/", "key": "526d3cbbd41b8d6e2e6958d69211e022", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {}, "path": ["events", "352232924915468"], "scheme": "https"}, "url": "https://www.facebook.com/events/352232924915468/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.facebook.com/events/352232924915468/", "surl": null, "key": "a01283a64327ad9bf247c61dd63f53dc", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.facebook.com/events/352232924915468/", "key": "a01283a64327ad9bf247c61dd63f53dc", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {}, "path": ["events", "709324962452190"], "scheme": "https"}, "url": "https://www.facebook.com/events/709324962452190/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.facebook.com/events/709324962452190/", "surl": null, "key": "370ee289007ec82a08371c301531be68", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.facebook.com/events/709324962452190/", "key": "370ee289007ec82a08371c301531be68", "petition": null}], "basket": null, "message": "BA\u015eLIYORUZ!\n\nFuku\u015fima n\u00fckleer felaketinin \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc y\u0131l\u0131 yakla\u015f\u0131yor, hareketli g\u00fcnler \u00f6n\u00fcm\u00fczde! Farkl\u0131 \u015fehirlerde t\u00fcm enerjimizle pedala bas\u0131yoruz, \"Enerjimiz temiz olsun\" diyoruz. Yak\u0131nlardaysan seni de bekliyoruz.\n\n\u0130lk bisiklet turumuz, 8 Mart Cumartesi Eski\u015fehir\u2019de.\nEspark\u2019ta 12.30\u2019da bulu\u015fuyoruz. Detaylar: https://www.facebook.com/events/352232924915468/\n\n9 Mart Pazar g\u00fcn\u00fc saat 11.30\u2019da bisikletlerimizle \u0130zmir\u2019de Cumhuriyet Meydan\u0131\u2019nday\u0131z: https://www.facebook.com/events/585937194825785/\n\n9 Mart Pazar g\u00fcn\u00fc Ankara Ku\u011fulu Park\u2019tay\u0131z. Saat 11.00\u2019da bulu\u015fuyoruz: https://www.facebook.com/events/709324962452190/", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 379, "3": 1770, "2": 489}, "reeng": {"10": 1736, "3": 65, "2": 262, "5": 67, "4": 156, "7": 69, "6": 121, "9": 55, "8": 107}, "month": 14.366944655}, "type": "photo", "id": "48281319516_10152672603394517", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 12, "3": 11, "2": 9}, "reeng": {"10": 12, "3": 3, "2": 8, "5": 2, "4": 2, "6": 2, "9": 2, "8": 1}, "month": 37.5, "paging": {"cursors": {"after": "NDE=", "before": "NDE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10152672603394517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NDE%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 43, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153432752459750", "name": "\u00d6zge Tan"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-07T09:13:17+0000", "message": "\u0130stanbul??", "id": "10152672601669517_15460127", "user_likes": false}]}}