{"likes": {"months": {"10": 1156, "1": 4349, "3": 1873, "2": 2440, "5": 937, "4": 1166, "7": 770, "6": 805, "9": 787, "8": 718}, "reeng": {"10": 9006, "3": 254, "2": 2513, "5": 341, "4": 1151, "7": 325, "6": 635, "9": 278, "8": 498}, "month": 28.9914005733, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMyNjY2MTM2NDUyMzg=", "before": "MTAxNTMyNjY2MTM2NDUyMzg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153286631929517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAxNTMyNjY2MTM2NDUyMzg%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 15503}, "data": [{"id": "10153266613645238", "name": "\u015eevket Uzel"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10153286616879517", "datetime": [2014, 10, 23, 19], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p720x720/1888954_10153286616879517_3205146950695935044_o.jpg", "created_time": "2014-10-23T19:09:21+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10153286616879517/?type=1", "shares": {"count": 8742}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {"app_data": "%7B%22organization_id%22%3A1274%2C%22referring_action_id%22%3A5235%2C%22fb_referrer_uid%22%3Anull%2C%22source%22%3Anull%7D", "v": "app_335652843138116"}, "path": ["Greenpeace.Akdeniz.Turkiye"], "scheme": "https"}, "url": "http://wefb.it/A5887E", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "wefb.it", "url": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye?app_data=%7B%22organization_id%22%3A1274%2C%22referring_action_id%22%3A5235%2C%22fb_referrer_uid%22%3Anull%2C%22source%22%3Anull%7D&v=app_335652843138116", "surl": "A5887E", "key": "13557f8fdb3b6b4ec089d3bbd5c1b87a", "aurora": false, "history": ["http://wefb.it/A5887E", "https://app.actionsprout.com/A5887E", "https://www.facebook.com/48281319516?app_data=%7B%22organization_id%22%3A1274%2C%22referring_action_id%22%3A5235%2C%22fb_referrer_uid%22%3Anull%2C%22source%22%3Anull%7D&v=app_335652843138116"]}, "landing": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye?app_data=%7B%22organization_id%22%3A1274%2C%22referring_action_id%22%3A5235%2C%22fb_referrer_uid%22%3Anull%2C%22source%22%3Anull%7D&v=app_335652843138116", "key": "13557f8fdb3b6b4ec089d3bbd5c1b87a", "petition": null}], "basket": null, "message": "Y\u0131rca'da k\u00f6m\u00fcrl\u00fc termik i\u00e7in y\u00fczlerce zeytin a\u011fac\u0131 hukuksuzca kesildi, k\u00f6yl\u00fcler \"k\u00f6m\u00fcr de\u011fil, zeytin istiyoruz\" diyor. \n\nKalan a\u011fa\u00e7lar\u0131 korumak i\u00e7in kat\u0131l, payla\u015f>> http://wefb.it/A5887E #ZeytinimiKesme", "total": {"new": 0.0, "months": {"10": 1156, "1": 4363, "3": 1874, "2": 2443, "5": 939, "4": 1167, "7": 770, "6": 807, "9": 787, "8": 718}, "reeng": {"10": 9013, "3": 255, "2": 2524, "5": 342, "4": 1152, "7": 326, "6": 635, "9": 278, "8": 499}, "month": 29.0402023429}, "type": "photo", "id": "48281319516_10153286631929517", "petition": null, "comments": {"months": {"10": 2, "1": 40, "3": 8, "2": 20, "5": 6, "4": 8, "7": 5, "6": 9, "9": 5, "8": 6}, "reeng": {"10": 64, "3": 2, "2": 21, "5": 3, "4": 12, "7": 2, "6": 2, "9": 2, "8": 1}, "month": 36.6972477064, "paging": {"cursors": {"after": "MTI2", "before": "MTI2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153286631929517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTI2"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 126, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "799358933493571", "name": "Raci Galio\u011flu"}, "like_count": 31, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-23T19:12:49+0000", "message": "Ithal etmedigimiz zeytin yagi kalmisti, :)", "id": "10153286616879517_10153286638169517", "user_likes": false}]}}