{"likes": {"months": {"11": 304, "10": 313, "12": 1722, "1": 347, "3": 404, "2": 362, "5": 286, "4": 414, "7": 286, "6": 297, "9": 343, "8": 300}, "reeng": {"10": 4467, "1": 164, "3": 119, "2": 95, "5": 118, "4": 99, "7": 69, "6": 84, "9": 78, "8": 85}, "month": 6.4522127185, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU2MzI3NDM5NzE1MzM=", "before": "MTAyMDU2MzI3NDM5NzE1MzM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153968841274517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDU2MzI3NDM5NzE1MzM%3D"}, "new": 3.0494607661, "summary": {"total_count": 5422}, "data": [{"id": "10205632743971533", "name": "TC Elif Akba\u015f"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10153968841274517", "datetime": [2015, 6, 16, 8], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p720x720/11427658_10153968841274517_1296805785658276131_n.jpg?oh=fdf6f57e8d1bf04464f0a55e3634e7ac&oe=55EE3BE2", "created_time": "2015-06-16T08:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10153968841274517/?type=1", "shares": {"count": 1638}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "grnpc.org", "params": "", "query": {}, "path": ["resif3"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/resif3", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["nemo", "reef"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "Igthc", "redir": "http://www.takeanotherlook.gp/tr/?src=MEDTR&utm_source=facebook.com&utm_medium=post&utm_campaign=Climate&utm_term=nemo,reef", "landing": {"key": "cba919aa83c0f6833e39264d18cb4c37", "url": "http://www.takeanotherlook.gp/tr/?src=MEDTR", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.takeanotherlook.gp/tr/?src=MEDTR", "surl": null, "key": "cba919aa83c0f6833e39264d18cb4c37", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.takeanotherlook.gp/tr/?src=MEDTR", "components": {"fragment": "", "netloc": "takeanotherlook.gp", "params": "", "path": ["tr"], "query": {"src": "MEDTR"}, "scheme": "http"}, "petition": {"cc": "AU", "basket": "oceans", "issue": "take another look"}}, "ts": [2015, 6, 16, 9, 35], "alias": "resif3", "key": "d3e006358909cc69d4685866bed681fc", "basket": {"id": 6, "name": "Climate"}, "utm": {"source": "facebook.com", "term": "nemo,reef", "medium": "post", "campaign": "Climate"}, "id": 1000040019}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://grnpc.org/resif3", "surl": "resif3", "key": "473bd5a3c75b77e93c61fed2f72faf83", "aurora": true, "history": []}, "landing": "http://grnpc.org/resif3", "key": "473bd5a3c75b77e93c61fed2f72faf83", "petition": null}], "basket": {"capture": "driver", "name": "climate"}, "message": "B\u00fcy\u00fck Mercan Resifi, k\u00f6m\u00fcr end\u00fcstrisinin tehdidi alt\u0131nda. Ama onu kurtarabilirsin! T\u0131kla, UNESCO'ya Resif'i korumas\u0131n\u0131 s\u00f6yle >> http://grnpc.org/resif3", "total": {"new": 3.0460624071, "months": {"11": 304, "10": 313, "12": 1722, "1": 349, "3": 405, "2": 362, "5": 287, "4": 414, "7": 286, "6": 298, "9": 344, "8": 300}, "reeng": {"10": 4470, "1": 164, "3": 119, "2": 96, "5": 118, "4": 99, "7": 71, "6": 84, "9": 78, "8": 85}, "month": 6.4821693908}, "type": "photo", "id": "48281319516_10153968841274517", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 1, "12": 3, "1": 2, "3": 2, "2": 3, "5": 1, "4": 2, "6": 2, "9": 2}, "reeng": {"9": 1, "8": 1, "2": 2, "7": 2, "10": 12}, "month": 11.1111111111, "paging": {"cursors": {"after": "MjA=", "before": "MjA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153968841274517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MjA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 20, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1070408709653084", "name": "Ahmet Faruk Sungur"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-16T19:45:45+0000", "message": "Katilalim pekala ama olayimiz ne faceden paylasim yaparak mi tepki koyacagiz", "id": "10153968841274517_10153970031609517", "user_likes": false}]}}