{"likes": {"months": {"11": 444, "10": 385, "12": 802, "1": 524, "3": 826, "2": 775, "5": 665, "4": 678, "7": 374, "6": 431, "9": 373, "8": 390}, "reeng": {"10": 5307, "3": 68, "2": 445, "5": 78, "4": 250, "7": 89, "6": 206, "9": 84, "8": 140}, "month": 7.8596070196, "paging": {"cursors": {"after": "MTY0NzQwMDczODgyNTYwMA==", "before": "MTY0NzQwMDczODgyNTYwMA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153399960699517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTY0NzQwMDczODgyNTYwMA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 6895}, "data": [{"id": "1647400738825600", "name": "El\u00e7in Kahraman"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10153399958579517", "datetime": [2014, 12, 8, 9], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p180x540/10846086_10153399958579517_9010595767697877467_n.jpg?oh=cd4a037de9679b0617a43db136503587&oe=56059BC8", "created_time": "2014-12-08T09:22:13+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10153399958579517/?type=1", "shares": {"count": 2025}, "urls": [], "basket": null, "message": "Bu foto\u011fraf, Filipinleri vuran tayfunun uzaydan g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc. \n\n\u015eirketler ve h\u00fck\u00fcmetler, iklim de\u011fi\u015fikli\u011fini g\u00f6rmezden gelerek davranmaya devam ederse, bu felaketler g\u00fcc\u00fcn\u00fc art\u0131racak.\n\nFilipinler'in yan\u0131nday\u0131z. \u0130klim i\u00e7in adalet istiyoruz.", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 445, "10": 387, "12": 803, "1": 531, "3": 832, "2": 779, "5": 668, "4": 685, "7": 375, "6": 431, "9": 375, "8": 390}, "reeng": {"10": 5325, "3": 68, "2": 451, "5": 80, "4": 251, "7": 90, "6": 208, "9": 84, "8": 144}, "month": 7.9241904193}, "type": "photo", "id": "48281319516_10153399960699517", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 1, "10": 2, "12": 3, "1": 11, "3": 6, "2": 9, "5": 7, "4": 11, "7": 3, "6": 3, "9": 3, "8": 2}, "reeng": {"10": 39, "2": 8, "5": 2, "4": 1, "7": 1, "6": 5, "8": 5}, "month": 18.0327868852, "paging": {"cursors": {"after": "Njg=", "before": "Njg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153399960699517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Njg%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 68, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153282248843287", "name": "Zehra Sulup\u0131nar"}, "like_count": 36, "can_remove": false, "created_time": "2014-12-08T09:49:48+0000", "message": "Canli ve cansiz varliklarin tek d\u00fc\u015fmani maalesef Insan......", "id": "10153399958579517_10153400003864517", "user_likes": false}]}}