{"context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "likes": {"months": {"1": 1741, "3": 564, "2": 1074, "5": 295, "4": 404, "7": 271, "6": 294, "9": 406, "8": 250}, "reeng": {"10": 2604, "1": 975, "3": 417, "2": 240, "5": 254, "4": 212, "7": 183, "6": 168, "9": 124, "8": 122}, "month": 32.8552557086, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcwOTkyNjgzNDY0MDU=", "before": "MTAyMDcwOTkyNjgzNDY0MDU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153196658969517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDcwOTkyNjgzNDY0MDU%3D"}, "new": 18.3996980562, "summary": {"total_count": 5569}, "data": [{"id": "10207099268346405", "name": "TC Adem Cinar"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "name": "Gemideyim", "pid": 48281319516, "comments": {"months": {"1": 10, "2": 5, "5": 1, "4": 4, "7": 2, "8": 2}, "reeng": {"10": 10, "1": 3, "3": 5, "2": 1, "4": 2, "7": 1, "6": 1, "9": 1}, "month": 41.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "Mzk=", "before": "Mzk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153196658969517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mzk%3D"}, "new": 12.5, "summary": {"total_count": 39, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "980600381958924", "name": "B\u00fc\u015fra Y\u0131lmaz"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-22T14:37:35+0000", "message": "D\u00f6n\u00fb\u015f\u00fc olmayan bi istikamete g\u0131decekse bende var\u0131m gemide...Ama greenpeace' si samimi ! ,, bulmuyorum oda ayr\u0131....:-)", "id": "10153196658969517_10153197034069517", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 9, 22, 11], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAMrkWXt0eDSrna&url=https%3A%2F%2Fscontent-a.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-xpa1%2Ft31.0-8%2Fs720x720%2F10520659_10153196655304517_7502694809790716525_o.jpg", "caption": "gemideyim.org", "edge": "posts", "link": "http://gemideyim.org/?fb_2292", "shares": {"count": 402}, "urls": [], "created_time": "2014-09-22T11:09:16+0000", "message": "GEM\u0130YE B\u0130NMEK \u0130\u00c7\u0130N SON G\u00dcN!\nHayat\u0131m\u0131zdan \u00e7alan k\u00f6m\u00fcre kar\u015f\u0131 ayn\u0131 gemide miyiz? TIKLA, KATIL ve PAYLA\u015e> gemideyim.org/?fb_2292 ", "total": {"new": 18.3992467043, "months": {"1": 1746, "3": 564, "2": 1077, "5": 295, "4": 406, "7": 271, "6": 294, "9": 406, "8": 251}, "reeng": {"10": 2607, "1": 977, "3": 420, "2": 241, "5": 254, "4": 213, "7": 184, "6": 168, "9": 124, "8": 122}, "month": 32.8813559322}, "type": "link", "id": "48281319516_10153196658969517", "description": "Bu gemi bir harika! Rainbow Warrior III\u2019te tayfa oldum. Benimle gelmek isteyen var m\u0131? Haydi vira!"}