{"likes": {"months": {"11": 1124, "10": 1279, "12": 5005, "1": 9087, "3": 3538, "2": 4348, "5": 2146, "4": 2745, "7": 1595, "6": 1868, "9": 1451, "8": 1511}, "reeng": {"10": 18051, "1": 8496, "3": 2535, "2": 1058, "5": 1511, "4": 839, "7": 1023, "6": 722, "9": 817, "8": 645}, "month": 25.4559206656, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMwNDAwOTY3Mzk5MDA=", "before": "MTAxNTMwNDAwOTY3Mzk5MDA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153950132974517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAxNTMwNDAwOTY3Mzk5MDA%3D"}, "new": 23.8003193546, "summary": {"total_count": 36169}, "data": [{"id": "10153040096739900", "name": "T\u00fclay G\u00fclla\u00e7"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10153950132974517", "datetime": [2015, 6, 8, 8], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p600x600/11402877_10153950132974517_5669588966566008013_o.jpg", "created_time": "2015-06-08T08:29:29+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10153950132974517/?type=1", "shares": {"count": 13329}, "urls": [], "basket": null, "total": {"new": 23.8172509303, "months": {"11": 1125, "10": 1279, "12": 5007, "1": 9105, "3": 3541, "2": 4358, "5": 2149, "4": 2749, "7": 1595, "6": 1871, "9": 1452, "8": 1512}, "reeng": {"10": 18066, "1": 8513, "3": 2542, "2": 1059, "5": 1514, "4": 842, "7": 1023, "6": 722, "9": 817, "8": 645}, "month": 25.4735192905}, "type": "photo", "id": "48281319516_10153950132974517", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 2, "10": 1, "12": 11, "1": 29, "3": 11, "2": 22, "5": 10, "4": 8, "7": 5, "6": 4, "9": 6, "8": 6}, "reeng": {"10": 54, "1": 26, "3": 14, "2": 5, "5": 6, "4": 5, "7": 2, "6": 1, "9": 1, "8": 1}, "month": 25.2173913043, "paging": {"cursors": {"after": "MTIy", "before": "MTIy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153950132974517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTIy"}, "new": 22.6086956522, "summary": {"total_count": 122, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "762853073811802", "name": "U\u011fur \u00c7ukurkent"}, "like_count": 167, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-08T08:42:17+0000", "message": "BUNU BASARMAK \u00c7OK BASiT :-) \nibrahimi dinler BATAGINDAN \u00c7IK, ASLINA, ATA iNANCINA, G\u00d6K TANRI'YA GERI D\u00d6N :-)", "id": "10153950132974517_10153950190509517", "user_likes": false}]}}