{"context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "likes": {"months": {"11": 142, "10": 112, "12": 375, "1": 50, "3": 228, "2": 170, "5": 200, "4": 185, "7": 109, "6": 107, "9": 116, "8": 105}, "reeng": {"10": 1735, "1": 32, "3": 26, "2": 9, "5": 23, "4": 14, "7": 16, "6": 10, "9": 22, "8": 12}, "month": 2.6329647183, "paging": {"cursors": {"after": "MTU1NDI2MjkyMTUwMjUwNQ==", "before": "MTU1NDI2MjkyMTUwMjUwNQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153392259124517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTU1NDI2MjkyMTUwMjUwNQ%3D%3D"}, "new": 1.6850974197, "summary": {"total_count": 1972}, "data": [{"id": "1554262921502505", "name": "Zeynep Kaya"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "name": "Y\u0131rca'daki sessiz katil: Hava kirlili\u011fi", "pid": 48281319516, "comments": {"months": {"10": 2, "1": 3, "3": 5, "2": 6, "5": 2, "7": 1, "9": 2, "8": 1}, "reeng": {"10": 9, "1": 1, "3": 2, "2": 1, "5": 3, "4": 2, "6": 2, "8": 2}, "month": 13.6363636364, "paging": {"cursors": {"after": "Mjc=", "before": "Mjc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153392259124517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mjc%3D"}, "new": 4.5454545455, "summary": {"total_count": 27, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1572418543007726", "name": "Y\u0131ld\u0131r\u0131m Yakup"}, "like_count": 18, "can_remove": false, "created_time": "2014-12-05T09:26:57+0000", "message": "Termik santral en son \u00e7are olarak bile kurulmamal\u0131d\u0131r.Her zaman \u00f6v\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz 3 taraf\u0131 denizlerle \u00e7evrili g\u00fczel \u00fclkemizde neden dalga enerjisi kullan\u0131lm\u0131yor  merak etmiyor de\u011filim.Yada  Jeotermal Enerji  tesisleri neden kurulmuyor ? G\u00fcne\u015f enerjisi,biyoenerji,hidrojen enerjisi,r\u00fczgar enerjisini hi\u00e7 saym\u0131yorum bile.", "id": "10153392259124517_10153392277169517", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 12, 5, 9], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBFWBku-QaQuBKZ&w=360&h=360&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FEMku9a4grQE%2Fhqdefault.jpg&cfs=1&sx=70&sy=0&sw=360&sh=360", "caption": "youtube.com", "edge": "posts", "link": "http://www.youtube.com/watch?v=EMku9a4grQE&list=UUSy1_4ghQDib678s1gzx8Ug", "shares": {"count": 460}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "actionsprout.io", "params": "", "query": {}, "path": ["914348"], "scheme": "http"}, "url": "http://actionsprout.io/914348", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://actionsprout.io/914348", "surl": null, "key": "ff3e483994cd78035ae4a4f22bc2e9b0", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://actionsprout.io/914348", "key": "ff3e483994cd78035ae4a4f22bc2e9b0", "petition": null}], "created_time": "2014-12-05T09:14:51+0000", "message": "Y\u0131rca K\u00f6y\u00fc\u2019nde yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z 24 saatlik hava kirlili\u011fi \u00f6l\u00e7\u00fcm\u00fcne g\u00f6re, k\u00f6ydeki hava kirlili\u011fi D\u00fcnya Sa\u011fl\u0131k \u00d6rg\u00fct\u00fc\u2019n\u00fcn g\u00fcvenilir olarak belirtti\u011fi limitlerin iki kat\u0131ndan fazla. \n\nY\u0131rca'da bir santrale daha yer yok. T\u0131kla, kat\u0131l>> http://actionsprout.io/914348", "total": {"new": 1.7205422315, "months": {"11": 142, "10": 113, "12": 375, "1": 53, "3": 233, "2": 175, "5": 202, "4": 185, "7": 110, "6": 107, "9": 117, "8": 106}, "reeng": {"10": 1742, "1": 33, "3": 28, "2": 10, "5": 26, "4": 16, "7": 16, "6": 11, "9": 22, "8": 14}, "month": 2.7632950991}, "type": "video", "id": "48281319516_10153392259124517", "description": "Greenpeace\u2019in, Y\u0131rca K\u00f6y\u00fc\u2019nde yapt\u0131\u011f\u0131 24 saatlik hava kirlili\u011fi \u00f6l\u00e7\u00fcm\u00fcne g\u00f6re, k\u00f6ydeki hava kirlili\u011fi D\u00fcnya Sa\u011fl\u0131k \u00d6rg\u00fct\u00fc\u2019n\u00fcn g\u00fcvenilir olarak belirtti\u011fi g\u00fcn..."}