{"likes": {"months": {"11": 486, "10": 514, "12": 2076, "1": 1286, "3": 799, "2": 821, "5": 744, "4": 738, "7": 727, "6": 798, "9": 513, "8": 661}, "reeng": {"10": 8016, "3": 133, "2": 660, "5": 150, "4": 404, "7": 174, "6": 277, "9": 133, "8": 216}, "month": 12.6537439732, "paging": {"cursors": {"after": "MTYwNzIzNTkwNjIxOTU4OA==", "before": "MTYwNzIzNTkwNjIxOTU4OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153721331129517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTYwNzIzNTkwNjIxOTU4OA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 10335}, "data": [{"id": "1607235906219588", "name": "Bora Evcen"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10153721330694517", "datetime": [2015, 3, 24, 12], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/t31.0-8/p480x480/10548218_10153721330694517_8356876746667011937_o.jpg", "created_time": "2015-03-24T12:52:17+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10153721330694517/?type=1", "shares": {"count": 3027}, "urls": [], "basket": null, "message": "Gurur duyuyoruz! \nGreenpeace eylemcileri, Mersin'de 135 metrede yapt\u0131klar\u0131 eylemi tamamlay\u0131p, sa\u011f salim a\u015fa\u011f\u0131 indi. N\u00fckleerin, enerji ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131 sa\u011flayaca\u011f\u0131 yalan\u0131na inanm\u0131yorsan, \"n\u00fckleer pahal\u0131ya patlar\" diyorsan, hemen KATIL ve PAYLA\u015e> imza.greenpeace.org/akkuyu?fbe2", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 486, "10": 514, "12": 2077, "1": 1305, "3": 806, "2": 822, "5": 748, "4": 740, "7": 732, "6": 800, "9": 514, "8": 661}, "reeng": {"10": 8035, "3": 134, "2": 673, "5": 150, "4": 408, "7": 176, "6": 279, "9": 133, "8": 217}, "month": 12.7878490936}, "type": "photo", "id": "48281319516_10153721331129517", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 4, "10": 1, "12": 21, "1": 32, "3": 11, "2": 9, "5": 7, "4": 3, "7": 9, "6": 6, "9": 5, "8": 3}, "reeng": {"10": 74, "3": 1, "2": 18, "5": 1, "4": 8, "7": 2, "6": 3, "8": 4}, "month": 28.8288288288, "paging": {"cursors": {"after": "MTE3", "before": "MTE3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153721331129517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTE3"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 117, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "603778736421664", "name": "Haslet Varbil"}, "like_count": 23, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-24T13:20:22+0000", "message": "Asla istemiyoruz.Derhal durdurulsun.", "id": "10153721330694517_10153721383759517", "user_likes": false}]}}