{"likes": {"months": {"10": 522, "1": 449, "3": 364, "2": 425, "5": 171, "4": 245, "7": 202, "6": 167, "9": 246, "8": 213}, "reeng": {"10": 2627, "3": 12, "2": 75, "5": 26, "4": 89, "7": 26, "6": 63, "9": 35, "8": 51}, "month": 14.9467376831, "paging": {"cursors": {"after": "MTQ2Mjg3MjYwMDY3NzU0Ng==", "before": "MTQ2Mjg3MjYwMDY3NzU0Ng=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153287793684517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTQ2Mjg3MjYwMDY3NzU0Ng%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3122}, "data": [{"id": "1462872600677546", "name": "Nazan Yal\u00e7\u0131n"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10153287790784517", "datetime": [2014, 10, 24, 7], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p720x720/10683581_10153287790784517_5311865948020046891_o.jpg", "created_time": "2014-10-24T07:53:34+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10153287790784517/?type=1", "shares": {"count": 386}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"fb": null}, "path": ["turkey", "fundraising-director"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org/turkey/fundraising-director/?fb", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/turkey/fundraising-director/?fb", "surl": null, "key": "a63419bced71cdded83969db8e240d96", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/turkey/fundraising-director/?fb", "key": "a63419bced71cdded83969db8e240d96", "petition": null}], "basket": null, "message": "Greenpeace Akdeniz, Kaynak Geli\u015ftirme Direkt\u00f6r\u00fc ar\u0131yor. Ba\u015fvurmak i\u00e7in>> http://www.greenpeace.org/turkey/fundraising-director/?fb", "total": {"new": 0.0, "months": {"10": 522, "1": 449, "3": 364, "2": 425, "5": 171, "4": 245, "7": 202, "6": 168, "9": 246, "8": 213}, "reeng": {"10": 2628, "3": 12, "2": 75, "5": 26, "4": 89, "7": 26, "6": 63, "9": 35, "8": 51}, "month": 14.9417637271}, "type": "photo", "id": "48281319516_10153287793684517", "petition": null, "comments": {"months": {"9": 1, "6": 1}, "reeng": {"10": 2}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "NA==", "before": "NA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153287793684517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "507612109389401", "name": "Tuvana Uvana"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-24T13:50:05+0000", "message": "ZEYT\u0130N\u0130ME DOKUNMA", "id": "10153287790784517_10153288239864517", "user_likes": false}]}}