{"likes": {"months": {"1": 208, "3": 362, "2": 386, "4": 1182}, "reeng": {"10": 1616, "3": 11, "2": 116, "5": 28, "4": 117, "7": 39, "6": 92, "9": 37, "8": 82}, "month": 9.7287184284, "paging": {"cursors": {"after": "MTYzMTYwMzU5NzA4NDkyNA==", "before": "MTYzMTYwMzU5NzA4NDkyNA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10152741663509517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTYzMTYwMzU5NzA4NDkyNA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2251}, "data": [{"id": "1631603597084924", "name": "Mehmet Tekeli"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10152741657719517", "datetime": [2014, 4, 4, 8], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/10150806_10152741657719517_1985851037_n.jpg?oh=a62d48545b959af2629a452710909f1b&oe=55FEB87A&__gda__=1438611946_91293a1c43e7fab4f71eefac89185421", "created_time": "2014-04-04T08:01:34+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10152741657719517/?type=1", "shares": {"count": 696}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeacenocalla.org", "params": "", "query": {}, "path": ["en"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeacenocalla.org/en/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeacenocalla.org/en/", "surl": null, "key": "1f212d2465e72a81e19c1f31964b9bdc", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeacenocalla.org/en/", "key": "1f212d2465e72a81e19c1f31964b9bdc", "petition": null}], "basket": {"capture": "message", "name": "greenpeace"}, "message": "Gezegenimizin gelece\u011fi i\u00e7in bar\u0131\u015f\u00e7\u0131l eylem ger\u00e7ekle\u015ftiren Rosina Gonzalez 10 y\u0131l hapis cezas\u0131yla kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya.\n\nBu haks\u0131z su\u00e7lamalar\u0131n d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fclmesi i\u00e7in hemen kat\u0131l>> http://www.greenpeacenocalla.org/en/", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 215, "3": 364, "2": 389, "4": 1184}, "reeng": {"10": 1619, "3": 11, "2": 121, "5": 28, "4": 118, "7": 42, "6": 92, "9": 37, "8": 84}, "month": 9.9907063197}, "type": "photo", "id": "48281319516_10152741663509517", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 7, "3": 4, "2": 5, "4": 3}, "reeng": {"8": 3, "2": 5, "4": 1, "7": 3, "10": 7}, "month": 36.8421052632, "paging": {"cursors": {"after": "MjY=", "before": "MjY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10152741663509517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MjY%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 26, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10152969522457293", "name": "I\u015f\u0131l Ayvard\u0131"}, "like_count": 13, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-04T12:44:12+0000", "message": "\u00c7evre bilinci , d\u00fcnya bilinci geli\u015fmemi\u015f insanlar yorum yapmay\u0131n bari !!!!", "id": "10152741657719517_15771881", "user_likes": false}]}}