{"likes": {"months": {"1": 827, "3": 968, "2": 1225, "5": 1748, "4": 888}, "reeng": {"10": 3547, "3": 73, "2": 716, "5": 89, "4": 443, "7": 117, "6": 316, "9": 110, "8": 245}, "month": 14.6216407355, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY4MzQ4MzIwNTIzMTc=", "before": "MTAyMDY4MzQ4MzIwNTIzMTc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10152827198724517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDY4MzQ4MzIwNTIzMTc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 5987}, "data": [{"id": "10206834832052317", "name": "G\u00f6n\u00fcl Yakac\u0131kl\u0131"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10152827197194517", "datetime": [2014, 5, 6, 13], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/10329232_10152827197194517_1389362744161715096_n.jpg?oh=d98c298a2bbec8420c26771451fef815&oe=55FF26F9", "created_time": "2014-05-06T13:07:50+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10152827197194517/?type=1", "shares": {"count": 2739}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "act.actionsprout.com", "params": "", "query": {"app_data": "%7B%22organization_id%22%3A%2248281319516%22%2C%22referring_action_id%22%3A3468%7D"}, "path": ["facebook", "tab", "48281319516", "3468"], "scheme": "https"}, "url": "http://wefb.it/42A085/?fb_as2", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "wefb.it", "url": "https://act.actionsprout.com/facebook/tab/48281319516/3468?app_data=%7B%22organization_id%22%3A%2248281319516%22%2C%22referring_action_id%22%3A3468%7D", "surl": "42A085/?fb_as2", "key": "b7d5a9872cfdc3d583fd0aea0b7ffbb4", "aurora": false, "history": ["http://wefb.it/42A085/?fb_as2"]}, "landing": "https://act.actionsprout.com/facebook/tab/48281319516/3468?app_data=%7B%22organization_id%22%3A%2248281319516%22%2C%22referring_action_id%22%3A3468%7D", "key": "b7d5a9872cfdc3d583fd0aea0b7ffbb4", "petition": null}], "basket": null, "message": "K\u00f6m\u00fcrl\u00fc termik santrallere kar\u015f\u0131, temiz enerjiyi savunuyorsan, harekete ge\u00e7. \u015eimdi t\u0131kla ve kat\u0131l>> http://wefb.it/42A085/?fb_as2", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 839, "3": 973, "2": 1237, "5": 1750, "4": 891}, "reeng": {"10": 3559, "3": 74, "2": 728, "5": 90, "4": 446, "7": 117, "6": 318, "9": 111, "8": 247}, "month": 14.7451669596}, "type": "photo", "id": "48281319516_10152827198724517", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 14, "3": 8, "2": 19, "5": 4, "4": 7}, "reeng": {"10": 23, "3": 1, "2": 14, "5": 1, "4": 4, "6": 5, "9": 2, "8": 2}, "month": 26.9230769231, "paging": {"cursors": {"after": "ODE=", "before": "ODE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10152827198724517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=ODE%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 81, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153400470964736", "name": "Mesut Kayas"}, "like_count": 172, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-06T13:14:00+0000", "message": "", "id": "10152827197194517_10152827209539517", "user_likes": false}]}}