{"likes": {"months": {"11": 224, "10": 221, "12": 1046, "1": 348, "3": 376, "2": 400, "5": 407, "4": 364, "7": 344, "6": 408, "9": 253, "8": 316}, "reeng": {"10": 3893, "3": 21, "2": 210, "5": 39, "4": 205, "7": 48, "6": 145, "9": 43, "8": 103}, "month": 7.3932441045, "paging": {"cursors": {"after": "MTYwNzIzNTkwNjIxOTU4OA==", "before": "MTYwNzIzNTkwNjIxOTU4OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153668335474517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTYwNzIzNTkwNjIxOTU4OA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4807}, "data": [{"id": "1607235906219588", "name": "Bora Evcen"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10153668314319517", "datetime": [2015, 3, 6, 19], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p720x720/10301939_10153668314319517_2763801687326281692_n.jpg?oh=b5f36d3b8f2f6305cc81ed5f3801b896&oe=55F8DAF5", "created_time": "2015-03-06T19:32:34+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10153668314319517/?type=1", "shares": {"count": 1719}, "urls": [], "basket": null, "message": "Instagram hesab\u0131m\u0131z\u0131 takip etmek i\u00e7in hemen t\u0131kla>> instagram.com/greenpeaceturkiye", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 225, "10": 221, "12": 1046, "1": 350, "3": 376, "2": 401, "5": 407, "4": 364, "7": 344, "6": 410, "9": 253, "8": 316}, "reeng": {"10": 3897, "3": 21, "2": 211, "5": 39, "4": 206, "7": 48, "6": 145, "9": 43, "8": 103}, "month": 7.42626777}, "type": "photo", "id": "48281319516_10153668335474517", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 1, "12": 4, "1": 4, "3": 1, "2": 3, "5": 3, "4": 2, "7": 2, "6": 5}, "reeng": {"10": 19, "2": 3, "4": 2, "6": 1}, "month": 16.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mjc=", "before": "Mjc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153668335474517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mjc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 27, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153190266294630", "name": "Karaca Kamil"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-06T19:33:52+0000", "message": "Do\u011fa ile sava\u015f halindeyiz kazan\u0131rsak kaybedece\u011fiz...", "id": "10153668314319517_10153668338104517", "user_likes": false}]}}