{"likes": {"months": {"1": 1116, "3": 2316, "2": 904}, "reeng": {"10": 2658, "3": 103, "2": 560, "5": 114, "4": 327, "7": 91, "6": 208, "9": 110, "8": 165}, "month": 25.7380073801, "paging": {"cursors": {"after": "MTYzMTYwMzU5NzA4NDkyNA==", "before": "MTYzMTYwMzU5NzA4NDkyNA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10152715848254517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTYzMTYwMzU5NzA4NDkyNA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4558}, "data": [{"id": "1631603597084924", "name": "Mehmet Tekeli"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10152715847709517", "datetime": [2014, 3, 24, 14], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xft1/v/t1.0-9/1507753_10152715847709517_147835589_n.jpg?oh=d9f53b8cc14e22076baed7571592faac&oe=56053CDD&__gda__=1443131330_619f1690dad7b9c3598e674e61d453f7", "created_time": "2014-03-24T14:17:42+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10152715847709517/?type=1", "shares": {"count": 996}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "nukleer.greenpeace.org", "params": "", "query": {"facebook_mini": null}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://nukleer.greenpeace.org/?facebook_mini", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://nukleer.greenpeace.org/?facebook_mini", "surl": null, "key": "a3fd55232dc8a4e703f70d159e8fdb42", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://nukleer.greenpeace.org/?facebook_mini", "key": "a3fd55232dc8a4e703f70d159e8fdb42", "petition": null}], "basket": null, "message": "Mersin'de \u00e7ekilen bu foto\u011fraf, n\u00fckleere kar\u015f\u0131 ni\u00e7in bu kadar kararl\u0131 bir \u015fekilde kampanya yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 bir kez daha anlat\u0131yor. \n\nBize kat\u0131l>> http://nukleer.greenpeace.org/?facebook_mini", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 1120, "3": 2319, "2": 906}, "reeng": {"10": 2661, "3": 103, "2": 563, "5": 114, "4": 328, "7": 91, "6": 209, "9": 111, "8": 165}, "month": 25.7767548907}, "type": "photo", "id": "48281319516_10152715848254517", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 5, "3": 7, "2": 2}, "reeng": {"9": 1, "10": 7, "2": 4, "4": 1, "6": 1}, "month": 35.7142857143, "paging": {"cursors": {"after": "MTk=", "before": "MTk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10152715848254517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTk%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 20, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206519081560866", "name": "Muzaffer Ayy\u0131ld\u0131z"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-25T07:30:50+0000", "message": "\u0130ngiltere iki yeni n\u00fckleer in\u015faat\u0131 ba\u015flatt\u0131 yan\u0131na yakla\u015fanilirmisin acep \u00e7ok merak ediyorum \u0130K\u0130 Y\u00dcZL\u00dc greenpeace adi mikser greenpeace", "id": "10152715847709517_15662342", "user_likes": false}]}}