{"context": {"cc": "WW", "lang": "EN", "nro": ".PLR"}, "from": {"id": 190271334431746}, "name": "\u00bfSab\u00edas que los osos polares tienen un \u00fanico hogar en el mundo? El \u00c1rtico. \n\nPor eso lo estamos defendiendo. No podemos permitir que las petroleras contin\u00faen extrayendo petr\u00f3leo y lo destruyan.\n\nActu\u00e1 hoy >> www.greenpeace.org/first-arctic-oil/?fbsta29apres", "datetime": [2014, 4, 29, 3], "pid": 190271334431746, "comments": {"months": {"1": 109, "3": 1, "2": 5}, "reeng": {"10": 36, "1": 33, "3": 11, "2": 1, "5": 9, "4": 3, "7": 5, "6": 4, "9": 11, "8": 2}, "month": 94.7826086957, "paging": {"cursors": {"after": "MTIy", "before": "MTIy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/496478137144396/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTIy"}, "new": 28.6956521739, "summary": {"total_count": 122, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10203018749910226", "name": "M\u00f3nica Vargas"}, "like_count": 23, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-29T03:30:54+0000", "message": "Act\u00faa YA! Firma la petici\u00f3n y SALVA EL ARTICO \u270c\ufe0f", "id": "496478137144396_496479853810891", "user_likes": false}]}, "height": 428, "created_time": "2014-04-29T03:29:16+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 11806, "3": 114, "2": 644}, "reeng": {"10": 4490, "1": 3104, "3": 1371, "2": 344, "5": 947, "4": 385, "7": 676, "6": 411, "9": 504, "8": 332}, "month": 93.9668895256, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY2NjkxNTY5OTMzMTk=", "before": "MTAyMDY2NjkxNTY5OTMzMTk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/496478137144396/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDY2NjkxNTY5OTMzMTk%3D"}, "new": 24.7055078001, "summary": {"total_count": 12885}, "data": [{"id": "10206669156993319", "name": "Victor Aris Mu\u00f1oz Arcos"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"fbsta29apres": null}, "path": ["first-arctic-oil"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org/first-arctic-oil/?fbsta29apres", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/first-arctic-oil/?fbsta29apres", "surl": null, "key": "76a033f4306346d43fda98e3206ebd04", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/first-arctic-oil/?fbsta29apres", "key": "76a033f4306346d43fda98e3206ebd04", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "first arctic oil"}}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/10173552_496478137144396_5466728720391714917_n.jpg?oh=90cdd506896110ed7e61863d6c742d86&oe=56072202", "height": 428, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/q81/p320x320/10173552_496478137144396_5466728720391714917_n.jpg?oh=a84dc473caeb97b2d3e58c942517647d&oe=560D860D", "height": 320, "width": 448}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/q81/p130x130/10173552_496478137144396_5466728720391714917_n.jpg?oh=80ea7c49c76ba37105f909cb549f000c&oe=55FEE062", "height": 130, "width": 182}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/q81/p75x225/10173552_496478137144396_5466728720391714917_n.jpg?oh=18b3d357d3e866f7bd5fd53d5d437aac&oe=560DA870", "height": 225, "width": 315}], "total": {"new": 24.7318662112, "months": {"1": 11829, "3": 114, "2": 644}, "reeng": {"10": 4492, "1": 3113, "3": 1372, "2": 345, "5": 950, "4": 387, "7": 679, "6": 412, "9": 505, "8": 332}, "month": 93.9779137205}, "id": "496478137144396"}