{"context": {"cc": "WW", "lang": "EN", "nro": ".PLR"}, "from": {"id": 190271334431746}, "name": "\u00a1ACCI\u00d3N! Activistas est\u00e1n protestando desde hace m\u00e1s de 10 horas en la plataforma petrolera de Statoil que pretende ser usada perforar cerca de la reserva natural de la Isla del Oso, en Noruega.\n\nDET\u00c9N A STATOIL >> http://www.savethearctic.org/?fbsta27May1es\n\nEl pasado viernes, el Organismo Noruego de Medio Ambiente anunci\u00f3 que proyecto de perforaci\u00f3n de Statoil ser\u00eda suspendido, a la espera de una denuncia de Greenpeace, que fue respaldada por 50.000 firmas de sus partidarios en todo el mundo. El d\u00eda lunes por la noche, despu\u00e9s de la fuerte presi\u00f3n de Statoil, el Ministerio de Medio Ambiente levant\u00f3 la suspensi\u00f3n, a pesar del hecho de que el Ministro de Medio Ambiente no haya finalizado su veredicto. \n\nGreenpeace condena la decisi\u00f3n del Ministerio y est\u00e1 pidiendo al ministro de Medio Ambiente Tine Sundtoft que detenga la perforaci\u00f3n.", "datetime": [2014, 5, 27, 13], "pid": 190271334431746, "comments": {"months": {"1": 25, "3": 6, "2": 62, "4": 4}, "reeng": {"10": 72, "1": 5, "3": 5, "5": 7, "4": 2, "6": 1, "9": 3, "8": 2}, "month": 25.7731958763, "paging": {"cursors": {"after": "MTAw", "before": "MTAw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/510218799103663/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAw"}, "new": 5.1546391753, "summary": {"total_count": 100, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1651431848426528", "name": "Gloria Estrada"}, "like_count": 17, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-27T19:34:46+0000", "message": "Ni un paso atr\u00e1s, vamos, el planeta es de todos", "id": "510218799103663_510366899088853", "user_likes": false}]}, "height": 720, "created_time": "2014-05-27T13:31:55+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 1120, "3": 392, "2": 3189, "4": 96}, "reeng": {"10": 3520, "1": 267, "3": 214, "2": 33, "5": 200, "4": 75, "7": 162, "6": 82, "9": 163, "8": 81}, "month": 23.347925787, "paging": {"cursors": {"after": "ODI5MDA0OTgwNTI3MTA0", "before": "ODI5MDA0OTgwNTI3MTA0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/510218799103663/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODI5MDA0OTgwNTI3MTA0"}, "new": 5.5659787367, "summary": {"total_count": 4916}, "data": [{"id": "829004980527104", "name": "Bertha D\u00edaz Ponce"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {"fbsta27May1es": null}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.savethearctic.org/?fbsta27May1es", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.savethearctic.org/?fbsta27May1es", "surl": null, "key": "cfc210d92b8717361f75d1713548fc9f", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.savethearctic.org/?fbsta27May1es", "key": "cfc210d92b8717361f75d1713548fc9f", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/10307425_510218799103663_767491537347813042_n.jpg?oh=22b41a496a8be1d92f730e2cdc52f88e&oe=55C61AC6&__gda__=1439173371_00c46aaa6f868af357e6769512ecef11", "height": 960, "width": 960}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p720x720/10307425_510218799103663_767491537347813042_n.jpg?oh=b78e26e16fa8c98d3f59e95f97aeed14&oe=560C6837&__gda__=1438927328_1b5f6701161fb5e71027c37fe45a2eee", "height": 720, "width": 720}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p600x600/10307425_510218799103663_767491537347813042_n.jpg?oh=31b9836980951960f747e6bf68d8343a&oe=55BF09A6&__gda__=1442591089_e20d1776418e88be2b21f9c6b9877dd7", "height": 600, "width": 600}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p480x480/10307425_510218799103663_767491537347813042_n.jpg?oh=1851d4405f451eccf6dd1a1a781c93da&oe=55CA7EBE&__gda__=1439069289_db592982f9986685654dd218875a1600", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/10307425_510218799103663_767491537347813042_n.jpg?oh=c7bacd23bdd014735905e2babbf5453b&oe=55FDE9E2&__gda__=1443544885_e06c7607eeec612bb960c2be64f6766e", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p180x540/10307425_510218799103663_767491537347813042_n.jpg?oh=37536533f154f5f55eaf9d42fcdaf276&oe=55C04194&__gda__=1442833987_0e5bcfcad1529eda4d2c9d8185dfdcf5", "height": 540, "width": 540}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10307425_510218799103663_767491537347813042_n.jpg?oh=b227e3ab5d6fba4512a0f451e2382fad&oe=55C77572&__gda__=1438701733_f3c691a3affd8dc450e38128cc8c5768", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/10307425_510218799103663_767491537347813042_n.jpg?oh=3c600bfdbb312ab39dcd249f967c9ec6&oe=5601FE09&__gda__=1438626790_6fcad1b33de1f5c4a77d995bb7c8b756", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 5.5960058248, "months": {"1": 1122, "3": 392, "2": 3197, "4": 96}, "reeng": {"10": 3525, "1": 269, "3": 214, "2": 33, "5": 202, "4": 76, "7": 162, "6": 82, "9": 163, "8": 81}, "month": 23.3409610984}, "id": "510218799103663"}