{"context": {"cc": "CH", "lang": "DE", "nro": "CHE"}, "likes": {"months": {"1": 21, "3": 31, "2": 27, "5": 60, "4": 23}, "reeng": {"10": 91, "1": 16, "3": 10, "2": 5, "5": 4, "4": 12, "7": 8, "6": 5, "9": 6, "8": 5}, "month": 12.962962963, "paging": {"cursors": {"after": "MTU5NTg4NTk0Mzk4NDkzNw==", "before": "MTU5NTg4NTk0Mzk4NDkzNw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/51415837765_10152383620057766/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU5NTg4NTk0Mzk4NDkzNw%3D%3D"}, "new": 9.8765432099, "summary": {"total_count": 172}, "data": [{"id": "1595885943984937", "name": "Dario H Messina"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Switzerland", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "51415837765"}, "name": "\u00abEurop\u00e4ische Uralt-AKW betreffen uns \u00fcber die Landesgrenzen hinaus\u00bb", "pid": 51415837765, "comments": {"months": {"1": 1, "2": 1, "5": 3}, "reeng": {"1": 1, "10": 3, "4": 1}, "month": 20.0, "paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/51415837765_10152383620057766/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OA%3D%3D"}, "new": 20.0, "summary": {"total_count": 8, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "938536472833629", "name": "Michael Philipp Hofer"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-04T19:08:01+0000", "message": "Das war cool in Basel auf dem Greenpeaceschiff", "id": "10152383620057766_10152386062442766", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 5, 3, 15], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBc4HbmZHioRBZs&url=http%3A%2F%2Fwww.greenpeace.org%2Fswitzerland%2FReSizes%2FLarge%2FGlobal%2Fswitzerland%2Fphotos%2Fbeluga%2FGP0STOBV8_press.jpg", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://bit.ly/1kvn80w", "shares": {"count": 17}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["switzerland", "de", "News_Stories", "Newsblog", "die-europaeischen-uralt-akw-betreffen-uns-ueb", "blog", "49126"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1kvn80w:", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/switzerland/de/News_Stories/Newsblog/die-europaeischen-uralt-akw-betreffen-uns-ueb/blog/49126/", "surl": "1kvn80w:", "key": "ae2960c8464b855fd546069953718396", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1kvn80w:"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/switzerland/de/News_Stories/Newsblog/die-europaeischen-uralt-akw-betreffen-uns-ueb/blog/49126/", "key": "ae2960c8464b855fd546069953718396", "petition": null}], "created_time": "2014-05-03T15:58:45+0000", "message": "Adi (34) ist als Freiwilliger auf dem Schiff #Beluga II in Basel an der Schiffsl\u00e4nde. Im Interview erz\u00e4hlt er vom Leben auf dem Greenpeace Schiff http://bit.ly/1kvn80w: Morgen Sonntag ab 14 Uhr ist die letzte M\u00f6glichkeit das Schiff zu besuchen!", "total": {"new": 9.8159509202, "months": {"1": 21, "3": 31, "2": 28, "5": 60, "4": 23}, "reeng": {"10": 91, "1": 16, "3": 10, "2": 5, "5": 4, "4": 13, "7": 8, "6": 5, "9": 6, "8": 5}, "month": 12.8834355828}, "type": "link", "id": "51415837765_10152383620057766", "description": "Adrian H\u00fcttenmoser (34) ist seit dem Start der Greenpeace-Schifftour \u00abStop Risking Europe\u00bb an Bord des Greenpeace-Schiffs \u00abBeluga II\u00bb. Im Interview erz\u00e4hlt er vom Leben auf dem Wasser und von den Begegnungen mit der Basler Bev\u00f6lkerung.Greenpeace: Adrian, seit einer Woche bist du an Bord des Greenpea\u2026"}