{"likes": {"months": {"11": 4, "10": 4, "12": 14, "1": 30, "3": 9, "2": 17, "5": 9, "4": 7, "7": 4, "6": 1, "9": 5, "8": 4}, "reeng": {"10": 46, "1": 24, "3": 9, "2": 9, "5": 2, "4": 8, "6": 4, "9": 1, "8": 5}, "month": 27.7777777778, "paging": {"cursors": {"after": "MTUzMTc2MzI4MDM4Njk5NQ==", "before": "MTUzMTc2MzI4MDM4Njk5NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/522918337722554_1074419655905750/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTUzMTc2MzI4MDM4Njk5NQ%3D%3D"}, "new": 22.2222222222, "summary": {"total_count": 109}, "data": [{"id": "1531763280386995", "name": "Jojobegood Josy"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suisse", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "522918337722554"}, "context": {"cc": "CH", "lang": "FR", "nro": "CHE"}, "pid": 522918337722554, "object_id": "1074419655905750", "datetime": [2015, 6, 8, 16], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p180x540/10670020_1074419655905750_332537526515819285_n.png?oh=94649a3287e687b2d6be19beda69db87&oe=55F89906&__gda__=1441173984_1eb7fa3e55eb9819e617b2942a74288d", "created_time": "2015-06-08T16:02:55+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacesuisse/photos/a.522920061055715.133186.522918337722554/1074419655905750/?type=1", "shares": {"count": 32}, "urls": [], "basket": null, "message": "Aujourd'hui nous c\u00e9l\u00e9brons nos oc\u00e9ans, qui recouvrent 71% de la surface de notre plan\u00e8te bleue. Ils fournissent la grande partie de l'oxyg\u00e8ne que nous respirons, absorbent 25% du CO2 ajout\u00e9 \u00e0 l'atmosph\u00e8re et h\u00e9bergent 50 \u00e0 80% de la vie sur Terre. \nProt\u00e9geons l'oc\u00e9an! #worldoceanday", "total": {"new": 22.2222222222, "months": {"11": 4, "10": 4, "12": 14, "1": 30, "3": 9, "2": 17, "5": 9, "4": 7, "7": 4, "6": 1, "9": 5, "8": 4}, "reeng": {"10": 46, "1": 24, "3": 9, "2": 9, "5": 2, "4": 8, "6": 4, "9": 1, "8": 5}, "month": 27.7777777778}, "type": "photo", "id": "522918337722554_1074419655905750", "petition": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}}