{"likes": {"months": {"11": 1, "10": 1, "12": 8, "1": 2, "3": 3, "2": 2, "4": 1, "7": 1, "6": 2, "9": 2, "8": 3}, "reeng": {"10": 20, "3": 1, "2": 1, "5": 2, "4": 1, "6": 1}, "month": 7.6923076923, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY4OTA0ODYyMDg5Mjk=", "before": "MTAyMDY4OTA0ODYyMDg5Mjk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/522918337722554_987086514639065/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDY4OTA0ODYyMDg5Mjk%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 27}, "data": [{"id": "10206890486208929", "name": "Emile Pythoud"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suisse", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "522918337722554"}, "context": {"cc": "CH", "lang": "FR", "nro": "CHE"}, "pid": 522918337722554, "object_id": "985106811503702", "datetime": [2015, 1, 12, 9], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/10891953_985106811503702_7647718660041140677_n.jpg?oh=3a06aef1936dac3967a7bac47e281567&oe=55C8357F", "created_time": "2015-01-12T09:30:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacesuisse/photos/a.522920061055715.133186.522918337722554/985106811503702/?type=1", "shares": {"count": 5}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "publiceye.ch", "params": "", "query": {}, "path": ["fr"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.publiceye.ch/fr", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.publiceye.ch/fr", "surl": null, "key": "a65bd09a1255bd2c4b0cac4b14505a5f", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.publiceye.ch/fr", "key": "a65bd09a1255bd2c4b0cac4b14505a5f", "petition": {"cc": "CH", "basket": "climate", "issue": "public eye"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "climate"}, "message": "Depuis 15 ans, le Public Eye d\u00e9nonce les entreprises irresponsables. Pour sa derni\u00e8re \u00e9dition, un ultime prix de la honte sera remis. Nous poursuivons la pr\u00e9sentation des 6 entreprises nomin\u00e9es, afin que vous puissiez d\u00e9terminer votre vote. Plus que jamais, votre voix compte!\nAujourd'hui: Glencore, d\u00e9tient des parts dans des mines de charbon, a re\u00e7u en 2008 le Prix du jury pour ses pratiques commerciales irresponsables et opaques en Colombie.\nPlus d'informations & Vote en ligne: www.publiceye.ch/fr", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 1, "10": 1, "12": 8, "1": 3, "3": 3, "2": 2, "4": 1, "7": 1, "6": 2, "9": 2, "8": 3}, "reeng": {"10": 20, "3": 1, "2": 1, "5": 2, "4": 2, "6": 1}, "month": 11.1111111111}, "type": "photo", "id": "522918337722554_987086514639065", "petition": {"cc": "CH", "basket": "climate", "issue": "public eye"}, "comments": {"months": {"1": 1, "2": 1}, "reeng": {"3": 1, "4": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/522918337722554_987086514639065/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1584166875202050", "name": "Valentino Rimaz"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-14T01:29:52+0000", "message": "Inadmissible de faire sa)!!!!!", "id": "985106811503702_987962474551469", "user_likes": false}]}}