{"context": {"cc": "CH", "lang": "FR", "nro": "CHE"}, "likes": {"months": {"11": 2, "10": 3, "12": 20, "1": 8, "3": 8, "2": 7, "5": 7, "4": 10, "7": 6, "6": 6, "9": 7, "8": 3}, "reeng": {"10": 57, "1": 3, "3": 5, "2": 2, "5": 5, "4": 1, "7": 5, "6": 3, "9": 3, "8": 3}, "month": 9.1954022989, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMzNTk1MTE0NTE4MDQ=", "before": "MTAxNTMzNTk1MTE0NTE4MDQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/522918337722554_1039959822685067/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAxNTMzNTk1MTE0NTE4MDQ%3D"}, "new": 3.4482758621, "summary": {"total_count": 87}, "data": [{"id": "10153359511451804", "name": "Carmen Dilia"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suisse", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "522918337722554"}, "name": "Davantage d'engagement suisse pour la for\u00eat pluviale", "pid": 522918337722554, "comments": {"months": {"1": 1, "2": 1}, "reeng": {"3": 1, "2": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/522918337722554_1039959822685067/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1606797946225988", "name": "Tahar Hamzi"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-14T17:09:48+0000", "message": "pour la sauvegarde des forets du monde entier", "id": "1039959822685067_1039994619348254", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 4, 14, 15], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBL1oIiWVXbxHCq&url=http%3A%2F%2Fpro-foret-pluviale.ch%2Fassets%2Fpix%2Ffb_img.png", "caption": "pro-foret-pluviale.ch", "edge": "posts", "link": "http://www.pro-foret-pluviale.ch/", "shares": {"count": 18}, "urls": [], "created_time": "2015-04-14T15:47:10+0000", "message": "La for\u00eat tropicale humide est d\u2019une importance capitale pour la protection du climat. Au cours des derni\u00e8res ann\u00e9es, la Suisse a r\u00e9duit son engagement en faveur de la protection de la for\u00eat pluviale. Cela doit rester \u00e0 l'agenda politique - m\u00eame en Suisse! Greenpeace Suisse soutient donc la p\u00e9tition du Fonds Bruno Manser.", "total": {"new": 3.4090909091, "months": {"11": 2, "10": 3, "12": 20, "1": 8, "3": 8, "2": 8, "5": 7, "4": 10, "7": 6, "6": 6, "9": 7, "8": 3}, "reeng": {"10": 57, "1": 3, "3": 5, "2": 3, "5": 5, "4": 1, "7": 5, "6": 3, "9": 3, "8": 3}, "month": 9.0909090909}, "type": "link", "id": "522918337722554_1039959822685067", "description": "Pour un plus grand engagement de la Suisse en faveur de la for\u00eat pluviale: Signer la p\u00e9tition maintenant!"}