{"embed_html": "https://www.facebook.com/video/embed?video_id=810685625612489", "pid": 522918337722554, "datetime": [2014, 3, 24, 16], "shares": {"count": 38}, "created_time": "2014-03-24T16:32:24+0000", "message": "Il y a 25 ans, 42 millions de litres de p\u00e9trole \u00e9taient d\u00e9vers\u00e9s au large de l'Alaska apr\u00e8s le naufrage du p\u00e9trolier Exxon Valdez. Cette mar\u00e9e noire a eu des impacts sociaux et \u00e9conomiques \u00e9normes pour les communaut\u00e9s c\u00f4ti\u00e8res et a tu\u00e9 des millions d'animaux. 25 ans plus tard, les compagnies p\u00e9troli\u00e8res mettent de nouveau l'Arctique en p\u00e9ril.\nwww.greenpeace.ch/arctique\n#Exxon #SaveTheArctic", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 29, "3": 27, "2": 10}, "reeng": {"10": 26, "3": 4, "2": 20, "5": 5, "4": 5, "7": 2, "6": 2, "8": 2}, "month": 43.9393939394}, "id": "522918337722554_810685625612489", "cloud": null, "comments": {"months": {"1": 4}, "reeng": {"10": 1, "2": 3}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "NA==", "before": "NA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/522918337722554_810685625612489/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10205744762631902", "name": "Yanick B\u00fcschi"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-25T15:54:44+0000", "message": "Toute fa\u00e7on, je l'ai toujours dis, LE VRAI VIRUS DE CETTE PLANETE, C'EST L'HOMME!!!", "id": "810685625612489_8712707", "user_likes": false}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suisse", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "522918337722554"}, "object_id": "810685625612489", "type": "video", "petition": null, "context": {"cc": "CH", "lang": "FR", "nro": "CHE"}, "full_picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfp1/v/t15.0-10/s720x720/1921847_810689175612134_810685625612489_9135_2226_b.jpg?oh=8f19fb30a32d95d7c3d78496f237d860&oe=55EB0DC8&__gda__=1445076598_afc78d866c26e7ccefd218c2d21edcbf", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacesuisse/videos/810685625612489/", "name": "Catastrophe de l'Exxon Valdez", "edge": "posts", "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.ch", "params": "", "query": {}, "path": ["arctique"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.ch/arctique", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.ch/arctique", "surl": null, "key": "ec5d102fdad3d0965f8d9f205dd1958d", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.ch/arctique", "key": "ec5d102fdad3d0965f8d9f205dd1958d", "petition": null}], "basket": {"capture": "message", "name": "polar"}, "likes": {"months": {"1": 27, "3": 27, "2": 10}, "reeng": {"10": 26, "3": 4, "2": 18, "5": 5, "4": 5, "7": 2, "6": 2, "8": 2}, "month": 42.1875, "paging": {"cursors": {"after": "NDU0NjY5NTAxMzY4MjQ0", "before": "NDU0NjY5NTAxMzY4MjQ0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/522918337722554_810685625612489/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDU0NjY5NTAxMzY4MjQ0"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 65}, "data": [{"id": "454669501368244", "name": "Cecily Durieux"}]}}