{"context": {"cc": "CH", "lang": "FR", "nro": "CHE"}, "likes": {"months": {"1": 15, "3": 16, "2": 6}, "reeng": {"10": 10, "1": 9, "3": 4, "2": 4, "4": 4, "7": 1, "6": 3, "8": 2}, "month": 40.5405405405, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMzNzA2MzE1ODg4MzM=", "before": "MTAxNTMzNzA2MzE1ODg4MzM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/522918337722554_1282275065244233/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAxNTMzNzA2MzE1ODg4MzM%3D"}, "new": 24.3243243243, "summary": {"total_count": 38}, "data": [{"id": "10153370631588833", "name": "Mireille D\u00e9costerd Lor\u00e9tan"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suisse", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "522918337722554"}, "name": "40 ans, \u00e7a suffit!", "pid": 522918337722554, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "datetime": [2014, 3, 5, 16], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB1eB2FWJ1UltG_&url=http%3A%2F%2Fwww.greenpeace.org%2Fswitzerland%2FGlobal%2Fswitzerland%2Ffr%2Fimages%2Fmultimedias%2Fgaleries%2Fenergie%2FCentraleNucleaireBeznau_02.jpg", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://www.greenpeace.org/switzerland/fr/publications/actualites/energie/prise-position-axpo/", "shares": {"count": 4}, "urls": [], "created_time": "2014-03-05T16:41:38+0000", "message": "La prise de position d'Axpo est le signe de standards de s\u00e9curit\u00e9 insuffisants.\n#Beznau #Axpo #IFSN #nucleaire", "total": {"new": 24.3243243243, "months": {"1": 15, "3": 16, "2": 6}, "reeng": {"10": 10, "1": 9, "3": 4, "2": 4, "4": 4, "7": 1, "6": 3, "8": 2}, "month": 40.5405405405}, "type": "link", "id": "522918337722554_1282275065244233", "description": "Axpo, l'exploitant de la centrale de Beznau a pris position aujourd'hui au sujet de l'action de protestation men\u00e9e par les militants Greenpeace. L'entreprise montre une fois de plus que ses standards de s\u00e9curit\u00e9s sont insuffisants. Au lieu de parler de propagande politique, le groupe \u00e9nerg\u00e9tique fer..."}