{"context": {"cc": "CH", "lang": "FR", "nro": "CHE"}, "likes": {"months": {"10": 8, "1": 13, "3": 6, "2": 5, "5": 4, "4": 6, "7": 4, "6": 7, "9": 2, "8": 6}, "reeng": {"10": 36, "1": 8, "3": 5, "2": 1, "5": 1, "4": 5, "7": 1, "6": 1, "8": 3}, "month": 21.3114754098, "paging": {"cursors": {"after": "NzkwMjQ4NTc0NDE2MDc4", "before": "NzkwMjQ4NTc0NDE2MDc4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/522918337722554_933067546707629/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzkwMjQ4NTc0NDE2MDc4"}, "new": 13.1147540984, "summary": {"total_count": 64}, "data": [{"id": "790248574416078", "name": "Laura Stefenski"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suisse", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "522918337722554"}, "name": "Amazonie: sur la piste du bois ill\u00e9gal", "pid": 522918337722554, "comments": {"months": {"1": 1, "6": 1}, "reeng": {"10": 1, "2": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/522918337722554_933067546707629/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "920558947995898", "name": "Farid Laouar"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-30T20:14:12+0000", "message": "le vol existe souvent autant qu il n y a pas des  lois et une contrainte impos\u00e9e sur ces crimes....", "id": "933067546707629_939186652762385", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 10, 20, 8], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCpVvF2F3gBMPMP&url=http%3A%2F%2Fstatic2.greenpeace.fr%2Fblog%2Fuploads%2F2014%2F10%2Fillegal-logging-640x426.jpg", "caption": "forets.greenpeace.fr", "edge": "posts", "link": "http://forets.greenpeace.fr/amazonie-sur-la-piste-du-bois-illegal", "shares": {"count": 15}, "urls": [], "created_time": "2014-10-20T08:20:42+0000", "message": "Nouvelle enqu\u00eate de nos coll\u00e8gues de Greenpeace France, sur un trafic de bois ill\u00e9gal en Amazonie: \"Bois vol\u00e9 - Vies vol\u00e9es\"", "total": {"new": 12.9032258065, "months": {"10": 8, "1": 14, "3": 6, "2": 5, "5": 4, "4": 6, "7": 4, "6": 7, "9": 2, "8": 6}, "reeng": {"10": 36, "1": 8, "3": 5, "2": 2, "5": 1, "4": 5, "7": 1, "6": 1, "8": 3}, "month": 22.5806451613}, "type": "link", "id": "522918337722554_933067546707629", "description": "Au moyen de balises GPS dissimul\u00e9es sur des camions de transport de grumes, Greenpeace a pu remonter la piste d\u2019un trafic de bois ill\u00e9gal en Amazonie br\u00e9silienne."}