{"likes": {"months": {"1": 342}, "reeng": {"8": 44, "6": 65, "2": 110, "4": 80, "10": 43}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "NzE2NjEwMTU1MTE2MTc5", "before": "NzE2NjEwMTU1MTE2MTc5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10151807306420706/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NzE2NjEwMTU1MTE2MTc5"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 346}, "data": [{"id": "716610155116179", "name": "Hans Viggo Valentin"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Danmark", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "55365680705"}, "context": {"cc": "DK", "lang": "DA", "nro": "NOR"}, "pid": 55365680705, "object_id": "10151807306405706", "datetime": [2014, 1, 4, 9], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/1524899_10151807306405706_1034892071_n.jpg?oh=bbc14eccca848c3b1f1069de51ef9498&oe=55BF19EF", "created_time": "2014-01-04T09:00:59+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacedanmark/photos/a.194574760705.137420.55365680705/10151807306405706/?type=1", "shares": {"count": 21}, "urls": [], "basket": {"capture": "message", "name": "polar"}, "message": "Mod slutningen af \u00e5ret b\u00f8d vi Holger K velkommen i Udenrigsministeriet og mindede ham om, hvad der skal op p\u00e5 dagsordenen i det nye \u00e5r. #SavetheArctic", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 345}, "reeng": {"8": 44, "6": 65, "2": 111, "4": 82, "10": 43}, "month": 100.0}, "type": "photo", "id": "55365680705_10151807306420706", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 10}, "reeng": {"2": 5, "4": 5}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTA=", "before": "MTA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10151807306420706/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 10, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10205551139691316", "name": "Poul Simonsen"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-04T10:30:33+0000", "message": "Det skal gentages igen og igen, men Holger K. Nielsen er nok ikke den der rykker - desv\u00e6rre.", "id": "10151807306405706_11323866", "user_likes": false}]}}