{"likes": {"months": {"1": 16, "3": 15, "2": 24, "5": 9, "4": 12, "7": 16, "6": 18, "8": 90}, "reeng": {"10": 183, "3": 1, "2": 7, "5": 1, "4": 6, "9": 1, "8": 1}, "month": 8.0, "paging": {"cursors": {"after": "NjYzMDczMjcwNDg4MzU5", "before": "NjYzMDczMjcwNDg4MzU5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152206710350706/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NjYzMDczMjcwNDg4MzU5"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 202}, "data": [{"id": "663073270488359", "name": "Hanne Justesen"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Danmark", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "55365680705"}, "context": {"cc": "DK", "lang": "DA", "nro": "NOR"}, "pid": 55365680705, "object_id": "10152206710340706", "datetime": [2014, 8, 15, 12], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/p180x540/10497495_10152206710340706_6450085795719737180_o.jpg", "created_time": "2014-08-15T12:15:05+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacedanmark/photos/a.194574760705.137420.55365680705/10152206710340706/?type=1", "shares": {"count": 27}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "politiken.dk", "params": "", "query": {}, "path": ["debat", "ECE2366518", "har-olien-gjort-groenlands-regering-blind"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/Ig084", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["olie", "gr\u00f8nland", "aktindsigt", "mineraler"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "Ig084", "redir": "http://politiken.dk/debat/ECE2366518/har-olien-gjort-groenlands-regering-blind/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Polar&utm_term=olie,gr\u00f8nland,aktindsigt,mineraler", "landing": {"key": "18fc0bebfeb36c0e9b5eabc36f70b2b9", "url": "http://politiken.dk/debat/ECE2366518/har-olien-gjort-groenlands-regering-blind/", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://politiken.dk/debat/ECE2366518/har-olien-gjort-groenlands-regering-blind/", "surl": null, "key": "18fc0bebfeb36c0e9b5eabc36f70b2b9", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://politiken.dk/debat/ECE2366518/har-olien-gjort-groenlands-regering-blind/", "components": {"fragment": "", "netloc": "politiken.dk", "params": "", "path": ["debat", "ECE2366518", "har-olien-gjort-groenlands-regering-blind"], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": null}, "ts": [2014, 8, 15, 15, 32], "alias": "Ig084", "basket": {"id": 5, "name": "Polar"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "olie,gr\u00f8nland,aktindsigt,mineraler", "medium": "post", "campaign": "Polar"}, "id": 1000005525}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://politiken.dk/debat/ECE2366518/har-olien-gjort-groenlands-regering-blind/", "surl": "Ig084", "key": "dc381aea1c111e5bd53dcf7be40f8fa3", "aurora": true, "history": ["http://politiken.dk/debat/ECE2366518/har-olien-gjort-groenlands-regering-blind/"]}, "landing": "http://politiken.dk/debat/ECE2366518/har-olien-gjort-groenlands-regering-blind/", "key": "dc381aea1c111e5bd53dcf7be40f8fa3", "petition": null}], "basket": {"capture": "driver", "name": "polar"}, "message": "Har olien gjort Gr\u00f8nlands regering blind?\nS\u00e5dan sp\u00f8rger generalsekret\u00e6r Mads Flarup Christensen i sit seneste debatindl\u00e6g p\u00e5 Politiken.dk.\n\nI et nyt lovforslag l\u00e6gger regeringen op til at forhindre fri adgang til informationer om olie- og mineraludvinding. Det er b\u00e5de skidt for demokratiet og milj\u00f8et. Gr\u00f8nlands regering skylder befolkningen en fri debat om et emne, der er helt afg\u00f8rende for Gr\u00f8nlands fremtid.\n\nL\u00e6s debatindl\u00e6gget her: http://grnpc.org/Ig084", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 17, "3": 16, "2": 24, "5": 9, "4": 12, "7": 16, "6": 18, "8": 90}, "reeng": {"10": 184, "3": 1, "2": 8, "5": 1, "4": 6, "9": 1, "8": 1}, "month": 8.4158415842}, "type": "photo", "id": "55365680705_10152206710350706", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1, "8": 2, "3": 1, "5": 1, "7": 2}, "reeng": {"10": 6, "2": 1}, "month": 14.2857142857, "paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152206710350706/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=OA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 8, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1610452402575074", "name": "Rita Nielsen"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-15T13:01:33+0000", "message": "Pengenes magt ! Endnu engang er inuitterne blevet til sorteper,\u00f8v \u00f8v \u00f8v", "id": "10152206710340706_10152206762265706", "user_likes": false}]}}