{"likes": {"months": {"1": 19, "3": 14, "2": 13, "5": 24, "4": 21, "7": 14, "6": 14, "9": 82, "8": 16}, "reeng": {"10": 195, "3": 1, "2": 6, "5": 1, "4": 4, "7": 1, "6": 4, "9": 1, "8": 4}, "month": 8.7557603687, "paging": {"cursors": {"after": "ODIxMzU2NTUxMjQ3MTgx", "before": "ODIxMzU2NTUxMjQ3MTgx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152273379610706/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=ODIxMzU2NTUxMjQ3MTgx"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 219}, "data": [{"id": "821356551247181", "name": "Ilustracion Osol"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Danmark", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "55365680705"}, "context": {"cc": "DK", "lang": "DA", "nro": "NOR"}, "pid": 55365680705, "object_id": "10152273379570706", "datetime": [2014, 9, 18, 19], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/10405362_10152273379570706_8402815574752070358_n.jpg?oh=98b07f624460be1c77a618690e3005e9&oe=55FD9B88", "created_time": "2014-09-18T19:56:44+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacedanmark/photos/a.194574760705.137420.55365680705/10152273379570706/?type=1", "shares": {"count": 97}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.savethearctic.org?", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.savethearctic.org?", "surl": null, "key": "b9ee4e5cb80863613e6ad478a7f495d3", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.savethearctic.org?", "key": "b9ee4e5cb80863613e6ad478a7f495d3", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "Har du skrevet under for at beskytte Arktis p\u00e5 www.savethearctic.org?\n\nTAK! Dit navn er nu i h\u00e6nderne p\u00e5 \u00e9n af de mest indflydelsesrige personer i verden, FNs generalsekret\u00e6r Ban Ki-moon.\nV\u00e6r med til at fejre det og del den gode nyhed!", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 19, "3": 14, "2": 13, "5": 24, "4": 21, "7": 14, "6": 14, "9": 83, "8": 16}, "reeng": {"10": 196, "3": 1, "2": 6, "5": 1, "4": 4, "7": 1, "6": 4, "9": 1, "8": 4}, "month": 8.7155963303}, "type": "photo", "id": "55365680705_10152273379610706", "petition": {"cc": "OO", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"9": 2, "1": 1, "5": 1}, "reeng": {"10": 3, "2": 1}, "month": 25.0, "paging": {"cursors": {"after": "NA==", "before": "NA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152273379610706/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10203853681773235", "name": "Poul Benzon"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-18T20:04:38+0000", "message": "Hmmm ! H\u00e5ber, at Rusland vil g\u00f8re \" ALT\" hvad de kan for sikkerheden ! og for, at beskytte milj\u00f8et :)  JA! har underkrevet", "id": "10152273379570706_10152273390140706", "user_likes": false}]}}