{"likes": {"months": {"11": 52, "10": 47, "12": 102, "1": 113, "3": 63, "2": 62, "5": 47, "4": 55, "7": 35, "6": 36, "9": 31, "8": 44}, "reeng": {"10": 504, "3": 6, "2": 96, "5": 6, "4": 32, "7": 3, "6": 21, "9": 8, "8": 11}, "month": 16.4483260553, "paging": {"cursors": {"after": "MzUyODg1NzI4MjUyOTU0", "before": "MzUyODg1NzI4MjUyOTU0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152436500250706/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MzUyODg1NzI4MjUyOTU0"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 693}, "data": [{"id": "352885728252954", "name": "Homeira Mir"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Danmark", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "55365680705"}, "context": {"cc": "DK", "lang": "DA", "nro": "NOR"}, "pid": 55365680705, "object_id": "10152436500195706", "datetime": [2014, 12, 17, 14], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/10806196_10152436500195706_7070177374627959617_n.jpg?oh=a324c23532ccad598ff62873fc1c5c4b&oe=55FF4360", "created_time": "2014-12-17T14:13:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacedanmark/photos/a.194574760705.137420.55365680705/10152436500195706/?type=1", "shares": {"count": 74}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["denmark", "da", "fair-fiskeri"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/IgelB", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["EU", "dan j\u00f8rgensen", "fiskekvoter", "Fairfisk"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgelB", "redir": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/fair-fiskeri/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Oceans&utm_term=EU,dan j\u00f8rgensen,fiskekvoter,Fairfisk", "landing": {"key": "205ce71449963b48dc71be7f41730a1a", "url": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/fair-fiskeri/", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/fair-fiskeri/", "surl": null, "key": "205ce71449963b48dc71be7f41730a1a", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/fair-fiskeri/", "components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "path": ["denmark", "da", "fair-fiskeri"], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": {"cc": "DK", "basket": "oceans", "issue": "fish fairly"}}, "ts": [2014, 12, 17, 16, 6], "alias": "IgelB", "basket": {"id": 4, "name": "Oceans"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "EU,dan j\u00f8rgensen,fiskekvoter,Fairfisk", "medium": "post", "campaign": "Oceans"}, "id": 1000020633}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/fair-fiskeri/", "surl": "IgelB", "key": "58aadea7b7ebb68ddbc0ae6e8250d7ba", "aurora": true, "history": ["http://www.greenpeace.org/denmark/da/fair-fiskeri/"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/fair-fiskeri/", "key": "58aadea7b7ebb68ddbc0ae6e8250d7ba", "petition": {"cc": "DK", "basket": "oceans", "issue": "fish fairly"}}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["denmark", "da", "nyheder", "Blog", "nye-kvoter-for-2015-lser-ikke-problemerne-i-f", "blog", "51724"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1AbnFQt", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/nyheder/Blog/nye-kvoter-for-2015-lser-ikke-problemerne-i-f/blog/51724/", "surl": "1AbnFQt", "key": "2ceafdf4745dde112eed15622cb045cc", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1AbnFQt"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/nyheder/Blog/nye-kvoter-for-2015-lser-ikke-problemerne-i-f/blog/51724/", "key": "2ceafdf4745dde112eed15622cb045cc", "petition": null}], "basket": {"capture": "driver", "name": "oceans"}, "message": "Argh! \nF\u00f8devareminister Dan J\u00f8rgensen mener, at EU-ministrene i aftes landede b\u00e6redygtige fiskekvoter i Bruxelles. Flotte ord, men de holder ikke helt. Der er fortsat en lang r\u00e6kke kvoter, som ikke f\u00f8lger de biologiske anbefalinger. \n\nDer er masser af overfiskeri, og i det hele taget er der brug for et fundamentalt opg\u00f8r med de destruktive fiskemetoder. Kort sagt: masser af plads til forbedring. \n\nL\u00e6s reaktionen fra Hanne Lyng Winter - http://bit.ly/1AbnFQt  - Og hj\u00e6lp med at f\u00e5 Dan J\u00f8rgensen til at arbejde for fair fiskeri: http://grnpc.org/IgelB", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 52, "10": 47, "12": 103, "1": 124, "3": 64, "2": 68, "5": 50, "4": 56, "7": 36, "6": 36, "9": 33, "8": 46}, "reeng": {"10": 516, "3": 6, "2": 106, "5": 7, "4": 34, "7": 4, "6": 21, "9": 9, "8": 12}, "month": 17.3426573427}, "type": "photo", "id": "55365680705_10152436500250706", "petition": {"cc": "DK", "basket": "oceans", "issue": "fish fairly"}, "comments": {"months": {"11": 1, "10": 2, "12": 3, "1": 18, "3": 1, "2": 12, "5": 5, "4": 1, "7": 2, "9": 3, "8": 3}, "reeng": {"10": 24, "3": 1, "2": 14, "5": 1, "4": 5, "7": 1, "9": 1, "8": 4}, "month": 35.2941176471, "paging": {"cursors": {"after": "NTE=", "before": "NTE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152436500250706/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NTE%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 51, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206174727188783", "name": "Allan Fay Larsen"}, "like_count": 23, "can_remove": false, "created_time": "2014-12-17T14:19:11+0000", "message": "Hvad mon havets dyr mener om menneskets begreb\n\"B\u00e6redygtigt\"\nDet er trods alt dyrene, der betaler med deres liv for det feel good ord.", "id": "10152436500195706_10152436505685706", "user_likes": false}]}}