{"likes": {"months": {"11": 51, "10": 36, "12": 270, "1": 297, "3": 69, "2": 122, "5": 59, "4": 56, "7": 49, "6": 47, "9": 50, "8": 45}, "reeng": {"10": 702, "3": 18, "2": 239, "5": 17, "4": 71, "7": 12, "6": 43, "9": 15, "8": 34}, "month": 25.8036490009, "paging": {"cursors": {"after": "NTg2ODg0OTExNDE0ODI2", "before": "NTg2ODg0OTExNDE0ODI2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152748021610706/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NTg2ODg0OTExNDE0ODI2"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1172}, "data": [{"id": "586884911414826", "name": "Alan Kuhl"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Danmark", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "55365680705"}, "context": {"cc": "DK", "lang": "DA", "nro": "NOR"}, "pid": 55365680705, "object_id": "10152748021610706", "datetime": [2015, 5, 17, 15], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/t31.0-8/p600x600/10547970_10152748021610706_762420932320689113_o.jpg", "created_time": "2015-05-17T15:04:26+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacedanmark/photos/a.194574760705.137420.55365680705/10152748021610706/?type=1", "shares": {"count": 254}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "https"}, "url": "https://www.savethearctic.org", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.savethearctic.org", "surl": null, "key": "f2fd46fc627e618295e58bde684ab2af", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.savethearctic.org", "key": "f2fd46fc627e618295e58bde684ab2af", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "S\u00e5 fuld af farver kan en fredfyldt protest v\u00e6re! Kan du se, hvad der sker p\u00e5 billedet? \n\nFantastisk foto fra kajak-demonstration mod Shells olieplatform i havnen i Seattle denne weekend. Tusindvis af roere i den vestamerikanske by vil ikke se Shell s\u00e6tte naturen i Alaska p\u00e5 spil for at finde arktisk olie, vi ikke har r\u00e5d til at br\u00e6nde af. \n\nSpred ordet og skriv gerne under for at f\u00e5 Obama til at stille sig p\u00e5 den rette side af historien: https://www.savethearctic.org", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 51, "10": 36, "12": 271, "1": 301, "3": 69, "2": 123, "5": 59, "4": 56, "7": 49, "6": 48, "9": 50, "8": 45}, "reeng": {"10": 704, "3": 19, "2": 243, "5": 17, "4": 71, "7": 12, "6": 43, "9": 15, "8": 34}, "month": 25.9930915371}, "type": "photo", "id": "55365680705_10152748021610706", "petition": {"cc": "OO", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"11": 1, "10": 1, "12": 5, "1": 5, "3": 1, "2": 2, "5": 1, "7": 1, "6": 1, "9": 2, "8": 3}, "reeng": {"10": 16, "3": 1, "2": 5, "4": 1}, "month": 21.7391304348, "paging": {"cursors": {"after": "MjQ=", "before": "MjQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152748021610706/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MjQ%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 24, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206337360936647", "name": "Lis M\u00f8ller"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-17T16:42:05+0000", "message": "har han ikke skrevet under ?", "id": "10152748021610706_10152748258650706", "user_likes": false}]}}