{"context": {"cc": "DK", "lang": "DA", "nro": "NOR"}, "likes": {"months": {"11": 9, "10": 12, "12": 106, "1": 15, "3": 30, "2": 19, "5": 10, "4": 19, "7": 4, "6": 8, "9": 3, "8": 14}, "reeng": {"10": 224, "1": 2, "3": 3, "2": 1, "5": 2, "4": 3, "7": 4, "6": 7, "9": 1, "8": 2}, "month": 6.0240963855, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY2OTY3NTg2ODU1NzE=", "before": "MTAyMDY2OTY3NTg2ODU1NzE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152829280130706/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDY2OTY3NTg2ODU1NzE%3D"}, "new": 0.8032128514, "summary": {"total_count": 250}, "data": [{"id": "10206696758685571", "name": "Malene Klintskov Skude"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Danmark", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "55365680705"}, "name": "People vs. Shell - kom til demonstration i Fredericia", "pid": 55365680705, "comments": {"months": {"10": 1, "12": 3, "1": 1, "3": 1, "2": 1, "4": 1}, "reeng": {"10": 7, "6": 1}, "month": 12.5, "paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152829280130706/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=OA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 8, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "947576245294648", "name": "Kirsten Folke"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-22T13:02:16+0000", "message": "Gad vide om der er plads til en gast et sted ? Men ellers \u00f8nskes i en god tur ! :-)", "id": "10152829280130706_10152829338950706", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 6, 22, 12], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCxvCX9ohlkEETm&url=https%3A%2F%2Fscontent-cdg2-1.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-xpa1%2Fv%2Ft1.0-9%2F11351182_10152815294920706_2829518833830903122_n.jpg%3Foh%3Dd4b0f6475b184b147734c924c1e13581%26oe%3D55EC80C9", "caption": "http://grnpc.org/Igtl4", "edge": "posts", "link": "http://grnpc.org/Igtl4", "shares": {"count": 62}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {}, "path": ["events", "1606159559643431"], "scheme": "https"}, "url": "http://grnpc.org/Igtl4", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["Shell", "arktis"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "Igtl4", "redir": "https://www.facebook.com/events/1606159559643431/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Polar&utm_term=Shell,arktis", "landing": {"key": "e3aba1c865cf20fe2d90fbf9afd1ee19", "url": "https://www.facebook.com/events/1606159559643431/", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.facebook.com/events/1606159559643431/", "surl": null, "key": "e3aba1c865cf20fe2d90fbf9afd1ee19", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.facebook.com/events/1606159559643431/", "components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {}, "path": ["events", "1606159559643431"], "scheme": "https"}, "petition": null}, "ts": [2015, 6, 22, 13, 36], "alias": "Igtl4", "basket": {"id": 5, "name": "Polar"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "Shell,arktis", "medium": "post", "campaign": "Polar"}, "id": 1000040625}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "https://www.facebook.com/events/1606159559643431/", "surl": "Igtl4", "key": "bd5e8887722210aa3c0d979f0bf95834", "aurora": true, "history": ["https://www.facebook.com/events/1606159559643431/"]}, "landing": "https://www.facebook.com/events/1606159559643431/", "key": "bd5e8887722210aa3c0d979f0bf95834", "petition": null}], "created_time": "2015-06-22T12:45:05+0000", "message": "Vi stikker til s\u00f8s \u2013 og du er inviteret med!\n\nTorsdag d. 25. juni sejler vi afsted fra K\u00f8benhavn til Fredericia p\u00e5 en rejse, der slutter med en demonstration mod Shells planlagte olieboringer i Arktis. Turen bringer os forbi Helsing\u00f8r, Hundested, Sams\u00f8 og Bogense inden vi slutter foran Shells olieterminal i Fredericia. \n\nVi vil invitere alle, der har adgang til en b\u00e5d, til at sejle med os. Sejl med en enkelt dag, to dage eller hele turen \u2013 det er op til jer. Jo flere vi sejler sammen, desto st\u00e6rkere er vores budskab til Shell: NEJ til olieboringer i Arktis!\n\nVil I sejle med? S\u00e5 skriv til Oliver de Mylius p\u00e5 odemyliu@greenpeace.org\nVi begynder rejsen torsdag morgen fra Nordhavn i K\u00f8benhavn \u2013 mere info f\u00f8lger.\nSe hele sejlruten her:\n\n25. juni: K\u00f8benhavn (Nordhavn) \u2013 Helsing\u00f8r\n26. juni: Helsing\u00f8r \u2013 Hundested\n27. juni: Hundested \u2013 Sams\u00f8 (Ballen Havn)\n28. - 29. juni: Hviledag p\u00e5 Sams\u00f8\n29. juni: Sams\u00f8 (Ballen Havn) \u2013 Bogense\n30. juni: Bogense \u2013 Fredericia\n\nL\u00e6s mere om demonstrationen i Fredericia her: http://grnpc.org/Igtl4", "total": {"new": 0.8032128514, "months": {"11": 9, "10": 12, "12": 106, "1": 15, "3": 30, "2": 19, "5": 10, "4": 19, "7": 4, "6": 8, "9": 3, "8": 14}, "reeng": {"10": 224, "1": 2, "3": 3, "2": 1, "5": 2, "4": 3, "7": 4, "6": 7, "9": 1, "8": 2}, "month": 6.0240963855}, "type": "link", "id": "55365680705_10152829280130706", "description": "Arktis er truet \u2013 og allerede i juli kan Shell g\u00e5 i gang med at bore efter olie i havet ud for Alaska. Olieboringer, der kan f\u00e5 katastrofale konsekvenser for milj\u00f8 og klima. Det kan vi ikke tillade \u2013 og vi har brug for din hj\u00e6lp til at stoppe dem! KOM MED TIL DEMONSTRATION! Tirsdag d."}