{"context": {"cc": "DK", "lang": "DA", "nro": "NOR"}, "likes": {"months": {"11": 12, "10": 20, "12": 121, "1": 39, "3": 35, "2": 35, "5": 28, "4": 29, "7": 26, "6": 33, "9": 23, "8": 21}, "reeng": {"10": 331, "1": 21, "3": 16, "2": 9, "5": 9, "4": 6, "7": 14, "6": 3, "9": 6, "8": 7}, "month": 9.2417061611, "paging": {"cursors": {"after": "MTU2NTEzNjA4NzA5NjgxMw==", "before": "MTU2NTEzNjA4NzA5NjgxMw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152588173140706/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTU2NTEzNjA4NzA5NjgxMw%3D%3D"}, "new": 4.9763033175, "summary": {"total_count": 427}, "data": [{"id": "1565136087096813", "name": "Else Jakobsen"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Danmark", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "55365680705"}, "name": "Apple investerer milliarder i nyt datacenter ved Viborg", "pid": 55365680705, "comments": {"months": {"11": 1, "12": 2, "1": 2, "3": 2, "4": 2, "7": 1, "6": 2}, "reeng": {"1": 2, "8": 1, "5": 1, "10": 8}, "month": 16.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MTI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152588173140706/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTI%3D"}, "new": 16.6666666667, "summary": {"total_count": 12, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1554956688108036", "name": "Steen Erik"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-23T13:28:25+0000", "message": "haha....gr\u00f8n energi politik kaster bare profit af sig s\u00e5 selv olie og svine baronerne bliver gr\u00f8nne af misundelse...Lomborg og Cepos go home!!!", "id": "10152588173140706_10152588275700706", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 2, 23, 11], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBW9gj9g2etuPVN&url=https%3A%2F%2Fs3.amazonaws.com%2Ffalcon.filepicker%2F3ogEP0QKS5NbQs9oFLeg_Vindenergi%2520%281%29.jpg", "caption": "www.dr.dk", "edge": "posts", "link": "http://www.dr.dk/Nyheder/Politik/2015/02/23/091638.htm", "shares": {"count": 40}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "dr.dk", "params": "", "query": {}, "path": ["Nyheder", "Politik", "2015", "02", "23", "091638.htm"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.dr.dk/Nyheder/Politik/2015/02/23/091638.htm", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.dr.dk/Nyheder/Politik/2015/02/23/091638.htm", "surl": null, "key": "08d02bbc48bb9a9ac6d7115285c7ddd3", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.dr.dk/Nyheder/Politik/2015/02/23/091638.htm", "key": "08d02bbc48bb9a9ac6d7115285c7ddd3", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "dr.dk", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.dr.dk", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.dr.dk", "surl": null, "key": "4085d733d53df6c0699d1ab6d361d561", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.dr.dk", "key": "4085d733d53df6c0699d1ab6d361d561", "petition": null}], "created_time": "2015-02-23T11:48:41+0000", "message": "Der er godt klima og god \u00f8konomi i vedvarende energi. Det er en flot anerkendelse af Danmarks ambiti\u00f8se klima- og energipolitik, at Apple vil placere et af verdens st\u00f8rste datacentre uden for Viborg. \n\nApple har netop valgt Danmark for at bruge gr\u00f8nne energil\u00f8sninger, og det er st\u00e6rkt, at koncernen vil bruge overskudsvarmen til det lokale fjernvarmenet. Flere af den slags  beslutninger \u2013 i og uden for Danmark!\n\nhttp://www.dr.dk/Nyheder/Politik/2015/02/23/091638.htm", "total": {"new": 5.3240740741, "months": {"11": 13, "10": 20, "12": 123, "1": 41, "3": 37, "2": 35, "5": 28, "4": 30, "7": 27, "6": 34, "9": 23, "8": 21}, "reeng": {"10": 337, "1": 23, "3": 16, "2": 9, "5": 10, "4": 6, "7": 14, "6": 3, "9": 6, "8": 8}, "month": 9.4907407407}, "type": "link", "id": "55365680705_10152588173140706", "description": "Amerikanske Apple st\u00e5r bag \"\u00e5rets bedste erhvervsnyhed\", siger handelsminister Mogens Jensen."}