{"likes": {"months": {"11": 41, "10": 29, "12": 244, "1": 212, "3": 62, "2": 105, "5": 51, "4": 62, "7": 46, "6": 56, "9": 46, "8": 58}, "reeng": {"10": 684, "3": 3, "2": 152, "5": 5, "4": 77, "7": 10, "6": 44, "9": 10, "8": 27}, "month": 20.9486166008, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMyMjk2MTMxMTI0ODc=", "before": "MTAxNTMyMjk2MTMxMTI0ODc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152686964000706/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAxNTMyMjk2MTMxMTI0ODc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1022}, "data": [{"id": "10153229613112487", "name": "Johanna Hedeg\u00e5rd"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Danmark", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "55365680705"}, "context": {"cc": "DK", "lang": "DA", "nro": "NOR"}, "pid": 55365680705, "object_id": "10152686963975706", "datetime": [2015, 4, 13, 19], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/t31.0-8/p600x600/11110820_10152686963975706_5542455038515958181_o.jpg", "created_time": "2015-04-13T19:54:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacedanmark/photos/a.194574760705.137420.55365680705/10152686963975706/?type=1", "shares": {"count": 212}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "DK%20Climate%20and%20Energy%20PG", "utm_content": "20150411_Stop%20Fracking%20Action", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_term": "Stop%20Fracking%20Action"}, "path": ["denmark", "da", "hvad-du-kan-gore", "stop-fracking"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/IgDoG", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["Action", "Stop Fracking"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgDoG", "redir": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/stop-fracking/?utm_campaign=DK%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_term=Stop%20Fracking%20Action&utm_content=20150411_Stop%20Fracking%20Action&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Climate&utm_term=Action,Stop Fracking", "landing": {"key": "588fbf760990988f747e71fd0638017c", "url": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/stop-fracking/?utm_campaign=DK%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_term=Stop%20Fracking%20Action&utm_content=20150411_Stop%20Fracking%20Action", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/stop-fracking/?utm_campaign=DK%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_term=Stop%20Fracking%20Action&utm_content=20150411_Stop%20Fracking%20Action", "surl": null, "key": "588fbf760990988f747e71fd0638017c", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/stop-fracking/?utm_campaign=DK%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_term=Stop%20Fracking%20Action&utm_content=20150411_Stop%20Fracking%20Action", "components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "path": ["denmark", "da", "hvad-du-kan-gore", "stop-fracking"], "query": {"utm_campaign": "DK%20Climate%20and%20Energy%20PG", "utm_term": "Stop%20Fracking%20Action", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "20150411_Stop%20Fracking%20Action"}, "scheme": "http"}, "petition": null}, "ts": [2015, 4, 11, 17, 9], "alias": "IgDoG", "basket": {"id": 6, "name": "Climate"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "Action,Stop Fracking", "medium": "post", "campaign": "Climate"}, "id": 1000030914}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/stop-fracking/?utm_campaign=DK%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_term=Stop%20Fracking%20Action&utm_content=20150411_Stop%20Fracking%20Action", "surl": "IgDoG", "key": "2cacf3d16abe62d48db2569c6eb02fb8", "aurora": true, "history": ["http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/stop-fracking/?utm_campaign=DK%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_term=Stop%20Fracking%20Action&utm_content=20150411_Stop%20Fracking%20Action"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/stop-fracking/?utm_campaign=DK%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_term=Stop%20Fracking%20Action&utm_content=20150411_Stop%20Fracking%20Action", "key": "2cacf3d16abe62d48db2569c6eb02fb8", "petition": null}], "basket": {"capture": "driver", "name": "climate"}, "message": "Efter 16 timers aktion i Dybvad, i kulde og i bl\u00e6st, har Greenpeace-aktivister i 45 meters h\u00f8jde netop h\u00e6ngt et 15 meter langt banner p\u00e5 siden af boret\u00e5rnet, med teksten \u201cSTOP FRACKING\u201d. Nu g\u00f8r de mange demonstrerende, der stadig er p\u00e5 pladsen, sig klar til natten, s\u00e5 Total fortsat ikke kan g\u00e5 i gang med deres pr\u00f8veboringer. \n\nVi forts\u00e6tter aktionen. Vi er st\u00e6rke sammen. Kom forbi borepladsen i morgen og send et vigtigt signal til Total, milj\u00f8ministeren og Danmarks politikere: Der er ingen plads til skifergas! \n\nSKRIV UNDER http://grnpc.org/IgDoG", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 41, "10": 30, "12": 245, "1": 219, "3": 63, "2": 107, "5": 51, "4": 62, "7": 46, "6": 56, "9": 46, "8": 58}, "reeng": {"10": 686, "3": 3, "2": 156, "5": 6, "4": 80, "7": 10, "6": 45, "9": 10, "8": 28}, "month": 21.38671875}, "type": "photo", "id": "55365680705_10152686964000706", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 2, "10": 2, "12": 8, "1": 16, "3": 3, "2": 5, "4": 1, "6": 1, "9": 2, "8": 1}, "reeng": {"10": 20, "2": 6, "5": 1, "4": 10, "6": 3, "8": 1}, "month": 39.0243902439, "paging": {"cursors": {"after": "NDI=", "before": "NDI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152686964000706/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NDI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 42, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10205967541848457", "name": "Peter Fischer Mikkelsen"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-14T08:21:36+0000", "message": "Mangler I noget? Skal vi tage varm kakao eller noget andet med til jer :-)", "id": "10152686963975706_10152687906030706", "user_likes": false}]}}