{"likes": {"months": {"11": 9, "10": 9, "12": 69, "1": 11, "3": 8, "2": 12, "5": 5, "4": 11, "7": 8, "6": 3, "9": 10, "8": 6}, "reeng": {"10": 143, "2": 6, "5": 4, "4": 3, "7": 3, "8": 2}, "month": 6.8322981366, "paging": {"cursors": {"after": "Mzg2ODY1NjY4MTYzNDMx", "before": "Mzg2ODY1NjY4MTYzNDMx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152730634225706/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mzg2ODY1NjY4MTYzNDMx"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 163}, "data": [{"id": "386865668163431", "name": "Kjell Anders Bruun"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Danmark", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "55365680705"}, "context": {"cc": "DK", "lang": "DA", "nro": "NOR"}, "pid": 55365680705, "object_id": "10152730634225706", "datetime": [2015, 5, 7, 13], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/11209489_10152730634225706_8591055904047609410_n.jpg?oh=53201ec442695c61d13a6086d46b6e4d&oe=55F660FA", "created_time": "2015-05-07T13:25:45+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacedanmark/photos/a.194574760705.137420.55365680705/10152730634225706/?type=1", "shares": {"count": 39}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "grnpc.org", "params": "", "query": {}, "path": ["mundkurv"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/mundkurv", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["india", "Censur Indien", "Closing of office", "Lukning Indien NRO", "Muzzled dissent"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgDcG", "redir": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/nyheder/blog/greenpeace-fryses-ud-af-indien/blog/52830/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=greenpeace&utm_term=india,Censur Indien,Closing of office,Lukning Indien NRO,Muzzled dissent", "landing": {"key": "4d67925e2a3bd72d4dbd88a96396098d", "url": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/nyheder/blog/greenpeace-fryses-ud-af-indien/blog/52830/", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/nyheder/blog/greenpeace-fryses-ud-af-indien/blog/52830/", "surl": null, "key": "4d67925e2a3bd72d4dbd88a96396098d", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/nyheder/blog/greenpeace-fryses-ud-af-indien/blog/52830/", "components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "path": ["denmark", "da", "nyheder", "blog", "greenpeace-fryses-ud-af-indien", "blog", "52830"], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": null}, "ts": [2015, 5, 7, 15, 34], "alias": "mundkurv", "key": "99d1550ceed4e403a4b5c65386156f1f", "basket": {"id": 9, "name": "greenpeace"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "india,Censur Indien,Closing of office,Lukning Indien NRO,Muzzled dissent", "medium": "post", "campaign": "greenpeace"}, "id": 1000032314}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://grnpc.org/mundkurv", "surl": "mundkurv", "key": "ab5031cf5ae641a35b7fdd38b61c62a3", "aurora": true, "history": []}, "landing": "http://grnpc.org/mundkurv", "key": "ab5031cf5ae641a35b7fdd38b61c62a3", "petition": null}], "basket": {"capture": "driver", "name": "greenpeace"}, "message": "Den indiske regering trodser advarsler fra sit eget retssystem og sl\u00e5r h\u00e5rdt ned over for alle NGO\u2019er i landet, hvor 9000 nu har f\u00e5et frataget deres licenser. For Greenpeace kan det betyde, at vi m\u00e5 afbryde alt kampagnearbejde, lukke kontoret og fyre 340 kollegaer. Hvad foreg\u00e5r der? \n\nBirgitte Lesanner har skrevet en blog om situationen. L\u00e6s den her: http://grnpc.org/mundkurv", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 10, "10": 10, "12": 71, "1": 12, "3": 8, "2": 13, "5": 6, "4": 11, "7": 8, "6": 3, "9": 10, "8": 7}, "reeng": {"10": 151, "2": 6, "5": 4, "4": 3, "7": 3, "8": 2}, "month": 7.100591716}, "type": "photo", "id": "55365680705_10152730634225706", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 2, "10": 1, "12": 4, "1": 2, "2": 1, "5": 1, "4": 1, "7": 1, "8": 1}, "reeng": {"10": 13, "2": 1}, "month": 14.2857142857, "paging": {"cursors": {"after": "MTQ=", "before": "MTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152730634225706/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTQ%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 14, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10207204899307783", "name": "Per Hansen"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-07T15:55:51+0000", "message": "Men man kan manipulere med folk s\u00e5 de ikke opdager det og det g\u00f8r man og politikere ekstra.vis g\u00f8r det og bl\u00e6ser p\u00e5 demokratiet.", "id": "10152730634225706_10152730905235706", "user_likes": false}]}}