{"likes": {"months": {"10": 105, "1": 36, "3": 30, "2": 37, "5": 36, "4": 37, "7": 24, "6": 26, "9": 33, "8": 22}, "reeng": {"10": 321, "3": 3, "2": 24, "5": 5, "4": 6, "7": 3, "6": 12, "9": 1, "8": 11}, "month": 9.3264248705, "paging": {"cursors": {"after": "NzAzMzI1NTI5NzkwMzEy", "before": "NzAzMzI1NTI5NzkwMzEy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152308020615706/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NzAzMzI1NTI5NzkwMzEy"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 395}, "data": [{"id": "703325529790312", "name": "Anne Marie Jensen"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Danmark", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "55365680705"}, "context": {"cc": "DK", "lang": "DA", "nro": "NOR"}, "pid": 55365680705, "object_id": "10152308020590706", "datetime": [2014, 10, 7, 12], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/10698650_10152308020590706_7371144615475870588_n.jpg?oh=2cd8f88a9055ceae570d92c295dcf66b&oe=5600F552", "created_time": "2014-10-07T12:58:27+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacedanmark/photos/a.194574760705.137420.55365680705/10152308020590706/?type=1", "shares": {"count": 36}, "urls": [], "basket": null, "message": "Der er str\u00e5lende nyheder! Tre forskere har netop vundet Nobelprisen i Fysik for opfindelsen af LED-p\u00e6ren.\nN\u00e6sten \u00bc af verdens elektricitetsforbrug g\u00e5r til belysning. Energibesparende LED-lys er derfor et vigtigt bidrag til at spare p\u00e5 jordens ressourcer, og Nobelkomit\u00e9en bel\u00f8nner fortjent videnskabens bidrag til en b\u00e6redygtig fremtid. \nTillykke til Isamu Akasaki, Hiroshi Amano og Shuji Nakamura!\n\nFoto: Mike Deal / CC", "total": {"new": 0.0, "months": {"10": 105, "1": 37, "3": 30, "2": 37, "5": 36, "4": 37, "7": 24, "6": 26, "9": 33, "8": 23}, "reeng": {"10": 322, "3": 3, "2": 25, "5": 5, "4": 6, "7": 3, "6": 12, "9": 1, "8": 11}, "month": 9.5360824742}, "type": "photo", "id": "55365680705_10152308020615706", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1, "8": 1, "2": 1, "4": 1, "10": 3}, "reeng": {"10": 6, "2": 1}, "month": 14.2857142857, "paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152308020615706/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=OA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 8, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1646790165554145", "name": "Peter Sonne"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-09T07:50:56+0000", "message": "Det er da et lyspunkt der vil noget", "id": "10152308020590706_10152312347165706", "user_likes": false}]}}