{"likes": {"months": {"1": 25, "3": 27, "2": 32, "5": 50, "4": 15}, "reeng": {"10": 106, "3": 3, "2": 13, "4": 7, "7": 3, "6": 10, "9": 2, "8": 5}, "month": 16.7785234899, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDI3NTc2NTc5MDE4MTA=", "before": "MTAyMDI3NTc2NTc5MDE4MTA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152454802634777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDI3NTc2NTc5MDE4MTA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 155}, "data": [{"id": "10202757657901810", "name": "Lucka Kulh\u00e1nkov\u00e1"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "pid": 55876739776, "object_id": "10152454272854777", "datetime": [2014, 5, 21, 17], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/q90/p480x480/10325405_10152454272854777_1230972349699253091_n.jpg?oh=d8ffba6d53c0b05093f6d1412e4aa7be&oe=560473C0", "created_time": "2014-05-21T17:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.69683964776.63290.55876739776/10152454272854777/?type=1", "shares": {"count": 67}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["ilegalne-vytezene-drevo-z-brazilske-amazonie"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.bit.ly/ilegalne-vytezene-drevo-z-brazilske-amazonie", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.bit.ly/ilegalne-vytezene-drevo-z-brazilske-amazonie", "surl": null, "key": "d63666a161fc2922f93c135bd304b978", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.bit.ly/ilegalne-vytezene-drevo-z-brazilske-amazonie", "key": "d63666a161fc2922f93c135bd304b978", "petition": null}], "basket": null, "message": "78 % plochy vyk\u00e1cen\u00e9 v oblasti Par\u00e1 v brazilsk\u00e9 Amazonii je podle odhad\u016f neleg\u00e1ln\u00edch.\nGreenpeace vol\u00e1 po akci a po zaji\u0161t\u011bn\u00ed krok\u016f, kter\u00e9 zamez\u00ed nakupov\u00e1n\u00ed d\u0159eva, kter\u00e9 nem\u00e1 leg\u00e1ln\u00ed p\u016fvod.\n\u010cT\u011aTE V\u00cdCE NA \n\u27a8 \u27a8 \u27a8  www.bit.ly/ilegalne-vytezene-drevo-z-brazilske-amazonie", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 28, "3": 28, "2": 35, "5": 50, "4": 15}, "reeng": {"10": 108, "3": 4, "2": 13, "4": 8, "7": 3, "6": 11, "9": 3, "8": 6}, "month": 17.9487179487}, "type": "photo", "id": "55876739776_10152454802634777", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 3, "3": 1, "2": 4}, "reeng": {"10": 2, "3": 1, "4": 1, "6": 1, "9": 1, "8": 2}, "month": 37.5, "paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152454802634777/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 8, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "906107632768360", "name": "Eva Ho\u0159ej\u0161\u00ed"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-21T17:02:21+0000", "message": "Mus\u00edme to zastavit! Jsou to pl\u00edce sv\u011bta pro boha!", "id": "10152454272854777_10152454805569777", "user_likes": false}]}}