{"likes": {"months": {"10": 33, "1": 39, "3": 26, "2": 33, "5": 15, "4": 28, "7": 14, "6": 19, "9": 13, "8": 10}, "reeng": {"10": 141, "3": 4, "2": 18, "5": 8, "4": 16, "7": 7, "6": 19, "9": 5, "8": 12}, "month": 16.9565217391, "paging": {"cursors": {"after": "NDU4MzY1OTc0MzQxNzI0", "before": "NDU4MzY1OTc0MzQxNzI0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152800795024777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDU4MzY1OTc0MzQxNzI0"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 233}, "data": [{"id": "458365974341724", "name": "Pavl\u00edna Hnatkov\u00e1"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "pid": 55876739776, "object_id": "10152800773999777", "datetime": [2014, 10, 13, 7], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p480x480/10683448_10152800773999777_7208102483607175260_o.jpg", "created_time": "2014-10-13T07:10:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.69683964776.63290.55876739776/10152800773999777/?type=1", "shares": {"count": 24}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.savethearctic.org", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.savethearctic.org", "surl": null, "key": "0b57f71d1b081f75fa3d5841d59b76cb", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.savethearctic.org", "key": "0b57f71d1b081f75fa3d5841d59b76cb", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "Ledn\u00ed medv\u011bd v Praze? No jasn\u011b:-) Dnes toti\u017e za\u010d\u00edn\u00e1 Arctic tour 2014!  V 10:00 vyleze medv\u011bd z metra na \"M\u016fstek\" v Praze, potom se s n\u00edm uvid\u00edte na And\u011blu. Medv\u011bd (p\u016fvodn\u011b z lond\u00fdnsk\u00e9ho divadla) po cel\u00e9m sv\u011bt\u011b upozor\u0148uje na to, co ohro\u017euje Arktidu - domov skute\u010dn\u00fdch ledn\u00edch medv\u011bd\u016f. Letos je jeho patronkou Krist\u00fdna Bokov\u00e1. P\u0159idejte se i vy: www.savethearctic.org", "total": {"new": 0.0, "months": {"10": 33, "1": 39, "3": 26, "2": 33, "5": 15, "4": 28, "7": 14, "6": 19, "9": 13, "8": 10}, "reeng": {"10": 141, "3": 4, "2": 18, "5": 8, "4": 16, "7": 7, "6": 19, "9": 5, "8": 12}, "month": 16.9565217391}, "type": "photo", "id": "55876739776_10152800795024777", "petition": {"cc": "OO", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}}