{"context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "name": "Spolu proti dolu - spojte se s n\u00e1mi proti uhl\u00ed!", "pid": 55876739776, "shares": {"count": 10}, "datetime": [2014, 6, 10, 7], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDFG0O0F3Ovbk_q&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-xfp1%2Ft1.0-9%2F10462994_10152499856414777_4491266171275173570_n.jpg", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://www.greenpeace.org/czech/cz/news/Spolu-proti-dolu-spojte-se-s-nami-proti-uhli/", "likes": {"months": {"1": 2, "3": 1, "2": 1, "5": 8, "4": 3, "6": 12}, "reeng": {"1": 1, "10": 24, "5": 1, "7": 1}, "month": 7.4074074074, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM2MjYzMDUyNDk3Nzk=", "before": "MTAyMDM2MjYzMDUyNDk3Nzk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152499858199777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDM2MjYzMDUyNDk3Nzk%3D"}, "new": 3.7037037037, "summary": {"total_count": 28}, "data": [{"id": "10203626305249779", "name": "Janinka Damborska"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["Spolu-proti-dolu-spojte-se-s-nami-proti-uhli"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.bit.ly/Spolu-proti-dolu-spojte-se-s-nami-proti-uhli", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.bit.ly/Spolu-proti-dolu-spojte-se-s-nami-proti-uhli", "surl": null, "key": "a5748be894842d4b188006d0e8a73483", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.bit.ly/Spolu-proti-dolu-spojte-se-s-nami-proti-uhli", "key": "a5748be894842d4b188006d0e8a73483", "petition": null}], "created_time": "2014-06-10T07:51:17+0000", "message": "U\u017e v\u00edte, co budete d\u011blat na konci srpna? Pokud nechcete chyb\u011bt u jedine\u010dn\u00e9 evropsk\u00e9 akce proti t\u011b\u017eb\u011b uhl\u00ed, rezervujte si sobotu 23. srpna!\nSpoj\u00edme se toti\u017e v\u0161ichni SPOLU PROTI DOLU\n\nV\u00cdCE na www.bit.ly/Spolu-proti-dolu-spojte-se-s-nami-proti-uhli", "total": {"new": 3.7037037037, "months": {"1": 2, "3": 1, "2": 1, "5": 8, "4": 3, "6": 12}, "reeng": {"1": 1, "10": 24, "5": 1, "7": 1}, "month": 7.4074074074}, "type": "link", "id": "55876739776_10152499858199777", "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}}