{"context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "likes": {"months": {"11": 1, "10": 1, "12": 6, "1": 2, "3": 2, "2": 1, "5": 2, "4": 1, "9": 2}, "reeng": {"9": 1, "8": 1, "3": 1, "5": 1, "10": 14}, "month": 11.1111111111, "paging": {"cursors": {"after": "ODgzNDMwNTY4Mzg5Njk0", "before": "ODgzNDMwNTY4Mzg5Njk0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10153353035949777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODgzNDMwNTY4Mzg5Njk0"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 18}, "data": [{"id": "883430568389694", "name": "Jan T\u0159\u00edsko"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "name": "71 000 zbyte\u010dn\u00fdch \u00famrt\u00ed v Evrop\u011b, 4 630 kv\u016fli \u010desk\u00fdm elektr\u00e1rn\u00e1m \u2013 cena za nedostate\u010dn\u00e9 limity...", "pid": 55876739776, "comments": {"months": {"1": 1, "3": 1, "5": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 2}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10153353035949777/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mw%3D%3D"}, "new": 33.3333333333, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10207274254561634", "name": "Lukas Kubenka"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-26T17:36:44+0000", "message": "Nesmysl, pardona", "id": "10153353035949777_10153353538659777", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 5, 26, 15], "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQB_K0B9n4xDl-L2&url=https%3A%2F%2Fscontent-ams2-1.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-xfa1%2Fv%2Ft1.0-9%2F11150474_10153353034724777_6513905342534643027_n.jpg%3Foh%3D9192b6c7421f90801a4b73d0ed8fe6cf%26oe%3D55C36C8D&l", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://www.greenpeace.org/czech/cz/press/toxicke-uhli-zdravotni-naklady-slabych-emisnich-limitu-EU/", "shares": {"count": 8}, "urls": [], "created_time": "2015-05-26T15:27:46+0000", "message": "71 000 zbyte\u010dn\u00fdch \u00famrt\u00ed v Evrop\u011b, z toho 4 630 kv\u016fli \u010desk\u00fdm elektr\u00e1rn\u00e1m? Pr\u00e1v\u011b tomu by mohly zabr\u00e1nit p\u0159\u00edsn\u011bj\u0161\u00ed emisn\u00ed limity na zne\u010di\u0161t\u011bn\u00ed ovzdu\u0161\u00ed z uheln\u00fdch elektr\u00e1ren. Jen\u017ee limity, kter\u00e9 Unie nyn\u00ed navrhuje (a \u010cR se je nav\u00edc sna\u017e\u00ed je\u0161t\u011b v\u00edce oslabit), jsou nedostate\u010dn\u011b p\u0159\u00edsn\u00e9 \u2013 mnohem p\u0159\u00edsn\u011bj\u0161\u00ed maj\u00ed ji\u017e v sou\u010dasnosti uheln\u00e9 elektr\u00e1rny nejen v USA \u010di Japonsku, ale dokonce i v \u010c\u00edn\u011b.", "total": {"new": 5.2631578947, "months": {"11": 1, "10": 1, "12": 6, "1": 3, "3": 2, "2": 1, "5": 2, "4": 1, "9": 2}, "reeng": {"10": 14, "1": 1, "3": 1, "5": 1, "9": 1, "8": 1}, "month": 15.7894736842}, "type": "link", "id": "55876739776_10153353035949777", "description": "71 000 zbyte\u010dn\u00fdch p\u0159ed\u010dasn\u00fdch \u00famrt\u00ed v d\u016fsledku zv\u00fd\u0161en\u00e9ho rizika mrtvice, srde\u010dn\u00edch onemocn\u011bn\u00ed, rakoviny plic a dal\u0161\u00edch nemoc\u00ed souvisej\u00edc\u00edch se zne\u010di\u0161t\u011bn\u00edm ovzdu\u0161\u00ed \u2013 takov\u00fd d\u016fsledek by v n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed dek\u00e1d\u011b mohlo m\u00edt pro Evropany schv\u00e1len\u00ed nedostate\u010dn\u011b p\u0159\u00edsn\u00fdch limit\u016f zne\u010di\u0161t\u011bn\u00ed z uheln\u00fdch elektr\u00e1ren,\u2026"}