{"likes": {"months": {"1": 14, "3": 5, "2": 5, "5": 25, "4": 10}, "reeng": {"10": 48, "2": 5, "5": 1, "4": 1, "6": 2, "9": 2}, "month": 23.7288135593, "paging": {"cursors": {"after": "ODcyMTcxOTcyODE4OTAw", "before": "ODcyMTcxOTcyODE4OTAw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152467213874777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODcyMTcxOTcyODE4OTAw"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 62}, "data": [{"id": "872171972818900", "name": "Lenka \u0160teflov\u00e1"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "pid": 55876739776, "object_id": "10152467208629777", "datetime": [2014, 5, 27, 11], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p720x720/10341622_10152467208629777_7046944808151474935_n.jpg?oh=2e0c312a24ed0d68a1589c5456028c61&oe=5608F179", "created_time": "2014-05-27T11:49:07+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.69683964776.63290.55876739776/10152467208629777/?type=1", "shares": {"count": 20}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["Otevreny-dopis-premieru-Sobotkovi"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.bit.ly/Otevreny-dopis-premieru-Sobotkovi", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.bit.ly/Otevreny-dopis-premieru-Sobotkovi", "surl": null, "key": "14e7923244cb87bc3cdceb019feb96e4", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.bit.ly/Otevreny-dopis-premieru-Sobotkovi", "key": "14e7923244cb87bc3cdceb019feb96e4", "petition": null}], "basket": null, "message": "ENERGETICKOU Z\u00c1VISLOST NEBO EFEKTIVITU?\nV otev\u0159en\u00e9m dopise jsme po\u017e\u00e1dali premi\u00e9ra Sobotku, aby na \u010dervnov\u00e9m summitu EU po\u017eadoval \u010distou energii a obnoviteln\u00e9 zdroje.\n\u27a8 \u27a8 \u27a8 www.bit.ly/Otevreny-dopis-premieru-Sobotkovi\nA co byste premi\u00e9rovi doporu\u010dili Vy?", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 14, "3": 5, "2": 5, "5": 25, "4": 11}, "reeng": {"10": 49, "2": 5, "5": 1, "4": 1, "6": 2, "9": 2}, "month": 23.3333333333}, "type": "photo", "id": "55876739776_10152467213874777", "petition": null, "comments": {"months": {"5": 1, "4": 1}, "reeng": {"10": 2}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152467213874777/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mg%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "468369473332084", "name": "\u010c\u00e0p P\u00ed"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-27T11:51:45+0000", "message": "toto:www.ac24.cz/zpravy-ze-sveta/4116-volna-energie-zive-v-akci-bere-to-dech-protoze-se-prepisuje-veda ", "id": "10152467208629777_10152467217019777", "user_likes": false}]}}