{"likes": {"months": {"1": 22, "2": 81}, "reeng": {"10": 64, "3": 2, "2": 7, "5": 5, "4": 9, "6": 6, "9": 5, "8": 5}, "month": 21.359223301, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYyOTIyMTg0MDk1MDg=", "before": "MTAyMDYyOTIyMTg0MDk1MDg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152257068989777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDYyOTIyMTg0MDk1MDg%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 110}, "data": [{"id": "10206292218409508", "name": "David Murphy"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "pid": 55876739776, "object_id": "10152257060269777", "datetime": [2014, 2, 21, 10], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p720x720/1656334_10152257060269777_322569299_n.jpg?oh=0c1c040678bdaaef5aafa116fd04c2f4&oe=55F5207A", "created_time": "2014-02-21T10:00:33+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.69683964776.63290.55876739776/10152257060269777/?type=1", "shares": {"count": 55}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["pokracovani-pribehu-ilegalniho-dreva-z-konga"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.bit.ly/pokracovani-pribehu-ilegalniho-dreva-z-konga", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.bit.ly/pokracovani-pribehu-ilegalniho-dreva-z-konga", "surl": null, "key": "4f40e955e94dd23899b941b0ca83241e", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.bit.ly/pokracovani-pribehu-ilegalniho-dreva-z-konga", "key": "4f40e955e94dd23899b941b0ca83241e", "petition": null}], "basket": null, "message": "KDO NEZA\u017dIL, NEUV\u011a\u0158\u00cd\nPo v\u00edce ne\u017e 6 m\u011bs\u00edc\u00edch \u010de\u0161t\u00ed \u00fa\u0159edn\u00edci \u201eneum\u00ed zabavit\u201c ileg\u00e1ln\u011b vyt\u011b\u017een\u00e9 d\u0159evo weng\u00e9, protiz\u00e1konn\u011b uveden\u00e9 na trh EU.\nGreenpeace tedy nezb\u00fdv\u00e1 nic jin\u00e9ho, ne\u017e se v cel\u00e9 z\u00e1le\u017eitosti obr\u00e1tit na policii a nejvy\u0161\u0161\u00ed st\u00e1tn\u00ed zastupitelstv\u00ed a podat podn\u011bt k zabaven\u00ed d\u0159eva.\nV\u00edce \u010dt\u011bte na >>> www.bit.ly/pokracovani-pribehu-ilegalniho-dreva-z-konga <<<", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 23, "2": 83}, "reeng": {"10": 66, "3": 2, "2": 8, "5": 5, "4": 9, "6": 6, "9": 5, "8": 5}, "month": 21.6981132075}, "type": "photo", "id": "55876739776_10152257068989777", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1, "2": 2}, "reeng": {"10": 2, "2": 1}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152257068989777/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"category": "Community", "name": "NEJEN stop glob\u00e1ln\u00edmu oteplov\u00e1n\u00ed", "id": "397608717052648"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-21T10:19:12+0000", "message": "Dobr\u00e9 by bylo, kdyby kupci otev\u0159ely pusu a zeptaly se, odkud poch\u00e1z\u00ed d\u0159evo. Pokud by firmy lhaly, a lid\u00e9 si st\u011b\u017eovali, je to pro n\u011b dal\u0161\u00ed pr\u016f\u0161vih. Nez\u00e1le\u017e\u00ed na Greenpeace, kter\u00e1 nen\u00ed spasitelem sv\u011bta, ikdy\u017e bojuje. Mus\u00ed se ale bojovat i jinak. Zm\u011bnit sv\u011bt, m\u016f\u017ee ka\u017ed\u00fd jednotlivec. Je to jak lousknut\u00ed prstem. Jen se zm\u011bnit. Zm\u011bnit cel\u00e9, sv\u00e9 chov\u00e1n\u00ed. Kdy\u017e si \u010dlov\u011bk  \u0159ekne, \u017ee proti tomu za\u010dne bojovat, zm\u011bn\u00ed se v\u0161e, co si usmysl\u00ed. Pokud si to \u0159eknou v\u0161ichni, sv\u011bt se zm\u011bn\u00ed. Pokud si to \u0159ekne jen on, zm\u011bn\u00ed a zachr\u00e1n\u00ed sv\u016fj \u017eivot a nemus\u00ed se tr\u00e1pit nad t\u00edm, jak ostatn\u00ed s planetou zach\u00e1z\u00ed. M\u016f\u017ee m\u00edt \u010dist\u00e9 sv\u011bdom\u00ed.", "id": "10152257060269777_11766128", "user_likes": false}]}}