{"context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "likes": {"months": {"1": 21, "3": 24, "2": 27, "5": 25, "4": 31, "7": 22, "6": 26, "8": 43}, "reeng": {"10": 140, "1": 20, "3": 11, "2": 3, "5": 9, "4": 7, "7": 11, "6": 10, "9": 6, "8": 2}, "month": 9.5890410959, "paging": {"cursors": {"after": "NzYwOTU1MzEwNjkzNzYw", "before": "NzYwOTU1MzEwNjkzNzYw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152633748759777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzYwOTU1MzEwNjkzNzYw"}, "new": 9.1324200913, "summary": {"total_count": 226}, "data": [{"id": "760955310693760", "name": "Petr Vyb\u00edral"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "name": "Britsk\u00e1 here\u010dka Emma Thompson je s Greenpeace v Arktid\u011b", "pid": 55876739776, "comments": {"months": {"8": 1, "4": 1}, "reeng": {"10": 1, "6": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152633748759777/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mg%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10205641419132617", "name": "Mira Novotn\u00fd"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-07T19:48:46+0000", "message": "Zn\u00e1m\u00e1 hlavn\u011b z flm\u016f o Harry Potterovi? To snad nemysl\u00edte v\u00e1\u017en\u011b. :)", "id": "10152633748759777_10152634840659777", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 8, 7, 15], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDWldm8kdWQZ0UC&url=http%3A%2F%2Fwww.greenpeace.org%2Fczech%2FGlobal%2Fczech%2FP3%2Ffotky%2FArktida%2FVIP%2FGP0STOI4W.jpg", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://www.bit.ly/Emma-Thompson-je-s-Greenpeace-v-Arktide", "shares": {"count": 35}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["Emma-Thompson-je-s-Greenpeace-v-Arktide"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.bit.ly/Emma-Thompson-je-s-Greenpeace-v-Arktide", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.bit.ly/Emma-Thompson-je-s-Greenpeace-v-Arktide", "surl": null, "key": "cd86fbfa2ad10a196d570308d217cb2b", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.bit.ly/Emma-Thompson-je-s-Greenpeace-v-Arktide", "key": "cd86fbfa2ad10a196d570308d217cb2b", "petition": null}], "created_time": "2014-08-07T15:00:01+0000", "message": "Oscarov\u00e1 here\u010dka a sc\u00e9n\u00e1ristka Emma Thompson (zn\u00e1m\u00e1 hlavn\u011b z flm\u016f o Harry Potterovi) a jej\u00ed 14 let\u00e1 dcera Gaia Wise se v sobotu 2. srpna vydaly na lodi Greenpeace do Arktidy, aby podpo\u0159ily kampa\u0148 za z\u00e1chranu tohoto jedine\u010dn\u00e9ho \u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed. \n\u010ctete na \u25ba\u25ba\u25ba www.bit.ly/Emma-Thompson-je-s-Greenpeace-v-Arktide", "total": {"new": 9.1324200913, "months": {"1": 21, "3": 24, "2": 27, "5": 25, "4": 31, "7": 22, "6": 26, "8": 43}, "reeng": {"10": 140, "1": 20, "3": 11, "2": 3, "5": 9, "4": 7, "7": 11, "6": 10, "9": 6, "8": 2}, "month": 9.5890410959}, "type": "link", "id": "55876739776_10152633748759777", "description": "Oscarov\u00e1 here\u010dka a sc\u00e9n\u00e1ristka Emma Thompson a jej\u00ed 14 let\u00e1 dcera Gaia Wise se v sobotu 2. srpna vydaly na lodi Greenpeace do Arktidy, aby podpo\u0159ily kampa\u0148 za z\u00e1chranu tohoto jedine\u010dn\u00e9ho \u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed."}