{"context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "likes": {"months": {"1": 15, "3": 14, "2": 17, "5": 14, "4": 15, "7": 31, "6": 8}, "reeng": {"10": 72, "1": 8, "3": 15, "2": 2, "5": 4, "4": 2, "7": 6, "9": 4, "8": 1}, "month": 13.1578947368, "paging": {"cursors": {"after": "ODI1MDM2NzAwOTA2MjU5", "before": "ODI1MDM2NzAwOTA2MjU5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152610195874777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODI1MDM2NzAwOTA2MjU5"}, "new": 7.0175438596, "summary": {"total_count": 117}, "data": [{"id": "825036700906259", "name": "Ale\u0161 Kyn\u010dl"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "name": "Energie ze slunce: nov\u00fd \u017eivot pro indickou vesni\u010dku Dharnai", "pid": 55876739776, "comments": {"months": {"1": 1, "3": 1}, "reeng": {"9": 1, "3": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152610195874777/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1580468942220570", "name": "Rechtorovi\u010d Milo\u0161"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-29T12:32:03+0000", "message": "U\u017e aby tahle vymo\u017eenost, osv\u011btlen\u00ed p\u0159\u00edmo ze slunce, dorazila i k n\u00e1m. Prozat\u00edm jsme na tom h\u016f\u0159. M\u00e1me energii vesm\u011bs z j\u00e1dra :/ Kdyby se takov\u00e9to osv\u011btlen\u00ed roz\u0161\u00ed\u0159ilo po cel\u00e9 EU, byl by to v\u00fdznamn\u00fd krok k \u00faspor\u00e1m, kter\u00e9 pomohou sn\u00ed\u017eit na\u0161i z\u00e1vislost na JE.", "id": "10152610195874777_10152612884704777", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 7, 28, 11], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAbO80YZb0_xEMC&url=http%3A%2F%2Fwww.platby.greenpeace.cz%2Fimages%2FGP0STOH1M_press.jpg", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://www.greenpeace.org/czech/cz/news/Energie-ze-slunce-novy-zivot-pro-indickou-vesnciku-Dharnai/", "shares": {"count": 19}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["czech", "cz", "news", "Energie-ze-slunce-novy-zivot-pro-indickou-vesnciku-Dharnai"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org/czech/cz/news/Energie-ze-slunce-novy-zivot-pro-indickou-vesnciku-Dharnai/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/czech/cz/news/Energie-ze-slunce-novy-zivot-pro-indickou-vesnciku-Dharnai/", "surl": null, "key": "a1b28383c35cfe669afddb27a23fca3e", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/czech/cz/news/Energie-ze-slunce-novy-zivot-pro-indickou-vesnciku-Dharnai/", "key": "a1b28383c35cfe669afddb27a23fca3e", "petition": null}], "created_time": "2014-07-28T11:45:47+0000", "message": "Obyvatel\u00e9 indick\u00e9 vesnice Dharnai je\u0161t\u011b ned\u00e1vno \u017eili bez elektrick\u00e9 energie. Dnes jsou domovy lid\u00ed, \u0161koly i obch\u016fdky nap\u00e1jen\u00e9 ze sol\u00e1rn\u00ed energie, kterou sem zavedla indick\u00e1 pobo\u010dka Greenpeace s partnery. http://www.greenpeace.org/czech/cz/news/Energie-ze-slunce-novy-zivot-pro-indickou-vesnciku-Dharnai/ ", "total": {"new": 6.9565217391, "months": {"1": 16, "3": 14, "2": 17, "5": 14, "4": 15, "7": 31, "6": 8}, "reeng": {"10": 72, "1": 8, "3": 16, "2": 2, "5": 4, "4": 2, "7": 6, "9": 4, "8": 1}, "month": 13.9130434783}, "type": "link", "id": "55876739776_10152610195874777", "description": "Je\u0161t\u011b vloni \u017eili obyvatel\u00e9 vesnice Dharnai v jedn\u00e9 z nejchud\u0161\u00edch \u010d\u00e1st\u00ed Indie ve tm\u011b a bez elektrick\u00e9 energie. Dnes je dvou a p\u016fl tis\u00edcov\u00e1 Dharnai inspirac\u00ed nejen pro okoln\u00ed obce. Slune\u010dn\u00ed energie tu nap\u00e1j\u00ed domovy, \u0161koly, ale tak\u00e9 zavla\u017eovac\u00ed pumpy i pouli\u010dn\u00ed osv\u011btlen\u00ed."}