{"likes": {"months": {"1": 6, "3": 4, "2": 5, "5": 11, "4": 7, "6": 26}, "reeng": {"8": 3, "2": 4, "4": 1, "7": 1, "10": 50}, "month": 10.1694915254, "paging": {"cursors": {"after": "ODgzNDMwNTY4Mzg5Njk0", "before": "ODgzNDMwNTY4Mzg5Njk0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152486791749777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODgzNDMwNTY4Mzg5Njk0"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 59}, "data": [{"id": "883430568389694", "name": "Jan T\u0159\u00edsko"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "pid": 55876739776, "object_id": "10152486789479777", "datetime": [2014, 6, 4, 13], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/t31.0-8/p480x480/1800029_10152486789479777_2745778016210992392_o.jpg", "created_time": "2014-06-04T13:37:33+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.69683964776.63290.55876739776/10152486789479777/?type=1", "shares": {"count": 5}, "urls": [], "basket": null, "message": "B\u011bhem dne\u0161n\u00edho projevu prezidenta Obamy v centru Var\u0161avy vzk\u00e1zalo Greenpeace politick\u00fdm \u0161pi\u010dk\u00e1m: cesta k nez\u00e1vislosti vede p\u0159es obnoviteln\u00e9 zdroje a energetickou \u00fa\u010dinnost. #G7Brussels #EU2030", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 7, "3": 4, "2": 5, "5": 11, "4": 7, "6": 26}, "reeng": {"8": 3, "2": 5, "4": 1, "7": 1, "10": 50}, "month": 11.6666666667}, "type": "photo", "id": "55876739776_10152486791749777", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1, "2": 1, "6": 1}, "reeng": {"8": 1, "2": 1, "10": 1}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152486791749777/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10155743547920413", "name": "He Elena"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-05T11:49:09+0000", "message": "presne tak", "id": "10152486789479777_10152488780369777", "user_likes": false}]}}