{"likes": {"months": {"11": 15, "10": 7, "12": 38, "1": 176, "3": 41, "2": 78, "5": 31, "4": 38, "7": 16, "6": 23, "9": 8, "8": 19}, "reeng": {"10": 191, "3": 11, "2": 168, "5": 8, "4": 48, "7": 14, "6": 28, "9": 6, "8": 16}, "month": 35.9183673469, "paging": {"cursors": {"after": "NzcxNjI4OTgyOTU4NTA5", "before": "NzcxNjI4OTgyOTU4NTA5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10153267509209777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzcxNjI4OTgyOTU4NTA5"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 496}, "data": [{"id": "771628982958509", "name": "Misha Mar\u0161\u00e1lkov\u00e1"}]}, "embed_html": "https://www.facebook.com/video/embed?video_id=10153267509209777", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "pid": 55876739776, "object_id": "10153267509209777", "datetime": [2015, 4, 22, 6], "full_picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xtf1/v/t15.0-10/s720x720/11085973_10153267512329777_946977213_n.jpg?oh=415f69bb004ad8fc9ee836273b837f8d&oe=5634F6EA&__gda__=1444966895_a6372fcce108acb6b7d17a86463c2490", "created_time": "2015-04-22T06:50:48+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/videos/10153267509209777/", "shares": {"count": 231}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "grnpc.org", "params": "", "query": {}, "path": ["podporte-arktidu-na-den-zeme"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/podporte-arktidu-na-den-zeme", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["arctic", "Fundraising", "TheCrossing"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgDFS", "redir": "https://www.podpora.greenpeace.cz/arctic/thecrossing/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Polar&utm_term=arctic,Fundraising,TheCrossing", "landing": {"key": "214f9616467c52e65f38244e0f101012", "url": "https://www.podpora.greenpeace.cz/arctic/thecrossing/", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.podpora.greenpeace.cz/arctic/thecrossing/", "surl": null, "key": "214f9616467c52e65f38244e0f101012", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.podpora.greenpeace.cz/arctic/thecrossing/", "components": {"fragment": "", "netloc": "podpora.greenpeace.cz", "params": "", "path": ["arctic", "thecrossing"], "query": {}, "scheme": "https"}, "petition": null}, "ts": [2015, 4, 22, 8, 35], "alias": "podporte-arktidu-na-den-zeme", "key": "1f22d9df634bea0959314eb6da469ac6", "basket": {"id": 5, "name": "Polar"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "arctic,Fundraising,TheCrossing", "medium": "post", "campaign": "Polar"}, "id": 1000031507}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://grnpc.org/podporte-arktidu-na-den-zeme", "surl": "podporte-arktidu-na-den-zeme", "key": "9b6161c2a1a41af574a26d8116ff6312", "aurora": true, "history": []}, "landing": "http://grnpc.org/podporte-arktidu-na-den-zeme", "key": "9b6161c2a1a41af574a26d8116ff6312", "petition": null}], "basket": {"capture": "driver", "name": "polar"}, "message": "Pomozte n\u00e1m t\u011b\u017ebu ropy zastavit d\u0159\u00edve, ne\u017e za\u010dne! M\u00e1me v z\u00e1sob\u011b pl\u00e1ny, jak chceme Arktidu nad\u00e1le chr\u00e1nit. Jejich realizace ale nebude levn\u00e1. Shell m\u00e1 sice miliardy dolar\u016f, my ale m\u00e1me v\u00e1s! Pr\u00e1v\u011b dnes je Den Zem\u011b - skv\u011bl\u00e1 p\u0159\u00edle\u017eitost podpo\u0159it arktickou kampa\u0148. :) http://grnpc.org/podporte-arktidu-na-den-zeme", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 15, "10": 7, "12": 39, "1": 182, "3": 41, "2": 80, "5": 31, "4": 38, "7": 16, "6": 23, "9": 8, "8": 20}, "reeng": {"10": 193, "3": 11, "2": 174, "5": 8, "4": 50, "7": 14, "6": 28, "9": 6, "8": 16}, "month": 36.4}, "type": "video", "id": "55876739776_10153267509209777", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 6, "8": 1, "3": 1, "2": 3, "12": 1}, "reeng": {"10": 2, "2": 6, "4": 3, "6": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MTI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10153267509209777/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 12, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "872171972818900", "name": "Lenka \u0160teflov\u00e1"}, "like_count": 13, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-22T09:17:24+0000", "message": "p\u0159isp\u00edv\u00e1m pravideln\u011b dv\u011b st\u011b korun m\u011bs\u00ed\u010dn\u011b", "id": "10153267509209777_10153267687254777", "user_likes": false}]}}