{"likes": {"months": {"1": 103}, "reeng": {"3": 33, "2": 52, "5": 2, "4": 9, "7": 4, "6": 3}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTEwNDc4MDQ4NjIwNDc0MQ==", "before": "MTEwNDc4MDQ4NjIwNDc0MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152158458159777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTEwNDc4MDQ4NjIwNDc0MQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 104}, "data": [{"id": "1104780486204741", "name": "David \u0160ipka"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "pid": 55876739776, "object_id": "10152144355124777", "datetime": [2014, 1, 7, 9], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p720x720/1505495_10152144355124777_1008856344_n.jpg?oh=cdbd3e10bd9020c9b51220361ea0373a&oe=55FAC7DB", "created_time": "2014-01-07T09:00:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.69683964776.63290.55876739776/10152144355124777/?type=1", "shares": {"count": 73}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.savethearctic.org", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.savethearctic.org", "surl": null, "key": "0b57f71d1b081f75fa3d5841d59b76cb", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.savethearctic.org", "key": "0b57f71d1b081f75fa3d5841d59b76cb", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "Proti t\u011b\u017eb\u011b ropy v Arktid\u011b se postavila t\u0159ic\u00edtka ochr\u00e1nc\u016f a skon\u010dila za to na dva m\u011bs\u00edce ve v\u011bzen\u00ed v Rusku. Tito state\u010dn\u00ed lid\u00e9 ob\u011btovali z\u00e1chran\u011b Arktidy svoji svobodu. Ale pozornost cel\u00e9ho sv\u011bta je i d\u00edky jejich protestu nyn\u00ed up\u0159ena na dalek\u00fd sever. Podpo\u0159te \u00fasil\u00ed o ochranu tohoto jedine\u010dn\u00e9ho m\u00edsta. SD\u00cdLEJTE...\n\n\u25ba\u25ba\u25ba www.savethearctic.org \u25c4\u25c4\u25c4", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 103}, "reeng": {"3": 33, "2": 52, "5": 2, "4": 9, "7": 4, "6": 3}, "month": 100.0}, "type": "photo", "id": "55876739776_10152158458159777", "petition": {"cc": "OO", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"1": 2}, "reeng": {"3": 1, "7": 1}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152158458159777/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mg%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "939155172803905", "name": "Miroslav Hamrik"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-07T19:45:54+0000", "message": "aspon n\u011bkdo se star\u00e1 o tamn\u00ed  p\u0159\u00edrodu", "id": "10152144355124777_11448239", "user_likes": false}]}}