{"likes": {"months": {"1": 13, "3": 21, "2": 20, "5": 16, "4": 22, "6": 40}, "reeng": {"10": 102, "3": 3, "2": 11, "4": 5, "7": 2, "6": 5, "9": 1, "8": 3}, "month": 9.8484848485, "paging": {"cursors": {"after": "MTU5NzAwNjQ4MzkwOTM0Nw==", "before": "MTU5NzAwNjQ4MzkwOTM0Nw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152481975379777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU5NzAwNjQ4MzkwOTM0Nw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 137}, "data": [{"id": "1597006483909347", "name": "I\u015f\u0131k Semra"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "pid": 55876739776, "object_id": "10152481610739777", "datetime": [2014, 6, 2, 16], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p720x720/10434312_10152481610739777_9030412340636463107_n.png?oh=e490c2808d81c4fca8852a482084b46f&oe=55FB1562", "created_time": "2014-06-02T16:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.69683964776.63290.55876739776/10152481610739777/?type=1", "shares": {"count": 32}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "spoluprotidolu.cz", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.spoluprotidolu.cz", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.spoluprotidolu.cz", "surl": null, "key": "bf4fd53a4b01406cd51678ad9e11d434", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.spoluprotidolu.cz", "key": "bf4fd53a4b01406cd51678ad9e11d434", "petition": null}], "basket": null, "message": "NECHCEME SI NECHAT NI\u010cIT ZDRAV\u00cd!\n\nSpojte \u25ba se \u25ba s \u25ba n\u00e1mi \u25ba do \u25ba jednoho \u25ba \u0159et\u011bzu \u25ba proti \u25ba uhl\u00ed \u25ba kter\u00fd \u25ba uk\u00e1\u017ee, \u25ba \u017ee \u25ba uhl\u00ed \u25ba u\u017e \u25ba nepot\u0159ebujeme!\n23. srpna \u25ba 2014 \u25ba na \u25ba hranici \u25ba N\u011bmecka \u25ba a \u25ba Polska.\n\n\u0158ET\u011aZTE \u25ba SD\u00cdLEJTE \u25ba \u0160I\u0158TE \u25ba\u25ba\u25ba www.spoluprotidolu.cz", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 15, "3": 22, "2": 21, "5": 17, "4": 22, "6": 42}, "reeng": {"10": 105, "3": 4, "2": 12, "4": 6, "7": 2, "6": 6, "9": 1, "8": 3}, "month": 10.7913669065}, "type": "photo", "id": "55876739776_10152481975379777", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 2, "3": 1, "2": 1, "5": 2, "6": 3}, "reeng": {"10": 5, "3": 1, "2": 1, "4": 1, "6": 1}, "month": 22.2222222222, "paging": {"cursors": {"after": "OQ==", "before": "OQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152481975379777/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 9, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206602544879910", "name": "V\u00e1clav Dralvigeon Fojta"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-03T10:47:19+0000", "message": "na tomto obr\u00e1zku nejsou kom\u00edny ale kondenza\u010dn\u00ed v\u011b\u017ee .. a oblak nen\u00ed kou\u0159 ale p\u00e1ra ...", "id": "10152481610739777_10152483911499777", "user_likes": false}]}}