{"context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "likes": {"months": {"1": 19, "3": 13, "2": 18, "5": 28, "4": 10}, "reeng": {"10": 55, "1": 6, "3": 9, "2": 3, "5": 3, "4": 4, "7": 2, "6": 2, "9": 3, "8": 1}, "month": 21.5909090909, "paging": {"cursors": {"after": "NDc0ODg5NjA1OTkxOTky", "before": "NDc0ODg5NjA1OTkxOTky"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152451930129777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDc0ODg5NjA1OTkxOTky"}, "new": 6.8181818182, "summary": {"total_count": 91}, "data": [{"id": "474889605991992", "name": "Michaela Kutnar"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "name": "Vysava\u010d, ledni\u010dka, doklady\u2026p\u0159i \u00faklidu na\u0161li na\u0161i dobrovoln\u00edci ledacos", "pid": 55876739776, "comments": {"months": {"2": 2}, "reeng": {"3": 1, "5": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152451930129777/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mg%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10204327038841431", "name": "Filip Heyduk"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-20T17:08:15+0000", "message": "U n\u00e1s v les\u00edch jiho\u010desk\u00fdch d\u011bs a hr\u016fza. Lidi jsou fakt hrozn\u00fd hovada. :(", "id": "10152451930129777_10152452749209777", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 5, 20, 10], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA-nm14Pa4Mzvsm&url=http%3A%2F%2Fwww.greenpeace.org%2Fczech%2FGlobal%2Fczech%2Fcz%2Fbrno_3.jpg", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://www.greenpeace.org/czech/cz/news/Vysavac-lednicka-doklady-pri-uklidu-nasli-nasi-dobrovolnici-ledacos/", "shares": {"count": 4}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["pri-uklidu-nasli-nasi-dobrovolnici-ledacos"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.bit.ly/pri-uklidu-nasli-nasi-dobrovolnici-ledacos", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.bit.ly/pri-uklidu-nasli-nasi-dobrovolnici-ledacos", "surl": null, "key": "8113a4e85ea9430732583a80ef02365d", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.bit.ly/pri-uklidu-nasli-nasi-dobrovolnici-ledacos", "key": "8113a4e85ea9430732583a80ef02365d", "petition": null}], "created_time": "2014-05-20T10:12:52+0000", "message": "Liberec, Brno, Praha - tam v\u0161ude jsme pomohli uklidit nepo\u0159\u00e1dek v zeleni, kter\u00fd po sob\u011b nechali na\u0161i spoluob\u010dan\u00e9.\n\nPod\u00edvejte se na fotk\u00e1ch a na videu, co v\u0161echno \u010dlov\u011bk m\u016f\u017ee v p\u0159\u00edrod\u011b naj\u00edt...\n>>> www.bit.ly/pri-uklidu-nasli-nasi-dobrovolnici-ledacos", "total": {"new": 6.7415730337, "months": {"1": 19, "3": 13, "2": 19, "5": 28, "4": 10}, "reeng": {"10": 55, "1": 6, "3": 9, "2": 3, "5": 4, "4": 4, "7": 2, "6": 2, "9": 3, "8": 1}, "month": 21.3483146067}, "type": "link", "id": "55876739776_10152451930129777", "description": "Des\u00edtky pytl\u016f s odpady nasb\u00edrali ve t\u0159ech m\u011bstech na\u0161\u00ed republiky dobrovoln\u00edci Greenpeace. Spolu s m\u00edstn\u00edmi se tak v sobotu p\u0159ipojili k tis\u00edc\u016fm dal\u0161\u00edch lid\u00ed v celon\u00e1rodn\u00ed akci \u2013 Ukli\u010fme \u010cesko."}