{"context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "likes": {"months": {"11": 3, "10": 8, "12": 21, "1": 28, "3": 19, "2": 30, "5": 14, "4": 17, "7": 8, "6": 11, "9": 8, "8": 7}, "reeng": {"10": 95, "1": 28, "3": 17, "2": 6, "5": 11, "4": 1, "7": 2, "6": 5, "9": 3, "8": 6}, "month": 16.091954023, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDI2Njc5NDMzNzkwNjE=", "before": "MTAyMDI2Njc5NDMzNzkwNjE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10153114426359777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDI2Njc5NDMzNzkwNjE%3D"}, "new": 16.091954023, "summary": {"total_count": 180}, "data": [{"id": "10202667943379061", "name": "Anetta Vorlov\u00e1"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "name": "I Am A Mountain Photographer And I Spent 6 Years Photographing My Tent In The Mountains", "pid": 55876739776, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "datetime": [2015, 3, 1, 11], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQByj5osTZFT5KF_&url=http%3A%2F%2Fstatic.boredpanda.com%2Fblog%2Fwp-content%2Fuploads%2F2015%2F02%2Fmountains-tent-landscape-photography-karol-nienartowicz-fb.jpg", "caption": "boredpanda.com", "edge": "posts", "link": "http://bit.ly/19rj4Ar", "shares": {"count": 31}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "boredpanda.com", "params": "", "query": {}, "path": ["mountains-tent-landscape-photography-karol-nienartowicz"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/19rj4Ar", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.boredpanda.com/mountains-tent-landscape-photography-karol-nienartowicz/", "surl": "19rj4Ar", "key": "99b2d83124590cfdc2dc25f9dd04f0b2", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/19rj4Ar"]}, "landing": "http://www.boredpanda.com/mountains-tent-landscape-photography-karol-nienartowicz/", "key": "99b2d83124590cfdc2dc25f9dd04f0b2", "petition": null}], "created_time": "2015-03-01T11:40:01+0000", "message": "Kr\u00e1sa! Polsk\u00fd fotograf cestuje s batohem po Evrop\u011b a fot\u00ed hory: http://bit.ly/19rj4Ar", "total": {"new": 16.091954023, "months": {"11": 3, "10": 8, "12": 21, "1": 28, "3": 19, "2": 30, "5": 14, "4": 17, "7": 8, "6": 11, "9": 8, "8": 7}, "reeng": {"10": 95, "1": 28, "3": 17, "2": 6, "5": 11, "4": 1, "7": 2, "6": 5, "9": 3, "8": 6}, "month": 16.091954023}, "type": "link", "id": "55876739776_10153114426359777", "description": "My name is Karol Nienartowicz and I am a mountain photographer from Poland. For the last 6 years, I've been traveling around Europe, climbing its mountains and spending my nights in a tent in the wildest and most remote places. I usually photograph sunrises and sunsets, so I would put my tent in bea\u2026"}