{"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "pid": 55876739776, "object_id": "10152862885544777", "datetime": [2014, 11, 10, 13], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/1653396_10152862885544777_7312974474849268834_n.png?oh=39bdfd32afc65f6ad66353f50a5541cb&oe=55C36738", "created_time": "2014-11-10T13:00:02+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.69683964776.63290.55876739776/10152862885544777/?type=1", "likes": {"months": {"1": 1, "10": 1, "3": 1, "6": 1, "11": 4}, "reeng": {"10": 7, "2": 1}, "month": 12.5, "paging": {"cursors": {"after": "MTY5Nzc0NzY4NzEyNzAxNw==", "before": "MTY5Nzc0NzY4NzEyNzAxNw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152863168369777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTY5Nzc0NzY4NzEyNzAxNw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 8}, "data": [{"id": "1697747687127017", "name": "Jones Mikus"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["czech", "cz", "O-nas", "Pracovni-prilezitosti", "Asistentka-koordinace-dobrovolniku"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org/czech/cz/O-nas/Pracovni-prilezitosti/Asistentka-koordinace-dobrovolniku/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/czech/cz/O-nas/Pracovni-prilezitosti/Asistentka-koordinace-dobrovolniku/", "surl": null, "key": "e719a6ede807bfa6bc4466c4a4df2d79", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/czech/cz/O-nas/Pracovni-prilezitosti/Asistentka-koordinace-dobrovolniku/", "key": "e719a6ede807bfa6bc4466c4a4df2d79", "petition": null}], "basket": null, "message": "Hled\u00e1me asistenta/ku pro koordinaci dobrovoln\u00edk\u016f. Chcete se pod\u00edlet na p\u0159\u00edprav\u011b tr\u00e9nink\u016f, dobrovolnick\u00fdch setk\u00e1n\u00ed i akc\u00ed, neboj\u00edte se administrativn\u00edch \u00fakol\u016f, \u010di pr\u00e1ce s datab\u00e1z\u00ed? Pokud chcete pr\u00e1ci, kter\u00e1 m\u00e1 smysl, z\u00edskat praxi v neziskov\u00e9m sektoru a zapojit se do \u010dinnosti \u010desk\u00e9 pobo\u010dky Greenpeace, hled\u00e1me pr\u00e1v\u011b V\u00e1s!  Jedn\u00e1 se o dobrovolnickou pozici v Praze s mo\u017enost\u00ed dlouhodob\u011bj\u0161\u00ed spolupr\u00e1ce.  http://www.greenpeace.org/czech/cz/O-nas/Pracovni-prilezitosti/Asistentka-koordinace-dobrovolniku/", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 1, "10": 1, "3": 1, "6": 1, "11": 4}, "reeng": {"10": 7, "2": 1}, "month": 12.5}, "type": "photo", "id": "55876739776_10152863168369777", "petition": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}}