{"context": {"cc": "HR", "lang": "HR", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 359170097532754}, "name": "Solarne panele koje smo postavili na krov \u0161kole u Drenovcima ne\u0107e se koristiti samo za ve\u010dera\u0161nju projekciju utakmice, ve\u0107 \u0107e napajati i cijelu informati\u010dku u\u010dionicu!", "sharedposts": {"months": {"5": 1}, "reeng": {"10": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Njc2MjY0NTgyNDI3OTg1", "before": "Njc2MjY0NTgyNDI3OTg1"}}, "new": 0.0, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/s130x130/10455583_581222611994167_1001914588558029900_n.jpg?oh=7ea026f93dd1213186a029c0c85cba33&oe=5607420D", "story": "Vesna Prosen shared a photo to the group: Protiv MARI\u0160\u0106INE - sramote regije.", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODkwMDMzNDk3NzIyNjU5", "before": "NjcyNDk3MDY5NTQ0NzQ4"}}, "data": [{"id": "672497069544748", "name": "Silvana Vozila"}, {"id": "1611870039057032", "name": "Mirjana Martinovi\u0107"}, {"id": "10205182099965380", "name": "Ed Winchester"}, {"id": "890033497722659", "name": "Mirna Me\u0111imorec"}]}, "from": {"id": "842901019097673", "name": "Vesna Prosen"}, "description": "Solarne panele koje smo postavili na krov \u0161kole u Drenovcima ne\u0107e se koristiti samo za ve\u010dera\u0161nju projekciju utakmice, ve\u0107 \u0107e napajati i cijelu informati\u010dku u\u010dionicu!", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "object_id": "581222611994167", "updated_time": "2014-06-12T19:08:07+0000", "to": {"data": [{"name": "Protiv MARI\u0160\u0106INE - sramote regije", "id": "230522887067883"}]}, "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.hr/photos/a.359181674198263.1073741826.359170097532754/581222611994167/?type=1", "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/842901019097673/posts/676264582427985", "name": "Like"}], "story_tags": {"0": [{"length": 12, "type": "user", "id": "842901019097673", "name": "Vesna Prosen", "offset": 0}], "42": [{"length": 33, "type": "group", "id": "230522887067883", "name": "Protiv MARI\u0160\u0106INE - sramote regije", "offset": 42}], "22": [{"length": 5, "id": "581222611994167", "name": "", "offset": 22}]}, "created_time": "2014-06-12T19:08:07+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "842901019097673_676264582427985", "status_type": "shared_story", "name": "Greenpeace Hrvatska"}]}, "datetime": [2014, 6, 12, 17], "pid": 359170097532754, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "height": 479, "created_time": "2014-06-12T17:11:12+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 26, "3": 6, "2": 11, "5": 2, "4": 4, "6": 7}, "reeng": {"10": 15, "1": 6, "3": 10, "2": 2, "5": 9, "4": 3, "7": 6, "6": 3, "9": 1, "8": 1}, "month": 46.4285714286, "paging": {"cursors": {"after": "MTYxNjMzNDgyNTI3Njk0NA==", "before": "MTYxNjMzNDgyNTI3Njk0NA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/581222611994167/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTYxNjMzNDgyNTI3Njk0NA%3D%3D"}, "new": 10.7142857143, "summary": {"total_count": 60}, "data": [{"id": "1616334825276944", "name": "Save Adriatic Sea Croatia"}]}, "urls": [], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/10455583_581222611994167_1001914588558029900_n.jpg?oh=ec7e7bac39aaf9fcaa2f775377689d3c&oe=55C0BFD5", "height": 533, "width": 800}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p480x480/10455583_581222611994167_1001914588558029900_n.jpg?oh=b514ae2330972f02493155310728bcc7&oe=55F4A52B", "height": 480, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p320x320/10455583_581222611994167_1001914588558029900_n.jpg?oh=d054ecba7ba81ec9da26a0d84e6d9464&oe=55FEAE71", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p130x130/10455583_581222611994167_1001914588558029900_n.jpg?oh=25bac7afb05de18f7e63f14351b2269a&oe=55F3C31E", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p75x225/10455583_581222611994167_1001914588558029900_n.jpg?oh=aeb031e481e3e0409a2ec2846d1346cb&oe=55C27B9D", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 10.7142857143, "months": {"1": 26, "3": 6, "2": 11, "5": 2, "4": 4, "6": 7}, "reeng": {"10": 15, "1": 6, "3": 10, "2": 2, "5": 9, "4": 3, "7": 6, "6": 3, "9": 1, "8": 1}, "month": 46.4285714286}, "id": "581222611994167"}