{"context": {"cc": "WW", "lang": "EN", "nro": ".PLR"}, "embed_html": "<iframe src=\"https://www.facebook.com/video/embed?video_id=601075876684621\" width=\"1280\" height=\"720\" frameborder=\"0\"></iframe>", "name": "\u00a1Comp\u00e1rtelo! El \u00c1rtico, en peligro.", "datetime": [2014, 11, 11, 19], "pid": 190271334431746, "comments": {"months": {"10": 1, "1": 25, "3": 7, "2": 9, "5": 3, "4": 3, "7": 7, "9": 1, "8": 10}, "reeng": {"10": 34, "3": 3, "2": 20, "5": 3, "4": 5, "8": 1}, "month": 37.8787878788, "paging": {"cursors": {"after": "NzA=", "before": "NzA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/601075876684621/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NzA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 70, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "859847994081064", "name": "Alejandro Gonzalez"}, "like_count": 30, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-11T22:24:48+0000", "message": "Como ayudar,a mi no me gusta ni la caser\u00eda de focas,ni delfines,ni ballenas y de ning\u00fan otro tipo de matanza de animales... Odio hasta las corridas de toros..!\"", "id": "601075876684621_601149043343971", "user_likes": false}]}, "updated_time": "2015-02-25T11:10:29+0000", "edge": "videos", "likes": {"months": {"10": 52, "1": 1352, "3": 620, "2": 714, "5": 301, "4": 349, "7": 403, "6": 296, "9": 195, "8": 935}, "reeng": {"10": 3100, "3": 112, "2": 950, "5": 130, "4": 325, "7": 130, "6": 219, "9": 94, "8": 157}, "month": 25.9152769791, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU0MTkxOTk4MTI2MTY=", "before": "MTAyMDU0MTkxOTk4MTI2MTY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/601075876684621/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDU0MTkxOTk4MTI2MTY%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 5286}, "data": [{"id": "10205419199812616", "name": "Bel\u00e9n Vera"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {"fbsta11nov1es": null}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/IgHM0", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["video", "artico", "arctic"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgHM0", "redir": "http://savethearctic.org/?fbsta11nov1es&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Polar&utm_term=video,artico,arctic", "landing": {"key": "cb618e0516b61c298ef45e70a1ec6064", "url": "http://savethearctic.org/?fbsta11nov1es", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://savethearctic.org/?fbsta11nov1es", "surl": null, "key": "cb618e0516b61c298ef45e70a1ec6064", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://savethearctic.org/?fbsta11nov1es", "components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "path": [""], "query": {"fbsta11nov1es": null}, "scheme": "http"}, "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}, "ts": [2014, 11, 11, 20, 26], "alias": "IgHM0", "basket": {"id": 5, "name": "Polar"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "video,artico,arctic", "medium": "post", "campaign": "Polar"}, "id": 1000014950}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://savethearctic.org/?fbsta11nov1es", "surl": "IgHM0", "key": "53bcb6f9b78b187775cbdec31ee1db86", "aurora": true, "history": ["http://savethearctic.org/?fbsta11nov1es"]}, "landing": "http://savethearctic.org/?fbsta11nov1es", "key": "53bcb6f9b78b187775cbdec31ee1db86", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "created_time": "2014-11-11T19:13:11+0000", "total": {"new": 0.0, "months": {"10": 52, "1": 1368, "3": 622, "2": 719, "5": 302, "4": 349, "7": 405, "6": 296, "9": 196, "8": 938}, "reeng": {"10": 3112, "3": 113, "2": 964, "5": 131, "4": 327, "7": 130, "6": 219, "9": 94, "8": 157}, "month": 26.0720411664}, "id": "601075876684621", "description": "El \u00c1rtico est\u00e1 en peligro. Las petroleras avanzan, gracias al deshielo que el cambio clim\u00e1tico provoca, pero nosotros estamos actuando, todos juntos, para garantizar su protecci\u00f3n. Ay\u00fadanos a lograrlo: http://grnpc.org/IgHM0"}