{"context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 100996313315404}, "name": "Hej! Ty tam! \u00c1no, ty!\nU\u017e si podp\u00edsal v\u00fdzvu na vyhl\u00e1senie Arkt\u00eddy za chr\u00e1nen\u00fa oblas\u0165? Je to m\u00f4j domov, tak nev\u00e1haj! \nKlikaj teraz: www.zachranmearktidu.sk/?FB hejty", "datetime": [2014, 3, 3, 15], "pid": 100996313315404, "comments": {"months": {"1": 6, "3": 5, "2": 1}, "reeng": {"9": 2, "10": 3, "1": 6, "4": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOakV4TVRNeE1qRTRPVFk0TlRjMU9qSXdOREF6TlRVPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOakV4TVRNeE1qRTRPVFk0TlRjMU9qSXdOREF6TlRVPQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/611017705646593/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOakV4TVRNeE1qRTRPVFk0TlRjMU9qSXdOREF6TlRVPQ%3D%3D"}, "new": 50.0, "summary": {"total_count": 12, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "830560493693329", "name": "Metz-ker Andrejka"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-03T15:31:59+0000", "message": "podp\u00edsan\u00e9! :)", "id": "611017705646593_2040355", "user_likes": false}]}, "height": 483, "created_time": "2014-03-03T15:30:01+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 263, "3": 73, "2": 70}, "reeng": {"10": 54, "1": 258, "3": 31, "2": 11, "5": 15, "4": 7, "7": 15, "6": 3, "9": 8, "8": 4}, "month": 64.7783251232, "paging": {"cursors": {"after": "ODQyMTI0MTI5MTU4NTI3", "before": "ODQyMTI0MTI5MTU4NTI3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/611017705646593/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODQyMTI0MTI5MTU4NTI3"}, "new": 63.5467980296, "summary": {"total_count": 416}, "data": [{"id": "842124129158527", "name": "Jana Berecov\u00e1"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "zachranmearktidu.sk", "params": "", "query": {"FB": null}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.zachranmearktidu.sk/?FB", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.zachranmearktidu.sk/?FB", "surl": null, "key": "30bf045c9218d69c03b589d4a8d5c841", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.zachranmearktidu.sk/?FB", "key": "30bf045c9218d69c03b589d4a8d5c841", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/1901426_611017705646593_1940747460_n.jpg?oh=aa3a858342a0558467049878ca6b09f3&oe=55CB1469", "height": 483, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p480x480/1901426_611017705646593_1940747460_n.jpg?oh=191bd05ce18da8b1f5bc8cff148e576e&oe=5609EAE0", "height": 480, "width": 715}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p320x320/1901426_611017705646593_1940747460_n.jpg?oh=1e8bef92dce994d40a257bd11474186d&oe=56039057", "height": 320, "width": 477}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p130x130/1901426_611017705646593_1940747460_n.jpg?oh=81e2a6634dd6241c837ca772b634d2fa&oe=55C910B5", "height": 130, "width": 193}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p75x225/1901426_611017705646593_1940747460_n.jpg?oh=ff9a9064c9f6945170f4a670dcbbada9&oe=55C6BF2E", "height": 225, "width": 335}], "total": {"new": 63.2850241546, "months": {"1": 267, "3": 77, "2": 70}, "reeng": {"10": 56, "1": 262, "3": 31, "2": 11, "5": 15, "4": 7, "7": 15, "6": 3, "9": 10, "8": 4}, "month": 64.4927536232}, "id": "611017705646593"}