{"context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 100996313315404}, "name": "Dnes vydal Medzivl\u00e1dny panel pre klimatick\u00fa zmenu druh\u00fa hodnotiacu spr\u00e1vu o kl\u00edme, ktor\u00e1 sa venuje dopadom. Ak sa ve\u013emi r\u00fdchlo ako \u013eudstvo neuvedom\u00edme, \u010dakaj\u00fa n\u00e1s naozaj \u0165a\u017ek\u00e9 \u010dasy. \nA na\u0161a vl\u00e1da bude na\u010falej tvrdohlavo podporova\u0165 zne\u010dis\u0165ovate\u013eov a tv\u00e1ri\u0165 sa, \u017ee tento probl\u00e9m neexistuje:(.\nhttp://ow.ly/vcCRM", "sharedposts": {"months": {"1": 1}, "reeng": {"1": 1}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIxMDE2MTU2NDY5MDk=", "before": "MTAxNTIxMDE2MTU2NDY5MDk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/624472254301138/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAxNTIxMDE2MTU2NDY5MDk%3D"}, "new": 100.0, "data": [{"picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/q81/s130x130/66851_624472254301138_386109882_n.jpg?oh=9f8bf8450e1e46d7d27c7331bf4375c7&oe=55C81D94&__gda__=1442440748_7f4e095a070e0e225c2ddd3fe69ae68a", "story": "Rozvojov\u00e1 pomoc shared Greenpeace Slovensko's photo.", "from": {"category": "Non-profit organization", "name": "Rozvojov\u00e1 pomoc", "category_list": [{"id": "176831012360626", "name": "Professional Services"}, {"id": "152880021441864", "name": "Community Organization"}, {"id": "151676848220295", "name": "Education"}], "id": "130961533581015"}, "name": "Greenpeace Slovensko", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "id": "130961533581015_10152101615646909", "object_id": "624472254301138", "updated_time": "2014-04-01T11:08:48+0000", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.sk/photos/a.114540668627635.21725.100996313315404/624472254301138/?type=1", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA5MzAzMTIyMDcxMDcxOQ==", "before": "MTA5MzAzMTIyMDcxMDcxOQ=="}}, "data": [{"id": "1093031220710719", "name": "Kl\u00e1ra Kaja"}]}, "story_tags": {"46": [{"length": 5, "id": "624472254301138", "name": "", "offset": 46}], "0": [{"length": 15, "type": "page", "id": "130961533581015", "name": "Rozvojov\u00e1 pomoc", "offset": 0}], "23": [{"length": 20, "type": "page", "id": "100996313315404", "name": "Greenpeace Slovensko", "offset": 23}]}, "created_time": "2014-04-01T11:08:48+0000", "message": "Medzivl\u00e1dny panel pre klimatick\u00fa zmenu v\u010dera vydal druh\u00fa hodnotiacu spr\u00e1vu o kl\u00edme. Zmena kl\u00edmy sa t\u00fdka n\u00e1s v\u0161etk\u00fdch, no najv\u00e1\u017enej\u0161ie dopady poci\u0165uj\u00fa obyvatelia kraj\u00edn glob\u00e1lneho Juhu. V nadch\u00e1dzaj\u00facich rokoch s\u00fa hrozbou ob\u010dianske vojny, hladomory a z\u00e1plavy. I ke\u010f si ot\u00e1zka zmeny kl\u00edmy vy\u017eaduje rie\u0161enia na medzin\u00e1rodnej \u00farovni, ka\u017ed\u00fd z n\u00e1m m\u00f4\u017ee prispie\u0165 svojou tro\u0161kou\nhttp://tech.sme.sk/c/7154097/klimaticka-zmena-zvysuje-riziko-vzniku-vojen-a-hladomorov-pise-sa-v-sprave.html", "type": "photo", "is_hidden": false, "status_type": "shared_story", "description": "Dnes vydal Medzivl\u00e1dny panel pre klimatick\u00fa zmenu druh\u00fa hodnotiacu spr\u00e1vu o kl\u00edme, ktor\u00e1 sa venuje dopadom. Ak sa ve\u013emi r\u00fdchlo ako \u013eudstvo neuvedom\u00edme, \u010dakaj\u00fa n\u00e1s naozaj \u0165a\u017ek\u00e9 \u010dasy. \nA na\u0161a vl\u00e1da bude na\u010falej tvrdohlavo podporova\u0165 zne\u010dis\u0165ovate\u013eov a tv\u00e1ri\u0165 sa, \u017ee tento probl\u00e9m neexistuje:(.\nhttp://ow.ly/vcCRM"}]}, "datetime": [2014, 3, 31, 7], "pid": 100996313315404, "comments": {"months": {"1": 1, "3": 1, "2": 2}, "reeng": {"1": 1, "10": 1, "3": 2}, "month": 25.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOakkwTkRjM01UZzNOak16T1RjNE9qSXdPVEl6TnpRPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOakkwTkRjM01UZzNOak16T1RjNE9qSXdPVEl6TnpRPQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/624472254301138/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOakkwTkRjM01UZzNOak16T1RjNE9qSXdPVEl6TnpRPQ%3D%3D"}, "new": 25.0, "summary": {"total_count": 4, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "10205383272794725", "name": "Daniel Pikul\u00edk"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-31T07:47:06+0000", "message": "na\u0161a vl\u00e1da je na hlavu...ale aj s \u010d\u00ednou by sa malo nie\u010do urobi\u0165...tie obr\u00e1zky smogom zamoren\u00fdch miest ostro kontrastuj\u00fa s pr\u00edsnymi emisn\u00fdmi normami u n\u00e1s...potom to vyzer\u00e1, \u017ee je to tro\u0161ka platonick\u00e9...", "id": "624472254301138_2092374", "user_likes": false}]}, "height": 399, "created_time": "2014-03-31T07:23:04+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 9, "3": 20, "2": 4}, "reeng": {"10": 21, "1": 3, "3": 4, "2": 1, "4": 1, "7": 1, "6": 1, "9": 1}, "month": 27.2727272727, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQyNDMwMjQzODM3NDI=", "before": "MTAyMDQyNDMwMjQzODM3NDI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/624472254301138/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDQyNDMwMjQzODM3NDI%3D"}, "new": 9.0909090909, "summary": {"total_count": 34}, "data": [{"id": "10204243024383742", "name": "Em\u00edlia Zlatilov\u00e1"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "tech.sme.sk", "params": "", "query": {}, "path": ["c", "7154097", "klimaticka-zmena-zvysuje-riziko-vzniku-vojen-a-hladomorov-pise-sa-v-sprave.html"], "scheme": "http"}, "url": "http://ow.ly/vcCRM", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "ow.ly", "url": "http://tech.sme.sk/c/7154097/klimaticka-zmena-zvysuje-riziko-vzniku-vojen-a-hladomorov-pise-sa-v-sprave.html", "surl": "vcCRM", "key": "f14c06f34f03371199d405d08a411e02", "aurora": false, "history": ["http://ow.ly/vcCRM", "http://www.sme.sk/c/7154097/klimaticka-zmena-zvysuje-riziko-vzniku-vojen-a-hladomorov-pise-sa-v-sprave.html"]}, "landing": "http://tech.sme.sk/c/7154097/klimaticka-zmena-zvysuje-riziko-vzniku-vojen-a-hladomorov-pise-sa-v-sprave.html", "key": "f14c06f34f03371199d405d08a411e02", "petition": null}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/66851_624472254301138_386109882_n.jpg?oh=176cfa3087982ba497ccb3c23996ef0d&oe=560A2183&__gda__=1442063795_c54136c4ec7d7bbb29fbc8976a21b919", "height": 399, "width": 600}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/q81/p320x320/66851_624472254301138_386109882_n.jpg?oh=9a81560cdc7c1dd9db064c47e3e4ef21&oe=55C90ADE&__gda__=1443664486_82885765f195791e5279a98f00806357", "height": 320, "width": 481}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/q81/p130x130/66851_624472254301138_386109882_n.jpg?oh=ec2e582d3ba24acbda138fb2c3bbea55&oe=55FDBD21&__gda__=1443604633_93847607f8738d44bf9ccd5ed72ddc4c", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/q81/p75x225/66851_624472254301138_386109882_n.jpg?oh=edc6600b96c523f8408335e51cf323ef&oe=55C803F5&__gda__=1442036680_eda13bf698a3a522719ff86a014f56bb", "height": 225, "width": 338}], "total": {"new": 11.1111111111, "months": {"1": 10, "3": 21, "2": 5}, "reeng": {"10": 22, "1": 4, "3": 5, "2": 1, "4": 1, "7": 1, "6": 1, "9": 1}, "month": 27.7777777778}, "id": "624472254301138"}