{"context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 100996313315404}, "name": "Kam p\u00f4jde 98% va\u0161ich dan\u00ed, je u\u017e d\u00e1vno zn\u00e1me.\nO zvy\u0161ku v\u0161ak rozhodujete vy!\nA ost\u00e1vaj\u00fa u\u017e len 2 t\u00fd\u017edne.\n\nwww.2percenta.sk", "datetime": [2014, 4, 17, 9], "pid": 100996313315404, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "height": 266, "created_time": "2014-04-17T09:46:45+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 6, "3": 2, "2": 2, "4": 9}, "reeng": {"1": 1, "10": 13, "3": 2, "5": 1, "7": 2}, "month": 31.5789473684, "paging": {"cursors": {"after": "ODM2MDg2MzEzMTMzMjI1", "before": "ODM2MDg2MzEzMTMzMjI1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/632757080139322/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODM2MDg2MzEzMTMzMjI1"}, "new": 5.2631578947, "summary": {"total_count": 19}, "data": [{"id": "836086313133225", "name": "Miroslav Kubros"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "2percenta.sk", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.2percenta.sk", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.2percenta.sk", "surl": null, "key": "77308e66bcdf4e2e472f843d098a518a", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.2percenta.sk", "key": "77308e66bcdf4e2e472f843d098a518a", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/10262238_632757080139322_7291327502972294568_n.jpg?oh=10b595333d0ac6a5864ac5d355c4195f&oe=55C4CA8E", "height": 315, "width": 851}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/q82/p130x130/10262238_632757080139322_7291327502972294568_n.jpg?oh=86e0958dda1a961f25a62e5793ce11ec&oe=55CB16AF", "height": 130, "width": 351}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/q82/p75x225/10262238_632757080139322_7291327502972294568_n.jpg?oh=db2decef430056cfb5da98ca037e3093&oe=55FC812C", "height": 225, "width": 607}], "total": {"new": 5.2631578947, "months": {"1": 6, "3": 2, "2": 2, "4": 9}, "reeng": {"1": 1, "10": 13, "3": 2, "5": 1, "7": 2}, "month": 31.5789473684}, "id": "632757080139322"}