{"context": {"cc": "LU", "lang": "FR", "nro": "LUX"}, "likes": {"months": {"1": 1, "2": 3, "5": 1, "4": 3, "7": 2, "6": 1, "9": 3, "8": 3}, "reeng": {"10": 16, "3": 1}, "month": 5.8823529412, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY0Mzk2NDg5Mzk1ODA=", "before": "MTAyMDY0Mzk2NDg5Mzk1ODA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/67370457805_10152745965822806/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDY0Mzk2NDg5Mzk1ODA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 17}, "data": [{"id": "10206439648939580", "name": "Lise Bln"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Luxembourg", "id": "67370457805"}, "name": "Greenpeace Luxembourg :", "pid": 67370457805, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "datetime": [2014, 9, 16, 18], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAd7om25vugJ2-2&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-xfp1%2Ft31.0-8%2Fs720x720%2F10712617_10152745962687806_5538336189920004592_o.jpg", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://www.greenpeace.org/luxembourg/fr/news/Greenpeace-Luxembourg--30-ans-dactions-/", "shares": {"count": 1}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["luxembourg", "fr", "news", "Greenpeace-Luxembourg--30-ans-dactions-"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org/luxembourg/fr/news/Greenpeace-Luxembourg--30-ans-dactions-/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/luxembourg/fr/news/Greenpeace-Luxembourg--30-ans-dactions-/", "surl": null, "key": "91e3ded0cbdf6dae1835a50bd94314cb", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/luxembourg/fr/news/Greenpeace-Luxembourg--30-ans-dactions-/", "key": "91e3ded0cbdf6dae1835a50bd94314cb", "petition": null}], "created_time": "2014-09-16T18:30:01+0000", "message": "Greenpeace f\u00e9iert s\u00e9ng 30 Jo\u00ebr! 30 Jo\u00ebr Aktivismus an Aktiounen fir d' \u00cbmwelt. Mir w\u00e4erten all Dag Biller vun eisen eeleren Aktiounen posten. Am Bild eis Gr\u00ebnnung! \n\n>>> Haut: Na \u00ebmmer aktuell! Weini kommen energieeffizient Autoen? Weini kommen d'Autoen dei propper sin? Aktioun Greenpeace 1985! <<<\n\nLire plus: \n>> http://www.greenpeace.org/luxembourg/fr/news/Greenpeace-Luxembourg--30-ans-dactions-/ <<\n", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 1, "2": 3, "5": 1, "4": 3, "7": 2, "6": 1, "9": 3, "8": 3}, "reeng": {"10": 16, "3": 1}, "month": 5.8823529412}, "type": "link", "id": "67370457805_10152745965822806", "description": "Feiert mit uns 30 Jahre Greenpeace Luxemburg! 30 Jahre gegen Cattenom, 30 Jahre Engagement f\u00fcr eine ambitionnierte Klimapolitik in Luxemburg und Europa, 30 Jahre Einsatz f\u00fcr eine nachhaltige Landwirtschaft, gegen GMOs und giftige Pflanzenschutzmittel. 30 Jahre lang ein unersch\u00f6pflicher Einsatz f\u00fcr d\u2026"}