{"likes": {"months": {"10": 7, "1": 22, "3": 9, "2": 16, "5": 2, "4": 5, "7": 4, "6": 2, "9": 1, "8": 6}, "reeng": {"10": 31, "3": 3, "2": 15, "5": 3, "4": 10, "7": 1, "6": 6, "9": 1, "8": 4}, "month": 29.7297297297, "paging": {"cursors": {"after": "MzQ5NzE5ODgxODg0MDg0", "before": "MzQ5NzE5ODgxODg0MDg0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/67370457805_10152830907167806/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MzQ5NzE5ODgxODg0MDg0"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 75}, "data": [{"id": "349719881884084", "name": "Schneider Claudine"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Luxembourg", "id": "67370457805"}, "context": {"cc": "LU", "lang": "FR", "nro": "LUX"}, "pid": 67370457805, "object_id": "10152830897532806", "datetime": [2014, 10, 21, 14], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/l/t31.0-8/p180x540/1926130_10152830897532806_8666820751695791956_o.jpg", "created_time": "2014-10-21T14:11:42+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeaceluxembourg/photos/a.10150228553072806.369320.67370457805/10152830897532806/?type=1", "shares": {"count": 6}, "urls": [], "basket": null, "message": "Mir hun denm\u00ebtten eis Beiepetitioun dem Chamberpr\u00e4sident Mars di Bartolomeo iwwerreecht. Mettlerweilen 6000 \u00cbnnerschr\u00ebften fir de Beieschutz! Mir so\u00ebn I\u00ebrch villmols Merci fir \u00e4er \u00cbnnerst\u00ebtzung!", "total": {"new": 0.0, "months": {"10": 7, "1": 23, "3": 9, "2": 16, "5": 3, "4": 5, "7": 4, "6": 2, "9": 1, "8": 6}, "reeng": {"10": 32, "3": 3, "2": 16, "5": 3, "4": 10, "7": 1, "6": 6, "9": 1, "8": 4}, "month": 30.2631578947}, "type": "photo", "id": "67370457805_10152830907167806", "petition": null, "comments": {"months": {"9": 1, "8": 1, "1": 1, "5": 1, "10": 1}, "reeng": {"10": 4, "2": 1}, "month": 20.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJNE16RXhNREl6TlRjNE1EWTZNVFF4TXprd056Y3lOUT09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJNE16RXhNREl6TlRjNE1EWTZNVFF4TXprd056Y3lOUT09"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/67370457805_10152830907167806/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJNE16RXhNREl6TlRjNE1EWTZNVFF4TXprd056Y3lOUT09"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 6, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "795721720505878", "name": "Anita T. Laros"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-21T16:08:44+0000", "message": "Bravo!!! Villmools MERCI!!!! Grousse Merci fir de grousse Aarbecht fir eis Beien!!!", "id": "10152830897532806_10152831102357806", "user_likes": false}]}}