{"context": {"cc": "LU", "lang": "FR", "nro": "LUX"}, "likes": {"months": {"1": 17}, "reeng": {"1": 12, "3": 1, "2": 1, "4": 1, "6": 2}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "NzY2NjYyMTQ2Nzc0OTE4", "before": "NzY2NjYyMTQ2Nzc0OTE4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/67370457805_10152218529170432/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NzY2NjYyMTQ2Nzc0OTE4"}, "new": 70.5882352941, "summary": {"total_count": 17}, "data": [{"id": "766662146774918", "name": "Becker Spike"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Luxembourg", "id": "67370457805"}, "name": "En action contre le bois ill\u00e9gal", "pid": 67370457805, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "datetime": [2014, 1, 8, 11], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBeMkeBdjov_zOB&url=http%3A%2F%2Ffarm6.staticflickr.com%2F5519%2F11833947744_0fa793b216_z.jpg", "caption": "flickr.com", "edge": "posts", "link": "http://bit.ly/1cOHdui", "shares": {"count": 9}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "forets.greenpeace.fr", "params": "", "query": {"__utmx": "-", "__utmz": "218051913.1389176156.91.31.utmcsr=google%7Cutmccn=(organic)%7Cutmcmd=organic%7Cutmctr=(not%20provided)", "__utmv": "-", "__utmk": "78964311", "__utma": "218051913.1826818657.1378138208.1389175648.1389176156.91", "__utmb": "218051913.16.9.1389178033253", "__utmc": "218051913"}, "path": ["en-action-contre-le-bois-illegal"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1gDk4zO", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://forets.greenpeace.fr/en-action-contre-le-bois-illegal?__utma=218051913.1826818657.1378138208.1389175648.1389176156.91&__utmb=218051913.16.9.1389178033253&__utmc=218051913&__utmx=-&__utmz=218051913.1389176156.91.31.utmcsr=google%7Cutmccn=(organic)%7Cutmcmd=organic%7Cutmctr=(not%20provided)&__utmv=-&__utmk=78964311", "surl": "1gDk4zO", "key": "27525cc1960eee83ea3bdcf57099d959", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1gDk4zO"]}, "landing": "http://forets.greenpeace.fr/en-action-contre-le-bois-illegal?__utma=218051913.1826818657.1378138208.1389175648.1389176156.91&__utmb=218051913.16.9.1389178033253&__utmc=218051913&__utmx=-&__utmz=218051913.1389176156.91.31.utmcsr=google%7Cutmccn=(organic)%7Cutmcmd=organic%7Cutmctr=(not%20provided)&__utmv=-&__utmk=78964311", "key": "27525cc1960eee83ea3bdcf57099d959", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "flickr.com", "params": "", "query": {}, "path": ["photos", "27785378@N06", "sets", "72157639544705175"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1cOHdui", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://www.flickr.com/photos/27785378@N06/sets/72157639544705175/", "surl": "1cOHdui", "key": "bcf65322d8d46911dd754a50e639fd10", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1cOHdui", "http://www.flickr.com/photos/27785378@N06/sets/72157639544705175/"]}, "landing": "https://www.flickr.com/photos/27785378@N06/sets/72157639544705175/", "key": "bcf65322d8d46911dd754a50e639fd10", "petition": null}], "created_time": "2014-01-08T11:10:04+0000", "message": "Nos amis de Greenpeace France ont fait une grande saisie de bois ill\u00e9gal en provenance de la R.D. Congo. Greenpeace invite la France et l'Europe \u00e0 se donner plus de mesures contre l'importation de bois ill\u00e9gal. Le bois ill\u00e9galement coup\u00e9 est un grand danger pour la biodiversit\u00e9 de la for\u00eat vierge.\n\nPhotos: http://bit.ly/1cOHdui\nArticles: http://bit.ly/1gDk4zO", "total": {"new": 70.5882352941, "months": {"1": 17}, "reeng": {"1": 12, "3": 1, "2": 1, "4": 1, "6": 2}, "month": 100.0}, "type": "link", "id": "67370457805_10152218529170432", "description": "Le Projet de loi d\u2019avenir sur l\u2019agriculture, l\u2019alimentation et la For\u00eat en discussion en ce moment m\u00eame au parlement. Celui-ci doit donner les moyens \u00e0 la France de lutter efficacement contre le trafic de bois ill\u00e9gal. Aujourd\u2019hui le projet est trop faible : impr\u00e9cis sur le r\u00e9gime de sanctions, sans..."}