{"likes": {"months": {"11": 3, "10": 5, "12": 9, "1": 18, "3": 9, "2": 15, "5": 11, "4": 6, "7": 4, "6": 5, "9": 4, "8": 10}, "reeng": {"10": 62, "1": 6, "3": 2, "2": 8, "5": 2, "4": 8, "6": 5, "9": 3, "8": 3}, "month": 18.1818181818, "paging": {"cursors": {"after": "Njc1MDc4MjIyNjAyNDI1", "before": "Njc1MDc4MjIyNjAyNDI1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/67370457805_10153174865542806/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Njc1MDc4MjIyNjAyNDI1"}, "new": 6.0606060606, "summary": {"total_count": 100}, "data": [{"id": "675078222602425", "name": "Cristina Claro Amorim"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Luxembourg", "id": "67370457805"}, "context": {"cc": "LU", "lang": "FR", "nro": "LUX"}, "pid": 67370457805, "object_id": "10153174860992806", "datetime": [2015, 3, 10, 12], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/t31.0-8/p480x480/10950705_10153174860992806_2427075744897044502_o.jpg", "created_time": "2015-03-10T12:24:54+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeaceluxembourg/photos/a.10150228553072806.369320.67370457805/10153174860992806/?type=1", "shares": {"count": 17}, "urls": [], "basket": null, "message": "Och um Belval haten mir den frans\u00e9ischen President \"empfaangen\" an hunn eise Message klipp a kloer formul\u00e9iert: Mir brauchen eng \"Energiewende\" elo, an Schrottreaktoren zu Cattenom an Fessenheim direkt zoumaachen. \n\nAussi sur l'ancien site sid\u00e9rurgique de Esch/Belval, nous avons \"intercept\u00e9\" le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique avec un message tr\u00e8s clair: La transition \u00e9nerg\u00e9tique, c'est pour maintenant!", "total": {"new": 6.0606060606, "months": {"11": 3, "10": 5, "12": 9, "1": 18, "3": 9, "2": 15, "5": 11, "4": 6, "7": 4, "6": 5, "9": 4, "8": 10}, "reeng": {"10": 62, "1": 6, "3": 2, "2": 8, "5": 2, "4": 8, "6": 5, "9": 3, "8": 3}, "month": 18.1818181818}, "type": "photo", "id": "67370457805_10153174865542806", "petition": null, "comments": {"months": {"2": 1, "4": 1}, "reeng": {"10": 1, "6": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNeE56UTVPRGd6TnpjNE1EWTZNVFF5TlRrNU5qSTFNUT09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNeE56UTVPRGd6TnpjNE1EWTZNVFF5TlRrNU5qSTFNUT09"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/67370457805_10153174865542806/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNeE56UTVPRGd6TnpjNE1EWTZNVFF5TlRrNU5qSTFNUT09"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "10204703889170461", "name": "Marius Romanno"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-10T14:04:10+0000", "message": "Ainsi soit-il ! Courage et r\u00e9ussite !<!<!<", "id": "10153174865542806_10153174988377806", "user_likes": false}]}}