{"likes": {"months": {"1": 2, "2": 9}, "reeng": {"10": 4, "3": 1, "2": 2, "6": 1, "9": 1, "8": 2}, "month": 18.1818181818, "paging": {"cursors": {"after": "NzY2NjYyMTQ2Nzc0OTE4", "before": "NzY2NjYyMTQ2Nzc0OTE4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/67370457805_10152263048267806/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NzY2NjYyMTQ2Nzc0OTE4"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 12}, "data": [{"id": "766662146774918", "name": "Becker Spike"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Luxembourg", "id": "67370457805"}, "context": {"cc": "LU", "lang": "FR", "nro": "LUX"}, "pid": 67370457805, "object_id": "10152263034492806", "datetime": [2014, 2, 13, 13], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/1897734_10152263034492806_1609946871_n.jpg?oh=f2667866824204878b6802a8f6ced53a&oe=55CB11E6&__gda__=1442595148_0298a356273630302047ae61d30d85a7", "created_time": "2014-02-13T13:07:50+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeaceluxembourg/photos/a.10150228553072806.369320.67370457805/10152263034492806/?type=1", "shares": {"count": 3}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["luxembourg", "fr", "news", "-Un-nombre-record-de-pays-de-lUE-soppose-au-plan-de-la-Commission-europeenne-dautoriser-le-mais-OGM-1507-pour-la-culture-en-Europe"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1dnfIx8", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/luxembourg/fr/news/-Un-nombre-record-de-pays-de-lUE-soppose-au-plan-de-la-Commission-europeenne-dautoriser-le-mais-OGM-1507-pour-la-culture-en-Europe/", "surl": "1dnfIx8", "key": "413606fbc55b54aa0223b0f1394d0aa0", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1dnfIx8"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/luxembourg/fr/news/-Un-nombre-record-de-pays-de-lUE-soppose-au-plan-de-la-Commission-europeenne-dautoriser-le-mais-OGM-1507-pour-la-culture-en-Europe/", "key": "413606fbc55b54aa0223b0f1394d0aa0", "petition": null}], "basket": null, "message": "La Commission Europ\u00e9enne ne peut autoriser la culture du ma\u00efs OGM 1507 en Europe, cela serait ill\u00e9gal \u00e9tant donn\u00e9 l'opposition majeure des pays europ\u00e9ens !\n\n--> http://bit.ly/1dnfIx8", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 3, "2": 9}, "reeng": {"10": 4, "3": 1, "2": 3, "6": 1, "9": 1, "8": 2}, "month": 25.0}, "type": "photo", "id": "67370457805_10152263048267806", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1}, "reeng": {"2": 1}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJeU5qTXdORGszT0RJNE1EWTZNVE13TXpneE1UQT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJeU5qTXdORGszT0RJNE1EWTZNVE13TXpneE1UQT0="}}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "860014090736186", "name": "Nazl\u0131m Aslano\u011flu"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-13T13:09:18+0000", "message": "http://www.youtube.com/watch?v=LkYC7e-8eis", "id": "10152263034492806_13038110", "user_likes": false}]}}