{"context": {"cc": "LU", "lang": "FR", "nro": "LUX"}, "pid": 67370457805, "datetime": [2014, 9, 15, 8], "likes": {"months": {"1": 4, "3": 3, "2": 10, "5": 1, "4": 5, "7": 4, "6": 3, "9": 3, "8": 3}, "reeng": {"10": 23, "2": 3, "5": 1, "4": 2, "6": 2, "8": 5}, "month": 11.1111111111, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI4NDMzMjgxNTkyMDA=", "before": "MTAxNTI4NDMzMjgxNTkyMDA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/67370457805_10152743300752806/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAxNTI4NDMzMjgxNTkyMDA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 37}, "data": [{"id": "10152843328159200", "name": "Rien Achterberg"}]}, "created_time": "2014-09-15T08:03:14+0000", "message": "C'est officiel, Greenpeace Luxembourg f\u00eate ses 30ans!\n\n30 ans d\u2019actions contre Cattenom, 30 ans d\u2019actions pour une v\u00e9ritable politique climatique au Luxembourg et en Europe, 30 ans d\u2019actions pour une agriculture durable, contre les OGM et les pesticides, 30 ans d\u2019actions pour les oc\u00e9ans et contre la d\u00e9forestation. 30 ans de combats, de victoires, de succ\u00e8s, de mobilisation, d\u2019expertise, d\u2019espoir pour un monde meilleur. \n\nMerci \u00e0 tous pour votre soutien ! >> http://bit.ly/1m57zUD", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 4, "3": 3, "2": 10, "5": 1, "4": 5, "7": 4, "6": 3, "9": 3, "8": 3}, "reeng": {"10": 23, "2": 3, "5": 1, "4": 2, "6": 2, "8": 5}, "month": 11.1111111111}, "id": "67370457805_10152743300752806", "cloud": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Luxembourg", "id": "67370457805"}, "object_id": "10152743300722806", "shares": {"count": 1}, "type": "photo", "petition": null, "description": "C'est officiel, Greenpeace Luxembourg f\u00eate ses 30ans!\n\n30 ans d\u2019actions contre Cattenom, 30 ans d\u2019actions pour une v\u00e9ritable politique climatique au Luxembourg et en Europe, 30 ans d\u2019actions pour une agriculture durable, contre les OGM et les pesticides, 30 ans d\u2019actions pour les oc\u00e9ans et contre la d\u00e9forestation. 30 ans de combats, de victoires, de succ\u00e8s, de mobilisation, d\u2019expertise, d\u2019espoir pour un monde meilleur. \n\nMerci \u00e0 tous pour votre soutien ! >> http://bit.ly/1m57zUD", "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p720x720/10425071_10152743300722806_3529086854905087567_n.png?oh=21881285872d42a173dcea08023dc6f6&oe=55C52269", "link": "https://www.facebook.com/greenpeaceluxembourg/photos/a.464841447805.281219.67370457805/10152743300722806/?type=1", "name": "Greenpeace Luxembourg", "edge": "posts", "urls": [], "basket": {"capture": "message", "name": "food"}}