{"context": {"cc": "LU", "lang": "FR", "nro": "LUX"}, "likes": {"months": {"11": 2, "10": 4, "12": 9, "1": 23, "3": 13, "2": 14, "5": 9, "4": 7, "7": 7, "6": 6, "9": 1, "8": 3}, "reeng": {"10": 50, "1": 12, "3": 5, "2": 2, "5": 9, "4": 5, "7": 4, "6": 3, "9": 4, "8": 4}, "month": 23.4693877551, "paging": {"cursors": {"after": "NzY2NjYyMTQ2Nzc0OTE4", "before": "NzY2NjYyMTQ2Nzc0OTE4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/67370457805_10152944811967806/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NzY2NjYyMTQ2Nzc0OTE4"}, "new": 12.2448979592, "summary": {"total_count": 99}, "data": [{"id": "766662146774918", "name": "Becker Spike"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Luxembourg", "id": "67370457805"}, "description": "Rend\u00e9ier Kall\u00ebf zu Svalbard, Norwegen", "pid": 67370457805, "object_id": "10152944811272806", "datetime": [2014, 12, 14, 10], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/10847804_10152944811272806_4068248739099006512_n.jpg?oh=12cf2466041c9a7f102eb9f8fe467b03&oe=55F5F918", "created_time": "2014-12-14T10:47:04+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeaceluxembourg/photos/a.10150228553072806.369320.67370457805/10152944811272806/?type=1", "shares": {"count": 23}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.de", "params": "", "query": {}, "path": ["themen", "arktis", "regen-der-auf-schnee-faellt"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.de/themen/arktis/regen-der-auf-schnee-faellt", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.de/themen/arktis/regen-der-auf-schnee-faellt", "surl": null, "key": "09ccfa5a052eeb491798fdce738ef6a9", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.de/themen/arktis/regen-der-auf-schnee-faellt", "key": "09ccfa5a052eeb491798fdce738ef6a9", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "polar"}, "message": "Greenpeace Story: \"Regen der auf Schnee f\u00e4llt\"\n\nDe Klimawandel bedr\u00e9it net n\u00ebmmen M\u00ebnschen mee och D\u00e9ieren. D'Indig\u00e8ne Populatiounen an der Arktis sinn virun allem ofh\u00e4ngeg vum Rend\u00e9ier. Allerd\u00e9ngs hunn d\u00e9i et \u00ebmmer m\u00e9i schw\u00e9ier Iessen ze fannen w\u00e9inst dem Klimawandel. Liest d'Story vum Bj\u00f6rn Jettka: \n\n>> http://www.greenpeace.de/themen/arktis/regen-der-auf-schnee-faellt <<", "total": {"new": 13.1313131313, "months": {"11": 2, "10": 4, "12": 9, "1": 24, "3": 13, "2": 14, "5": 9, "4": 7, "7": 7, "6": 6, "9": 1, "8": 3}, "reeng": {"10": 50, "1": 13, "3": 5, "2": 2, "5": 9, "4": 5, "7": 4, "6": 3, "9": 4, "8": 4}, "month": 24.2424242424}, "type": "photo", "id": "67370457805_10152944811967806", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1, "7": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJNU5EUTROalV4TWpJNE1EWTZNVFF4T0RVMU56QTVNQT09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJNU5EUTROalV4TWpJNE1EWTZNVFF4T0RVMU56QTVNQT09"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/67370457805_10152944811967806/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJNU5EUTROalV4TWpJNE1EWTZNVFF4T0RVMU56QTVNQT09"}, "new": 50.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "795721720505878", "name": "Anita T. Laros"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-12-14T11:38:09+0000", "message": "villmools Merci! ass gedeelt!", "id": "10152944811967806_10152944865122806", "user_likes": false}]}}