{"likes": {"months": {"1": 13, "3": 11, "2": 21, "5": 7, "4": 16, "7": 8, "6": 7, "9": 4, "8": 5}, "reeng": {"10": 54, "3": 1, "2": 11, "5": 3, "4": 6, "7": 2, "6": 11, "8": 4}, "month": 14.1304347826, "paging": {"cursors": {"after": "OTMyMTg0NjMwMTM1MDA2", "before": "OTMyMTg0NjMwMTM1MDA2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/67370457805_10152751679987806/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=OTMyMTg0NjMwMTM1MDA2"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 95}, "data": [{"id": "932184630135006", "name": "G\u00e9rard Faber"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Luxembourg", "id": "67370457805"}, "context": {"cc": "LU", "lang": "FR", "nro": "LUX"}, "pid": 67370457805, "object_id": "10152751549737806", "datetime": [2014, 9, 19, 14], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p180x540/10690357_10152751549737806_3526887161201078153_n.jpg?oh=d3dba473b22d26972ec0acce8b0f500b&oe=55C43CD3", "created_time": "2014-09-19T14:45:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeaceluxembourg/photos/a.10150228553072806.369320.67370457805/10152751549737806/?type=1", "shares": {"count": 22}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["luxembourg", "fr", "news", "10-000-Unterschriften-gegen-Cattenom-und-Fessenheim"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org/luxembourg/fr/news/10-000-Unterschriften-gegen-Cattenom-und-Fessenheim/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/luxembourg/fr/news/10-000-Unterschriften-gegen-Cattenom-und-Fessenheim/", "surl": null, "key": "e0113a723c98110cf80d72e7381e29e0", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/luxembourg/fr/news/10-000-Unterschriften-gegen-Cattenom-und-Fessenheim/", "key": "e0113a723c98110cf80d72e7381e29e0", "petition": null}], "basket": null, "message": "10000 L\u00e4it g\u00e9int Cattenom a Fessenheim - Mir hun \u00e4er \u00cbnnerschr\u00ebften g\u00ebschter zu Berlin an der frans\u00e9ischer Botschaft ofgin! Merci!\n\n10000 signatures contre Cattenom et Fessenheim! Merci! Nous avons d\u00e9pos\u00e9 vos signatures \u00e0 Berlin aupr\u00e8s de l'Ambassadeur de la R\u00e9publique\n\nhttp://www.greenpeace.org/luxembourg/fr/news/10-000-Unterschriften-gegen-Cattenom-und-Fessenheim/", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 14, "3": 11, "2": 21, "5": 7, "4": 16, "7": 8, "6": 7, "9": 4, "8": 5}, "reeng": {"10": 54, "3": 1, "2": 12, "5": 3, "4": 6, "7": 2, "6": 11, "8": 4}, "month": 15.0537634409}, "type": "photo", "id": "67370457805_10152751679987806", "petition": null, "comments": {"months": {"9": 2, "1": 1, "2": 1, "6": 1}, "reeng": {"10": 3, "2": 1, "7": 1}, "month": 20.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJM05USXpORFV4TkRjNE1EWTZNVFF4TVRFMk1UUXhOZz09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJM05USXpORFV4TkRjNE1EWTZNVFF4TVRFMk1UUXhOZz09"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/67370457805_10152751679987806/comments?order=chronological&limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJM05USXpORFV4TkRjNE1EWTZNVFF4TVRFMk1UUXhOZz09"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 5, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Luxembourg", "id": "67370457805"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-19T21:16:56+0000", "message": "MERCI fir \u00e4eren Support!!\nMerci pour votre soutien!!", "id": "10152751549737806_10152752345147806", "user_likes": false}]}}