{"likes": {"months": {"11": 4, "10": 1, "12": 9, "1": 10, "3": 2, "2": 2, "5": 1, "4": 2, "7": 2, "6": 5, "9": 1, "8": 1}, "reeng": {"10": 27, "3": 2, "2": 3, "5": 3, "7": 3, "9": 1, "8": 1}, "month": 25.0, "paging": {"cursors": {"after": "ODUzMzExNjI0NzIzNjE3", "before": "ODUzMzExNjI0NzIzNjE3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/67370457805_10153223988987806/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=ODUzMzExNjI0NzIzNjE3"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 41}, "data": [{"id": "853311624723617", "name": "Ren\u00e9e Victorine Waringo"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Luxembourg", "id": "67370457805"}, "context": {"cc": "LU", "lang": "FR", "nro": "LUX"}, "pid": 67370457805, "object_id": "10153223980982806", "datetime": [2015, 3, 31, 9], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/p720x720/11082523_10153223980982806_7450677707004809271_n.jpg?oh=a747e8be6d43b35d22fcb7d1383e6a77&oe=56013F2E&__gda__=1443500181_7db839cef9df3e708b2d045f72477148", "created_time": "2015-03-31T09:47:25+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeaceluxembourg/photos/a.10150228553072806.369320.67370457805/10153223980982806/?type=1", "shares": {"count": 7}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.de", "params": "", "query": {}, "path": ["themen", "endlager-umwelt", "aldi-auf-sauberem-kurs"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.de/themen/endlager-umwelt/aldi-auf-sauberem-kurs", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.de/themen/endlager-umwelt/aldi-auf-sauberem-kurs", "surl": null, "key": "61a8f3584561b520e9de6642d8a29222", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.de/themen/endlager-umwelt/aldi-auf-sauberem-kurs", "key": "61a8f3584561b520e9de6642d8a29222", "petition": null}], "basket": {"capture": "message", "name": "detox"}, "message": "Aldi verzicht op G\u00ebfter a Schong a Kleeder:\n\nDen gr\u00e9issten Discounter deen och bel\u00e9ift ass bei de l\u00ebtzebuerger KonsumentInnen, verzicht ab 2020 ganz op G\u00ebfter a gesondheetsschiedlech Chemikalien bei de Schong a Kleeder. D\u00ebs Annonce vun Aldi g\u00ebllt weltw\u00e4it a soumadder och an den Gesch\u00e4fter zu L\u00ebtzebuerg.  #detox \n\nLe g\u00e9ant du \"discount\" ALDI, a promis de d\u00e9toxifier ses v\u00eatements. A partir de 2020, plus de produits toxiques dans les gammes de v\u00eatements et chaussures pour toutes les fili\u00e8res d'ALDI.\n\nhttp://www.greenpeace.de/themen/endlager-umwelt/aldi-auf-sauberem-kurs", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 4, "10": 1, "12": 11, "1": 12, "3": 2, "2": 2, "5": 1, "4": 2, "7": 2, "6": 5, "9": 1, "8": 1}, "reeng": {"10": 29, "3": 4, "2": 3, "5": 3, "7": 3, "9": 1, "8": 1}, "month": 27.2727272727}, "type": "photo", "id": "67370457805_10153223988987806", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 6, "12": 7}, "reeng": {"10": 7, "3": 4, "2": 2}, "month": 46.1538461538, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNeU1qUXdNRGcwTnpJNE1EWTZNVFF5TnpjNU5qTTNNZz09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNeU1qUXdNRGcwTnpJNE1EWTZNVFF5TnpjNU5qTTNNZz09"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/67370457805_10153223988987806/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNeU1qUXdNRGcwTnpJNE1EWTZNVFF5TnpjNU5qTTNNZz09"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 13, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "1430142720614204", "name": "Witry Danielle"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-31T10:06:12+0000", "message": "As natierlech eng gud idee,mais firwat 5 joer wuarden!Dad as eng gud Marketingsstrategie fir Client\u00e8le am positiven besoin ze haalen.Mmuuaahhh,soory 5 joer,ken verst\u00e4ndis dofir \ud83d\ude34", "id": "10153223980982806_10153224008472806", "user_likes": false}]}}