{"context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 100996313315404}, "name": "Aj tento rok si u nas mozete nabit mobily zo slniecka.", "sharedposts": {"months": {"3": 1}, "reeng": {"7": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "MjY1NzY5NjQzNjI5MTk0", "before": "MjY1NzY5NjQzNjI5MTk0"}}, "new": 0.0, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10491134_676813979066965_2233379900672927141_n.jpg?oh=94cf4b86bb543dcbb538804712dac1fc&oe=55FEA6D6", "story": "Teotwawki alebo den velk\u00e9ho pr\u00faseru. shared Greenpeace Slovensko's photo.", "from": {"category": "Community", "name": "Teotwawki alebo den velk\u00e9ho pr\u00faseru.", "id": "232298916976267"}, "name": "Greenpeace Slovensko", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "object_id": "676813979066965", "updated_time": "2014-07-11T19:07:15+0000", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.sk/photos/a.644061025675594.1073741842.100996313315404/676813979066965/?type=1", "story_tags": {"0": [{"length": 36, "type": "page", "id": "232298916976267", "name": "Teotwawki alebo den velk\u00e9ho pr\u00faseru.", "offset": 0}], "44": [{"length": 20, "type": "page", "id": "100996313315404", "name": "Greenpeace Slovensko", "offset": 44}], "67": [{"length": 5, "id": "676813979066965", "name": "", "offset": 67}]}, "created_time": "2014-07-11T19:07:15+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "232298916976267_265769643629194", "status_type": "shared_story", "description": "Aj tento rok si u nas mozete nabit mobily zo slniecka."}]}, "datetime": [2014, 7, 10, 17], "pid": 100996313315404, "comments": {"months": {"1": 2, "4": 2}, "reeng": {"1": 1, "8": 1, "3": 1, "10": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamMzTVRFNE16RTVNRE0yTlRNeE9qRTBNRFV3TmpnMU1UYz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamMzTVRFNE16RTVNRE0yTlRNeE9qRTBNRFV3TmpnMU1UYz0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/676813979066965/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamMzTVRFNE16RTVNRE0yTlRNeE9qRTBNRFV3TmpnMU1UYz0%3D"}, "new": 25.0, "summary": {"total_count": 4, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "1144038618943365", "name": "Vladislav Maru\u0161ic"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-11T08:48:37+0000", "message": "Sta\u010d\u00ed si mobil polo\u017ei\u0165 na slnko a u\u017e sa nab\u00edja :)", "id": "676813979066965_677118319036531", "user_likes": false}]}, "height": 720, "created_time": "2014-07-10T17:56:04+0000", "width": 405, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 17, "3": 16, "2": 18, "5": 13, "4": 17, "7": 21, "6": 9}, "reeng": {"10": 57, "1": 14, "3": 10, "2": 1, "5": 13, "4": 2, "7": 6, "6": 1, "9": 4, "8": 3}, "month": 15.3153153153, "paging": {"cursors": {"after": "MTE3NTI5NTgwNTgyNzQyNA==", "before": "MTE3NTI5NTgwNTgyNzQyNA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/676813979066965/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTE3NTI5NTgwNTgyNzQyNA%3D%3D"}, "new": 12.6126126126, "summary": {"total_count": 114}, "data": [{"id": "1175295805827424", "name": "Diana Grancov\u00e1"}]}, "urls": [], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/10491134_676813979066965_2233379900672927141_n.jpg?oh=8307f935abc600e612c1a33349d80792&oe=55C5BD0E", "height": 960, "width": 540}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p480x480/10491134_676813979066965_2233379900672927141_n.jpg?oh=7554dae4b96285a125a126e6f9321659&oe=55CA8EF0", "height": 853, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p320x320/10491134_676813979066965_2233379900672927141_n.jpg?oh=7235c731ebe2929ff5f985490431a71a&oe=560DC7AA", "height": 568, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p180x540/10491134_676813979066965_2233379900672927141_n.jpg?oh=3607ea7774da3189cdaf262ed8708043&oe=560C2717", "height": 540, "width": 303}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/10491134_676813979066965_2233379900672927141_n.jpg?oh=8a558fb7bdbf41d19f3824969c68e979&oe=56023CC5", "height": 231, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p75x225/10491134_676813979066965_2233379900672927141_n.jpg?oh=730a97df7c6160e788965af9091431c2&oe=56023F46", "height": 225, "width": 126}], "total": {"new": 13.2743362832, "months": {"1": 19, "3": 16, "2": 18, "5": 13, "4": 17, "7": 21, "6": 9}, "reeng": {"10": 57, "1": 15, "3": 11, "2": 1, "5": 13, "4": 2, "7": 6, "6": 1, "9": 4, "8": 3}, "month": 16.814159292}, "id": "676813979066965"}