{"context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 100996313315404}, "name": "Dnes nav\u0161t\u00edvili meste\u010dko mimovl\u00e1dnych organiz\u00e1ci\u00ed  na festivale Pohoda aj prezident Andrej Kiska a Iveta Radi\u010dov\u00e1. \n\nFoto: Michal Burza", "datetime": [2014, 7, 11, 14], "pid": 100996313315404, "comments": {"months": {"1": 9, "4": 4, "7": 1, "6": 1}, "reeng": {"1": 9, "10": 5, "6": 1}, "month": 60.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamMzTWpFNU16VXlNelU1TnpZeE9qRTBNRFV3T0RrMk1UZz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamMzTWpFNU16VXlNelU1TnpZeE9qRTBNRFV3T0RrMk1UZz0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/677218669026496/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamMzTWpFNU16VXlNelU1TnpZeE9qRTBNRFV3T0RrMk1UZz0%3D"}, "new": 60.0, "summary": {"total_count": 15, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "10207022571822019", "name": "Robert Hrdina"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-11T14:40:18+0000", "message": "tohle by se v \u010cR NIKDY NESTALO", "id": "677218669026496_677219352359761", "user_likes": false}]}, "height": 480, "created_time": "2014-07-11T14:39:18+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 81, "3": 28, "2": 32, "5": 17, "4": 21, "7": 25, "6": 21}, "reeng": {"10": 89, "1": 75, "3": 16, "2": 3, "5": 18, "4": 8, "7": 7, "6": 3, "9": 3, "8": 3}, "month": 36.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY3MjY1OTMwMjg1MjY=", "before": "MTAyMDY3MjY1OTMwMjg1MjY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/677218669026496/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDY3MjY1OTMwMjg1MjY%3D"}, "new": 33.3333333333, "summary": {"total_count": 230}, "data": [{"id": "10206726593028526", "name": "Richard Fekete"}]}, "urls": [], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/10514164_677218669026496_5627797654455669326_o.jpg", "height": 800, "width": 1200}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p720x720/10514164_677218669026496_5627797654455669326_o.jpg", "height": 720, "width": 1080}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p600x600/10514164_677218669026496_5627797654455669326_o.jpg", "height": 600, "width": 900}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p480x480/10514164_677218669026496_5627797654455669326_o.jpg", "height": 480, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p320x320/10390884_677218669026496_5627797654455669326_n.jpg?oh=67f8bd49ddf2ccd37b4dcd0a7c270d78&oe=55C8A119", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p180x540/10514164_677218669026496_5627797654455669326_o.jpg", "height": 540, "width": 810}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p130x130/10390884_677218669026496_5627797654455669326_n.jpg?oh=41ea3ce2541b8a6c52c763dd5b36521b&oe=55FFC576", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p75x225/10390884_677218669026496_5627797654455669326_n.jpg?oh=ac6ed801b25eee98176368187adc4519&oe=55C553F5", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 34.347826087, "months": {"1": 85, "3": 28, "2": 32, "5": 17, "4": 22, "7": 25, "6": 21}, "reeng": {"10": 90, "1": 79, "3": 16, "2": 3, "5": 18, "4": 8, "7": 7, "6": 3, "9": 3, "8": 3}, "month": 36.9565217391}, "id": "677218669026496"}