{"context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 100996313315404}, "name": "Chutn\u00e9 ml\u00e1\u010fa som, v\u0161ak? \nProbl\u00e9m je, \u017ee moje prirodzen\u00e9 prostredie mizne. A e\u0161te mi tu chc\u00fa ropu \u0165a\u017ei\u0165. No verili by ste tomu?\nTak ne\u010dakaj a podp\u00ed\u0161 v\u00fdzvu na ochranu Arkt\u00eddy:\nwww.zachranmearktidu.sk/?Fbtulen", "datetime": [2014, 8, 21, 10], "pid": 100996313315404, "comments": {"months": {"1": 1, "6": 1}, "reeng": {"10": 1, "3": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOams1TkRFMU1ESXpORGN6TlRJM09qRTBNRGcyTXpNMU9EQT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOams1TkRFMU1ESXpORGN6TlRJM09qRTBNRGcyTXpNMU9EQT0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/699308830150813/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOams1TkRFMU1ESXpORGN6TlRJM09qRTBNRGcyTXpNMU9EQT0%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "547944298677327", "name": "Stevo Toppl"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-21T15:06:20+0000", "message": "\u010clovek je kurva za peniaze", "id": "699308830150813_699415023473527", "user_likes": false}]}, "height": 350, "created_time": "2014-08-21T10:18:35+0000", "width": 459, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 25, "3": 14, "2": 17, "5": 9, "4": 14, "7": 9, "6": 17, "8": 22}, "reeng": {"10": 73, "1": 16, "3": 10, "2": 2, "5": 8, "4": 5, "7": 4, "6": 4, "9": 1, "8": 4}, "month": 19.6850393701, "paging": {"cursors": {"after": "NjU4NTA3Mjc3NjE2MzM0", "before": "NjU4NTA3Mjc3NjE2MzM0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/699308830150813/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NjU4NTA3Mjc3NjE2MzM0"}, "new": 12.5984251969, "summary": {"total_count": 131}, "data": [{"id": "658507277616334", "name": "Jano Neupauer"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "zachranmearktidu.sk", "params": "", "query": {"Fbtulen": null}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.zachranmearktidu.sk/?Fbtulen", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.zachranmearktidu.sk/?Fbtulen", "surl": null, "key": "ba85d9beac7f26e57aa516d2b3336b41", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.zachranmearktidu.sk/?Fbtulen", "key": "ba85d9beac7f26e57aa516d2b3336b41", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/l/t1.0-9/10599438_699308830150813_1405226987325805674_n.png?oh=9ebdcf564e37a4513e86b3e3a75c61ec&oe=55C10B65", "height": 350, "width": 459}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/l/t1.0-9/p320x320/10599438_699308830150813_1405226987325805674_n.png?oh=6597092d9e3af9470e6d3546f03189cb&oe=55C440CB", "height": 320, "width": 419}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/l/t1.0-9/p130x130/10599438_699308830150813_1405226987325805674_n.png?oh=581f403c61afb31e859bbd9bfd1f40a7&oe=560BA2A4", "height": 130, "width": 170}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/l/t1.0-9/p75x225/10599438_699308830150813_1405226987325805674_n.png?oh=51f6dd9f44d634221a1f1d51223d349b&oe=55C3205A", "height": 225, "width": 295}], "total": {"new": 12.5984251969, "months": {"1": 25, "3": 14, "2": 17, "5": 9, "4": 14, "7": 9, "6": 17, "8": 22}, "reeng": {"10": 73, "1": 16, "3": 10, "2": 2, "5": 8, "4": 5, "7": 4, "6": 4, "9": 1, "8": 4}, "month": 19.6850393701}, "id": "699308830150813"}