{"context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 100996313315404}, "name": "Dobr\u00e9 spr\u00e1vy zo \u0160v\u00e9dska: v predvolebnej debate sa jedno z najzn\u00e1mej\u0161\u00edch bulv\u00e1rnych m\u00e9di\u00ed p\u00fdtalo l\u00eddrov kandiduj\u00facich str\u00e1n ot\u00e1zku: \u201eZak\u00e1\u017eete firme Vattenfall roz\u0161irova\u0165 energiu z uhlia v Nemecku?\u201c. V\u0161etci odpovedali \u00c1NO. \n\u010eal\u0161\u00ed d\u00f4kaz, \u017ee \u013dudsk\u00e1 re\u0165az na po\u013esko-nemeckej hranici na konci augusta, ktorej sa z\u00fa\u010dastnil aj Greenpeace Slovensko, mala zmysel. Viac info >>> http://bit.ly/1qAb0OR", "sharedposts": {"months": {"7": 1}, "reeng": {"10": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "MzY4MjcxOTgzMzM5Nzc4", "before": "MzY4MjcxOTgzMzM5Nzc4"}}, "new": 0.0, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10613113_709311329150563_4960207575996559579_n.jpg?oh=e07d9aead19699bb544405fe469e4c74&oe=56025B51", "story": "ZASTAVME GLOB\u00c1LNE OTEP\u013dOVANIE shared Greenpeace Slovensko's photo.", "from": {"category": "Community", "name": "ZASTAVME GLOB\u00c1LNE OTEP\u013dOVANIE", "id": "157179264449052"}, "name": "Greenpeace Slovensko", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "object_id": "709311329150563", "updated_time": "2014-09-10T06:07:34+0000", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.sk/photos/a.114540668627635.21725.100996313315404/709311329150563/?type=1", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODM1ODMyOTQ2NDUzMDc0", "before": "ODM1ODMyOTQ2NDUzMDc0"}}, "data": [{"id": "835832946453074", "name": "Josef Soukup"}]}, "story_tags": {"60": [{"length": 5, "id": "709311329150563", "name": "", "offset": 60}], "0": [{"length": 29, "type": "page", "id": "157179264449052", "name": "ZASTAVME GLOB\u00c1LNE OTEP\u013dOVANIE", "offset": 0}], "37": [{"length": 20, "type": "page", "id": "100996313315404", "name": "Greenpeace Slovensko", "offset": 37}]}, "created_time": "2014-09-10T06:07:34+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "157179264449052_368271983339778", "status_type": "shared_story", "description": "Dobr\u00e9 spr\u00e1vy zo \u0160v\u00e9dska: v predvolebnej debate sa jedno z najzn\u00e1mej\u0161\u00edch bulv\u00e1rnych m\u00e9di\u00ed p\u00fdtalo l\u00eddrov kandiduj\u00facich str\u00e1n ot\u00e1zku: \u201eZak\u00e1\u017eete firme Vattenfall roz\u0161irova\u0165 energiu z uhlia v Nemecku?\u201c. V\u0161etci odpovedali \u00c1NO. \n\u010eal\u0161\u00ed d\u00f4kaz, \u017ee \u013dudsk\u00e1 re\u0165az na po\u013esko-nemeckej hranici na konci augusta, ktorej sa z\u00fa\u010dastnil aj Greenpeace Slovensko, mala zmysel. Viac info >>> http://bit.ly/1qAb0OR"}]}, "datetime": [2014, 9, 9, 14], "pid": 100996313315404, "comments": {"months": {"8": 1, "2": 1}, "reeng": {"10": 1, "7": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TkRVME5UazVNVE0yTWpNMk9qRTBNVEF5T1RBd056RT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TkRVME5UazVNVE0yTWpNMk9qRTBNVEF5T1RBd056RT0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/709311329150563/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TkRVME5UazVNVE0yTWpNMk9qRTBNVEF5T1RBd056RT0%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "558443357629978", "name": "Lenka S\u00e1sov\u00e1"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-09T19:14:31+0000", "message": "Supeeeeeeer", "id": "709311329150563_709454599136236", "user_likes": false}]}, "height": 480, "created_time": "2014-09-09T14:05:17+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 2, "3": 2, "2": 5, "5": 7, "4": 3, "7": 3, "6": 6, "9": 14, "8": 5}, "reeng": {"1": 2, "10": 40, "3": 3, "7": 1, "6": 1}, "month": 4.2553191489, "paging": {"cursors": {"after": "NDYzMjI4NTAzODM1MzU4", "before": "NDYzMjI4NTAzODM1MzU4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/709311329150563/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDYzMjI4NTAzODM1MzU4"}, "new": 4.2553191489, "summary": {"total_count": 47}, "data": [{"id": "463228503835358", "name": "Krist\u00ednka Ja\u0161\u00edkov\u00e1"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["slovakia", "sk", "press", "tlacove-spravy", "Tisice-udi-za-buducnos-bez-uhlia"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1qAb0OR", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/press/tlacove-spravy/Tisice-udi-za-buducnos-bez-uhlia/", "surl": "1qAb0OR", "key": "c8539663d57fcc6198f2957bf45a235a", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1qAb0OR"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/press/tlacove-spravy/Tisice-udi-za-buducnos-bez-uhlia/", "key": "c8539663d57fcc6198f2957bf45a235a", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/10630674_709311329150563_4960207575996559579_o.jpg", "height": 1000, "width": 1500}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p960x960/10630674_709311329150563_4960207575996559579_o.jpg", "height": 960, "width": 1440}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p720x720/10630674_709311329150563_4960207575996559579_o.jpg", "height": 720, "width": 1080}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p600x600/10630674_709311329150563_4960207575996559579_o.jpg", "height": 600, "width": 900}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p480x480/10630674_709311329150563_4960207575996559579_o.jpg", "height": 480, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/10613113_709311329150563_4960207575996559579_n.jpg?oh=a4d7de0adc33277182b7e84dec06971e&oe=55FE302D", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p180x540/10630674_709311329150563_4960207575996559579_o.jpg", "height": 540, "width": 810}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10613113_709311329150563_4960207575996559579_n.jpg?oh=e02e2d5c65275ee3da662879e534dcc2&oe=55BF7442", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/10613113_709311329150563_4960207575996559579_n.jpg?oh=4bee5c66534b1487f13e0aa887104abd&oe=56088DC1", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 4.0816326531, "months": {"1": 2, "3": 2, "2": 6, "5": 7, "4": 3, "7": 4, "6": 6, "9": 14, "8": 5}, "reeng": {"1": 2, "10": 41, "3": 3, "7": 2, "6": 1}, "month": 4.0816326531}, "id": "709311329150563"}