{"context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 100996313315404}, "name": "\u0160kandal\u00f3zne rozhodnutie Eur\u00f3pskej komisie - po prv\u00fdkr\u00e1t schv\u00e1lila pl\u00e1n pre da\u0148ovn\u00edkov dotova\u0165 v\u00fdstavbu jadrovej elektr\u00e1rne v E\u00da. Dva nov\u00e9 reaktory v Hinkley Point v Spojenom kr\u00e1\u013eovstve dostan\u00fa a\u017e 20 mili\u00e1rd eur, \u010do z nej rob\u00ed jednu z najdrah\u0161\u00edch elektr\u00e1rn\u00ed na svete. >>> http://bit.ly/1sQaEJi", "sharedposts": {"months": {"10": 1, "3": 1, "6": 1}, "reeng": {"10": 2, "4": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI4ODI0Nzg5OTQ5MjQ=", "before": "MTAxNTI4ODI0Nzg5OTQ5MjQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/728765773871785/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAxNTI4ODI0Nzg5OTQ5MjQ%3D"}, "new": 0.0, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/s130x130/10420241_728765773871785_3207970991947784919_n.jpg?oh=7c22619ac4f3fdb099b8faeb7172b39f&oe=55F6CB26", "story": "ZA MATKU ZEM shared Greenpeace Slovensko's photo.", "from": {"category": "Non-governmental organization (ngo)", "name": "ZA MATKU ZEM", "category_list": [{"id": "161521487230197", "name": "Solar Energy Service"}, {"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "115693054923"}, "description": "\u0160kandal\u00f3zne rozhodnutie Eur\u00f3pskej komisie - po prv\u00fdkr\u00e1t schv\u00e1lila pl\u00e1n pre da\u0148ovn\u00edkov dotova\u0165 v\u00fdstavbu jadrovej elektr\u00e1rne v E\u00da. Dva nov\u00e9 reaktory v Hinkley Point v Spojenom kr\u00e1\u013eovstve dostan\u00fa a\u017e 20 mili\u00e1rd eur, \u010do z nej rob\u00ed jednu z najdrah\u0161\u00edch elektr\u00e1rn\u00ed na svete. >>> http://bit.ly/1sQaEJi", "object_id": "728765773871785", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJNE9ESTRNekUyTlRrNU1qUTZNVFF4TXpReE1ETTVOdz09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJNE9ESTRNekUyTlRrNU1qUTZNVFF4TXpReE1ETTVOdz09"}}, "data": [{"from": {"id": "942713732436405", "name": "MiRoslaw Krk"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-15T21:59:56+0000", "message": "Neverim \u017ee to urobili! Modern\u00e1 Eur\u00f3pa?", "id": "10152882478994924_10152882831659924", "user_likes": false}]}, "updated_time": "2014-10-15T21:59:56+0000", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.sk/photos/a.114540668627635.21725.100996313315404/728765773871785/?type=1", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTQyNzEzNzMyNDM2NDA1", "before": "MTAyMDY3Njg1Mzg4MDI5OTQ="}}, "data": [{"id": "10206768538802994", "name": "Andrea Chudikova"}, {"id": "942713732436405", "name": "MiRoslaw Krk"}]}, "story_tags": {"0": [{"length": 12, "type": "page", "id": "115693054923", "name": "ZA MATKU ZEM", "offset": 0}], "20": [{"length": 20, "type": "page", "id": "100996313315404", "name": "Greenpeace Slovensko", "offset": 20}], "43": [{"length": 5, "id": "728765773871785", "name": "", "offset": 43}]}, "created_time": "2014-10-15T18:19:24+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "115693054923_10152882478994924", "status_type": "shared_story", "name": "Greenpeace Slovensko"}]}, "datetime": [2014, 10, 15, 7], "pid": 100996313315404, "comments": {"months": {"9": 2, "1": 1, "3": 1, "2": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 2, "3": 1, "7": 1}, "month": 20.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk1TkRnM05UWXpOems1TmpBMk9qRTBNVE0wTnpNME5EUT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk1TkRnM05UWXpOems1TmpBMk9qRTBNVE0wTnpNME5EUT0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/728765773871785/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk1TkRnM05UWXpOems1TmpBMk9qRTBNVE0wTnpNME5EUT0%3D"}, "new": 20.0, "summary": {"total_count": 5, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "1152212164805294", "name": "Ri\u0161o Stifler Zavadsk\u00fd"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-16T15:30:44+0000", "message": "Sna\u017e\u00edm sa byt nezaujat\u00fd ... ale povecte mi \u010do je na tom zl\u00e9 ?", "id": "728765773871785_729487563799606", "user_likes": false}]}, "height": 480, "created_time": "2014-10-15T07:16:50+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"10": 7, "1": 2, "3": 4, "2": 3, "5": 2, "4": 1, "7": 1, "6": 1, "9": 1, "8": 1}, "reeng": {"10": 19, "3": 1, "2": 1, "5": 1, "4": 1}, "month": 8.6956521739, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY2ODUyNzE0MzkzNzY=", "before": "MTAyMDY2ODUyNzE0MzkzNzY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/728765773871785/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDY2ODUyNzE0MzkzNzY%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 24}, "data": [{"id": "10206685271439376", "name": "Marta Pracharova"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["slovakia", "sk", "press", "tlacove-spravy", "Europska-komisia-moe-ma-pre-Hinkley-pravne-problemy"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1sQaEJi", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/press/tlacove-spravy/Europska-komisia-moe-ma-pre-Hinkley-pravne-problemy/", "surl": "1sQaEJi", "key": "664e568b0d9fc1bfebbe87c664a03783", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1sQaEJi"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/press/tlacove-spravy/Europska-komisia-moe-ma-pre-Hinkley-pravne-problemy/", "key": "664e568b0d9fc1bfebbe87c664a03783", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/t31.0-8/10428192_728765773871785_3207970991947784919_o.jpg", "height": 1000, "width": 1500}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/t31.0-8/p960x960/10428192_728765773871785_3207970991947784919_o.jpg", "height": 960, "width": 1440}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/t31.0-8/p720x720/10428192_728765773871785_3207970991947784919_o.jpg", "height": 720, "width": 1080}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/t31.0-8/p600x600/10428192_728765773871785_3207970991947784919_o.jpg", "height": 600, "width": 900}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/t31.0-8/p480x480/10428192_728765773871785_3207970991947784919_o.jpg", "height": 480, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p320x320/10420241_728765773871785_3207970991947784919_n.jpg?oh=12d9101e749165959a6cf9ce8f43341f&oe=56067C5A", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/t31.0-8/p180x540/10428192_728765773871785_3207970991947784919_o.jpg", "height": 540, "width": 810}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p130x130/10420241_728765773871785_3207970991947784919_n.jpg?oh=19646114e21002a330e87106abaddf6e&oe=5609DE35", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p75x225/10420241_728765773871785_3207970991947784919_n.jpg?oh=7534f5ece6040cbd8aee0fb3e14c8c90&oe=5606C5B6", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 3.3333333333, "months": {"10": 7, "1": 3, "3": 6, "2": 4, "5": 2, "4": 1, "7": 1, "6": 2, "9": 3, "8": 1}, "reeng": {"10": 22, "1": 1, "3": 2, "2": 1, "5": 1, "4": 2, "7": 1}, "month": 10.0}, "id": "728765773871785"}