{"context": {"cc": "BE", "lang": "NL", "nro": "BEL"}, "likes": {"months": {"1": 85, "3": 93, "2": 91, "4": 3}, "reeng": {"10": 141, "1": 51, "3": 21, "2": 7, "5": 14, "4": 8, "7": 11, "6": 6, "9": 9, "8": 4}, "month": 31.25, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY2ODIwMDY5MTk2Mzk=", "before": "MTAyMDY2ODIwMDY5MTk2Mzk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/73232790238_10152859235860239/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDY2ODIwMDY5MTk2Mzk%3D"}, "new": 18.75, "summary": {"total_count": 278}, "data": [{"id": "10206682006919639", "name": "S\u00e9bastien Covolo"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Belgium", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "73232790238"}, "name": "Accord sur le nucl\u00e9aire: Doel 1 et 2 prolong\u00e9s de 10 ans - RTBF Belgique", "pid": 73232790238, "comments": {"months": {"1": 21, "3": 10, "2": 12}, "reeng": {"10": 11, "1": 15, "3": 7, "2": 2, "4": 2, "7": 2, "6": 1, "9": 1, "8": 2}, "month": 48.8372093023, "paging": {"cursors": {"after": "NDY=", "before": "NDY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/73232790238_10152859235860239/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDY%3D"}, "new": 34.8837209302, "summary": {"total_count": 47, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "851640048276724", "name": "Lejardin des Moines"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2014-12-18T14:21:48+0000", "message": "\u00e7a y est , le lobbie du nucl\u00e9aire dirigeant les politiques, dirigeant les m\u00e9dias, ont r\u00e9ussi \u00e0 convaincre que le nucl\u00e9aire \u00e9tait indispensable.....et tout le monde tombent dans le panneau!!! Bien triste )-:", "id": "10152859235860239_10152859337960239", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 12, 18, 13], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDEEFpDgPNYFK2U&url=http%3A%2F%2Fds2.ds.static.rtbf.be%2Farticle%2Fimage%2F1248x702%2F5%2Fe%2F1%2F0f338bb678777f353b54919b4804b4f1-1418901842.jpg", "caption": "rtbf.be", "edge": "posts", "link": "http://tinyurl.com/p5ufdkq", "shares": {"count": 213}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "rtbf.be", "params": "", "query": {"id": "8602134"}, "path": ["info", "belgique", "detail_accord-sur-le-nucleaire-doel-1-et-2-prolonges-de-10-ans"], "scheme": "http"}, "url": "http://tinyurl.com/p5ufdkq", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "tinyurl.com", "url": "http://www.rtbf.be/info/belgique/detail_accord-sur-le-nucleaire-doel-1-et-2-prolonges-de-10-ans?id=8602134", "surl": "p5ufdkq", "key": "e345e171fe44df21ee10ed5023852956", "aurora": false, "history": ["http://tinyurl.com/p5ufdkq"]}, "landing": "http://www.rtbf.be/info/belgique/detail_accord-sur-le-nucleaire-doel-1-et-2-prolonges-de-10-ans?id=8602134", "key": "e345e171fe44df21ee10ed5023852956", "petition": null}], "created_time": "2014-12-18T13:12:55+0000", "message": "En d\u00e9cidant de prolonger de dix ans la dur\u00e9e de vie de Doel 1 et Doel 2, le gouvernement belge montre une fois de plus qu'il est \u00e0 la botte d'Electrabel. Soyons clairs : l'approvisionnement \u00e9nerg\u00e9tique de ce pays est d\u00e9termin\u00e9 par une entreprise priv\u00e9e fran\u00e7aise, uniquement int\u00e9ress\u00e9e par les profits. \n\nEn prenant une telle d\u00e9cision, le gouvernement met hors-jeu les \u00e9nergies renouvelables. Quant \u00e0 notre approvisionnement \u00e9nerg\u00e9tique, il restera peu fiable durant dix ann\u00e9es suppl\u00e9mentaires puisque d\u00e9pendant de centrales nucl\u00e9aires vieillissantes et dangereuses (fissures, sabotage...). \n\nhttp://tinyurl.com/p5ufdkq", "total": {"new": 19.9335548173, "months": {"1": 98, "3": 99, "2": 101, "4": 3}, "reeng": {"10": 146, "1": 60, "3": 28, "2": 8, "5": 14, "4": 9, "7": 13, "6": 7, "9": 10, "8": 6}, "month": 32.5581395349}, "type": "link", "id": "73232790238_10152859235860239", "description": "Dans le but d'assurer l'avenir \u00e9nerg\u00e9tique de la Belgique, le gouvernement Michel a d\u00e9cid\u00e9 en conseil des ministres ce jeudi de prolonger les r\u00e9acteurs des centrales de Doel 1 et Doel 2."}