{"context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 100996313315404}, "name": "Ak by E\u00da schv\u00e1lila cie\u013e pre \u00faspory energie do roku 2030 vo v\u00fd\u0161ke 40%, tak by sa o rovnak\u00e9 \u010d\u00edslo zni\u017eila z\u00e1vislos\u0165 \u00fanie na dovoze plynu.\nGreenpeace vyz\u00fdva Roberta Fica, aby st\u00e1l na strane \u013eud\u00ed, nie zne\u010dis\u0165ovate\u013eov  >>> http://bit.ly/1DvQd7w", "sharedposts": {"months": {"1": 1, "8": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTE1OTM1Nzk3NzUzODU4OQ==", "before": "MTE1OTM1Nzk3NzUzODU4OQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/732457813502581/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTE1OTM1Nzk3NzUzODU4OQ%3D%3D"}, "new": 50.0, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/1385481_732457813502581_4089373726267776921_n.jpg?oh=caaac09cbd0a46ac03756158b7f60fca&oe=55FA6653", "story": "Jsem Evropan shared Greenpeace Slovensko's photo.", "from": {"category": "Community", "name": "Jsem Evropan", "id": "1066113130196408"}, "name": "Greenpeace Slovensko", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "id": "1066113130196408_1159357977538589", "object_id": "732457813502581", "updated_time": "2014-10-22T16:31:40+0000", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.sk/photos/a.114540668627635.21725.100996313315404/732457813502581/?type=1", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUzNDgyNTM3NjM4NjQ=", "before": "NjcxMTUwNDY2MzI0Mzg1"}}, "data": [{"id": "671150466324385", "name": "Michal He\u0159m\u00e1nek Je\u0161\u00e1tko"}, {"id": "10205348253763864", "name": "Jan A. Nov\u00e1k"}]}, "story_tags": {"0": [{"length": 12, "type": "page", "id": "1066113130196408", "name": "Jsem Evropan", "offset": 0}], "20": [{"length": 20, "type": "page", "id": "100996313315404", "name": "Greenpeace Slovensko", "offset": 20}], "43": [{"length": 5, "id": "732457813502581", "name": "", "offset": 43}]}, "created_time": "2014-10-22T16:31:40+0000", "message": "Nejlep\u0161\u00ed cesta k energetick\u00e9 bezpe\u010dnosti EU vede p\u0159es sni\u017eov\u00e1n\u00ed spot\u0159eby energie. Tento c\u00edl tak jde ruku v ruce s bojem s klimatickou zm\u011bnou.", "type": "photo", "is_hidden": false, "status_type": "shared_story", "description": "Ak by E\u00da schv\u00e1lila cie\u013e pre \u00faspory energie do roku 2030 vo v\u00fd\u0161ke 40%, tak by sa o rovnak\u00e9 \u010d\u00edslo zni\u017eila z\u00e1vislos\u0165 \u00fanie na dovoze plynu.\nGreenpeace vyz\u00fdva Roberta Fica, aby st\u00e1l na strane \u013eud\u00ed, nie zne\u010dis\u0165ovate\u013eov  >>> http://bit.ly/1DvQd7w"}]}, "datetime": [2014, 10, 22, 7], "pid": 100996313315404, "comments": {"months": {"1": 1, "10": 2, "3": 1}, "reeng": {"10": 3, "6": 1}, "month": 25.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek15TkRZek5URXpOVEF5TURFeE9qRTBNVE01TmpFME9EQT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek15TkRZek5URXpOVEF5TURFeE9qRTBNVE01TmpFME9EQT0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/732457813502581/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek15TkRZek5URXpOVEF5TURFeE9qRTBNVE01TmpFME9EQT0%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "989724901037951", "name": "Erdelyi Jozef"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-22T07:04:40+0000", "message": "Toto,\u010do je vojna proti Rusku?", "id": "732457813502581_732463513502011", "user_likes": false}]}, "height": 402, "created_time": "2014-10-22T07:00:00+0000", "width": 619, "edge": "objects", "likes": {"months": {"10": 8, "1": 7, "2": 2, "4": 3, "7": 4, "9": 1, "8": 1}, "reeng": {"1": 2, "8": 1, "3": 1, "7": 1, "10": 21}, "month": 26.9230769231, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUyODI2OTUyODAzMDI=", "before": "MTAyMDUyODI2OTUyODAzMDI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/732457813502581/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDUyODI2OTUyODAzMDI%3D"}, "new": 7.6923076923, "summary": {"total_count": 26}, "data": [{"id": "10205282695280302", "name": "Adri\u00e1n Mih\u00e1\u013e"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["slovakia", "sk", "press", "MVO-vyzyvaju-Roberta-Fica-aby-stal-na-strane-udi-nie-zneisovateov"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1DvQd7w", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/press/MVO-vyzyvaju-Roberta-Fica-aby-stal-na-strane-udi-nie-zneisovateov/", "surl": "1DvQd7w", "key": "a26ab475bb846ae4c8f51810e40957bf", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1DvQd7w"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/press/MVO-vyzyvaju-Roberta-Fica-aby-stal-na-strane-udi-nie-zneisovateov/", "key": "a26ab475bb846ae4c8f51810e40957bf", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/1385481_732457813502581_4089373726267776921_n.jpg?oh=d91f32bd833c8fd85072dc19bb28843e&oe=55FDA352", "height": 402, "width": 619}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p320x320/1385481_732457813502581_4089373726267776921_n.jpg?oh=532723decca4b2e4a5b7c9c6ad1b8053&oe=55FD6276", "height": 320, "width": 492}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/1385481_732457813502581_4089373726267776921_n.jpg?oh=8554432b418d1f6ba026f30fe65a1817&oe=55F767E6", "height": 130, "width": 200}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p75x225/1385481_732457813502581_4089373726267776921_n.jpg?oh=3908ee6885097d2392091405e9c81558&oe=55C27F9D", "height": 225, "width": 346}], "total": {"new": 10.0, "months": {"10": 8, "1": 9, "3": 1, "2": 2, "4": 3, "7": 4, "9": 1, "8": 2}, "reeng": {"10": 23, "1": 3, "3": 1, "7": 1, "6": 1, "8": 1}, "month": 30.0}, "id": "732457813502581"}