{"context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 100996313315404}, "name": "M\u00e1te radi kvety? Ich pestovan\u00edm pote\u0161\u00edte nielen seba, ale aj hladn\u00e9 v\u010dielky na jar. \n\nPom\u00f4c\u0165 v\u010del\u00e1m m\u00f4\u017eete aj tu: www.adoptujsivcelu.sk", "datetime": [2014, 11, 13, 10], "pid": 100996313315404, "comments": {"months": {"1": 11, "3": 1, "5": 1, "4": 1}, "reeng": {"9": 1, "10": 1, "1": 11, "6": 1}, "month": 78.5714285714, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelEwTnprek9EazRPVE0xTmpNNU9qRTBNVFU0T1RNNU56Zz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelEwTnprek9EazRPVE0xTmpNNU9qRTBNVFU0T1RNNU56Zz0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/744672558947773/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelEwTnprek9EazRPVE0xTmpNNU9qRTBNVFU0T1RNNU56Zz0%3D"}, "new": 78.5714285714, "summary": {"total_count": 14, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "819201058201498", "name": "Marianna Jancarova Garajov\u00e1"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-13T15:52:58+0000", "message": "Milujem kvety :-)", "id": "744672558947773_744793898935639", "user_likes": false}]}, "height": 477, "created_time": "2014-11-13T10:30:01+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 20, "10": 12, "1": 1653, "3": 89, "2": 189, "5": 19, "4": 31, "7": 14, "6": 18, "9": 11, "8": 17}, "reeng": {"10": 141, "1": 1638, "3": 152, "2": 7, "5": 52, "4": 10, "7": 34, "6": 20, "9": 11, "8": 8}, "month": 79.7395079595, "paging": {"cursors": {"after": "ODY0MTU4OTczNjU1MjI3", "before": "ODY0MTU4OTczNjU1MjI3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/744672558947773/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODY0MTU4OTczNjU1MjI3"}, "new": 79.015918958, "summary": {"total_count": 2105}, "data": [{"id": "864158973655227", "name": "Monika Felicita Ma\u0165a\u0161eje"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "adoptujsivcelu.sk", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.adoptujsivcelu.sk", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.adoptujsivcelu.sk", "surl": null, "key": "94b996ac3eeb55df70e552cd045b364f", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.adoptujsivcelu.sk", "key": "94b996ac3eeb55df70e552cd045b364f", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/10655388_744672558947773_5257589911106117404_o.jpg", "height": 663, "width": 1000}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p600x600/10655388_744672558947773_5257589911106117404_o.jpg", "height": 600, "width": 904}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p480x480/10655388_744672558947773_5257589911106117404_o.jpg", "height": 480, "width": 723}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p320x320/10407814_744672558947773_5257589911106117404_n.jpg?oh=1705d05ab18ff36180e8e7c3f900b167&oe=5607DBDC", "height": 320, "width": 483}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p180x540/10655388_744672558947773_5257589911106117404_o.jpg", "height": 540, "width": 814}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p130x130/10407814_744672558947773_5257589911106117404_n.jpg?oh=747aacbd1ded09b3da7a9be020179fdc&oe=55BF61B3", "height": 130, "width": 196}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p75x225/10407814_744672558947773_5257589911106117404_n.jpg?oh=87f840c818ed62ebd7a57e8db5a3a386&oe=55C2B530", "height": 225, "width": 339}], "total": {"new": 79.056331247, "months": {"11": 20, "10": 12, "1": 1657, "3": 89, "2": 189, "5": 19, "4": 31, "7": 14, "6": 18, "9": 11, "8": 17}, "reeng": {"10": 141, "1": 1642, "3": 152, "2": 7, "5": 52, "4": 10, "7": 34, "6": 20, "9": 11, "8": 8}, "month": 79.7785267212}, "id": "744672558947773"}