{"likes": {"months": {"11": 72, "10": 68, "12": 267, "1": 112, "3": 114, "2": 107, "5": 83, "4": 95, "7": 74, "6": 87, "9": 69, "8": 86}, "reeng": {"10": 1014, "3": 8, "2": 70, "5": 8, "4": 39, "7": 11, "6": 40, "9": 20, "8": 24}, "month": 9.0761750405, "paging": {"cursors": {"after": "ODkxMDgzNDg0MjcxOTcz", "before": "ODkxMDgzNDg0MjcxOTcz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/78617029137_10153171679214138/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODkxMDgzNDg0MjcxOTcz"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1246}, "data": [{"id": "891083484271973", "name": "Fredy Demis Pereira"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Chile Oficial", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "78617029137"}, "context": {"cc": "CL", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "pid": 78617029137, "object_id": "10153168536254138", "datetime": [2015, 3, 21, 22], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/10476154_10153168536254138_6481426159878891231_n.png?oh=fcf241e2ff8593473b1273e47ee2c849&oe=55FAF3F3&__gda__=1442341270_1a1422044413edc3a23d525b0ced899d", "created_time": "2015-03-21T22:00:02+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.chile/photos/a.169835834137.115785.78617029137/10153168536254138/?type=1", "shares": {"count": 405}, "urls": [], "basket": null, "message": "MA\u00d1ANA te invitamos a la marcha por la defensa y recuperaci\u00f3n del agua que organiza No Alto Maipo.\nRecuerda: 17 hs en Las Lajas\n\u00bfQu\u00e9 mejor d\u00eda para marchar que el #D\u00edaInternacionalDelAgua?\n\u00a1Te esperamos!", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 72, "10": 68, "12": 270, "1": 113, "3": 116, "2": 107, "5": 83, "4": 96, "7": 74, "6": 88, "9": 69, "8": 86}, "reeng": {"10": 1019, "3": 8, "2": 71, "5": 8, "4": 39, "7": 12, "6": 40, "9": 21, "8": 24}, "month": 9.0982286634}, "type": "photo", "id": "78617029137_10153171679214138", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1, "3": 3, "12": 6, "4": 1, "6": 1}, "reeng": {"9": 1, "10": 9, "2": 1, "7": 1}, "month": 8.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MTI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/78617029137_10153171679214138/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 12, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"category": "Education Website", "name": "Netzfrauen", "id": "570444646301856"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-22T12:33:37+0000", "message": "#WorldWaterDay #WeltWasserTag \nNestl\u00e9 erwirbt Wassernutzungsrechte und l\u00e4sst Fabriken bewachen und einz\u00e4unen!\nDas Recht auf #Wasser ist ein Menschenrecht! Doch #Nestl\u00e9-Verwaltungsratschef Peter Brabeck macht kein Geheimnis daraus, dass Wasser in seinen Augen kein \u00f6ffentliches Gut sein sollte, sondern auch einen Marktwert wie jedes andere Lebensmittel ben\u00f6tige.\nIn #Algerien hat Nestl\u00e9 die Wassernutzungsrechte erworben und l\u00e4sst die Fabriken bewachen und einz\u00e4unen. In #Pakistan das Gleiche. Zur Zeit baut  Nestl\u00e9 seine Aktivit\u00e4ten in #\u00c4thiopien aus. \n2002 verlangte Nestl\u00e9  von \u00c4thiopien eine Entsch\u00e4digung von 5,8 Millionen Dollar, weil die fr\u00fchere Milit\u00e4rregierung 1975 eines seiner Unternehmen verstaatlichte. \nIn diesen L\u00e4ndern wird das Wasser angezapft und f\u00fcr viel Geld in Plastikflaschen wieder verkauft. W\u00e4hrend die Bev\u00f6lkerung keinen Zugang mehr zu diesem Wasser hat.\nLesen Sie die ganze Story hier - und teilen es- denn es muss endlich ein Ende haben!\nhttp://netzfrauen.org/2015/03/22/nestle-erwirbt-wassernutzungsrechte-und-laesst-fabriken-bewachen-und-einzaeunen/\n#Netzfrauen", "id": "10153168536254138_10153173574599138", "user_likes": false}]}}