{"context": {"cc": "CL", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "likes": {"months": {"11": 49, "10": 46, "12": 208, "1": 41, "3": 76, "2": 66, "5": 59, "4": 55, "7": 58, "6": 72, "9": 65, "8": 54}, "reeng": {"10": 734, "1": 32, "3": 22, "2": 1, "5": 18, "4": 4, "7": 19, "6": 3, "9": 10, "8": 6}, "month": 4.8292108363, "paging": {"cursors": {"after": "MTQ0MjQwMjU5Mjc0MjIzNg==", "before": "MTQ0MjQwMjU5Mjc0MjIzNg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/78617029137_10153129227924138/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTQ0MjQwMjU5Mjc0MjIzNg%3D%3D"}, "new": 3.7691401649, "summary": {"total_count": 859}, "data": [{"id": "1442402592742236", "name": "Tatiana Bravo"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Chile Oficial", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "78617029137"}, "name": "Rep\u00fablica Glaciar rechaza el protocolo de acuerdo y exige al gobierno chileno revelar las...", "pid": 78617029137, "comments": {"months": {"10": 1, "12": 4, "1": 1, "3": 1, "2": 1, "4": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 7, "5": 1}, "month": 11.1111111111, "paging": {"cursors": {"after": "OQ==", "before": "OQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/78617029137_10153129227924138/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OQ%3D%3D"}, "new": 11.1111111111, "summary": {"total_count": 9, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10152872057083161", "name": "Felipe Torres"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-04T21:49:11+0000", "message": "https://www.facebook.com/video.php?v=532580436882019&fref=nf", "id": "10153129227924138_10153129578934138", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 3, 4, 18], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAZdk4q3ngbyj6L&url=http%3A%2F%2Fwww.greenpeace.org%2Fchile%2FGlobal%2Fchile%2FFotos%2FClima%2520y%2520Energia%2F2015%2F03%2FIMG_4676.jpg", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://www.greenpeace.org/chile/es/blogs/blog/Republica-Glaciar-rechaza-el-protocolo-de-acuerdo-y-exige-al-gobierno-chileno-revelar-las-indicaciones-de-la-ley-glaciar-que-protegera-el-agua-de-las-futuras-generaciones-/", "shares": {"count": 168}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "republicaglaciar.cl", "params": "", "query": {"fb_0403": null}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://goo.gl/PSFjSe", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "http://www.republicaglaciar.cl/?fb_0403", "surl": "PSFjSe", "key": "babd98a17435404dc92fe8c522e3b7e0", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/PSFjSe"]}, "landing": "http://www.republicaglaciar.cl/?fb_0403", "key": "babd98a17435404dc92fe8c522e3b7e0", "petition": null}], "created_time": "2015-03-04T18:47:43+0000", "message": "\u00a1ATENCI\u00d3N!\nRechazamos el protocolo de acuerdo del gobierno respecto de la #LeyGlaciar.\nNo solo es confuso e insuficiente sino que, adem\u00e1s, no aclara si los glaciares que est\u00e1n en territorio de concesi\u00f3n minera est\u00e1n protegidos.\nSeguimos pidiendo una #LeyGlaciar de verdad, que no sea a puertas cerradas y con letra chica.\n\u00a1Ap\u00f3yanos! http://goo.gl/PSFjSe", "total": {"new": 3.7558685446, "months": {"11": 49, "10": 47, "12": 209, "1": 41, "3": 77, "2": 66, "5": 59, "4": 55, "7": 58, "6": 72, "9": 65, "8": 54}, "reeng": {"10": 736, "1": 32, "3": 22, "2": 1, "5": 19, "4": 4, "7": 19, "6": 3, "9": 10, "8": 6}, "month": 4.8122065728}, "type": "link", "id": "78617029137_10153129227924138", "description": "Valpara\u00edso, 4 de marzo de 2015.- \u201cNo permitiremos que el territorio de los glaciares, agua de las futuras generaciones de chilenos, sea destruido a trav\u00e9s de una ley a puertas cerrada y con letra chica\u201d indic\u00f3 Mat\u00edas As\u00fan, Director de Greenpeace en Chile\u201d. Esto, en el marco de la firma a puerta cerr\u2026"}