{"likes": {"months": {"1": 626, "3": 302, "2": 548, "4": 532}, "reeng": {"10": 966, "3": 62, "2": 366, "5": 77, "4": 192, "7": 64, "6": 114, "9": 59, "8": 108}, "month": 31.1752988048, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYyMDQyNzk0ODI4NDg=", "before": "MTAyMDYyMDQyNzk0ODI4NDg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/78617029137_10152367708754138/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDYyMDQyNzk0ODI4NDg%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2064}, "data": [{"id": "10206204279482848", "name": "Rolando Guerrero"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Chile Oficial", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "78617029137"}, "context": {"cc": "CL", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "pid": 78617029137, "object_id": "10152367706534138", "datetime": [2014, 4, 24, 15], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/q85/p180x540/1897662_10152367706534138_9081032834228063712_n.jpg?oh=4a36c44daccd4fc742daff69d410db38&oe=560C6A1B", "created_time": "2014-04-24T15:58:34+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.chile/photos/a.169835834137.115785.78617029137/10152367706534138/?type=1", "shares": {"count": 1106}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {"fbarcticoil": null}, "path": [""], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1fugHJr", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://www.savethearctic.org/?fbarcticoil", "surl": "1fugHJr", "key": "59e1d131089de7b7245a530d55f80120", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1fugHJr", "http://savethearctic.org/?fbarcticoil", "https://savethearctic.org/?fbarcticoil"]}, "landing": "https://www.savethearctic.org/?fbarcticoil", "key": "59e1d131089de7b7245a530d55f80120", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "\u00a1ULTIMO MOMENTO! \u00bfSab\u00e9s qu\u00e9 lleva este barco?\n\nEl primer petr\u00f3leo extra\u00eddo del \u00c1rtico por Gazprom ya est\u00e1 en viaje a Europa y se estima que llegar\u00e1 a Amsterdam el 30 de abril.\nNo podemos permitir que destruyan esta regi\u00f3n \u00fanica en el mundo. Act\u00faa: http://bit.ly/1fugHJr", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 640, "3": 305, "2": 559, "4": 535}, "reeng": {"10": 975, "3": 64, "2": 376, "5": 78, "4": 197, "7": 65, "6": 114, "9": 60, "8": 110}, "month": 31.3879352624}, "type": "photo", "id": "78617029137_10152367708754138", "petition": {"cc": "OO", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"1": 28, "3": 7, "2": 21, "4": 8}, "reeng": {"10": 21, "3": 3, "2": 17, "5": 5, "4": 10, "7": 3, "6": 1, "9": 1, "8": 3}, "month": 43.75, "paging": {"cursors": {"after": "NzY=", "before": "NzY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/78617029137_10152367708754138/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzY%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 76, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "860786687335288", "name": "Fernanda Carrizo Aracena"}, "like_count": 44, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-24T16:16:48+0000", "message": "reclaman que el calentamiento global, que hay que cuidar el planeta y estos ratas destruyendo una de las pocas cosas que mantienen a la tierra estable... inutiles", "id": "10152367706534138_10152367742689138", "user_likes": false}]}}