{"context": {"cc": "CL", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "likes": {"months": {"11": 42, "10": 39, "12": 162, "1": 39, "3": 68, "2": 66, "5": 64, "4": 51, "7": 62, "6": 46, "9": 37, "8": 40}, "reeng": {"10": 615, "1": 21, "3": 13, "2": 5, "5": 16, "4": 5, "7": 16, "6": 6, "9": 12, "8": 7}, "month": 5.4469273743, "paging": {"cursors": {"after": "MTYwNDE0MjI4MzE5NjEwNw==", "before": "MTYwNDE0MjI4MzE5NjEwNw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/78617029137_10153149148314138/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTYwNDE0MjI4MzE5NjEwNw%3D%3D"}, "new": 2.9329608939, "summary": {"total_count": 722}, "data": [{"id": "1604142283196107", "name": "Ana Mu\u00f1oz Gonzalez"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Chile Oficial", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "78617029137"}, "name": "Proyecto de Bachelet no protege los glaciares", "pid": 78617029137, "comments": {"months": {"11": 3, "10": 1, "12": 11, "1": 9, "3": 7, "2": 6, "5": 2, "4": 5, "7": 10, "6": 2, "9": 4, "8": 2}, "reeng": {"10": 46, "1": 6, "3": 4, "2": 2, "7": 2, "9": 1, "8": 1}, "month": 14.5161290323, "paging": {"cursors": {"after": "NjU=", "before": "NjU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/78617029137_10153149148314138/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NjU%3D"}, "new": 9.6774193548, "summary": {"total_count": 65, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "642978132469310", "name": "Gabriel Ignacio Valdebenito Carrillo"}, "like_count": 15, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-14T15:37:01+0000", "message": "nunca les  a importado nada.s\u00f3lo dormir en las salas del senado y diputados...es lamentable cuando no qu\u00e9de nada tomaran medidas como siempre...", "id": "10153149148314138_10153153937899138", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 3, 14, 15], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBTXfZ33aocbubO&url=http%3A%2F%2Fwww.greenpeace.org%2Fchile%2FReSizes%2FTeaser%2FGlobal%2Fchile%2FFotos%2FClima%2520y%2520Energia%2F2014%2Frepublicaglaciar%2F11%2Fnota1_ts.jpg", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://bit.ly/1D6ANty", "shares": {"count": 452}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["chile", "es", "blogs", "blog", "Proyecto-de-Bachelet-no-protege-los-glaciares"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1D6ANty", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/chile/es/blogs/blog/Proyecto-de-Bachelet-no-protege-los-glaciares/", "surl": "1D6ANty", "key": "a8f87eb9f7292b4ef4ed39e839c53e91", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1D6ANty"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/chile/es/blogs/blog/Proyecto-de-Bachelet-no-protege-los-glaciares/", "key": "a8f87eb9f7292b4ef4ed39e839c53e91", "petition": null}], "created_time": "2015-03-14T15:30:01+0000", "message": "\"El proyecto de la Pta. Bachelet para proteger los glaciares declara sacrificables nuestras reservas de agua\u201d dijo Mat\u00edas As\u00fan, Director de Greenpeace Chile. \u00a1Descubre m\u00e1s!\n>> http://bit.ly/1D6ANty", "total": {"new": 3.4346103038, "months": {"11": 43, "10": 40, "12": 168, "1": 47, "3": 73, "2": 70, "5": 65, "4": 55, "7": 67, "6": 47, "9": 40, "8": 42}, "reeng": {"10": 642, "1": 26, "3": 16, "2": 7, "5": 16, "4": 5, "7": 18, "6": 6, "9": 13, "8": 8}, "month": 6.2087186262}, "type": "link", "id": "78617029137_10153149148314138", "description": "11 de Marzo de 2015 - Organizaciones ambientales acusan al gobierno de no cumplir su promesa y en cambio, proteger \u00fanicamente a las mineras. Denunciaron que indicaci\u00f3n sustitutiva presentada este martes por el Ejecutivo cambia profundamente el sentido de la moci\u00f3n presentada por un grupo transversal\u2026"}