{"context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 100996313315404}, "name": "Jeden z d\u00f4sledkov intenz\u00edvne priemyseln\u00e9ho po\u013enohospod\u00e1rstva je strata potravinovej diverzity. \n\nNebr\u00e1\u0148me sa pestrosti na tanieri a vr\u00e1\u0165me jedlu chu\u0165, v\u00f4\u0148u a \u017eiviny cez ekologick\u00e9 pestovanie. www.jedloprezivot.sk", "sharedposts": {"paging": {"cursors": {"after": "Njg0OTU3MTMxNjA5NzQ3", "before": "Njg0OTU3MTMxNjA5NzQ3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/843330452415316/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Njg0OTU3MTMxNjA5NzQ3"}, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10923326_843330452415316_3127415181941222471_n.png?oh=9dd7999651966d402efcd0ac81e9499a&oe=560601B4", "story": "Akvap\u00f3nia SK shared Greenpeace Slovensko's photo.", "from": {"category": "Community", "name": "Akvap\u00f3nia SK", "id": "612064342232360"}, "name": "Greenpeace Slovensko", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "id": "612064342232360_684957131609747", "object_id": "843330452415316", "updated_time": "2015-05-18T08:53:03+0000", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.sk/photos/a.114540668627635.21725.100996313315404/843330452415316/?type=1", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODg4MzQzOTU0NTU4MDYy", "before": "OTg5NzA0NjY3NzE0Mzkx"}}, "data": [{"id": "989704667714391", "name": "Ch Alan Nosko"}, {"id": "427763664049797", "name": "Radek Riedel"}, {"id": "978553732176641", "name": "Gabriel Jaklovsk\u00fd"}, {"id": "717710258340122", "name": "Juraj Jurasko Turac"}, {"id": "893586487366204", "name": "Jaroslava Serak"}, {"id": "1580285018921026", "name": "Bezmena Milka Mirka"}, {"id": "451031178394228", "name": "J\u00e1n U\u0161iak"}, {"id": "1444545155860893", "name": "Viera Mondokov\u00e1"}, {"id": "596957363740471", "name": "Jana Sekerkov\u00e1"}, {"id": "470781256403870", "name": "Jan Kollar"}, {"id": "1656180774602162", "name": "Jana Gu\u017eov\u00e1 Gazd\u00edkov\u00e1"}, {"id": "888343954558062", "name": "G\u00e1bor Varga"}]}, "story_tags": {"0": [{"length": 12, "type": "page", "id": "612064342232360", "name": "Akvap\u00f3nia SK", "offset": 0}], "20": [{"length": 20, "type": "page", "id": "100996313315404", "name": "Greenpeace Slovensko", "offset": 20}], "43": [{"length": 5, "id": "843330452415316", "name": "", "offset": 43}]}, "created_time": "2015-05-18T08:53:03+0000", "message": "EKOLOGICK\u00cd FARM\u00c1RI MYSLIA AJ NA BUD\u00daCNOS\u0164, NIE LEN NA OKAM\u017dIT\u00dd ZISK.\nEkologick\u00e9 po\u013enohospod\u00e1rstvo je zalo\u017een\u00e9 na vz\u00e1jomnom vz\u0165ahu medzi farm\u00e1rmi a spotrebite\u013emi. Kombinuje vedeck\u00fd pr\u00edstup a inov\u00e1cie s pr\u00edrodn\u00fdmi z\u00e1konmi a biodiverzitou. Ekologick\u00e9 po\u013enohospod\u00e1rstvo z\u00e1rove\u0148 prispieva k rozvoju vidieka a potravinovej bezpe\u010dnosti. Umo\u017e\u0148uje \u017eivot vo vidieckych oblastiach, ktor\u00e9 s\u00fa zdrav\u00e9 a ekonomicky sebesta\u010dn\u00e9. Ekologick\u00ed farm\u00e1ri pestuj\u00fa v s\u00falade s pr\u00edrodou, ochra\u0148uj\u00fa na\u0161e pr\u00edrodne zdroje, v\u010dely a k\u013e\u00fa\u010dov\u00e9 ope\u013eova\u010de. Z\u00e1rove\u0148 n\u00e1m poskytuj\u00fa zdrav\u00fa a chutn\u00fa potravu.", "type": "photo", "is_hidden": false, "status_type": "shared_story", "description": "Jeden z d\u00f4sledkov intenz\u00edvne priemyseln\u00e9ho po\u013enohospod\u00e1rstva je strata potravinovej diverzity. \n\nNebr\u00e1\u0148me sa pestrosti na tanieri a vr\u00e1\u0165me jedlu chu\u0165, v\u00f4\u0148u a \u017eiviny cez ekologick\u00e9 pestovanie. www.jedloprezivot.sk"}]}, "datetime": [2015, 5, 15, 9], "pid": 100996313315404, "comments": {"months": {"1": 1, "12": 2, "5": 1, "4": 1, "7": 1}, "reeng": {"1": 1, "8": 1, "10": 4}, "month": 16.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRFF6TXpnMk9ERTFOelF6TURFek9qRTBNekUyT1RRek5UYz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRFF6TXpnMk9ERTFOelF6TURFek9qRTBNekUyT1RRek5UYz0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/843330452415316/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRFF6TXpnMk9ERTFOelF6TURFek9qRTBNekUyT1RRek5UYz0%3D"}, "new": 16.6666666667, "summary": {"total_count": 6, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "454419258051753", "name": "Ondrej Curilla"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-15T12:52:37+0000", "message": "Zatia\u013e \u010do sa sna\u017e\u00edme o podporu ekologick\u00e9ho pestovania, E\u00da dva t\u00fd\u017edne dozadu (pomerne v tichosti) scv\u00e1lila Monsantu a spol. 19 \u010fal\u0161\u00edch GMO produktov. Okrem in\u00fdch \"vylep\u0161en\u00ed\" samozrejn\u00e9 odoln\u00e9 vo\u010di glyfos\u00e1tom, \u010di\u017ee \u010fal\u0161ie tony Roundapu na eur\u00f3pske polia. Nehovoriac o tom, \u017ee je to facka eko farm\u00e1rom, lebo ke\u010f sa im pe\u013e z GMO zanesie do ich plod\u00edn tak pr\u00eddu o GMO free certifik\u00e1ty. http://gazduj.etrend.sk/clanky-gazduj/monsanto-dovoz-gmo.html", "id": "843330452415316_843386815743013", "user_likes": false}]}, "height": 603, "created_time": "2015-05-15T09:50:00+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 1, "10": 5, "12": 27, "1": 14, "3": 16, "2": 12, "5": 10, "4": 7, "7": 8, "6": 1, "9": 2, "8": 11}, "reeng": {"10": 72, "1": 13, "3": 4, "2": 3, "5": 7, "4": 3, "7": 4, "6": 4, "9": 3, "8": 1}, "month": 12.2807017544, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY2NTgzMDk0NzY3MjY=", "before": "MTAyMDY2NTgzMDk0NzY3MjY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/843330452415316/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDY2NTgzMDk0NzY3MjY%3D"}, "new": 11.4035087719, "summary": {"total_count": 118}, "data": [{"id": "10206658309476726", "name": "Juraj Rizman"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "jedloprezivot.sk", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.jedloprezivot.sk", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.jedloprezivot.sk", "surl": null, "key": "91e4076fe8078329abf3f0de88cd6fe4", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.jedloprezivot.sk", "key": "91e4076fe8078329abf3f0de88cd6fe4", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/10923326_843330452415316_3127415181941222471_n.png?oh=ecd6fac379670fc795ca9fb6517d9b36&oe=560D576C", "height": 788, "width": 940}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p720x720/10923326_843330452415316_3127415181941222471_n.png?oh=a0f59aeeb2a39d9ba312ad4488de4744&oe=5605D41D", "height": 720, "width": 858}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p600x600/10923326_843330452415316_3127415181941222471_n.png?oh=2858cd5e746f03c7721ec6ed25348d1a&oe=56042D72", "height": 600, "width": 715}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p480x480/10923326_843330452415316_3127415181941222471_n.png?oh=e4e7300b7a7f5cbc2191816fdc7108dd&oe=55FD5192", "height": 480, "width": 572}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p320x320/10923326_843330452415316_3127415181941222471_n.png?oh=7dc099a456835b6d0db33a8a5f369c2a&oe=5607E9C8", "height": 320, "width": 381}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p180x540/10923326_843330452415316_3127415181941222471_n.png?oh=1a2821eb99f8c79480c8a348bc1a4b80&oe=55C4ED75", "height": 540, "width": 644}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p130x130/10923326_843330452415316_3127415181941222471_n.png?oh=1a1f789523719f2485342ec64bd0ded2&oe=56004CA7", "height": 130, "width": 155}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p75x225/10923326_843330452415316_3127415181941222471_n.png?oh=319471717ef4f118803ef0e8faf55646&oe=55FA5F24", "height": 225, "width": 268}], "total": {"new": 11.8644067797, "months": {"11": 1, "10": 5, "12": 27, "1": 15, "3": 16, "2": 12, "5": 11, "4": 8, "7": 9, "6": 1, "9": 2, "8": 11}, "reeng": {"10": 74, "1": 14, "3": 4, "2": 3, "5": 7, "4": 3, "7": 4, "6": 4, "9": 3, "8": 2}, "month": 12.7118644068}, "id": "843330452415316"}