{"context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 100996313315404}, "name": "V\u0161etci sme vlastne v\u010del\u00e1rmi - \u010di m\u00e1te \u00fa\u013e alebo nie. Pestujte v z\u00e1hrade tie spr\u00e1vne kvety a v\u010dely pr\u00eddu k v\u00e1m. (Angela Woods - Lond\u00fdnska v\u010del\u00e1rska spolo\u010dnos\u0165)\n\nPestujte kvety a pom\u00f4\u017ete na www.adoptujsivcelu.sk \n\nZdroj: Ethnobeeology", "sharedposts": {"paging": {"cursors": {"after": "NzM0OTgyMDM2NTgzNDky", "before": "NzM0OTgyMDM2NTgzNDky"}}, "data": [{"picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xft1/v/t1.0-9/p130x130/10346180_850517434979203_8568483866497570336_n.jpg?oh=3febcaef3dbaaef83ef7364d8a26dffa&oe=560639C3&__gda__=1439086545_7d42f3f2a0ed6e5428ee3701fc81540c", "story": "Greenpeace Slovensko shared Ekoporadna Zivica's photo.", "from": {"category": "Non-governmental organization (ngo)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "name": "Ekoporadna Zivica", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "object_id": "850517434979203", "updated_time": "2014-10-27T10:56:08+0000", "link": "https://www.facebook.com/118938481470439/photos/a.163157513715202.32553.118938481470439/850517434979203/?type=1", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY2Nzg0MjQ5MDg5NTk=", "before": "MTAyMDQzMjcxNzEyODM5NDA="}}, "data": [{"id": "10204327171283940", "name": "Milde Marek"}, {"id": "821746174586449", "name": "Jana Andrejcova Gerbocova"}, {"id": "10204372934109730", "name": "Ivanka Klimentov\u00e1"}, {"id": "1172717429420645", "name": "Lucia Kri\u0161tof\u00edkov\u00e1"}, {"id": "427499374099104", "name": "Zu La"}, {"id": "966255253385382", "name": "Val\u00e9rie \u010cechov\u00e1"}, {"id": "1566901946906539", "name": "Pavol Deutsch"}, {"id": "10206839509292428", "name": "Jan Cagan"}, {"id": "10155603450830354", "name": "Maria Munte"}, {"id": "10206898331482001", "name": "Linda Fintorova"}, {"id": "10204446863467348", "name": "Ingrid Kalatov\u00e1 Vardza\u013eov\u00e1"}, {"id": "10152731476231470", "name": "Katar\u00edna Nikodemov\u00e1"}, {"id": "10200427019033830", "name": "Martin Ma\u0165u Morav\u010d\u00edk"}, {"id": "10206678424908959", "name": "Slaoka Verespejova"}]}, "story_tags": {"0": [{"length": 20, "type": "page", "id": "100996313315404", "name": "Greenpeace Slovensko", "offset": 0}], "28": [{"length": 17, "type": "page", "id": "118938481470439", "name": "Ekoporadna Zivica", "offset": 28}], "48": [{"length": 5, "id": "850517434979203", "name": "", "offset": 48}]}, "created_time": "2014-10-27T10:56:08+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "100996313315404_734982036583492", "status_type": "shared_story", "description": "V\u0161etci sme vlastne v\u010del\u00e1rmi - \u010di m\u00e1te \u00fa\u013e alebo nie. Pestujte v z\u00e1hrade tie spr\u00e1vne kvety a v\u010dely pr\u00eddu k v\u00e1m. (Angela Woods - Lond\u00fdnska v\u010del\u00e1rska spolo\u010dnos\u0165)\n\nPestujte kvety a pom\u00f4\u017ete na www.adoptujsivcelu.sk \n\nZdroj: Ethnobeeology"}]}, "datetime": [2014, 10, 26, 19], "pid": 100996313315404, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "height": 403, "created_time": "2014-10-26T19:10:00+0000", "width": 403, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY3Nzg0MDE2NDg3MTg=", "before": "MTAyMDY3Nzg0MDE2NDg3MTg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/850517434979203/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDY3Nzg0MDE2NDg3MTg%3D"}, "data": [{"id": "10206778401648718", "name": "Marta Kabinova"}], "summary": {"total_count": 6}}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "adoptujsivcelu.sk", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.adoptujsivcelu.sk", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.adoptujsivcelu.sk", "surl": null, "key": "94b996ac3eeb55df70e552cd045b364f", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.adoptujsivcelu.sk", "key": "94b996ac3eeb55df70e552cd045b364f", "petition": null}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xft1/v/t1.0-9/10346180_850517434979203_8568483866497570336_n.jpg?oh=46ae2d2bb1114b941e381c38f867890e&oe=55FA0B08&__gda__=1439083906_c43d58afa368594a85186e2a548f411e", "height": 403, "width": 403}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xft1/v/t1.0-9/p320x320/10346180_850517434979203_8568483866497570336_n.jpg?oh=c033333efd717b08e911070b9805d6eb&oe=560146AC&__gda__=1442950846_f65f3ecc8a8560e75c2bea34c3e4c247", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xft1/v/t1.0-9/p130x130/10346180_850517434979203_8568483866497570336_n.jpg?oh=3febcaef3dbaaef83ef7364d8a26dffa&oe=560639C3&__gda__=1439086545_7d42f3f2a0ed6e5428ee3701fc81540c", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xft1/v/t1.0-9/p75x225/10346180_850517434979203_8568483866497570336_n.jpg?oh=78b323629fd7802401423743958c2d6b&oe=55C52D40&__gda__=1442402015_1cca6b6fc44e6cab905ead72911c445b", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "850517434979203"}