{"context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 100996313315404}, "name": "Ak n\u00e1m vl\u00e1da na \u010dele s Robertom Ficom tvrd\u00ed, \u017ee m\u00e1me vysok\u00e9 ceny elektriny kv\u00f4li obnovite\u013en\u00fdm zdrojom, tak zav\u00e1dzaj\u00fa a klam\u00fa. Vypl\u00fdva to aj z novej \u0161t\u00fadie Greenpeace Slovensko > http://bit.ly/1IfaAc2", "sharedposts": {"paging": {"cursors": {"after": "OTY5NTUwMDg2NDIyOTA1", "before": "OTY5NTUwMDg2NDIyOTA1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/854560271292334/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTY5NTUwMDg2NDIyOTA1"}, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/11403243_854560271292334_3126998759542789982_n.jpg?oh=4f40a750e8276cbd1c9a75c91a8ea507&oe=562E0AAC", "story": "Ekologick\u00e9 \u010distiarne odpadov\u00fdch v\u00f4d shared Greenpeace Slovensko's photo.", "from": {"category": "Product/Service", "name": "Ekologick\u00e9 \u010distiarne odpadov\u00fdch v\u00f4d", "id": "448717311839521"}, "name": "Greenpeace Slovensko", "object_id": "854560271292334", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "type": "photo", "id": "448717311839521_969550086422905", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "Mg=="}}, "data": [{"from": {"id": "1645991072290474", "name": "Sylvia Matu\u0161\u00edkov\u00e1"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-09T11:03:44+0000", "message": "Neklamu. Je to presne tak. Aleje to len vina ludi, ktori sa na zelenej energii chcu nabalit, nie zelenej energie samotnej.", "id": "969550086422905_969611729750074", "user_likes": false}, {"from": {"id": "10153360661942902", "name": "Andrej Durkovic"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-09T07:22:40+0000", "message": "kde sa clovek otoci vsade klamu!dokedy to budeme tolerovat?", "id": "969550086422905_969552969755950", "user_likes": false}]}, "updated_time": "2015-06-09T11:03:44+0000", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.sk/photos/a.114540668627635.21725.100996313315404/854560271292334/?type=1", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU2Njg4ODIyOTU0Mzg=", "before": "MTEyNDI5OTU3NDI2MjIxNw=="}}, "data": [{"id": "1124299574262217", "name": "Martin Mich\u00e1lek"}, {"id": "10205049110280556", "name": "Juraj Lazar"}, {"id": "10202828280986685", "name": "Patrik Mikulka"}, {"id": "10205953356226291", "name": "Anna Ha\u0148"}, {"id": "439481342887322", "name": "Aranka Od\u017eidovsk\u00fdchpec\u00ed"}, {"id": "10205668882295438", "name": "Michal Dobrodenka"}]}, "story_tags": {"0": [{"length": 35, "type": "page", "id": "448717311839521", "name": "Ekologick\u00e9 \u010distiarne odpadov\u00fdch v\u00f4d", "offset": 0}], "43": [{"length": 20, "type": "page", "id": "100996313315404", "name": "Greenpeace Slovensko", "offset": 43}], "66": [{"length": 5, "id": "854560271292334", "name": "", "offset": 66}]}, "created_time": "2015-06-09T07:10:15+0000", "message": "Ak n\u00e1m vl\u00e1da na \u010dele s Robertom Ficom tvrd\u00ed, \u017ee m\u00e1me vysok\u00e9 ceny elektriny kv\u00f4li obnovite\u013en\u00fdm zdrojom, tak zav\u00e1dzaj\u00fa a klam\u00fa. Vypl\u00fdva to aj z novej \u0161t\u00fadie Greenpeace Slovensko > http://bit.ly/1IfaAc2 #ekocisticky", "is_expired": false, "is_hidden": false, "status_type": "shared_story", "description": "Ak n\u00e1m vl\u00e1da na \u010dele s Robertom Ficom tvrd\u00ed, \u017ee m\u00e1me vysok\u00e9 ceny elektriny kv\u00f4li obnovite\u013en\u00fdm zdrojom, tak zav\u00e1dzaj\u00fa a klam\u00fa. Vypl\u00fdva to aj z novej \u0161t\u00fadie Greenpeace Slovensko > http://bit.ly/1IfaAc2"}]}, "datetime": [2015, 6, 8, 7], "pid": 100996313315404, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRFUxTWpjMk9UTXhNakl3TmpZNE9qRTBNek00TlRBNE9UUT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRFUxTWpjMk9UTXhNakl3TmpZNE9qRTBNek00TlRBNE9UUT0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/854560271292334/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRFUxTWpjMk9UTXhNakl3TmpZNE9qRTBNek00TlRBNE9UUT0%3D"}, "data": [{"from": {"id": "10152771076415899", "name": "Marek Citron Novotny"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-09T11:54:54+0000", "message": "Tu to m\u00e1me...dal\u0161\u00ed d\u00f4kaz \u017ee n\u00e1\u0161 premier je klam\u00e1r klam\u00e1r a zav\u00e1dza a zav\u00e1dza...", "id": "854560271292334_855276931220668", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 6, "order": "ranked"}}, "height": 666, "created_time": "2015-06-08T07:00:00+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMzNzc1MDEyNzgzOTg=", "before": "MTAxNTMzNzc1MDEyNzgzOTg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/854560271292334/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAxNTMzNzc1MDEyNzgzOTg%3D"}, "data": [{"id": "10153377501278398", "name": "Nabih Shoelan"}], "summary": {"total_count": 66}}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["slovakia", "sk", "press", "tlacove-spravy", "Obnovitene-zdroje-nemou-za-vysoke-ceny-elektriny"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1IfaAc2", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/press/tlacove-spravy/Obnovitene-zdroje-nemou-za-vysoke-ceny-elektriny/", "surl": "1IfaAc2", "key": "fdbd512fd057d72343f5b7dad6b05190", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1IfaAc2"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/press/tlacove-spravy/Obnovitene-zdroje-nemou-za-vysoke-ceny-elektriny/", "key": "fdbd512fd057d72343f5b7dad6b05190", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/11403243_854560271292334_3126998759542789982_n.jpg?oh=abaaa2313f86dbc376089f496d09afd7&oe=56328774", "height": 741, "width": 800}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p720x720/11403243_854560271292334_3126998759542789982_n.jpg?oh=401bad296d417d3a2ec685fc6b22f016&oe=55EFE605", "height": 720, "width": 777}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p600x600/11403243_854560271292334_3126998759542789982_n.jpg?oh=c456b538d661a1a7eea7c21efe5f7742&oe=55EDA46A", "height": 600, "width": 647}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p480x480/11403243_854560271292334_3126998759542789982_n.jpg?oh=5e7c73b92820eb6a0678a58ce3f490dd&oe=55E7468A", "height": 480, "width": 518}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p320x320/11403243_854560271292334_3126998759542789982_n.jpg?oh=8477f5d54897c25e4501090b81f176e5&oe=55F68CD0", "height": 320, "width": 345}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p180x540/11403243_854560271292334_3126998759542789982_n.jpg?oh=7327163fe326eec32a73b6c3da3d30f5&oe=562A526D", "height": 540, "width": 582}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p130x130/11403243_854560271292334_3126998759542789982_n.jpg?oh=a90a95269f2e1a6d8f7c7f147f340658&oe=5628B8BF", "height": 130, "width": 140}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p75x225/11403243_854560271292334_3126998759542789982_n.jpg?oh=0af1f7418b63bbd131fe19b261682a3b&oe=55E8C03C", "height": 225, "width": 242}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "854560271292334"}