{"context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 100996313315404}, "name": "Ak chc\u00fa krajiny G7 dodr\u017ea\u0165 klimatick\u00fd cie\u013e n\u00e1rastu glob\u00e1lnej teploty o 2\u00b0C, musia r\u00fdchlo a v\u00fdrazne zn\u00ed\u017ei\u0165 svoje emisie sklen\u00edkov\u00fdch plynov.  Upozornili sme na to na za\u010diatku dne\u0161n\u00e9ho summitu G7. Pod\u013ea ve\u013ekosti popul\u00e1cie m\u00f4\u017eu krajiny G7 odteraz do roku 2050 vypusti\u0165 u\u017e iba asi 60 mili\u00e1rd ton CO2 z celkov\u00e9ho mno\u017estva 565 mili\u00e1rd ton.  Pod\u013ea posledn\u00fdch ro\u010dn\u00fdch emisi\u00ed kraj\u00edn G7 v\u0161ak tento CO2 \u201erozpo\u010det\u201c min\u00fa za menej ako sedem rokov. - http://bit.ly/1JCTTc6", "datetime": [2015, 6, 8, 13], "pid": 100996313315404, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRFUwT0Rrek9UZzNPVEkxTmpJNU9qRTBNek0zT0RNek16UT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRFUwT0Rrek9UZzNPVEkxTmpJNU9qRTBNek0zT0RNek16UT0="}}, "data": [{"from": {"id": "10205829045718443", "name": "Igor Bukov\u00fd"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-08T17:08:54+0000", "message": ":(", "id": "854834254598269_854893987925629", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}, "height": 400, "created_time": "2015-06-08T13:31:03+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTU2MDM0NTA4MzAzNTQ=", "before": "MTAxNTU2MDM0NTA4MzAzNTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/854834254598269/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAxNTU2MDM0NTA4MzAzNTQ%3D"}, "data": [{"id": "10155603450830354", "name": "Maria Munte"}], "summary": {"total_count": 40}}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["slovakia", "sk", "press", "tlacove-spravy", "Greenpeace-Rast-globalnej-teploty-o-dva-stupne-dosiahneme-iba-drastickym-znienim-emisii"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1JCTTc6", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/press/tlacove-spravy/Greenpeace-Rast-globalnej-teploty-o-dva-stupne-dosiahneme-iba-drastickym-znienim-emisii/", "surl": "1JCTTc6", "key": "fa3f3392e5c549b1447b07bcc952d16c", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1JCTTc6"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/press/tlacove-spravy/Greenpeace-Rast-globalnej-teploty-o-dva-stupne-dosiahneme-iba-drastickym-znienim-emisii/", "key": "fa3f3392e5c549b1447b07bcc952d16c", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/11401169_854834254598269_7175175351697959695_n.jpg?oh=f0263995cab498bb8631b4d37771d66b&oe=55E96C80", "height": 400, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p320x320/11401169_854834254598269_7175175351697959695_n.jpg?oh=d30f319f5e4f6e21884dc1fe372b66ee&oe=562BF924", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p130x130/11401169_854834254598269_7175175351697959695_n.jpg?oh=818bbfedbc2478bd2aa01be88b2e908a&oe=55EC3A4B", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p75x225/11401169_854834254598269_7175175351697959695_n.jpg?oh=4cf4d93a828a89bcccc6a2460baed4ce&oe=562F23C8", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "854834254598269"}