{"likes": {"months": {"1": 568, "3": 163, "2": 264, "5": 125, "4": 144, "6": 214}, "reeng": {"10": 548, "3": 35, "2": 511, "5": 33, "4": 159, "7": 32, "6": 81, "9": 20, "8": 59}, "month": 38.4303112314, "paging": {"cursors": {"after": "MTc0MTEzNDQyOTQ0Njg2Ng==", "before": "MTc0MTEzNDQyOTQ0Njg2Ng=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152223271464352/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTc0MTEzNDQyOTQ0Njg2Ng%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1494}, "data": [{"id": "1741134429446866", "name": "Eemeli Ahonen"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suomi", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "9227859351"}, "context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "pid": 9227859351, "object_id": "10152223263729352", "datetime": [2014, 6, 18, 8], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/p480x480/10499514_10152223263729352_6886097469272045098_o.jpg", "created_time": "2014-06-18T08:38:36+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacesuomi/photos/a.72858224351.75210.9227859351/10152223263729352/?type=1", "shares": {"count": 448}, "urls": [], "basket": null, "message": "Toivotimme uuden p\u00e4\u00e4ministeri Alexander Stubbin tervetulleeksi Senaatintorille viem\u00e4ll\u00e4mme kirjeell\u00e4.\n\nTYKK\u00c4\u00c4 t\u00e4st\u00e4 viestist\u00e4, jos sinustakin olisi jo aika j\u00e4tt\u00e4\u00e4 Fennovoiman ydinvoimafarssi unholaan ja nostaa Suomi uuteen nousuun investoimalla uusiutuviin ja energiatehokkuuteen!\n\n#VastaakoP\u00e4\u00e4ministeri", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 592, "3": 164, "2": 265, "5": 125, "4": 144, "6": 214}, "reeng": {"10": 548, "3": 35, "2": 535, "5": 33, "4": 159, "7": 32, "6": 82, "9": 20, "8": 60}, "month": 39.3617021277}, "type": "photo", "id": "9227859351_10152223271464352", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 38, "3": 2, "2": 3, "5": 2, "4": 2, "6": 1}, "reeng": {"10": 6, "3": 1, "2": 34, "4": 3, "6": 3, "8": 1}, "month": 79.1666666667, "paging": {"cursors": {"after": "NDk=", "before": "NDk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152223271464352/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NDk%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 49, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10202561186109166", "name": "K\u00e4rn\u00e4-Moilanen Merja"}, "like_count": 47, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-18T09:03:55+0000", "message": "Suomen Valtio vastuuton ja uhkarohkea kun tekee uusia voimaloita.Pit\u00e4isi ottaa mallia SAKSASTA! entisetkin ydinvoimalaitokset h\u00e4vitetty.Saksa haluaa el\u00e4\u00e4 puhtaammin kuin koskaan.Hyv\u00e4 p\u00e4\u00e4t\u00f6s!", "id": "10152223263729352_10152223286169352", "user_likes": false}]}}