{"context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "likes": {"months": {"1": 117, "2": 228}, "reeng": {"10": 88, "1": 95, "3": 43, "2": 27, "5": 18, "4": 26, "7": 14, "6": 21, "9": 5, "8": 8}, "month": 33.9130434783, "paging": {"cursors": {"after": "OTkyOTg1MDY3Mzc5NDc4", "before": "OTkyOTg1MDY3Mzc5NDc4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_735207823164217/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=OTkyOTg1MDY3Mzc5NDc4"}, "new": 27.5362318841, "summary": {"total_count": 351}, "data": [{"id": "992985067379478", "name": "P\u00e4ivi Maunu"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suomi", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "9227859351"}, "name": "IKEA menett\u00e4\u00e4 FSC- mets\u00e4sertifikaattinsa Ven\u00e4j\u00e4n Karjalassa", "pid": 9227859351, "comments": {"months": {"1": 8, "2": 15}, "reeng": {"10": 6, "1": 6, "3": 3, "2": 2, "4": 2, "6": 4}, "month": 34.7826086957, "paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MjU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_735207823164217/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MjU%3D"}, "new": 26.0869565217, "summary": {"total_count": 25, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153129672517911", "name": "Tanja Suokivi"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-05T13:46:32+0000", "message": "Tuo hakkuuj\u00e4lki on ihan samann\u00e4k\u00f6inen kuin t\u00e4ss\u00e4 meid\u00e4n l\u00e4himets\u00e4ss\u00e4, paitsi ett\u00e4 tuo kuvassa oleva on jopa paremman n\u00e4k\u00f6inen... v\u00e4h\u00e4n mietin t\u00e4ss\u00e4 l\u00e4himets\u00e4n hakkuun oikeellisuutta, se on viel\u00e4 ihan suon vieress\u00e4, mutta mit\u00e4 tehd\u00e4 tai kelle ilmoittaa? Asutaan kuitenkin vain n. 50km Helsingist\u00e4.\nIhan oikea p\u00e4\u00e4t\u00f6s Ikeaa kohtaan!", "id": "735207823164217_7813026", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 2, 5, 11], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAd7Jj56iwflT4G&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-frc1%2Ft1%2Fp180x540%2F1620617_10151942707634352_781632855_n.jpg", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://www.greenpeace.org/finland/fi/media/blogi/ikea-menett-fsc-metssertifikaattinsa-venjn-ka/blog/48120/", "shares": {"count": 173}, "urls": [], "created_time": "2014-02-05T11:56:03+0000", "message": "Ymp\u00e4rist\u00f6j\u00e4rjest\u00f6t ovat jo kauan olleet huolissaan IKEA:n avohakkuista Ven\u00e4j\u00e4n Karjalassa. Nyt IKEA on menett\u00e4nyt FSC-sertifikaatin Karjalan 300 000 hehtaarin mets\u00e4alaltaan. T\u00e4m\u00e4 tarkoittaa, ettei sielt\u00e4 per\u00e4isin olevissa IKEA:n tuotteissa saa en\u00e4\u00e4 k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 FSC:n logoa eik\u00e4 niiden saa mainostaa olevan per\u00e4isin vastuullisesti hoidetuista metsist\u00e4. ", "total": {"new": 27.5071633238, "months": {"1": 119, "2": 230}, "reeng": {"10": 88, "1": 96, "3": 44, "2": 27, "5": 18, "4": 26, "7": 14, "6": 23, "9": 5, "8": 8}, "month": 34.0974212034}, "type": "link", "id": "9227859351_735207823164217", "description": "IKEA:n avohakkuut Ven\u00e4j\u00e4n Karjalassa ovat her\u00e4tt\u00e4neet huolta paikallisten asukkaiden, tutkijoiden ja ymp\u00e4rist\u00f6j\u00e4rjest\u00f6jen keskuudessa jo pitk\u00e4\u00e4n. Greenpeace on kirjelm\u00f6inyt IKEA:lle asiasta viimeksi joulukuussa 2012 ja kes\u00e4kuussa 2013. "}