{"likes": {"months": {"11": 2, "10": 3, "12": 19, "1": 2, "3": 5, "2": 7, "5": 2, "4": 2, "7": 2, "6": 1, "8": 2}, "reeng": {"9": 1, "10": 42, "5": 2, "7": 1, "6": 1}, "month": 4.2553191489, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMyODIzODYwNDE2MTQ=", "before": "MTAxNTMyODIzODYwNDE2MTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152848951789352/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAxNTMyODIzODYwNDE2MTQ%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 47}, "data": [{"id": "10153282386041614", "name": "Kaisu Uimaniemi"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suomi", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "9227859351"}, "context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "pid": 9227859351, "object_id": "10152848951289352", "datetime": [2015, 4, 16, 14], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p720x720/11143533_10152848951289352_2948960736824009856_n.png?oh=75ae4e0381c2fbd34d182bf9692274e4&oe=560BAC46", "caption": "Jos tykk\u00e4\u00e4t kuvasta, niin jaathan sen kavereillesi! Sinulla on kavereita jotka eiv\u00e4t viel\u00e4 tykk\u00e4\u00e4 meist\u00e4, mutta he seuraavat ja arvostavat sinua. Voit auttaa meit\u00e4 kasvamaan entist\u00e4 voimakkaammaksi ymp\u00e4rist\u00f6nsuojeluliikkeeksi. Kiitos avustasi!", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacesuomi/photos/a.72858224351.75210.9227859351/10152848951289352/?type=1", "shares": {"count": 11}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "ehdokkaanenergialuokitus.fi", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://ehdokkaanenergialuokitus.fi/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://ehdokkaanenergialuokitus.fi/", "surl": null, "key": "777fd906b03d8fef3b03d903ee084d99", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://ehdokkaanenergialuokitus.fi/", "key": "777fd906b03d8fef3b03d903ee084d99", "petition": null}], "created_time": "2015-04-16T14:20:00+0000", "basket": null, "message": "Kun tehd\u00e4\u00e4n energiapolitiikkaa, ei t\u00f6rpp\u00f6ill\u00e4 fossiilikauden ratkaisujen kanssa vaan vied\u00e4\u00e4n Suomi uusiutuvan energian vallankumoukseen. Katso t\u00e4\u00e4lt\u00e4, ketk\u00e4 ehdokkaat kuuluvat parhaaseen A-ryhm\u00e4\u00e4n! http://ehdokkaanenergialuokitus.fi/\n\nPuolueista vihre\u00e4t ja vasemmistoliitto ovat vertailun k\u00e4rjess\u00e4, mutta A-energialuokan ehdokkaita l\u00f6ytyy jokaisesta puolueesta.", "total": {"new": 2.0408163265, "months": {"11": 2, "10": 3, "12": 20, "1": 3, "3": 5, "2": 7, "5": 2, "4": 2, "7": 2, "6": 1, "8": 2}, "reeng": {"10": 43, "1": 1, "5": 2, "7": 1, "6": 1, "9": 1}, "month": 6.1224489796}, "type": "photo", "id": "9227859351_10152848951789352", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1, "12": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152848951789352/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mg%3D%3D"}, "new": 50.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10203286337150289", "name": "Timo Ranta"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-16T17:41:33+0000", "message": "Valitettavasti n\u00e4ill\u00e4 puolueilla on muut asiat hakusessa.Olis helppo valita jos energiapolitiikka olis ainoa vaalien valintakriteeri.", "id": "10152848951789352_10152849493859352", "user_likes": false}]}}