{"likes": {"months": {"11": 64, "10": 38, "1": 14, "3": 30, "2": 26, "5": 31, "4": 34, "7": 34, "6": 38, "9": 28, "8": 34}, "reeng": {"10": 320, "3": 4, "2": 14, "5": 5, "4": 7, "7": 6, "6": 5, "9": 5, "8": 5}, "month": 3.7735849057, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3NTY1OTIyNjc4OTU=", "before": "MTAxNTI3NTY1OTIyNjc4OTU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152498130589352/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAxNTI3NTY1OTIyNjc4OTU%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 381}, "data": [{"id": "10152756592267895", "name": "Anna Maria"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suomi", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "9227859351"}, "context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "pid": 9227859351, "object_id": "10152498130454352", "datetime": [2014, 11, 2, 15], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p180x540/1909380_10152498130454352_1758315280574225808_o.jpg", "created_time": "2014-11-02T15:31:54+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacesuomi/photos/a.72858224351.75210.9227859351/10152498130454352/?type=1", "shares": {"count": 52}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["smh__ipcc)"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/smh__ipcc)", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://bit.ly/smh__ipcc)", "surl": "smh__ipcc)", "key": "0bd7577e0b2416e34994187ed30e8ae2", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://bit.ly/smh__ipcc)", "key": "0bd7577e0b2416e34994187ed30e8ae2", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["guardian__ipcc)"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/guardian__ipcc)", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://bit.ly/guardian__ipcc)", "surl": "guardian__ipcc)", "key": "5685fc38250f984145ea55a1a1ff371e", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://bit.ly/guardian__ipcc)", "key": "5685fc38250f984145ea55a1a1ff371e", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {}, "path": ["greenpeacesuomi", "app_345185418994080"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/liity-mukaan", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://www.facebook.com/greenpeacesuomi/app_345185418994080", "surl": "liity-mukaan", "key": "6dcc6c22f093900f1bc86d6594ec14a1", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/liity-mukaan"]}, "landing": "https://www.facebook.com/greenpeacesuomi/app_345185418994080", "key": "6dcc6c22f093900f1bc86d6594ec14a1", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["reuters__ipcc)"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/reuters__ipcc)", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://bit.ly/reuters__ipcc)", "surl": "reuters__ipcc)", "key": "d53948db503491a0b13c76460ac83c4d", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://bit.ly/reuters__ipcc)", "key": "d53948db503491a0b13c76460ac83c4d", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "climate"}, "message": "Ilmasto- ja energiavastaavamme Kaisa Kosonen on paikan p\u00e4\u00e4ll\u00e4 kommentoimassa YK:n ilmastopaneelin IPCC:n raportin julkistusta. \n\n\"Ilmaston l\u00e4mpeneminen on mahdollista saada pys\u00e4htym\u00e4\u00e4n kahteen, jopa puoleentoista asteeseen, mutta meid\u00e4n on p\u00e4\u00e4st\u00e4v\u00e4 eroon hiilip\u00e4\u00e4st\u00f6ist\u00e4\", h\u00e4n kommentoi Guardianille. (http://bit.ly/guardian__ipcc)\n\nReutersin haastattelussa Kosonen kannusti kaikkia maita ottamaan mallia Tanskasta, joka on luopumassa fossiilisista polttoaineista vuoteen 2050 menness\u00e4. (http://bit.ly/reuters__ipcc)\n\n\"Tiede on puhunut. \u0003Fossiilisten \u0003polttoaineiden \u0003aika on ohi\", h\u00e4n jatkoi Sydney Morning Heraldin haastattelussa. (http://bit.ly/smh__ipcc)\n\nKlikkaa t\u00e4st\u00e4 ja liity mukaan pys\u00e4ytt\u00e4m\u00e4\u00e4n ilmastonmuutosta kanssamme! >> http://bit.ly/liity-mukaan", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 65, "10": 39, "1": 14, "3": 31, "2": 27, "5": 31, "4": 36, "7": 36, "6": 39, "9": 28, "8": 34}, "reeng": {"10": 327, "3": 5, "2": 14, "5": 5, "4": 7, "7": 6, "6": 5, "9": 6, "8": 5}, "month": 3.6842105263}, "type": "photo", "id": "9227859351_10152498130589352", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 3, "10": 1, "3": 2, "2": 1, "4": 3, "7": 2, "6": 1, "8": 1}, "reeng": {"9": 1, "10": 12, "3": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTc=", "before": "MTc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152498130589352/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 17, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10205248489685361", "name": "Erkki M\u00e4enp\u00e4\u00e4"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-02T16:08:35+0000", "message": "Olisiko aika ottaa mm. Greenpeacen Suomen energiavallankumous ehdotus vakavasti ja my\u00f6s poliittiseen k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n. http://www.greenpeace.org/finland/fi/energiavallankumous/suomen-energiavallankumous/", "id": "10152498130454352_10152498196849352", "user_likes": false}]}}