{"context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "likes": {"months": {"11": 17, "10": 10, "12": 75, "1": 17, "3": 12, "2": 10, "5": 19, "4": 24, "7": 19, "6": 16, "9": 13, "8": 18}, "reeng": {"10": 212, "1": 14, "3": 7, "2": 2, "5": 2, "4": 1, "7": 2, "6": 3, "9": 3, "8": 4}, "month": 6.8, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUzNjIxNTk3OTEyMTA=", "before": "MTAyMDUzNjIxNTk3OTEyMTA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152713150664352/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDUzNjIxNTk3OTEyMTA%3D"}, "new": 5.6, "summary": {"total_count": 255}, "data": [{"id": "10205362159791210", "name": "Anu Vihanto"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suomi", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "9227859351"}, "name": "Vaadi Obamaa pys\u00e4ytt\u00e4m\u00e4\u00e4n arktiset poraushankkeet!", "pid": 9227859351, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "datetime": [2015, 2, 9, 11], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDmLAGmxzcew-45&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-xfa1%2Ft31.0-8%2Fq81%2Fs720x720%2F1974230_10152713131204352_6859958877106389551_o.jpg", "caption": "savethearctic.org", "edge": "posts", "link": "http://grnpc.org/vetoa-obamaan", "shares": {"count": 43}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "grnpc.org", "params": "", "query": {}, "path": ["vetoa-obamaan"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/vetoa-obamaan", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["petition", "Obama"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "Igek4", "redir": "https://www.savethearctic.org/fi/obama/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Polar&utm_term=petition,Obama", "landing": {"key": "c8d98ac9d0004b4e7860649bce93131b", "url": "https://www.savethearctic.org/fi/obama/", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.savethearctic.org/fi/obama/", "surl": null, "key": "c8d98ac9d0004b4e7860649bce93131b", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.savethearctic.org/fi/obama/", "components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "path": ["fi", "obama"], "query": {}, "scheme": "https"}, "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}, "ts": [2015, 2, 4, 12, 43], "alias": "vetoa-obamaan", "key": "c08fe369862a7d28f4262df000ac6794", "basket": {"id": 5, "name": "Polar"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "petition,Obama", "medium": "post", "campaign": "Polar"}, "id": 1000022425}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://grnpc.org/vetoa-obamaan", "surl": "vetoa-obamaan", "key": "d3323dcaaf60e6338195c6cb996b8d50", "aurora": true, "history": []}, "landing": "http://grnpc.org/vetoa-obamaan", "key": "d3323dcaaf60e6338195c6cb996b8d50", "petition": null}], "created_time": "2015-02-09T11:10:22+0000", "message": "Vedotaan Obamaan, jotta h\u00e4n pys\u00e4ytt\u00e4isi Shellin poraukset Alaskan Arktiksella.\n\nShell hakee parhaillaan lupaa \u00f6ljynporauksille Alaskan edustalla. Me kaikki tied\u00e4mme, ett\u00e4 \u00f6ljyn poraaminen arktisissa oloissa on \u00e4\u00e4rimm\u00e4isen riskialtista. Ilmasto ei kest\u00e4 arktista \u00f6ljy\u00e4. J\u00e4\u00e4n alle vuotava \u00f6ljy vahingoittaisi kohtalokkaasti alueen koskematonta luontoa ja sen el\u00e4imi\u00e4.\n\nObamalla on valta est\u00e4\u00e4 Shelli\u00e4 aiheuttamasta mittavia tuhoja Arktiksella. Jo yli 70 000 ihmist\u00e4 on allekirjoittanut Obamalle l\u00e4hetett\u00e4v\u00e4n vetoomuksen. \n\nAllekirjoita sin\u00e4kin, jo t\u00e4n\u00e4\u00e4n.\nhttp://grnpc.org/vetoa-obamaan", "total": {"new": 5.6, "months": {"11": 17, "10": 10, "12": 75, "1": 17, "3": 12, "2": 10, "5": 19, "4": 24, "7": 19, "6": 16, "9": 13, "8": 18}, "reeng": {"10": 212, "1": 14, "3": 7, "2": 2, "5": 2, "4": 1, "7": 2, "6": 3, "9": 3, "8": 4}, "month": 6.8}, "type": "link", "id": "9227859351_10152713150664352", "description": "Nyt saattaa olla juuri se hetki kun voimme est\u00e4\u00e4 Shelli\u00e4 poraamasta \u00f6ljy\u00e4 ainutlaatuisella Arktiksella."}