{"likes": {"months": {"1": 29, "3": 26, "2": 20, "5": 33, "4": 16, "7": 29, "6": 31, "9": 78, "8": 35}, "reeng": {"10": 249, "3": 2, "2": 15, "5": 3, "4": 12, "7": 4, "6": 3, "9": 3, "8": 6}, "month": 9.7643097643, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMxNjg0NTkxMzMxNDc=", "before": "MTAxNTMxNjg0NTkxMzMxNDc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152414569234352/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAxNTMxNjg0NTkxMzMxNDc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 303}, "data": [{"id": "10153168459133147", "name": "Hanna Kellokoski"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suomi", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "9227859351"}, "context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "pid": 9227859351, "object_id": "10152414553249352", "datetime": [2014, 9, 22, 8], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p720x720/10599727_10152414553249352_357873277546369069_n.jpg?oh=c4df3192cd1b38e83302598e34bfcfe5&oe=55F8193E", "created_time": "2014-09-22T08:20:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacesuomi/photos/a.72858224351.75210.9227859351/10152414553249352/?type=1", "shares": {"count": 46}, "urls": [], "basket": {"capture": "message", "name": "polar"}, "message": "Mahtavaa! Jo 1 000 000 ihmist\u00e4 on vaatinut Legoa hylk\u00e4\u00e4m\u00e4\u00e4n Shellin! \n\nT\u00e4st\u00e4 huolimatta Lego ei ole viel\u00e4 suostunut kuuntelemaan meit\u00e4. Pyyd\u00e4 Legoa lopettamaan yhteisty\u00f6 Arktista tuhoavan Shellin kanssa ja jaa vetoomus my\u00f6s kavereillesi >> bit.ly/LegoHylkaaShell", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 31, "3": 28, "2": 21, "5": 33, "4": 16, "7": 29, "6": 31, "9": 80, "8": 35}, "reeng": {"10": 253, "3": 2, "2": 16, "5": 4, "4": 13, "7": 4, "6": 3, "9": 3, "8": 6}, "month": 10.1973684211}, "type": "photo", "id": "9227859351_10152414569234352", "petition": null, "comments": {"months": {"9": 5, "1": 3, "3": 3, "2": 1, "5": 1}, "reeng": {"10": 9, "2": 1, "5": 1, "4": 2}, "month": 23.0769230769, "paging": {"cursors": {"after": "MTQ=", "before": "MTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152414569234352/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTQ%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 14, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206549263438560", "name": "Hans Hellstr\u00f6m"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-22T09:59:20+0000", "message": "Mit\u00e4 t\u00e4ll\u00e4 on artkisen suojelun kanssa tekemist\u00e4? k\u00e4ytte suotta kolmannen yrityksen kimppuun jolla ei ole mit\u00e4\u00e4n tekemist\u00e4 \u00f6ljynporauksen kanssa tekemist\u00e4. Sitten kysyisin viel\u00e4 ett\u00e4 mit\u00e4 t\u00e4ll\u00e4 haetaan takaa koska min\u00e4 en n\u00e4e mit\u00e4\u00e4 rakentaavaa t\u00e4ss\u00e4 poliittisesti ja etenkin ymp\u00e4rist\u00f6suojelun kohdalla t\u00e4ss\u00e4 ei saavuteta yht\u00e4\u00e4n mit\u00e4\u00e4n.", "id": "10152414553249352_10152414639599352", "user_likes": false}]}}