{"likes": {"months": {"11": 20, "10": 29, "12": 162, "1": 190, "3": 60, "2": 126, "5": 43, "4": 56, "7": 40, "6": 27, "9": 30, "8": 25}, "reeng": {"10": 421, "1": 167, "3": 61, "2": 27, "5": 28, "4": 25, "7": 22, "6": 19, "9": 23, "8": 15}, "month": 23.5148514851, "paging": {"cursors": {"after": "ODMxMzgxMTk2OTQ1MTEx", "before": "ODMxMzgxMTk2OTQ1MTEx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10153012639494352/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=ODMxMzgxMTk2OTQ1MTEx"}, "new": 20.6683168317, "summary": {"total_count": 809}, "data": [{"id": "831381196945111", "name": "Klaara Aurora Lindholm"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suomi", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "9227859351"}, "context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "pid": 9227859351, "object_id": "10153012639494352", "datetime": [2015, 6, 22, 15], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p720x720/11412221_10153012639494352_8330763456811287666_n.jpg?oh=b5904c627cbd601b345d8aaee0f0d985&oe=5622CE21", "created_time": "2015-06-22T15:07:46+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacesuomi/photos/a.72858224351.75210.9227859351/10153012639494352/?type=1", "shares": {"count": 407}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "grnpc.org", "params": "", "query": {}, "path": ["pelasta_valliriutta"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/pelasta_valliriutta", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["petition", "reef"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgtyX", "redir": "http://www.takeanotherlook.gp/fi/?petition&src=GPFI&utm_source=facebook.com&utm_medium=post&utm_campaign=Oceans&utm_term=petition,reef", "landing": {"key": "e7c221136a00caafada18ae947bbdf62", "url": "http://www.takeanotherlook.gp/fi/?petition&src=GPFI", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.takeanotherlook.gp/fi/?petition&src=GPFI", "surl": null, "key": "e7c221136a00caafada18ae947bbdf62", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.takeanotherlook.gp/fi/?petition&src=GPFI", "components": {"fragment": "", "netloc": "takeanotherlook.gp", "params": "", "query": {"src": "GPFI", "petition": null}, "path": ["fi"], "scheme": "http"}, "petition": {"cc": "AU", "basket": "oceans", "issue": "take another look"}}, "ts": [2015, 6, 18, 11, 9], "alias": "pelasta_valliriutta", "key": "7c4d8b5c1296f2cfb4c4b809fde80b7a", "basket": {"id": 4, "name": "Oceans"}, "utm": {"source": "facebook.com", "term": "petition,reef", "medium": "post", "campaign": "Oceans"}, "id": 1000040335}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://grnpc.org/pelasta_valliriutta", "surl": "pelasta_valliriutta", "key": "e6b1fb149e167c8b10315f66d38945af", "aurora": true, "history": []}, "landing": "http://grnpc.org/pelasta_valliriutta", "key": "e6b1fb149e167c8b10315f66d38945af", "petition": null}], "basket": {"capture": "driver", "name": "oceans"}, "message": "Kohta on turha etsi\u00e4 Nemoa. Australia aikoo laajentaa Ison valliriutan l\u00e4hell\u00e4 olevaa hiilisatamaa, mik\u00e4 vahingoittaisi riuttaa. UNESCO voi kuitenkin est\u00e4\u00e4 n\u00e4m\u00e4 tuhoisat suunnitelmat.\n\nMeill\u00e4 on vain t\u00e4m\u00e4 viikko aikaa vakuuttaa Australialle ja UNESCOlle, ett\u00e4 hiili ja koralli eiv\u00e4t sovi yhteen! Auta allekirjoittamalla: http://grnpc.org/pelasta_valliriutta", "total": {"new": 20.8333333333, "months": {"11": 20, "10": 29, "12": 165, "1": 193, "3": 60, "2": 126, "5": 45, "4": 56, "7": 40, "6": 27, "9": 30, "8": 25}, "reeng": {"10": 426, "1": 170, "3": 61, "2": 27, "5": 28, "4": 25, "7": 22, "6": 19, "9": 23, "8": 15}, "month": 23.6519607843}, "type": "photo", "id": "9227859351_10153012639494352", "petition": null, "comments": {"months": {"12": 11, "1": 5, "2": 1, "5": 3, "4": 2, "7": 2, "8": 1}, "reeng": {"9": 1, "10": 18, "3": 1, "1": 5}, "month": 20.0, "paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MjU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10153012639494352/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MjU%3D"}, "new": 20.0, "summary": {"total_count": 25, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153352038133116", "name": "Maija Ranta"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-22T19:53:19+0000", "message": "Allekirjoitettu! Onko teill\u00e4 tietoa kuinka paljon ihmiset ovat t\u00e4t\u00e4 hanketta vastaan ulkomailla ja varsinkin Australiassa?", "id": "10153012639494352_10153013641499352", "user_likes": false}]}}