{"context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "likes": {"months": {"1": 13, "3": 14, "2": 15, "5": 16, "4": 19, "7": 16, "6": 15, "9": 57, "8": 18}, "reeng": {"10": 145, "1": 7, "3": 4, "2": 4, "5": 6, "4": 3, "7": 6, "6": 2, "9": 6}, "month": 7.1038251366, "paging": {"cursors": {"after": "ODIwMDQxMjI0NzEwMDQ4", "before": "ODIwMDQxMjI0NzEwMDQ4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152397491219352/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=ODIwMDQxMjI0NzEwMDQ4"}, "new": 3.825136612, "summary": {"total_count": 188}, "data": [{"id": "820041224710048", "name": "Tellervo Haka"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suomi", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "9227859351"}, "name": "Mit\u00e4 Pyh\u00e4joella ajatellaan Fennovoimasta?", "pid": 9227859351, "comments": {"months": {"9": 1, "8": 1, "2": 2, "4": 1, "7": 1}, "reeng": {"8": 1, "10": 5}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Nw==", "before": "Nw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152397491219352/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Nw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 7, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153147707868416", "name": "Anne Sund"}, "like_count": 13, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-12T17:31:11+0000", "message": "on se yks perkele kun sill\u00e4 rahalla on t\u00e4\u00e4ll\u00e4 niin suuri valta ett\u00e4 se ei ihmisi\u00e4k\u00e4\u00e4n kuuntele, eik\u00e4 v\u00e4lit\u00e4. :(", "id": "10152397491219352_10152397512599352", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 9, 12, 17], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD6Acbi7_ispK7a&url=http%3A%2F%2Fpuhutaanydinvoimasta.fi%2Fwordpress%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2Fhanna-link-image.png", "caption": "puhutaanydinvoimasta.fi", "edge": "posts", "link": "http://puhutaanydinvoimasta.fi/2014/09/mita-pyhajoella-ajatellaan-ydinvoimasta/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=pyh%C3%A4joki-ko", "shares": {"count": 34}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["pyhajoelta"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/pyhajoelta", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://bit.ly/pyhajoelta", "surl": "pyhajoelta", "key": "28b8d367591de940a2f1433f4239fcab", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://bit.ly/pyhajoelta", "key": "28b8d367591de940a2f1433f4239fcab", "petition": null}], "created_time": "2014-09-12T17:11:28+0000", "message": "Pyh\u00e4joen seudun asukkaat ovat tehneet t\u00f6it\u00e4 Fennovoiman ydinvoimahankkeen pys\u00e4ytt\u00e4miseksi jo yli seitsem\u00e4n vuoden ajan.\n\nP\u00e4\u00e4t\u00f6s Pyh\u00e4joelle suunnitellun ydinvoimalan luvista tehd\u00e4\u00e4n pian. Voimme yhdess\u00e4 pys\u00e4ytt\u00e4\u00e4 Fennovoiman j\u00e4rjett\u00f6m\u00e4n hankkeen. Katso vahvat haastattelut Pyh\u00e4joelta ja allekirjoita vetoomus >> http://bit.ly/pyhajoelta", "total": {"new": 3.7634408602, "months": {"1": 13, "3": 14, "2": 16, "5": 16, "4": 20, "7": 16, "6": 15, "9": 58, "8": 18}, "reeng": {"10": 147, "1": 7, "3": 4, "2": 4, "5": 6, "4": 3, "7": 6, "6": 2, "9": 6, "8": 1}, "month": 6.9892473118}, "type": "link", "id": "9227859351_10152397491219352", "description": "Pyh\u00e4joen seudun asukkaat ovat yritt\u00e4neet pys\u00e4ytt\u00e4\u00e4 Fennovoiman ydinvoimahanketta jo yli seitsem\u00e4n vuoden ajan."}