{"pid": 9227859351, "datetime": [2014, 10, 17, 12], "shares": {"count": 20}, "created_time": "2014-10-17T12:11:31+0000", "message": "Ydinvoima on n\u00e4hty. Haluan uusiutuvaa energiaa!\n\nOletko samaa mielt\u00e4? Allekirjoita vetoomus ja kerro se kansanedustajille >> http://bit.ly/lahdessa-puhutaan-ydinvoimasta\n\nPs. Kutsu yst\u00e4v\u00e4si mukaan ydinvoimakeskusteluun tagaamalla itsesi ja kaverisi kuvaan!", "total": {"new": 0.0, "months": {"9": 1, "1": 1, "2": 2, "5": 2}, "reeng": {"9": 1, "10": 3, "2": 1, "4": 1}, "month": 16.6666666667}, "id": "9227859351_10152469597419352", "cloud": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suomi", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "9227859351"}, "object_id": "10152469597419352", "type": "photo", "petition": null, "context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p600x600/10626231_10152469597419352_796023562530402417_o.jpg", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacesuomi/photos/a.10152467970554352.1073741860.9227859351/10152469597419352/?type=1", "name": "Lahdessa #PuhutaanYdinvoimasta", "caption": "Lahdessa puhutaan ydinvoimasta! \n\nTorstai-illan #PuhutaanYdinvoimasta-klubin osallistujat l\u00e4hettiv\u00e4t kansanedustajille terveiset: Ydinvoima on n\u00e4hty. Suomeen halutaan uusiutuvaa energiaa!\n\nV\u00e4litet\u00e4\u00e4n viesti yhdess\u00e4 kansanedustajille. Allekirjoita vetoomus >> http://bit.ly/lahdessa-puhutaan-ydinvoimasta", "edge": "posts", "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["lahdessa-puhutaan-ydinvoimasta"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/lahdessa-puhutaan-ydinvoimasta", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://bit.ly/lahdessa-puhutaan-ydinvoimasta", "surl": "lahdessa-puhutaan-ydinvoimasta", "key": "9dbdc073e78315f11cf78cebf352abf4", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://bit.ly/lahdessa-puhutaan-ydinvoimasta", "key": "9dbdc073e78315f11cf78cebf352abf4", "petition": null}], "basket": null, "likes": {"months": {"9": 1, "1": 1, "2": 2, "5": 2}, "reeng": {"9": 1, "10": 3, "2": 1, "4": 1}, "month": 16.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "ODgwMDY5NzE4NzA2MzQx", "before": "ODgwMDY5NzE4NzA2MzQx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152469597419352/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=ODgwMDY5NzE4NzA2MzQx"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 6}, "data": [{"id": "880069718706341", "name": "Kalsa Riina"}]}}