{"likes": {"months": {"11": 3, "10": 3, "12": 27, "3": 5, "2": 5, "5": 3, "4": 1, "7": 4, "6": 1, "9": 4, "8": 1}, "reeng": {"10": 52, "3": 1, "2": 1, "4": 1, "7": 1, "9": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "OTY2Njc2MjA2Njc3OTA2", "before": "OTY2Njc2MjA2Njc3OTA2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152981207984352/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=OTY2Njc2MjA2Njc3OTA2"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 58}, "data": [{"id": "966676206677906", "name": "Satu S\u00f6derholm"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suomi", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "9227859351"}, "context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "pid": 9227859351, "object_id": "10152981207984352", "datetime": [2015, 6, 9, 14], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/t31.0-8/p720x720/11402636_10152981207984352_6903135741899228469_o.jpg", "created_time": "2015-06-09T14:07:41+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacesuomi/photos/a.72858224351.75210.9227859351/10152981207984352/?type=1", "shares": {"count": 14}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {}, "path": ["events", "721457071298755"], "scheme": "https"}, "url": "https://www.facebook.com/events/721457071298755/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.facebook.com/events/721457071298755/", "surl": null, "key": "54dcd8d456e0a6962ed977a09c1e175d", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.facebook.com/events/721457071298755/", "key": "54dcd8d456e0a6962ed977a09c1e175d", "petition": null}], "basket": null, "message": "Kajaktivistiksi hein\u00e4kuun mielenosoitukseen?\n\nJ\u00e4rjest\u00e4mme koulutusta melonta-aktivismista, eli kajaktivismista kiinnostuneille tiistaina 16.6. sek\u00e4 torstaina 25.6. klo 17-20 T\u00f6\u00f6l\u00f6nlahdella, Helsingiss\u00e4.\n\nKolmen tunnin mittainen kajaktivismi -koulutus on avoin kaikille Arktiksen suojelusta ja melonnasta kiinnostuneille. \n\nMelonnan ohjaus on maksutonta, ja paikanp\u00e4\u00e4lt\u00e4 saa vuokrata kajakin hintaan 20e / ilta. Melonnan ohjauksesta vastaa p\u00e4tev\u00e4 merimelonnan opas ja kouluttaja, Mika Bj\u00f6rkman, Pohjoismaisesta Merimelonnan ohjaajayhdistyksest\u00e4\n\nKajaktivismi-koulutuksiin mahtuu 10 ensimm\u00e4ist\u00e4 ilmottautunutta, joten olethan nopea! Ilmottaudu mukaan perjantaihin 12.6 menness\u00e4 s\u00e4hk\u00f6postitse osoitteeseen: riina.kivilahti@greenpeace.org   \n\nLis\u00e4tietoa mielenosoituksesta ja koulutuksesta >> https://www.facebook.com/events/721457071298755/", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 3, "10": 3, "12": 27, "3": 5, "2": 5, "5": 3, "4": 2, "7": 4, "6": 1, "9": 4, "8": 1}, "reeng": {"10": 53, "3": 1, "2": 1, "4": 1, "7": 1, "9": 1}, "month": 0.0}, "type": "photo", "id": "9227859351_10152981207984352", "petition": null, "comments": {"months": {"12": 1, "4": 1}, "reeng": {"10": 2}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152981207984352/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mg%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206320582636227", "name": "Riina Kivilahti"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-10T10:47:25+0000", "message": "Melontamielenosoituksesta kiinnostuneet!\nOlette my\u00f6s eritt\u00e4in tervetulleita mukaan melontamielenosoituksen suunnitteluun ja valmisteluun!\nSuunnittelutapaaminen j\u00e4rjestet\u00e4\u00e4n maanantaina 15.6. klo 17:30-19:00 osoitteessa K\u00e4enkuja 3 ab. Suunnittelutapaamisessa puhutaan mm. melojien mielenosoitusreitist\u00e4, kylteist\u00e4, turvallisuudesta, treeneist\u00e4, melojien tavoittamisesta ennen tapahtumaa jne.\nTervetuloa!\nToivon ilmoittautumisia tapaamiseen etuk\u00e4teen s\u00e4hk\u00f6postilla (riina.kivilahti@greenpeace.org), jotta osaan varata sopivan m\u00e4\u00e4r\u00e4n tarjoiluja kokoukseen. :)", "id": "10152981207984352_10152982527869352", "user_likes": false}]}}