{"likes": {"months": {"11": 47, "10": 16, "1": 77, "3": 36, "2": 32, "5": 21, "4": 23, "7": 24, "6": 17, "9": 29, "8": 17}, "reeng": {"10": 217, "3": 3, "2": 63, "5": 7, "4": 16, "7": 2, "6": 17, "9": 6, "8": 8}, "month": 22.7138643068, "paging": {"cursors": {"after": "NjgzMDk5NzgxODE5NDgz", "before": "NjgzMDk5NzgxODE5NDgz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152523642224352/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NjgzMDk5NzgxODE5NDgz"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 344}, "data": [{"id": "683099781819483", "name": "Lasse Jalonen"}]}, "embed_html": "https://www.facebook.com/video/embed?video_id=10152523642224352", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suomi", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "9227859351"}, "context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "pid": 9227859351, "object_id": "10152523642224352", "datetime": [2014, 11, 15, 16], "full_picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/s720x720/10751486_10152523644239352_10152523642224352_15576_2342_b.jpg?oh=d57f722ed0b85386d194206a912fcf75&oe=5629FF4B&__gda__=1441749436_fe7307d2840d0755a3dc86cbf76d5b8e", "created_time": "2014-11-15T16:37:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacesuomi/videos/10152523642224352/", "shares": {"count": 377}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "grnpc.org", "params": "", "query": {}, "path": ["pelasta_arktis"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/pelasta_arktis", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["video", "polar-bear"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgHt1", "redir": "http://savethearctic.org?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Polar&utm_term=video,polar-bear", "landing": {"key": "199252a4fb9641bf9d5617282cb736f6", "url": "http://savethearctic.org", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://savethearctic.org", "surl": null, "key": "199252a4fb9641bf9d5617282cb736f6", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://savethearctic.org", "components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "path": [""], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}, "ts": [2014, 11, 15, 16, 24], "alias": "pelasta_arktis", "key": "169a9711c517ad8ba9771e20c45f8b84", "basket": {"id": 5, "name": "Polar"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "video,polar-bear", "medium": "post", "campaign": "Polar"}, "id": 1000015231}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://grnpc.org/pelasta_arktis", "surl": "pelasta_arktis", "key": "ce182224de0e57ad06c3193549bc25fc", "aurora": true, "history": []}, "landing": "http://grnpc.org/pelasta_arktis", "key": "ce182224de0e57ad06c3193549bc25fc", "petition": null}], "basket": {"capture": "driver", "name": "polar"}, "message": "H\u00e4n ei voi puhua itse, mutta voisitko sin\u00e4 olla h\u00e4nen \u00e4\u00e4nens\u00e4?\n\nAllekirjoita vetoomus Arktiksen pelastamiseksi >> http://grnpc.org/pelasta_arktis\n\nJaathan t\u00e4m\u00e4n viestin, jos olet jo allekirjoittanut?", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 48, "10": 16, "1": 78, "3": 36, "2": 32, "5": 21, "4": 24, "7": 24, "6": 18, "9": 29, "8": 17}, "reeng": {"10": 220, "3": 3, "2": 64, "5": 7, "4": 16, "7": 2, "6": 17, "9": 6, "8": 8}, "month": 22.7405247813}, "type": "video", "id": "9227859351_10152523642224352", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 1, "1": 1, "3": 1, "2": 1, "4": 1, "7": 1, "6": 1, "8": 1}, "reeng": {"10": 6, "3": 1, "2": 1}, "month": 12.5, "paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152523642224352/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=OA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 8, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10205363206813245", "name": "Seppo Jokinen"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-15T16:39:11+0000", "message": "YK: n ilmastokokous vaatii lis\u00e4\u00e4m\u00e4\u00e4n tuuli-, aurinko- ja ydinvoimaa.  Fossiilisten polttoaineiden k\u00e4ytt\u00f6\u00e4 pit\u00e4\u00e4 v\u00e4hent\u00e4\u00e4.", "id": "10152523642224352_10152523819969352", "user_likes": false}]}}