{"likes": {"months": {"1": 83, "3": 61, "2": 51, "5": 120, "4": 60}, "reeng": {"10": 235, "3": 8, "2": 49, "5": 3, "4": 21, "7": 6, "6": 31, "9": 6, "8": 16}, "month": 22.1333333333, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDMxODM3NzA3ODg4NTQ=", "before": "MTAyMDMxODM3NzA3ODg4NTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152166672269352/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDMxODM3NzA3ODg4NTQ%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 383}, "data": [{"id": "10203183770788854", "name": "Emilia Saana Maarit"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suomi", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "9227859351"}, "context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "pid": 9227859351, "object_id": "10152166662784352", "datetime": [2014, 5, 20, 11], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p600x600/10374489_10152166662784352_2203628970842886845_n.png?oh=78f59a02ac37800f7341f292cf97009e&oe=55C6E8F2", "created_time": "2014-05-20T11:10:22+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacesuomi/photos/a.72858224351.75210.9227859351/10152166662784352/?type=1", "shares": {"count": 124}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "tem.fi", "params": "", "query": {"s": "2471", "89519_m": "115193"}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.tem.fi/?s=2471&89519_m=115193", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.tem.fi/?s=2471&89519_m=115193", "surl": null, "key": "ac5a77880c6f690b8b0131661c828780", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.tem.fi/?s=2471&89519_m=115193", "key": "ac5a77880c6f690b8b0131661c828780", "petition": null}], "basket": null, "message": "Kolme uutta ydinvoimalaa Suomeen? SE OLIKIN TSOUKKI!\n\nYdinvoimayhti\u00f6 TVO ilmoitti t\u00e4n\u00e4\u00e4n, ettei pysty tekem\u00e4\u00e4n p\u00e4\u00e4t\u00f6st\u00e4 Olkiluoto 4:st\u00e4 m\u00e4\u00e4r\u00e4ajassa ennen vuoden 2015 hein\u00e4kuuta. Samaan aikaan sijoittajat pakenevat kirkuen ven\u00e4l\u00e4isen Rosatomin haltuun p\u00e4\u00e4tyneest\u00e4 Fennovoimasta ja Olkiluoto 3 on valmistumassa .. niin, milloinkohan vai onko lainkaan?\n\nOlisikohan jo aika vaihtaa uusiutuvaan, tehokkaaseen ja turvalliseen energiamalliin, joka on oikeasti toteutettavissa?\n\nTy\u00f6- ja elinkeinoministeri\u00f6 tiedote Olkiluoto 4:st\u00e4:\nhttp://www.tem.fi/?s=2471&89519_m=115193", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 86, "3": 61, "2": 51, "5": 122, "4": 60}, "reeng": {"10": 237, "3": 8, "2": 51, "5": 3, "4": 22, "7": 6, "6": 31, "9": 6, "8": 16}, "month": 22.6315789474}, "type": "photo", "id": "9227859351_10152166672269352", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 3, "3": 1, "5": 3}, "reeng": {"10": 4, "2": 2, "4": 1}, "month": 42.8571428571, "paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152166672269352/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=OA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 8, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10152649235507105", "name": "Tapio Laakso"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-20T11:30:43+0000", "message": "T\u00e4st\u00e4 viel\u00e4 v\u00e4h\u00e4n taustaa. Ensin meni puihin Fennovoima, nyt sitten my\u00f6s Olkiluoto 4.\n\nhttp://yle.fi/uutiset/tvo_haluaa_jatkoajan_olkiluodon_lupahakemukselle/7251772", "id": "10152166662784352_10152166690849352", "user_likes": false}]}}