{"context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 291132089193}, "name": "P\u0103dure de 80 de hectare salvat\u0103 de la defri\u0219are \u00een jude\u021bul Gorj.\nAsocia\u021bia Bankwatch Rom\u00e2nia a ob\u021binut \u00een instan\u021b\u0103 anularea acordului de mediu  pentru defri\u0219area a 80 de hectare de p\u0103dure unde ar fi urmat s\u0103 se extind\u0103 cariera de lignit Pinoasa, jude\u021bul Gorj . \nCererea de anulare a acordului de mediu s-a bazat \u00een principal pe argumentul c\u0103 procedura de mediu este realizat\u0103 par\u021bial, numai pentru o activitate conex\u0103, defri\u0219area p\u0103durii, \u00een timp ce activitatea principal\u0103, realizarea unei exploat\u0103ri de lignit pe 80 de hectare, nu este evaluat\u0103 deloc. Cu alte cuvinte, proiectul principal este exploata\u021bia minier\u0103 de lignit (de suprafa\u021b\u0103) care implic\u0103 mai multe lucr\u0103ri cu impact asupra mediului, defri\u0219area fiind doar una dintre ele. \u00cen plus, Acordul de Mediu nu prevede m\u0103suri de compensare a lucr\u0103rilor de defri\u0219are, de\u0219i aceste m\u0103suri sunt obligatorii. \nhttp://faracarbune.ro/padure-de-80-de-hectare-salvata-de-la-defrisare-in-judetul-gorj/", "datetime": [2015, 5, 19, 4], "pid": 291132089193, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVFF3TXpReE5qVTVNelV3TlRnM09qRTBNekl3TWpJM05UWT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVFF3TXpReE5qVTVNelV3TlRnM09qRTBNekl3TWpJM05UWT0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/940289919355761/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVFF3TXpReE5qVTVNelV3TlRnM09qRTBNekl3TWpJM05UWT0%3D"}, "data": [{"from": {"id": "10153350455091248", "name": "Laura Baias"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-19T08:05:56+0000", "message": "Bravo!!!", "id": "940289919355761_940341659350587", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 6, "order": "chronological"}}, "height": 479, "created_time": "2015-05-19T04:27:29+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODc4OTM4MzgyMTc3NTQ4", "before": "ODc4OTM4MzgyMTc3NTQ4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/940289919355761/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODc4OTM4MzgyMTc3NTQ4"}, "data": [{"id": "878938382177548", "name": "Tiu Mihai"}], "summary": {"total_count": 81}}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "faracarbune.ro", "params": "", "query": {}, "path": ["padure-de-80-de-hectare-salvata-de-la-defrisare-in-judetul-gorj"], "scheme": "http"}, "url": "http://faracarbune.ro/padure-de-80-de-hectare-salvata-de-la-defrisare-in-judetul-gorj/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://faracarbune.ro/padure-de-80-de-hectare-salvata-de-la-defrisare-in-judetul-gorj/", "surl": null, "key": "06b8f1a6f6cbe8ea214c0963025712a4", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://faracarbune.ro/padure-de-80-de-hectare-salvata-de-la-defrisare-in-judetul-gorj/", "key": "06b8f1a6f6cbe8ea214c0963025712a4", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/t31.0-8/11270500_940289919355761_8316300118197117498_o.jpg", "height": 1365, "width": 2048}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/t31.0-8/p960x960/11270500_940289919355761_8316300118197117498_o.jpg", "height": 960, "width": 1440}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/t31.0-8/p720x720/11270500_940289919355761_8316300118197117498_o.jpg", "height": 720, "width": 1080}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/t31.0-8/p600x600/11270500_940289919355761_8316300118197117498_o.jpg", "height": 600, "width": 900}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/t31.0-8/p480x480/11270500_940289919355761_8316300118197117498_o.jpg", "height": 480, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p320x320/11013238_940289919355761_8316300118197117498_n.jpg?oh=2b98bb59162e7a4ad83d0dc3aebb302f&oe=5606BA49", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/t31.0-8/p180x540/11270500_940289919355761_8316300118197117498_o.jpg", "height": 540, "width": 810}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p130x130/11013238_940289919355761_8316300118197117498_n.jpg?oh=2acdb155aef46b13211fa0da588847ac&oe=55C2E026", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p75x225/11013238_940289919355761_8316300118197117498_n.jpg?oh=64cd823e4c52518bb5fc23437266dbdc&oe=55C32FA5", "height": 225, "width": 338}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "940289919355761"}