{"context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "likes": {"months": {"1": 46, "3": 376, "2": 81}, "reeng": {"10": 384, "1": 24, "3": 20, "2": 8, "5": 11, "4": 12, "7": 16, "6": 11, "9": 9, "8": 8}, "month": 9.1451292247, "paging": {"cursors": {"after": "NDgyNzY5NzA1MjA4MTkw", "before": "NDgyNzY5NzA1MjA4MTkw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152325787486111/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NDgyNzY5NzA1MjA4MTkw"}, "new": 4.7713717694, "summary": {"total_count": 514}, "data": [{"id": "482769705208190", "name": "William Lycke"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Sverige", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "95735961890"}, "name": "D\u00e4rf\u00f6r tog vi oss in p\u00e5 OKG", "pid": 95735961890, "comments": {"months": {"1": 4, "3": 14, "2": 4}, "reeng": {"1": 2, "10": 17, "3": 3}, "month": 18.1818181818, "paging": {"cursors": {"after": "MjI=", "before": "MjI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152325787486111/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MjI%3D"}, "new": 9.0909090909, "summary": {"total_count": 23, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1031958896815043", "name": "Cai Magnusson"}, "like_count": 13, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-07T16:33:05+0000", "message": "\nVissa verkar inte f\u00f6rst\u00e5tt meningen med just denna aktion. \nDels f\u00f6r att uppm\u00e4rksamma att verken \u00e4r gamla och borde s\u00e4ttas ur drift innan n\u00e5gon allvarligt olycka intr\u00e4ffar. \nDels.... och i mina \u00f6gon det viktigaste; \nDen bristande s\u00e4kerheten. \nGP g\u00e5r ledigt in p\u00e5 v\u00e5ra k\u00e4rnkraftverk (som f\u00f6r \u00f6vrigt b\u00f6r klassas som milit\u00e4rt skyddsomr\u00e5de, (med tanke p\u00e5 riskerna) utrustade med stegar och kaffetermosar. Vad tror ni skulle h\u00e4nda om en v\u00e4l-, utrustad, informerad och tr\u00e4nad terroristgrupp, attackerar ett k\u00e4rnkraftverk? Vilka f\u00f6r\u00f6dande konsekvenser kan det bli, om de var utrustade med Kalichnikov's och TNT? \nSedan har vissa av er okunskapen att n\u00e4mna ord som \"olaga intr\u00e5ng och f\u00f6rordningar\"? \nN\u00e5gon g\u00f6k n\u00e4mnde ocks\u00e5 att personalen inte fick \u00e5ka hem till sina familjer och \u00e4ta middag? \nHade det ist\u00e4llet varit terrorister s\u00e5 hade det inte kanske inte funnits n\u00e5gra familjer de n\u00e4rmaste 10 milen runt k\u00e4rnkraftverket. \nBra jobbat GP\n", "id": "10152325787486111_36601457", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 3, 7, 16], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD2qPgipYVqC1FU&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-ash3%2Ft1%2F1977121_10151901366101891_199295902_n.png", "caption": "ostran.se", "edge": "posts", "link": "http://www.ostran.se/Laesarnas-sida/Insaendare-Debatt/Greenpeace-Daerfoer-tog-vi-oss-in-paa-OKG", "shares": {"count": 41}, "urls": [], "created_time": "2014-03-07T16:00:01+0000", "message": "L\u00e4s artikeln d\u00e4r vi f\u00f6rklarar hur det ligger till med svensk k\u00e4rnkraft och varf\u00f6r vi tog oss in p\u00e5 OKG i onsdags", "total": {"new": 5.0387596899, "months": {"1": 49, "3": 384, "2": 83}, "reeng": {"10": 393, "1": 26, "3": 22, "2": 8, "5": 11, "4": 12, "7": 16, "6": 11, "9": 9, "8": 8}, "month": 9.496124031}, "type": "link", "id": "95735961890_10152325787486111", "description": "Svenska k\u00e4rnkraftverk tillh\u00f6r de \u00e4ldsta i europa och m\u00e5ste pensioneras s\u00e5 snart som m\u00f6jligt till f\u00f6rm\u00e5n f\u00f6r s\u00e4kra, p\u00e5litliga och l\u00e5ngsiktigt h\u00e5llbara energik\u00e4llor."}