{"context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "likes": {"months": {"1": 19, "3": 28, "2": 20, "5": 32, "4": 28, "7": 47, "6": 36, "9": 127, "8": 26}, "reeng": {"10": 330, "1": 6, "3": 6, "2": 2, "5": 8, "4": 2, "7": 5, "9": 4}, "month": 5.2341597796, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU1MzU0NzYzMjUxMDE=", "before": "MTAyMDU1MzU0NzYzMjUxMDE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152248154721891/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDU1MzU0NzYzMjUxMDE%3D"}, "new": 1.652892562, "summary": {"total_count": 371}, "data": [{"id": "10205535476325101", "name": "Lena Gr\u00f6nlund"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Sverige", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "95735961890"}, "name": "H\u00e4ng med p\u00e5 Ice Ride 4e oktober", "pid": 95735961890, "comments": {"months": {"9": 3, "3": 1}, "reeng": {"10": 4}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152248154721891/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 5, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10152660466991402", "name": "Pia Bj\u00f6rstrand"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-18T09:24:31+0000", "message": "Kunde ni inte ha h\u00e4ngt p\u00e5 den globala klimatmarschen den 21/9 ist\u00e4llet?", "id": "10152248154721891_10152248163101891", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 9, 18, 9], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDUg2W1K8h6ZfiG&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-xaf1%2Fv%2Ft1.0-9%2F10687206_10152248153881891_7299072307028458624_n.jpg%3Foh%3Dff50fa02f83cf9dc3b0b393deaed4921%26oe%3D54D0FBB0%26__gda__%3D1422729220_2804f1edfd56e28b105c92f633d0861d", "caption": "iceride.org", "edge": "posts", "link": "http://www.iceride.org/", "shares": {"count": 52}, "urls": [], "created_time": "2014-09-18T09:11:08+0000", "message": "H\u00e4ng med den 4:e oktober: Tillsammans skapar vi en fest p\u00e5 hjul! En protest och en cykelparad f\u00f6r alla. Du, din familj \noch dina v\u00e4nner \u00e4r alla v\u00e4lkomna att vara en del av den v\u00e4xande r\u00f6relsen som k\u00e4mpar f\u00f6r att skydda Arktis.  ", "total": {"new": 1.6438356164, "months": {"1": 19, "3": 28, "2": 20, "5": 32, "4": 28, "7": 47, "6": 36, "9": 129, "8": 26}, "reeng": {"10": 332, "1": 6, "3": 6, "2": 2, "5": 8, "4": 2, "7": 5, "9": 4}, "month": 5.2054794521}, "type": "link", "id": "95735961890_10152248154721891", "description": "Det h\u00e4nder \u00f6ver hela v\u00e4rlden! "}