{"likes": {"months": {"1": 10, "3": 25, "2": 12, "5": 21, "4": 14, "7": 29, "6": 29, "9": 119, "8": 31}, "reeng": {"10": 272, "3": 1, "2": 5, "5": 1, "4": 2, "7": 1, "6": 3, "9": 1, "8": 4}, "month": 3.4482758621, "paging": {"cursors": {"after": "MTA4MjA3NTc5NTE1MTkzNw==", "before": "MTA4MjA3NTc5NTE1MTkzNw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152224215436891/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTA4MjA3NTc5NTE1MTkzNw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 296}, "data": [{"id": "1082075795151937", "name": "Fredrik Stenberg"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Sverige", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "95735961890"}, "context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "pid": 95735961890, "object_id": "10152224213846891", "datetime": [2014, 9, 4, 9], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p480x480/984209_10152224213846891_6119624792257174622_n.jpg?oh=881b279a6636189a28c81308d37e47bf&oe=560D4C1A", "created_time": "2014-09-04T09:18:57+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.sverige/photos/a.142619071890.122897.95735961890/10152224213846891/?type=1", "shares": {"count": 12}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["sweden", "se", "vad-vi-jobbar-for", "klimat", "arktis", "Mountains-and-Rooftops"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/IgHp4", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["Se first post NZ"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgHp4", "redir": "http://www.greenpeace.org/sweden/se/vad-vi-jobbar-for/klimat/arktis/Mountains-and-Rooftops/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Polar&utm_term=Se first post NZ", "landing": {"key": "9b538bdf8e02a1c4d2e67082f3fc2541", "url": "http://www.greenpeace.org/sweden/se/vad-vi-jobbar-for/klimat/arktis/Mountains-and-Rooftops/", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/sweden/se/vad-vi-jobbar-for/klimat/arktis/Mountains-and-Rooftops/", "surl": null, "key": "9b538bdf8e02a1c4d2e67082f3fc2541", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/sweden/se/vad-vi-jobbar-for/klimat/arktis/Mountains-and-Rooftops/", "components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "path": ["sweden", "se", "vad-vi-jobbar-for", "klimat", "arktis", "Mountains-and-Rooftops"], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": {"cc": "SE", "basket": "polar", "issue": "montains & rooftops"}}, "ts": [2014, 9, 4, 13, 18], "alias": "IgHp4", "basket": {"id": 5, "name": "Polar"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "Se first post NZ", "medium": "post", "campaign": "Polar"}, "id": 1000010125}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://www.greenpeace.org/sweden/se/vad-vi-jobbar-for/klimat/arktis/Mountains-and-Rooftops/", "surl": "IgHp4", "key": "57a0d9ae45d6b170ebf39a39ba6ce0e6", "aurora": true, "history": ["http://www.greenpeace.org/sweden/se/vad-vi-jobbar-for/klimat/arktis/Mountains-and-Rooftops/"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/sweden/se/vad-vi-jobbar-for/klimat/arktis/Mountains-and-Rooftops/", "key": "57a0d9ae45d6b170ebf39a39ba6ce0e6", "petition": {"cc": "SE", "basket": "polar", "issue": "montains & rooftops"}}], "basket": {"capture": "driver", "name": "polar"}, "message": "Just nu v\u00e4rlden \u00f6ver: Greenpeace kl\u00e4ttrar #OnTop f\u00f6r att skydda Arktis! 24 kl\u00e4ttringar till 24 toppar under 24 timmar.\nBilder har redan b\u00f6rjat str\u00f6mma in och du kan ocks\u00e5 vara med: http://grnpc.org/IgHp4\nDen h\u00e4r kommer fr\u00e5n Nya Zeelands h\u00f6gsta vulkan, Mount Ruapehu. Vad blir n\u00e4sta topp?", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 10, "3": 26, "2": 12, "5": 21, "4": 14, "7": 29, "6": 29, "9": 119, "8": 31}, "reeng": {"10": 273, "3": 1, "2": 5, "5": 1, "4": 2, "7": 1, "6": 3, "9": 1, "8": 4}, "month": 3.4364261168}, "type": "photo", "id": "95735961890_10152224215436891", "petition": {"cc": "SE", "basket": "polar", "issue": "montains & rooftops"}, "comments": {"months": {"3": 1}, "reeng": {"10": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10205088837119018", "name": "Ann-louise Kronqvist"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-04T11:57:45+0000", "message": "Vad kostar detta p\u00e5 milj\u00f6n...resor, utstyrsel???? Faktiskt inget ont blod i fr\u00e5gan,bara en liten tanke p\u00e5 att Vi ska t\u00e4nka milj\u00f6m\u00e4ssigt!", "id": "10152224213846891_10152224334766891", "user_likes": false}]}}