{"likes": {"months": {"1": 229, "3": 197, "2": 144, "5": 192, "4": 151, "7": 208, "6": 183, "9": 457, "8": 220}, "reeng": {"10": 1511, "3": 6, "2": 163, "5": 16, "4": 101, "7": 19, "6": 87, "9": 24, "8": 54}, "month": 11.5598182736, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMyMTg4MzU5ODUyMzY=", "before": "MTAxNTMyMTg4MzU5ODUyMzY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152245226401891/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAxNTMyMTg4MzU5ODUyMzY%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2002}, "data": [{"id": "10153218835985236", "name": "Anders Krasse"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Sverige", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "95735961890"}, "context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "pid": 95735961890, "object_id": "10152245225621891", "datetime": [2014, 9, 16, 12], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/t31.0-8/p600x600/905871_10152245225621891_6611168833175645501_o.jpg", "created_time": "2014-09-16T12:59:13+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.sverige/photos/a.142619071890.122897.95735961890/10152245225621891/?type=1", "shares": {"count": 428}, "urls": [], "basket": null, "message": "Japan \u00e4r v\u00e4rldens tredje st\u00f6rsta investerare i f\u00f6rnybar energi. Om trenden forts\u00e4tter kommer mer \u00e4n 40 procent av landets energibehov att t\u00e4ckas av energi fr\u00e5n f\u00f6rnybara k\u00e4llor \u00e5r 2020. \n\nVarje m\u00e5nad g\u00e5r 23 000 hush\u00e5ll fr\u00e5n elkonsumenter till elproducenter \u2013 en lysande id\u00e9!", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 233, "3": 198, "2": 145, "5": 192, "4": 151, "7": 209, "6": 184, "9": 458, "8": 221}, "reeng": {"10": 1515, "3": 6, "2": 166, "5": 17, "4": 102, "7": 20, "6": 87, "9": 24, "8": 54}, "month": 11.7026619789}, "type": "photo", "id": "95735961890_10152245226401891", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 8, "3": 4, "2": 1, "5": 1, "4": 1, "7": 2, "6": 2, "9": 5, "8": 3}, "reeng": {"10": 16, "2": 5, "5": 1, "4": 1, "7": 1, "6": 2, "9": 1}, "month": 29.6296296296, "paging": {"cursors": {"after": "Mjk=", "before": "Mjk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152245226401891/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mjk%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 29, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10152655375106481", "name": "Ariel Banasiak"}, "like_count": 15, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-16T13:14:08+0000", "message": "Fantastiskt! Bes\u00f6kte Tokyo f\u00f6r n\u00e5gra veckor sedan och jag s\u00e4ger bara WOW. Japan \u00e4r framtiden!", "id": "10152245225621891_10152245242941891", "user_likes": false}]}}