{"likes": {"months": {"11": 162, "10": 161, "12": 699, "1": 316, "3": 267, "2": 288, "5": 234, "4": 239, "7": 167, "6": 185, "9": 161, "8": 195}, "reeng": {"10": 2248, "3": 19, "2": 278, "5": 35, "4": 188, "7": 45, "6": 116, "9": 31, "8": 114}, "month": 10.2797657775, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY3NzkwNjU5ODE3Mjc=", "before": "MTAyMDY3NzkwNjU5ODE3Mjc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152526472936891/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDY3NzkwNjU5ODE3Mjc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3090}, "data": [{"id": "10206779065981727", "name": "Rasmus Andersson"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Sverige", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "95735961890"}, "context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "pid": 95735961890, "object_id": "10152526472921891", "datetime": [2015, 2, 8, 7], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/10982203_10152526472921891_6380617980043183070_n.jpg?oh=82eee7919f17caaec6c929660462d993&oe=560D5F4B&__gda__=1442318644_b839d3ad41eb7a1fa4d3481847f7f69e", "created_time": "2015-02-08T07:00:05+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.sverige/photos/a.142619071890.122897.95735961890/10152526472921891/?type=1", "shares": {"count": 274}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "SE%20Greenpeace%20PG", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "20150206_keeupupdated"}, "path": ["sweden", "anmalan-nyhetsbrev"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1yPNeDg", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/sweden/anmalan-nyhetsbrev/?utm_campaign=SE%20Greenpeace%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20150206_keeupupdated", "surl": "1yPNeDg", "key": "6b54f03c53f7e05a26c59d5fa1f454ad", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1yPNeDg"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/sweden/anmalan-nyhetsbrev/?utm_campaign=SE%20Greenpeace%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20150206_keeupupdated", "key": "6b54f03c53f7e05a26c59d5fa1f454ad", "petition": null}], "basket": null, "message": "H\u00e5ller du med? Var med och jobba f\u00f6r att st\u00e4nga ner milj\u00f6r\u00f6relsen en vacker dag -  b\u00f6rja h\u00e4r: http://bit.ly/1yPNeDg", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 162, "10": 161, "12": 699, "1": 317, "3": 269, "2": 288, "5": 235, "4": 239, "7": 167, "6": 185, "9": 161, "8": 195}, "reeng": {"10": 2249, "3": 19, "2": 279, "5": 35, "4": 188, "7": 46, "6": 117, "9": 31, "8": 114}, "month": 10.2988953866}, "type": "photo", "id": "95735961890_10152526472936891", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 2, "1": 2, "3": 2, "2": 3, "5": 3, "4": 1, "7": 1, "6": 1, "9": 2, "8": 3}, "reeng": {"10": 13, "2": 2, "5": 1, "4": 2, "7": 1, "6": 1}, "month": 10.0, "paging": {"cursors": {"after": "MjI=", "before": "MjI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152526472936891/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MjI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 22, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1587443088191726", "name": "Anders Stein"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-08T08:35:44+0000", "message": "Fast man b\u00f6r ju \u00e4nd\u00e5 leva efter att milj\u00f6n ska skyddas.", "id": "10152526472921891_10152526549566891", "user_likes": false}]}}