{"likes": {"months": {"1": 190, "3": 708, "2": 188}, "reeng": {"10": 790, "3": 17, "2": 95, "5": 17, "4": 56, "7": 18, "6": 36, "9": 20, "8": 37}, "month": 17.4953959484, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI4Nzg5NjIwMjIwODM=", "before": "MTAxNTI4Nzg5NjIwMjIwODM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10151917021931891/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAxNTI4Nzg5NjIwMjIwODM%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1109}, "data": [{"id": "10152878962022083", "name": "Stefan Andersson Cantekin"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Sverige", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "95735961890"}, "context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "pid": 95735961890, "object_id": "10151917018816891", "datetime": [2014, 3, 17, 13], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p180x540/1097673_10151917018816891_50414074_o.jpg", "created_time": "2014-03-17T13:21:21+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.sverige/photos/a.142619071890.122897.95735961890/10151917018816891/?type=1", "shares": {"count": 480}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "SE%20Forests%20PG", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "Explaining_the_deforetation"}, "path": ["international", "en", "news", "Blogs", "makingwaves", "procter-gamble-commits-to-no-deforestation", "blog", "48849"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1g2Bh8g", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/international/en/news/Blogs/makingwaves/procter-gamble-commits-to-no-deforestation/blog/48849/?utm_campaign=SE%20Forests%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=Explaining_the_deforetation", "surl": "1g2Bh8g", "key": "a66a4a881a1f7f0670aa5bdf85ecc195", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1g2Bh8g", "http://dirtysecret.greenpeace.org/sv-SE?utm_campaign=SE%20Forests%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=Explaining_the_deforetation"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/international/en/news/Blogs/makingwaves/procter-gamble-commits-to-no-deforestation/blog/48849/?utm_campaign=SE%20Forests%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=Explaining_the_deforetation", "key": "a66a4a881a1f7f0670aa5bdf85ecc195", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "forests"}, "message": "I jakten p\u00e5 att skapa fler palmoljeplantage s\u00e5 eldar man i Indonesien stora torv- och regnskogsomr\u00e5den.\n\nDjur- och v\u00e4xtliv sl\u00e5s ut samtidigt som det leder till enorma koldioxidutsl\u00e4pp som p\u00e5verkar klimatet negativt.\n\nNu kr\u00e4ver vi att Head & Shoulders \u00e4gare Procter & Gamble \u00e4ndrar sin policy och slutar k\u00f6pa smutsig palmolja.\n\nTa chansen att p\u00e5verka dem: http://bit.ly/1g2Bh8g", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 202, "3": 732, "2": 192}, "reeng": {"10": 815, "3": 19, "2": 103, "5": 17, "4": 58, "7": 18, "6": 39, "9": 20, "8": 37}, "month": 17.9396092362}, "type": "photo", "id": "95735961890_10151917021931891", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 15, "3": 32, "2": 5}, "reeng": {"10": 32, "3": 3, "2": 10, "4": 3, "6": 3, "9": 1}, "month": 28.8461538462, "paging": {"cursors": {"after": "NTM=", "before": "NTM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10151917021931891/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NTM%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 53, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10200663386904267", "name": "Majdor Segerstr\u00f6m"}, "like_count": 30, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-17T13:41:26+0000", "message": "Vad jag avskyr palmolja,, l\u00e4s och bojkotta allt som inneh\u00e5ller det. Vi har margarin,sm\u00f6r och  rapsolja som kan anv\u00e4ndas till bak, godis. Det \u00e4r framf\u00f6rallt industrin som anv\u00e4nder palmolja s\u00e5 l\u00e4s f\u00f6rpackningen.", "id": "10151917018816891_10532160", "user_likes": false}]}}