{"likes": {"months": {"1": 12119}, "reeng": {"10": 1042, "3": 420, "2": 8562, "5": 279, "4": 904, "7": 215, "6": 371, "9": 150, "8": 176}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTEwMTIxNTMzOTg5Mzc5Mw==", "before": "MTEwMTIxNTMzOTg5Mzc5Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10151838707561891/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTEwMTIxNTMzOTg5Mzc5Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 12334}, "data": [{"id": "1101215339893793", "name": "Ylva Wigzell"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Sverige", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "95735961890"}, "context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "pid": 95735961890, "object_id": "10151838706716891", "datetime": [2014, 1, 30, 19], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/1660285_10151838706716891_1580509581_n.jpg?oh=704477707ee3dac26ab76c072af92e0d&oe=560BA03E", "created_time": "2014-01-30T19:26:45+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.sverige/photos/a.142619071890.122897.95735961890/10151838706716891/?type=1", "shares": {"count": 1635}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "SE%252520Arctic", "utm_medium": "facebook%252520post", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "Shell%252520vinst"}, "path": [""], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1keyuYK", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://www.savethearctic.org/?utm_campaign=SE%252520Arctic&utm_source=facebook.com&utm_medium=facebook%252520post&utm_content=Shell%252520vinst", "surl": "1keyuYK", "key": "fc29413cc349c4557e124fbfa6b443e3", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1keyuYK", "http://savethearctic.org/?utm_campaign=SE%20Arctic&utm_source=facebook.com&utm_medium=facebook%20post&utm_content=Shell%20vinst", "https://savethearctic.org/?utm_campaign=SE%2520Arctic&utm_source=facebook.com&utm_medium=facebook%2520post&utm_content=Shell%2520vinst"]}, "landing": "https://www.savethearctic.org/?utm_campaign=SE%252520Arctic&utm_source=facebook.com&utm_medium=facebook%252520post&utm_content=Shell%252520vinst", "key": "fc29413cc349c4557e124fbfa6b443e3", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "\u00c4NNU EN GOD NYHET!\n\nShell har meddelat att de inte kommer att utf\u00f6ra n\u00e5gra oljeborrningar i arktiska Alaska under 2014. Tack till alla som hj\u00e4lpt till att s\u00e4tta press p\u00e5 Shell.\n\nNu forts\u00e4tter vi att k\u00e4mpa. H\u00e4r g\u00e5r du med i v\u00e5rt upprop f\u00f6r att Arktis ska bli en skyddad zon: http://bit.ly/1keyuYK", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 12177}, "reeng": {"10": 1048, "3": 421, "2": 8604, "5": 280, "4": 908, "7": 215, "6": 374, "9": 150, "8": 177}, "month": 100.0}, "type": "photo", "id": "95735961890_10151838707561891", "petition": {"cc": "OO", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"1": 228}, "reeng": {"10": 56, "3": 4, "2": 109, "5": 6, "4": 23, "7": 9, "6": 10, "9": 4, "8": 7}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MjM4", "before": "MjM4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10151838707561891/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MjM4"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 238, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Sverige", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "95735961890"}, "like_count": 24, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-31T12:59:21+0000", "message": "Vad h\u00e4rligt att se s\u00e5 m\u00e5nga som skriver, delar och engagerar sig. Shell kommer inte att borra i arktiska Alaska i \u00e5r, det vet vi. Det \u00e4r fantastiskt och ett steg i r\u00e4tt riktning. Vad som h\u00e4nder under 2015 kan vi inte med s\u00e4kerhet veta men vi kommer att forts\u00e4tta k\u00e4mpa f\u00f6r att Arktis blir en skyddad zon d\u00e4r oljeborrning inte \u00e4r till\u00e5tet. Och vi \u00e4r m\u00e5nga som g\u00f6r det. Hittills har fler \u00e4n 5 miljoner m\u00e4nniskor v\u00e4rlden \u00f6ver skrivit p\u00e5 v\u00e5rt upprop f\u00f6r att skydda Arktis. 5 miljoner!!! Det \u00e4r lika m\u00e5nga som bor i Norge...", "id": "10151838706716891_10201176", "user_likes": false}]}}