{"likes": {"months": {"1": 275, "2": 1073}, "reeng": {"10": 705, "3": 16, "2": 217, "5": 25, "4": 161, "7": 41, "6": 87, "9": 29, "8": 67}, "month": 20.4005934718, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU4MDcxNTIzMTY1MDc=", "before": "MTAyMDU4MDcxNTIzMTY1MDc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10151854126046891/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDU4MDcxNTIzMTY1MDc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1381}, "data": [{"id": "10205807152316507", "name": "Frida Modin"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Sverige", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "95735961890"}, "context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "pid": 95735961890, "object_id": "10151854101356891", "datetime": [2014, 2, 7, 16], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/1011242_10151854101356891_1798470722_n.jpg?oh=3369e262b513d712471bf3669454a114&oe=55C1AAC6", "created_time": "2014-02-07T16:59:37+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.sverige/photos/a.142619071890.122897.95735961890/10151854101356891/?type=1", "shares": {"count": 340}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "SE%2520Arctic", "utm_medium": "facebook%2520post", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "We%2520need%2520you"}, "path": [""], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1gTFE6Q", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://www.savethearctic.org/?utm_campaign=SE%2520Arctic&utm_source=facebook.com&utm_medium=facebook%2520post&utm_content=We%2520need%2520you", "surl": "1gTFE6Q", "key": "aad59bfbb81419945d6b2986ee4deb39", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1gTFE6Q", "http://www.savethearctic.org/?utm_campaign=SE%20Arctic&utm_source=facebook.com&utm_medium=facebook%20post&utm_content=We%20need%20you"]}, "landing": "https://www.savethearctic.org/?utm_campaign=SE%2520Arctic&utm_source=facebook.com&utm_medium=facebook%2520post&utm_content=We%2520need%2520you", "key": "aad59bfbb81419945d6b2986ee4deb39", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "Ja, s\u00e5 enkelt \u00e4r det faktiskt. Djuren p\u00e5 Arktis har ingen egen r\u00f6st utan beh\u00f6ver din hj\u00e4lp.\n\nGenom att skriva p\u00e5 v\u00e5rt upprop f\u00f6r att g\u00f6ra Arktis till en skyddad zon blir du den r\u00f6st de sj\u00e4lva saknar: http://bit.ly/1gTFE6Q", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 277, "2": 1078}, "reeng": {"10": 708, "3": 16, "2": 219, "5": 26, "4": 161, "7": 41, "6": 88, "9": 29, "8": 67}, "month": 20.442804428}, "type": "photo", "id": "95735961890_10151854126046891", "petition": {"cc": "OO", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"1": 2, "2": 17}, "reeng": {"10": 10, "2": 2, "5": 1, "4": 2, "7": 1, "6": 3}, "month": 10.5263157895, "paging": {"cursors": {"after": "MTk=", "before": "MTk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10151854126046891/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTk%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 19, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10204400107258393", "name": "Solveig Viktorsson Cano"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-07T20:58:22+0000", "message": "Gjort, skicka vidare", "id": "10151854101356891_10264653", "user_likes": false}]}}