{"context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "pid": 95735961890, "datetime": [2014, 11, 24, 16], "shares": {"count": 220}, "created_time": "2014-11-24T16:25:52+0000", "message": "Det destruktiva fisket h\u00e5ller p\u00e5 att t\u00f6mma v\u00e4rldshaven p\u00e5 fisk.\nL\u00f6sningen \u00e4r skonsammare fiskemetoder, marina reservat och f\u00e4rre monsterb\u00e5tar. Skriv p\u00e5 mot \u00f6verfisket du ocks\u00e5\nhttp://bit.ly/15eBPol", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 7, "10": 1, "1": 9, "3": 9, "2": 8, "5": 2, "4": 4, "7": 7, "6": 4, "8": 2}, "reeng": {"10": 31, "3": 2, "2": 4, "5": 3, "4": 3, "6": 6, "9": 3, "8": 1}, "month": 16.9811320755}, "id": "95735961890_10152368827231891", "cloud": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Sverige", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "95735961890"}, "object_id": "10152368827231891", "type": "photo", "petition": null, "description": "Clara G\u00f3mez (88) \u00e4r med och engagerar sig i kampanjen mot \u00f6verfiske,  h\u00e4r p\u00e5 fiskmarknaden  Mercado de Vallehermoso  i Madrid. \n>>> G\u00f6r som Clara: skriv p\u00e5 mot \u00f6verfisket du ocks\u00e5 http://bit.ly/15eBPol", "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/p480x480/10687332_10152368827231891_87013155488377153_o.jpg", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.sverige/photos/a.10152368827191891.1073741890.95735961890/10152368827231891/?type=1", "name": "\u00d6verfisket p\u00e5verkar m\u00e4nniskor \u00f6ver hela v\u00e4rlden", "caption": "Det destruktiva fisket h\u00e5ller p\u00e5 att t\u00f6mma v\u00e4rldshaven p\u00e5 fisk.\nL\u00f6sningen \u00e4r skonsammare fiskemetoder, marina reservat och f\u00e4rre monsterb\u00e5tar. Skriv p\u00e5 mot \u00f6verfisket du ocks\u00e5\nhttp://bit.ly/15eBPol", "edge": "posts", "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "SE%20Oceans%20PG", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "2049_GWA%20album"}, "path": ["sweden", "se", "hav"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/15eBPol", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/sweden/se/hav/?utm_campaign=SE%20Oceans%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=2049_GWA%20album", "surl": "15eBPol", "key": "1ebc1302fdb8b36021f7b00f18786e25", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/15eBPol", "http://www.greenpeace.org/sweden/se/hav/Fish-Fairly/?utm_campaign=SE%20Oceans%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=2049_GWA%20album"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/sweden/se/hav/?utm_campaign=SE%20Oceans%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=2049_GWA%20album", "key": "1ebc1302fdb8b36021f7b00f18786e25", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "oceans"}, "likes": {"months": {"11": 7, "10": 1, "1": 9, "3": 9, "2": 8, "5": 2, "4": 4, "7": 7, "6": 4, "8": 2}, "reeng": {"10": 31, "3": 2, "2": 4, "5": 3, "4": 3, "6": 6, "9": 3, "8": 1}, "month": 16.9811320755, "paging": {"cursors": {"after": "OTY0MzUyMTUzNjA0NzE1", "before": "OTY0MzUyMTUzNjA0NzE1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152368827231891/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=OTY0MzUyMTUzNjA0NzE1"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 53}, "data": [{"id": "964352153604715", "name": "Edna Teich"}]}}