{"likes": {"months": {"11": 29, "10": 36, "12": 280, "1": 35, "3": 34, "2": 36, "5": 39, "4": 27, "7": 29, "6": 29, "9": 28, "8": 33}, "reeng": {"10": 534, "1": 23, "3": 10, "2": 16, "5": 15, "4": 10, "7": 4, "6": 8, "9": 7, "8": 8}, "month": 5.5118110236, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3MTI4MzMwMjY2MTI=", "before": "MTAxNTI3MTI4MzMwMjY2MTI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152776652916891/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAxNTI3MTI4MzMwMjY2MTI%3D"}, "new": 3.6220472441, "summary": {"total_count": 642}, "data": [{"id": "10152712833026612", "name": "Bj\u00f6rn Freddy B\u00f6hm"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Sverige", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "95735961890"}, "context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "pid": 95735961890, "object_id": "10152776652916891", "datetime": [2015, 6, 11, 14], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/p720x720/11415522_10152776652916891_1872012813249023016_o.jpg", "created_time": "2015-06-11T14:36:53+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.sverige/photos/a.142619071890.122897.95735961890/10152776652916891/?type=1", "shares": {"count": 158}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "samstaide.se", "params": "", "query": {"utm_campaign": "SE%20Climate%20and%20Energy%20PG", "utm_content": "20150611_MPkongress1", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_term": "MPkongress1"}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/IgDi7", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["Mpkongress1"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgDi7", "redir": "http://www.samstaide.se/?utm_campaign=SE%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_term=MPkongress1&utm_content=20150611_MPkongress1&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=greenpeace&utm_term=Mpkongress1", "landing": {"key": "42a1dbe850674dffacc6024379600dbf", "url": "http://www.samstaide.se/?utm_campaign=SE%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_term=MPkongress1&utm_content=20150611_MPkongress1", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.samstaide.se/?utm_campaign=SE%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_term=MPkongress1&utm_content=20150611_MPkongress1", "surl": null, "key": "42a1dbe850674dffacc6024379600dbf", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.samstaide.se/?utm_campaign=SE%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_term=MPkongress1&utm_content=20150611_MPkongress1", "components": {"fragment": "", "netloc": "samstaide.se", "params": "", "path": [""], "query": {"utm_campaign": "SE%20Climate%20and%20Energy%20PG", "utm_term": "MPkongress1", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "20150611_MPkongress1"}, "scheme": "http"}, "petition": null}, "ts": [2015, 6, 11, 16, 32], "alias": "IgDi7", "basket": {"id": 9, "name": "greenpeace"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "Mpkongress1", "medium": "post", "campaign": "greenpeace"}, "id": 1000035606}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://www.samstaide.se/?utm_campaign=SE%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_term=MPkongress1&utm_content=20150611_MPkongress1", "surl": "IgDi7", "key": "cc5b03ad8e09ffb4b928a1ccd28cb64e", "aurora": true, "history": ["http://www.samstaide.se/?utm_campaign=SE%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_term=MPkongress1&utm_content=20150611_MPkongress1"]}, "landing": "http://www.samstaide.se/?utm_campaign=SE%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_term=MPkongress1&utm_content=20150611_MPkongress1", "key": "cc5b03ad8e09ffb4b928a1ccd28cb64e", "petition": null}], "basket": {"capture": "driver", "name": "greenpeace"}, "message": "I helgen r\u00f6star Milj\u00f6partiet om vad de ska g\u00f6ra med allt brunkol som Sverige \u00e4ger genom v\u00e5rt statliga bolag Vattenfall.\n\nSkriv p\u00e5 v\u00e5r namninsamling och kr\u00e4v att de l\u00e5ter kolet stanna i marken: http://grnpc.org/IgDi7\n\n\u2013 1,2 miljarder ton motsvarar Sveriges totala koldioxidutsl\u00e4pp under ca 24 \u00e5r", "total": {"new": 3.7993920973, "months": {"11": 29, "10": 36, "12": 287, "1": 37, "3": 36, "2": 39, "5": 40, "4": 29, "7": 31, "6": 31, "9": 29, "8": 34}, "reeng": {"10": 550, "1": 25, "3": 13, "2": 16, "5": 15, "4": 11, "7": 4, "6": 9, "9": 7, "8": 8}, "month": 5.623100304}, "type": "photo", "id": "95735961890_10152776652916891", "petition": null, "comments": {"months": {"10": 1, "12": 14, "1": 2, "3": 2, "2": 3, "5": 1, "4": 3, "7": 2, "6": 2, "9": 1, "8": 1}, "reeng": {"1": 2, "10": 25, "3": 3, "4": 1, "6": 1}, "month": 6.25, "paging": {"cursors": {"after": "MzM=", "before": "MzM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152776652916891/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MzM%3D"}, "new": 6.25, "summary": {"total_count": 33, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10152847799745918", "name": "Elina Mattsson"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-11T15:37:45+0000", "message": "Om de ska st\u00e5 f\u00f6r sitt namn borde v\u00e4l alla r\u00f6sta f\u00f6r att l\u00e5ta det ligga!!!", "id": "10152776652916891_10152776753411891", "user_likes": false}]}}