{"context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "likes": {"months": {"1": 1037, "3": 322, "2": 410, "5": 272, "4": 305, "7": 275, "6": 275, "9": 504, "8": 253}, "reeng": {"10": 1885, "1": 973, "3": 263, "2": 42, "5": 153, "4": 44, "7": 107, "6": 50, "9": 93, "8": 43}, "month": 28.3876266083, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMxNDY3OTY0NTkwNjE=", "before": "MTAxNTMxNDY3OTY0NTkwNjE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152258966026891/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAxNTMxNDY3OTY0NTkwNjE%3D"}, "new": 26.6356419381, "summary": {"total_count": 3711}, "data": [{"id": "10153146796459061", "name": "Sandra Callenberg"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Sverige", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "95735961890"}, "name": "Leo Addresses UN: 'You Can Make History... Or Be Vilified By It'", "pid": 95735961890, "comments": {"months": {"1": 9, "2": 2, "5": 2, "4": 3, "6": 3, "9": 9, "8": 6}, "reeng": {"1": 9, "10": 22, "3": 1, "7": 2}, "month": 26.4705882353, "paging": {"cursors": {"after": "MzY=", "before": "MzY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152258966026891/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MzY%3D"}, "new": 26.4705882353, "summary": {"total_count": 36, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153136307583959", "name": "Alexander Bladh"}, "like_count": 25, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-24T17:34:36+0000", "message": "Nog f\u00f6r att det \u00e4r bra att han h\u00e5ller ett tal om att f\u00f6r\u00e4ndra synen p\u00e5 f\u00f6retags utsl\u00e4pp. Men n\u00e4r han s\u00e4ger att gemene man, individens f\u00f6r\u00e4ndringar inte kommer g\u00f6ra n\u00e5gon skillnad blir n\u00e5got kontraproduktivt. Diffusa utsl\u00e4pp och \u00f6verkonsumtion \u00e4r absolut ett problem som \u00e4r upp till individen lika mycket som f\u00f6retag. K\u00e4llsortering och milj\u00f6v\u00e4nliga l\u00f6sningar (ex i det man \u00e4ter) \u00e4r absolut n\u00e5got som hj\u00e4lper till med arbetet mot en h\u00e5llbar utveckling...", "id": "10152258966026891_10152259013246891", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 9, 24, 17], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDSf4zBvPuHaflg&url=http%3A%2F%2Fi.huffpost.com%2Fgen%2F2091652%2Fthumbs%2Fo-DICAPRIO-UN-CLIMATE-SUMMIT-facebook.jpg", "caption": "www.huffingtonpost.com", "edge": "posts", "link": "http://www.huffingtonpost.com/2014/09/23/leonardo-dicaprio-un_n_5868718.html", "shares": {"count": 676}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "huffingtonpost.com", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.huffingtonpost.com", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.huffingtonpost.com", "surl": null, "key": "e7810694e4ca3c03162e7d82eaebd27c", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.huffingtonpost.com", "key": "e7810694e4ca3c03162e7d82eaebd27c", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "SE%2520Arctic%2520PG", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "20140924_Leonardo%2520speech"}, "path": [""], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1yqQM3s", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://www.savethearctic.org/?utm_campaign=SE%2520Arctic%2520PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140924_Leonardo%2520speech", "surl": "1yqQM3s", "key": "0fce6dc2a36bc673f599adcf9d03511d", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1yqQM3s", "http://www.savethearctic.org/?utm_campaign=SE%20Arctic%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140924_Leonardo%20speech"]}, "landing": "https://www.savethearctic.org/?utm_campaign=SE%2520Arctic%2520PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140924_Leonardo%2520speech", "key": "0fce6dc2a36bc673f599adcf9d03511d", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "created_time": "2014-09-24T17:00:05+0000", "message": "Om du missat detta, se det nu!\nIg\u00e5r h\u00f6ll Leonardo DiCaprio ett tal till v\u00e4rldens ledare p\u00e5 klimatm\u00f6tet i New York. Budskapet var kristallklart och vi kan inte annat \u00e4n att tacka och bocka f\u00f6r en fantastisk insats Leo. \n\nG\u00f6r n\u00e5got f\u00f6r klimatet du ocks\u00e5. Skriv p\u00e5 f\u00f6r ett skydd av Arktis: http://bit.ly/1yqQM3s", "total": {"new": 26.6957232362, "months": {"1": 1044, "3": 322, "2": 410, "5": 274, "4": 308, "7": 275, "6": 277, "9": 505, "8": 256}, "reeng": {"10": 1894, "1": 980, "3": 263, "2": 42, "5": 153, "4": 44, "7": 109, "6": 50, "9": 93, "8": 43}, "month": 28.4391174067}, "type": "link", "id": "95735961890_10152258966026891", "description": "Leonardo DiCaprio addressed world leaders assembled for the United Nations Climate Summit early Tuesday morning, urging them to take action to address \"the greatest challenge of our existence on this planet.\"\r\n\r\n\"As an actor, I pretend... "}