{"likes": {"months": {"11": 29, "10": 30, "12": 270, "1": 42, "3": 46, "2": 47, "5": 48, "4": 37, "7": 36, "6": 50, "9": 26, "8": 47}, "reeng": {"10": 577, "3": 2, "2": 41, "5": 9, "4": 32, "7": 10, "6": 12, "9": 10, "8": 15}, "month": 5.9322033898, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMzNzc0NzkwODg1MzU=", "before": "MTAxNTMzNzc0NzkwODg1MzU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152628390121891/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAxNTMzNzc0NzkwODg1MzU%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 721}, "data": [{"id": "10153377479088535", "name": "Chris Alenfelt"}]}, "embed_html": "https://www.facebook.com/video/embed?video_id=10152628390121891", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Sverige", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "95735961890"}, "context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "pid": 95735961890, "object_id": "10152628390121891", "datetime": [2015, 4, 2, 13], "full_picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xaf1/v/t15.0-10/s720x720/10876104_10152628395666891_1565321676_n.jpg?oh=30ef219c82aca0717745cc82393ba505&oe=5623EC21&__gda__=1445554791_2924b5bcc335189c1a93352586cf2e2a", "created_time": "2015-04-02T13:26:37+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.sverige/videos/10152628390121891/", "shares": {"count": 196}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "SE%2520Arctic%2520PG", "utm_content": "20150402_Aswer%2520to%2520obama", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_term": "Aswer%2520to%2520obama"}, "path": ["sv", "live"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1amPz3p", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://www.savethearctic.org/sv/live?utm_campaign=SE%2520Arctic%2520PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_term=Aswer%2520to%2520obama&utm_content=20150402_Aswer%2520to%2520obama", "surl": "1amPz3p", "key": "be7fa90a9777eba4a36d29686e35765a", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1amPz3p", "http://www.savethearctic.org/sv/live?utm_campaign=SE%20Arctic%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_term=Aswer%20to%20obama&utm_content=20150402_Aswer%20to%20obama"]}, "landing": "https://www.savethearctic.org/sv/live?utm_campaign=SE%2520Arctic%2520PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_term=Aswer%2520to%2520obama&utm_content=20150402_Aswer%2520to%2520obama", "key": "be7fa90a9777eba4a36d29686e35765a", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "I veckan godk\u00e4nde president Obama Shells ans\u00f6kan om att f\u00e5 borra i Arktis. Kolla vad de ombord Greenpeace fartyg Esperanza har att s\u00e4ga om det.\nEsperanza f\u00f6ljer just nu efter Shells oljeflotta n\u00e4r den seglar upp mot Arktis. \nH\u00e4r kan du f\u00f6lja resan och visa ditt st\u00f6d: http://bit.ly/1amPz3p\n\nDet finns fortfarande chans att stoppa Shell!", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 29, "10": 30, "12": 284, "1": 42, "3": 48, "2": 49, "5": 49, "4": 39, "7": 37, "6": 51, "9": 26, "8": 48}, "reeng": {"10": 598, "3": 2, "2": 41, "5": 10, "4": 32, "7": 11, "6": 13, "9": 10, "8": 15}, "month": 5.737704918}, "type": "video", "id": "95735961890_10152628390121891", "petition": {"cc": "OO", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"11": 1, "12": 20, "1": 2, "3": 2, "2": 2, "5": 1, "4": 2, "7": 1, "6": 1, "8": 1}, "reeng": {"10": 28, "2": 2, "5": 1, "7": 1, "6": 1}, "month": 6.0606060606, "paging": {"cursors": {"after": "Mzg=", "before": "Mzg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152628390121891/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mzg%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 38, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153110064699760", "name": "Emma von Wendt"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-03T14:22:51+0000", "message": "Keep fighting guys!", "id": "10152628390121891_10152630714851891", "user_likes": false}]}}