{"likes": {"months": {"11": 233, "10": 97, "1": 108, "3": 73, "2": 97, "5": 83, "4": 67, "7": 67, "6": 62, "9": 88, "8": 79}, "reeng": {"10": 873, "3": 4, "2": 46, "5": 4, "4": 37, "7": 11, "6": 38, "9": 14, "8": 27}, "month": 10.2466793169, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMxNDY3OTY0NTkwNjE=", "before": "MTAxNTMxNDY3OTY0NTkwNjE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152350530956891/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAxNTMxNDY3OTY0NTkwNjE%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1065}, "data": [{"id": "10153146796459061", "name": "Sandra Callenberg"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Sverige", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "95735961890"}, "context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "pid": 95735961890, "object_id": "10152350474396891", "datetime": [2014, 11, 13, 14], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/t31.0-8/p480x480/1601761_10152350474396891_4415136874089835145_o.jpg", "created_time": "2014-11-13T14:40:06+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.sverige/photos/a.142619071890.122897.95735961890/10152350474396891/?type=1", "shares": {"count": 248}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "grnpc.org", "params": "", "query": {}, "path": ["Cornelis"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/Cornelis", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["SE Cornelis Monster Boat"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgHP2", "redir": "http://bit.ly/1wrgQF6?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Oceans&utm_term=SE Cornelis Monster Boat", "landing": {"key": "d1928526060d9b2ff8ae61d6c8b89d79", "url": "http://bit.ly/1wrgQF6", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/sweden/se/hav/?utm_campaign=SE%20Oceans%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=2038_Cornelis%20/%20second%20Monsterboat", "surl": "1wrgQF6", "key": "d1928526060d9b2ff8ae61d6c8b89d79", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1wrgQF6", "http://www.greenpeace.org/sweden/se/hav/Fish-Fairly/?utm_campaign=SE%20Oceans%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=2038_Cornelis%20/%20second%20Monsterboat"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/sweden/se/hav/?utm_campaign=SE%20Oceans%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=2038_Cornelis%20/%20second%20Monsterboat", "components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "path": ["sweden", "se", "hav"], "query": {"utm_campaign": "SE%20Oceans%20PG", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "2038_Cornelis%20/%20second%20Monsterboat"}, "scheme": "http"}, "petition": null}, "ts": [2014, 11, 13, 15, 51], "alias": "Cornelis", "key": "713b5afd1f7e5bbd8ee709f9f265cb92", "basket": {"id": 4, "name": "Oceans"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "SE Cornelis Monster Boat", "medium": "post", "campaign": "Oceans"}, "id": 1000015101}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://grnpc.org/Cornelis", "surl": "Cornelis", "key": "9492d9545bb974b82393fb9cec0e3d78", "aurora": true, "history": []}, "landing": "http://grnpc.org/Cornelis", "key": "9492d9545bb974b82393fb9cec0e3d78", "petition": null}], "basket": {"capture": "driver", "name": "oceans"}, "message": "Fiskeb\u00e5ten Cornelis Vrolijk \u00e4ger 23% av Storbritanniens totala fiskekvot. \n\nSamtidigt som de sm\u00e5skaliga fiskarna tillsammans bara f\u00e5r ta upp 4% - trots att de utg\u00f6r 79% av flottan. \n\nDet h\u00e4r \u00e4r lika kn\u00e4ppt som det l\u00e5ter och nu kr\u00e4ver vi en f\u00f6r\u00e4ndring. Var med och p\u00e5verka EU:s fiskeriministrar s\u00e5 att de ser till att fr\u00e4mja ett schysstare mer skonsamt fiske: http://grnpc.org/Cornelis", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 238, "10": 101, "1": 110, "3": 75, "2": 103, "5": 85, "4": 69, "7": 69, "6": 65, "9": 90, "8": 79}, "reeng": {"10": 896, "3": 5, "2": 47, "5": 4, "4": 40, "7": 11, "6": 40, "9": 14, "8": 27}, "month": 10.147601476}, "type": "photo", "id": "95735961890_10152350530956891", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 5, "10": 4, "1": 4, "3": 2, "2": 6, "5": 3, "4": 3, "7": 2, "6": 6, "9": 4, "8": 2}, "reeng": {"10": 32, "3": 1, "2": 3, "4": 3, "6": 2}, "month": 9.756097561, "paging": {"cursors": {"after": "NDA=", "before": "NDA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152350530956891/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NDA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 41, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153274796821070", "name": "Georg Philips"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-13T15:03:40+0000", "message": "Hej. \u00c4r inte s\u00e5 insatt i fiske, s\u00e5 jag har en fr\u00e5ga. P\u00e5 vilket s\u00e4tt \u00e4r det s\u00e4mre att ett land har en stor b\u00e5t som fiskar mycket \u00e4n m\u00e5nga sm\u00e5 som fiskar lite? Antar att det har med sj\u00e4lva fiskemetoden att g\u00f6ra?", "id": "10152350474396891_10152350557471891", "user_likes": false}]}}