{"context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Sverige", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "95735961890"}, "name": "Save the Arctic", "pid": 95735961890, "shares": {"count": 27}, "datetime": [2014, 10, 16, 12], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCsrqNjA9LBPHFd&url=http%3A%2F%2Ftovestyrkemusic.com%2Fimages%2Fbg.JPG", "caption": "tovestyrkemusic.com", "edge": "posts", "link": "http://tovestyrkemusic.com/", "likes": {"months": {"10": 182, "1": 34, "3": 41, "2": 44, "5": 31, "4": 34, "7": 47, "6": 42, "9": 60, "8": 58}, "reeng": {"10": 493, "1": 11, "3": 8, "2": 7, "5": 12, "4": 7, "7": 7, "6": 13, "9": 9, "8": 6}, "month": 5.9336823735, "paging": {"cursors": {"after": "MTA4NTQ4MzUzNDc5ODg2Mg==", "before": "MTA4NTQ4MzUzNDc5ODg2Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152304393156891/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTA4NTQ4MzUzNDc5ODg2Mg%3D%3D"}, "new": 1.9197207679, "summary": {"total_count": 587}, "data": [{"id": "1085483534798862", "name": "Marilu Rora Spe"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "SE%2520Arctic%2520PG", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "2040_Tove%2520Styrke%2520video"}, "path": [""], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1vhmJYu", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://www.savethearctic.org/?utm_campaign=SE%2520Arctic%2520PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=2040_Tove%2520Styrke%2520video", "surl": "1vhmJYu", "key": "45897ef666d332623ae23a9645f62925", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1vhmJYu", "http://www.savethearctic.org/?utm_campaign=SE%20Arctic%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=2040_Tove%20Styrke%20video"]}, "landing": "https://www.savethearctic.org/?utm_campaign=SE%2520Arctic%2520PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=2040_Tove%2520Styrke%2520video", "key": "45897ef666d332623ae23a9645f62925", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "created_time": "2014-10-16T12:56:57+0000", "message": "Tove Styrke \u00e4r en av m\u00e5nga som nu engagerar sig i arbetet med att skydda Arktis. \nTove bes\u00f6kte nyligen Svalbard f\u00f6r att spela in musikvideon till sin nya singel:\n\u2013 F\u00f6r mig blev det s\u00e5 oerh\u00f6rt p\u00e5tagligt n\u00e4r jag stod framf\u00f6r en glaci\u00e4r och s\u00e5g p\u00e5 bergen hur isen hade sm\u00e4lt. Det \u00e4r l\u00e4tt att isolera sig fr\u00e5n de h\u00e4r fr\u00e5gorna n\u00e4r en inte ser konsekvenserna p\u00e5 n\u00e4ra h\u00e5ll. D\u00e4rf\u00f6r k\u00e4nns det viktigt att p\u00e5minna om att hotet mot Arktis \u00e4r ett hot mot hela v\u00e5r planet, s\u00e4ger Tove Styrke och uppmanar sina fans att st\u00f6tta Greenpeace kampanj Save the Arctic.\n\nF\u00f6lj Tove r\u00e5d skriv upp dig h\u00e4r: http://bit.ly/1vhmJYu", "total": {"new": 1.9197207679, "months": {"10": 182, "1": 34, "3": 41, "2": 44, "5": 31, "4": 34, "7": 47, "6": 42, "9": 60, "8": 58}, "reeng": {"10": 493, "1": 11, "3": 8, "2": 7, "5": 12, "4": 7, "7": 7, "6": 13, "9": 9, "8": 6}, "month": 5.9336823735}, "type": "link", "id": "95735961890_10152304393156891", "comments": {"months": {"10": 1, "5": 1, "7": 1}, "reeng": {"10": 3}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152304393156891/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153136310108794", "name": "Jakob Granqvist"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-17T22:58:33+0000", "message": "Grym l\u00e5t och video! Svalbard \u00e4r ett s\u00e5nt egendomligt st\u00e4lle. Antar att mkt av inomhusgrejerna (poolen etc) \u00e4r filmat i Svensk/Sovjetiska Pyramiden...coola milj\u00f6er onekligen. En tanke bara: den poolen m\u00e5ste ha varit den mest omilj\u00f6v\u00e4nligt uppv\u00e4rmda n\u00e4r den var i bruk; alternativt att den var j\u00e4kligt kall.", "id": "10152304393156891_10152306727861891", "user_likes": false}]}}