{"likes": {"months": {"1": 102, "3": 49, "2": 64, "5": 36, "4": 26}, "reeng": {"10": 91, "3": 9, "2": 96, "5": 16, "4": 23, "7": 4, "6": 19, "9": 7, "8": 12}, "month": 36.8231046931, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDI2NzEyMjU3ODE1OTY=", "before": "MTAyMDI2NzEyMjU3ODE1OTY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_651635134918183/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDI2NzEyMjU3ODE1OTY%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 283}, "data": [{"id": "10202671225781596", "name": "Nina \u0160\u00fatorov\u00e1"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "pid": 100996313315404, "object_id": "651350448279985", "datetime": [2014, 5, 24, 9], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/10369224_651350448279985_2052297248304810145_n.png?oh=bff235ad8edac22eeb62f4567080bf83&oe=55BFC004", "created_time": "2014-05-24T09:30:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.sk/photos/a.114540668627635.21725.100996313315404/651350448279985/?type=1", "shares": {"count": 22}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["international", "en", "getinvolved", "SOS-Oceans"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/Ig0pe", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["turtle day", "petition", "ocean", "sos-oceans"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "Ig0pe", "redir": "http://www.greenpeace.org/international/en/getinvolved/SOS-Oceans/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Oceans&utm_term=turtle day,petition,ocean,sos-oceans", "landing": {"key": "94eb29860b41d57da5af9879c30a2de8", "url": "http://www.greenpeace.org/international/en/getinvolved/SOS-Oceans/", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/international/en/getinvolved/SOS-Oceans/", "surl": null, "key": "94eb29860b41d57da5af9879c30a2de8", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/international/en/getinvolved/SOS-Oceans/", "components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "path": ["international", "en", "getinvolved", "SOS-Oceans"], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": {"cc": "WW", "basket": "oceans", "issue": "sos oceans"}}, "ts": [2014, 5, 23, 15, 59], "alias": "Ig0pe", "basket": {"id": 4, "name": "Oceans"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "turtle day,petition,ocean,sos-oceans", "medium": "post", "campaign": "Oceans"}, "id": 1000000134}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://www.greenpeace.org/international/en/getinvolved/SOS-Oceans/", "surl": "Ig0pe", "key": "437193be9dbe5d5422b2fbe7cfe530a2", "aurora": true, "history": ["http://www.greenpeace.org/international/en/getinvolved/SOS-Oceans/"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/international/en/getinvolved/SOS-Oceans/", "key": "437193be9dbe5d5422b2fbe7cfe530a2", "petition": {"cc": "WW", "basket": "oceans", "issue": "sos oceans"}}], "basket": {"capture": "driver", "name": "oceans"}, "message": "V\u010dera bol de\u0148 korytna\u010diek a MY sme na to zabudli!\nT\u00fdmto sa v\u00e1m ofici\u00e1lne ospravedl\u0148ujeme. :)\nAle aj dnes m\u00f4\u017eete podpori\u0165 korytna\u010dky t\u00fdm, \u017ee sa zapoj\u00edte do v\u00fdzvy na vyhl\u00e1senie morsk\u00fdch rezerv\u00e1ci\u00ed. http://grnpc.org/Ig0pe", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 103, "3": 49, "2": 64, "5": 36, "4": 27}, "reeng": {"10": 92, "3": 9, "2": 97, "5": 16, "4": 23, "7": 4, "6": 19, "9": 7, "8": 12}, "month": 36.917562724}, "type": "photo", "id": "100996313315404_651635134918183", "petition": {"cc": "WW", "basket": "oceans", "issue": "sos oceans"}, "comments": {"months": {"1": 1, "4": 1}, "reeng": {"10": 1, "2": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalV4TnpjMk1qYzRNak0zTkRBeU9qSXhPVE00TlRNPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalV4TnpjMk1qYzRNak0zTkRBeU9qSXhPVE00TlRNPQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_651635134918183/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalV4TnpjMk1qYzRNak0zTkRBeU9qSXhPVE00TlRNPQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "935312679853655", "name": "Eva Javorova Bencikova"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-24T15:47:38+0000", "message": "Pami!Mal Flipo \"special day\"?", "id": "651350448279985_651776278237402", "user_likes": false}]}}