{"likes": {"months": {"11": 1, "12": 12, "1": 1, "3": 4, "2": 1, "4": 2, "8": 3}, "reeng": {"10": 22, "5": 1, "4": 1}, "month": 4.1666666667, "paging": {"cursors": {"after": "MTAwNzY2NjE4NTkxMzE2Mg==", "before": "MTAwNzY2NjE4NTkxMzE2Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_845942105487484/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAwNzY2NjE4NTkxMzE2Mg%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 25}, "data": [{"id": "1007666185913162", "name": "Anika Jurov\u00e1"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "pid": 100996313315404, "object_id": "845942105487484", "datetime": [2015, 5, 21, 8], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/11329794_845942105487484_4008935695026212184_n.png?oh=3bb5b18867cc869f5a172987c8f1b4a2&oe=55C349FB", "created_time": "2015-05-21T08:19:58+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.sk/photos/a.114540668627635.21725.100996313315404/845942105487484/?type=1", "shares": {"count": 13}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["slovakia", "sk", "press", "tlacove-spravy", "Prisnejie-emisne-tandardy-pre-uhlie-by-v-EU-mohli-zabrani-71-tisic-predasnym-umrtiam-"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1JCen4T", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/press/tlacove-spravy/Prisnejie-emisne-tandardy-pre-uhlie-by-v-EU-mohli-zabrani-71-tisic-predasnym-umrtiam-/", "surl": "1JCen4T", "key": "361be7c983449a0c6f903f3475c7f3a6", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1JCen4T"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/press/tlacove-spravy/Prisnejie-emisne-tandardy-pre-uhlie-by-v-EU-mohli-zabrani-71-tisic-predasnym-umrtiam-/", "key": "361be7c983449a0c6f903f3475c7f3a6", "petition": null}], "basket": null, "message": "Pr\u00edsnej\u0161ie emisn\u00e9 \u0161tandardy pre uhlie by v E\u00da mohli zabr\u00e1ni\u0165 71 tis\u00edc pred\u010dasn\u00fdm \u00famrtiam ro\u010dne. Slovensko by to mohlo st\u00e1\u0165 viac ako 300 mili\u00f3nov eur a 420 \u017eivotov. A ministerstvo \u017eivotn\u00e9ho prostredia ml\u010d\u00ed. > http://bit.ly/1JCen4T", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 1, "12": 12, "1": 1, "3": 4, "2": 1, "4": 3, "8": 3}, "reeng": {"10": 23, "5": 1, "4": 1}, "month": 4.0}, "type": "photo", "id": "100996313315404_845942105487484", "petition": null, "comments": {"months": {"3": 1, "12": 1, "4": 1}, "reeng": {"10": 3}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRFExT1RVeE1UUTFORGcyTlRnd09qRTBNekl4T1RjMU16QT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRFExT1RVeE1UUTFORGcyTlRnd09qRTBNekl4T1RjMU16QT0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_845942105487484/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRFExT1RVeE1UUTFORGcyTlRnd09qRTBNekl4T1RjMU16QT0%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "1060969330583077", "name": "Silvia Siska Such\u00e1nkov\u00e1"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-21T08:38:50+0000", "message": "to sa dalo \u010daka\u0165. Tu na Slovensku \u010dloveka u\u017e ni\u010d neprekvap\u00ed....a to neplat\u00ed iba pre uho\u013en\u00e9 elektr\u00e1rne, ale aj pre in\u00e9 emisie zne\u010d. l\u00e1tok, ktor\u00e9 maj\u00fa vplyv na zdravie obyvate\u013estva...", "id": "845942105487484_845951145486580", "user_likes": false}]}}