{"context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"1": 5, "3": 4, "2": 2, "5": 2, "4": 5, "6": 9}, "reeng": {"10": 18, "1": 3, "3": 1, "2": 1, "5": 1, "7": 1, "6": 1, "9": 1}, "month": 18.5185185185, "paging": {"cursors": {"after": "MTEwMzE3MjM0OTY5OTczMg==", "before": "MTEwMzE3MjM0OTY5OTczMg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_669136576501372/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTEwMzE3MjM0OTY5OTczMg%3D%3D"}, "new": 11.1111111111, "summary": {"total_count": 27}, "data": [{"id": "1103172349699732", "name": "Alex Zechmeister"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "name": "N\u00e1zor: Pavol \u0160irok\u00fd: \u00darad jadrov\u00e9ho dozoru kon\u00e1 proti ob\u010danom", "pid": 100996313315404, "comments": {"months": {"3": 2, "2": 1, "6": 3}, "reeng": {"10": 5, "3": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalk1TkRVd05UWTJORFk1T1Rjek9qRTBNRE00TnpjeE9ERT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalk1TkRVd05UWTJORFk1T1Rjek9qRTBNRE00TnpjeE9ERT0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_669136576501372/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalk1TkRVd05UWTJORFk1T1Rjek9qRTBNRE00TnpjeE9ERT0%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 6, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "10205269168703763", "name": "Jan Koller"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-27T13:53:01+0000", "message": "Fico chr\u00e1ni jadro telom aj du\u0161ou - aj karav\u00e1na ...", "id": "669136576501372_669450566469973", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 6, 27, 13], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD0aJFmUCeZN93L&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-xpa1%2Ft1.0-9%2Fq71%2Fs720x720%2F10511315_669135346501495_4785872089321887485_n.jpg", "caption": "energia.sk", "edge": "posts", "link": "http://bit.ly/1nID8Px", "shares": {"count": 13}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "energia.dennikn.sk", "params": "", "query": {}, "path": ["redakcny-komentar", "jadrova-energia", "urad-jadroveho-dozoru-kona-proti-obcanom", "13647"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1nID8Px", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://energia.dennikn.sk/redakcny-komentar/jadrova-energia/urad-jadroveho-dozoru-kona-proti-obcanom/13647/", "surl": "1nID8Px", "key": "8dd55e46c157bb092db50af30824b228", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1nID8Px", "http://www.energia.sk/redakcny-komentar/jadrova-energia/urad-jadroveho-dozoru-kona-proti-obcanom/13647/"]}, "landing": "http://energia.dennikn.sk/redakcny-komentar/jadrova-energia/urad-jadroveho-dozoru-kona-proti-obcanom/13647/", "key": "8dd55e46c157bb092db50af30824b228", "petition": null}], "created_time": "2014-06-27T13:00:01+0000", "message": "\u00darad jadrov\u00e9ho dozoru kon\u00e1 proti ob\u010danom - pre\u010d\u00edtajte si n\u00e1zor n\u00e1\u0161ho kampaniera k tomu ak\u00e9 \u0161peci\u00e1lne postavenie m\u00e1 v na\u0161ej krajine jadrov\u00e1 energetika.   http://bit.ly/1nID8Px", "total": {"new": 10.0, "months": {"1": 5, "3": 5, "2": 3, "5": 2, "4": 5, "6": 10}, "reeng": {"10": 20, "1": 3, "3": 2, "2": 1, "5": 1, "7": 1, "6": 1, "9": 1}, "month": 16.6666666667}, "type": "link", "id": "100996313315404_669136576501372", "description": "V reakcii na ned\u00e1vno publikovan\u00fd rozhovor s riadite\u013eom odboru legislat\u00edvno-pr\u00e1vneho na \u00daJD SR Martinom Posp\u00ed\u0161ilom port\u00e1l energia.sk zverej\u0148uje poh\u013ead mimovl\u00e1dnej organiz\u00e1cie Greenpeace Slovensko na problematiku sporov t\u00fdkaj\u00facich sa v\u00fdstavby 3. a 4. bloku at\u00f3movej elektr\u00e1rne Mochovce. Do redakcie n\u00e1m\u2026"}