{"likes": {"months": {"1": 33, "3": 16, "2": 24, "5": 24, "4": 13}, "reeng": {"10": 53, "3": 1, "2": 30, "5": 1, "4": 13, "7": 1, "6": 4, "9": 1, "8": 6}, "month": 30.0, "paging": {"cursors": {"after": "ODgxNTQxNTExOTA1NTcx", "before": "ODgxNTQxNTExOTA1NTcx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_649397321808631/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODgxNTQxNTExOTA1NTcx"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 112}, "data": [{"id": "881541511905571", "name": "Bibi\u00e1na Matej\u00edkov\u00e1"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "pid": 100996313315404, "object_id": "649397308475299", "datetime": [2014, 5, 20, 14], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p480x480/10257376_649397308475299_8617384635143119806_n.jpg?oh=5f3201f3d18df813851c0d8a93bb162e&oe=55C45DAD", "created_time": "2014-05-20T14:51:18+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.sk/photos/a.644061025675594.1073741842.100996313315404/649397308475299/?type=1", "shares": {"count": 2}, "urls": [], "basket": null, "message": "Dnes sme boli nav\u0161t\u00edvi\u0165 v\u010dielky. Aj sme p\u00e1r schytali ale to len preto, aby sme nezabudli, kto tam vl\u00e1dne a kam a\u017e sa m\u00f4\u017eeme s kamerou pribl\u00ed\u017ei\u0165. Modelky s\u00fa to prvotriedne.;)", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 35, "3": 16, "2": 25, "5": 24, "4": 14}, "reeng": {"10": 55, "3": 1, "2": 32, "5": 1, "4": 13, "7": 1, "6": 4, "9": 1, "8": 6}, "month": 30.701754386}, "type": "photo", "id": "100996313315404_649397321808631", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 2, "2": 2, "5": 1, "4": 1}, "reeng": {"10": 3, "2": 2, "7": 1}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalE1TkRVNU1UVTFNVE0xTnpneE9qSXhPRFl5TWpZPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalE1TkRVNU1UVTFNVE0xTnpneE9qSXhPRFl5TWpZPQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_649397321808631/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalE1TkRVNU1UVTFNVE0xTnpneE9qSXhPRFl5TWpZPQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 6, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "671054586333108", "name": "Zlata Bla\u0161kov\u00e1"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-20T16:57:12+0000", "message": "vcielky su krasne a uzitocne,dnes som videla ako sa vyrojila kralovna s robotnicami ,usadili sa na agatovom strome", "id": "649397308475299_649459155135781", "user_likes": false}]}}