{"likes": {"months": {"11": 20, "10": 21, "12": 38, "1": 1261, "3": 145, "2": 387, "5": 61, "4": 111, "7": 34, "6": 51, "9": 18, "8": 30}, "reeng": {"10": 352, "3": 34, "2": 1247, "5": 17, "4": 316, "7": 20, "6": 111, "9": 22, "8": 58}, "month": 57.9237482774, "paging": {"cursors": {"after": "MTIxNDU1MzExODU1ODQwOQ==", "before": "MTIxNDU1MzExODU1ODQwOQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_793838140697881/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTIxNDU1MzExODU1ODQwOQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2204}, "data": [{"id": "1214553118558409", "name": "Monika Karafov\u00e1"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "pid": 100996313315404, "object_id": "793514140730281", "datetime": [2015, 2, 7, 23], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p180x540/10984548_793514140730281_4139544711018544756_o.png", "created_time": "2015-02-07T23:30:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.sk/photos/a.114540668627635.21725.100996313315404/793514140730281/?type=1", "shares": {"count": 348}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "adoptujsivcelu.sk", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.adoptujsivcelu.sk", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.adoptujsivcelu.sk", "surl": null, "key": "94b996ac3eeb55df70e552cd045b364f", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.adoptujsivcelu.sk", "key": "94b996ac3eeb55df70e552cd045b364f", "petition": null}], "basket": null, "message": "Kto ide s nami do z\u00e1chrany plan\u00e9ty? \nA kto d\u00e1 ruku hore za z\u00e1chranu v\u010diel? www.adoptujsivcelu.sk", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 20, "10": 21, "12": 39, "1": 1267, "3": 146, "2": 388, "5": 61, "4": 112, "7": 34, "6": 51, "9": 18, "8": 30}, "reeng": {"10": 354, "3": 34, "2": 1253, "5": 17, "4": 317, "7": 20, "6": 112, "9": 22, "8": 58}, "month": 57.9332418839}, "type": "photo", "id": "100996313315404_793838140697881", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 10, "12": 1, "3": 1, "2": 1, "4": 1}, "reeng": {"10": 2, "2": 10, "4": 1, "6": 1}, "month": 71.4285714286, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt6T0RZeE5qWTBNREk0T0RZeU9qRTBNak16TlRReU9EQT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt6T0RZeE5qWTBNREk0T0RZeU9qRTBNak16TlRReU9EQT0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_793838140697881/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt6T0RZeE5qWTBNREk0T0RZeU9qRTBNak16TlRReU9EQT0%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 16, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "992404140779513", "name": "Gecman Imrich"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-08T00:11:20+0000", "message": "Nem\u00e1 kto \ud83d\ude01", "id": "793514140730281_793861664028862", "user_likes": false}]}}