{"likes": {"months": {"1": 12, "3": 18, "2": 17}, "reeng": {"10": 24, "3": 2, "2": 9, "5": 1, "4": 3, "7": 1, "6": 3, "8": 4}, "month": 25.5319148936, "paging": {"cursors": {"after": "Mjc5ODIyNzkyMDk1OTc4", "before": "Mjc5ODIyNzkyMDk1OTc4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_611527625595601/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mjc5ODIyNzkyMDk1OTc4"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 48}, "data": [{"id": "279822792095978", "name": "I am Organic"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "pid": 100996313315404, "object_id": "611527315595632", "datetime": [2014, 3, 4, 11], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p480x480/904648_611527315595632_1222462858_o.jpg", "created_time": "2014-03-04T11:04:37+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.sk/photos/a.114540668627635.21725.100996313315404/611527315595632/?type=1", "shares": {"count": 15}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["slovakia", "sk", "press", "tlacove-spravy", "Europa-potrebuje-ambicioznejie-klimaticko-energeticke-ciele"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1pZGwsj", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/press/tlacove-spravy/Europa-potrebuje-ambicioznejie-klimaticko-energeticke-ciele/", "surl": "1pZGwsj", "key": "94a53dfff1dd4df6b004185fe011f2fb", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1pZGwsj"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/press/tlacove-spravy/Europa-potrebuje-ambicioznejie-klimaticko-energeticke-ciele/", "key": "94a53dfff1dd4df6b004185fe011f2fb", "petition": null}], "basket": null, "message": "Pred\u00e1 Robert Fico zdravie ob\u010danov Slovenska za zisk zne\u010dis\u0165ovate\u013eov?   http://bit.ly/1pZGwsj\nEur\u00f3pa potrebuje ambici\u00f3znej\u0161ie klimaticko-energetick\u00e9 ciele!", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 14, "3": 23, "2": 20}, "reeng": {"10": 27, "3": 2, "2": 11, "5": 1, "4": 3, "7": 2, "6": 6, "9": 1, "8": 4}, "month": 24.5614035088}, "type": "photo", "id": "100996313315404_611527625595601", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 3, "3": 5, "2": 3}, "reeng": {"9": 1, "10": 3, "2": 3, "7": 1, "6": 3}, "month": 27.2727272727, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOakV4TlRJNE1Ea3lNall5TWpJeE9qSXdOREl6TmpVPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOakV4TlRJNE1Ea3lNall5TWpJeE9qSXdOREl6TmpVPQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_611527625595601/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOakV4TlRJNE1Ea3lNall5TWpJeE9qSXdOREl6TmpVPQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 13, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "948476285197467", "name": "Monsiuer Orgov\u00e1n"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-04T11:06:50+0000", "message": "Fico je Odpad skurveny", "id": "611527315595632_2042365", "user_likes": false}]}}