{"likes": {"months": {"1": 19, "3": 19, "2": 26, "5": 12, "4": 22, "6": 31}, "reeng": {"10": 82, "3": 1, "2": 10, "5": 2, "4": 15, "7": 4, "6": 6, "9": 2, "8": 7}, "month": 14.7286821705, "paging": {"cursors": {"after": "MTYyMTcyNTE4ODA2MjY3NQ==", "before": "MTYyMTcyNTE4ODA2MjY3NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_666294733452223/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTYyMTcyNTE4ODA2MjY3NQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 133}, "data": [{"id": "1621725188062675", "name": "Ivar Smaho"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "pid": 100996313315404, "object_id": "666294030118960", "datetime": [2014, 6, 21, 10], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/t31.0-8/p180x540/10499616_666294030118960_978909812494843418_o.jpg", "created_time": "2014-06-21T10:02:51+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.sk/photos/a.114540668627635.21725.100996313315404/666294030118960/?type=1", "shares": {"count": 12}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["slovakia", "sk", "kampane", "Polnohospodarstvo", "Zachranme-vcely", "Podporte-nasu-vyzvu"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/kampane/Polnohospodarstvo/Zachranme-vcely/Podporte-nasu-vyzvu/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/kampane/Polnohospodarstvo/Zachranme-vcely/Podporte-nasu-vyzvu/", "surl": null, "key": "8966b684b738f175dab95b0fc23adc6c", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/kampane/Polnohospodarstvo/Zachranme-vcely/Podporte-nasu-vyzvu/", "key": "8966b684b738f175dab95b0fc23adc6c", "petition": null}], "basket": null, "message": "Trh v Starej tr\u017enici pon\u00faka sez\u00f3nne potraviny vyroben\u00e9 a vypestovan\u00e9 farm\u00e1rmi a malov\u00fdrobcami z okolia Bratislavy. Dnes sme tam s na\u0161im infost\u00e1nkom a kampa\u0148ou Zachr\u00e1\u0148me v\u010dely. Podpori\u0165 ju m\u00f4\u017eete aj online...\n\nhttp://www.greenpeace.org/slovakia/sk/kampane/Polnohospodarstvo/Zachranme-vcely/Podporte-nasu-vyzvu/", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 20, "3": 20, "2": 26, "5": 12, "4": 22, "6": 32}, "reeng": {"10": 84, "3": 1, "2": 10, "5": 2, "4": 16, "7": 4, "6": 6, "9": 2, "8": 7}, "month": 15.1515151515}, "type": "photo", "id": "100996313315404_666294733452223", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1, "3": 1, "4": 1, "6": 1}, "reeng": {"10": 3, "4": 1}, "month": 25.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalkyTXpFME9UZ3dNVEUyT0RZMU9qRTBNRE16TkRrME9UVT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalkyTXpFME9UZ3dNVEUyT0RZMU9qRTBNRE16TkRrME9UVT0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_666294733452223/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalkyTXpFME9UZ3dNVEUyT0RZMU9qRTBNRE16TkRrME9UVT0%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 5, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "547944298677327", "name": "Stevo Toppl"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-21T11:18:15+0000", "message": "M\u00e1me aj med", "id": "666294030118960_666314980116865", "user_likes": false}]}}