{"context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"1": 4, "2": 12}, "reeng": {"10": 8, "1": 1, "3": 1, "5": 2, "7": 2, "6": 1, "8": 1}, "month": 25.0, "paging": {"cursors": {"after": "ODc0ODg2MjQyNTgyNzU4", "before": "ODc0ODg2MjQyNTgyNzU4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_10203335257568128/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODc0ODg2MjQyNTgyNzU4"}, "new": 6.25, "summary": {"total_count": 16}, "data": [{"id": "874886242582758", "name": "Katarina Ochotnick\u00e1"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "name": "European tree of the year", "pid": 100996313315404, "comments": {"months": {"2": 1}, "reeng": {"5": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF5TURNek5UY3pPVE16TWpFMU1EZzZPREk0TlRFMU1UYz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF5TURNek5UY3pPVE16TWpFMU1EZzZPREk0TlRFMU1UYz0="}}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "981500505225926", "name": "Timotej Kov\u00e1\u010dik"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-23T20:23:25+0000", "message": "samo\u0161ka \u017ee som u\u017e hlasoval :)", "id": "10203335257568128_82851517", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 2, 23, 12], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBYbCAN9v0GUCX_&url=http%3A%2F%2Fwww.treeoftheyear.org%2Flocal%2Fmodules%2Ffront%2Flayouts%2Fety%2Fimg%2Ftrees%2F2014%2F_nahled%2Fbg.jpg", "caption": "treeoftheyear.org", "edge": "posts", "link": "http://www.treeoftheyear.org/?lang=sk", "shares": {"count": 4}, "urls": [], "created_time": "2014-02-23T12:05:00+0000", "message": "Pozrite sa na tohto kr\u00e1savca. S\u00fa\u0165a\u017e\u00ed v ankete o Eur\u00f3psky strom roka. U\u017e ste hlasovali?", "total": {"new": 6.25, "months": {"1": 4, "2": 12}, "reeng": {"10": 8, "1": 1, "3": 1, "5": 2, "7": 2, "6": 1, "8": 1}, "month": 25.0}, "type": "link", "id": "100996313315404_10203335257568128", "description": "Hlasovanie trv\u00e1 od 1. febru\u00e1ra do 28. febru\u00e1ra 2014, posledn\u00fd t\u00fd\u017ede\u0148 je hlasovanie tajn\u00e9. V\u00fdsledky bud\u00fa sl\u00e1vnostne vyhl\u00e1sen\u00e9 19. 3. 2014 v Bruseli."}