{"context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "name": "Zero Plastic Week", "object_id": "701622616540702", "pid": 100996313315404, "comments": {"months": {"1": 2, "5": 2, "4": 2}, "reeng": {"1": 2, "10": 2, "7": 2}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalkzTkRjMk9Ea3pNek0wTURBM09qRTBNRE0xTXpnMU16RT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalkzTkRjMk9Ea3pNek0wTURBM09qRTBNRE0xTXpnMU16RT0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_667287296686300/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalkzTkRjMk9Ea3pNek0wTURBM09qRTBNRE0xTXpnMU16RT0%3D"}, "new": 33.3333333333, "summary": {"total_count": 7, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "10205637566771416", "name": "Jean Bruit"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-23T15:48:51+0000", "message": "Ja beriem ta\u0161ku z Tesca a hne\u010f ju aj pou\u017eijem ako vrece na smeti. Keby\u017ee zo sebou st\u00e1le vl\u00e1\u010dim pl\u00e1tnen\u00fa, tak aj tak si asi jednor\u00e1zov\u00e9 vrecko na smeti nezo\u017eeniem a budem ho musie\u0165 k\u00fapi\u0165.\n\nV\u00fdsledok ak niekto pou\u017e\u00edva pl\u00e1tnen\u00fa + vreck\u00e1 na smeti a ja len tesco ta\u0161ky je, \u017ee som u\u0161etril \u017eivotn\u00e9 prostredie o jednu pl\u00e1tnen\u00fa ta\u0161ku :D", "id": "667287296686300_667476893334007", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 6, 23, 8], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/1524943_701622616540702_6724719288406626325_n.jpg?oh=6a78938f55c235354a749a0537317b03&oe=5603F040&__gda__=1442195721_540fe22b0eb211d1169b1238d5144cbf", "created_time": "2014-06-23T08:37:04+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/352038528165781/photos/a.389753637727603.77537.352038528165781/701622616540702/?type=1", "shares": {"count": 2}, "urls": [], "basket": null, "message": "Chr\u00e1ni\u0165 \u017eivotn\u00e9 prostredie m\u00f4\u017ee by\u0165 naozaj jednoduch\u00e9. Sta\u010d\u00ed len chcie\u0165... nosi\u0165 si so sebou ta\u0161ku na nakupovanie. ", "total": {"new": 31.1239193084, "months": {"1": 123, "3": 53, "2": 67, "5": 30, "4": 40, "6": 34}, "reeng": {"10": 114, "1": 108, "3": 34, "2": 18, "5": 19, "4": 9, "7": 18, "6": 10, "9": 12, "8": 5}, "month": 35.446685879}, "type": "photo", "id": "100996313315404_667287296686300", "petition": null, "likes": {"months": {"1": 121, "3": 53, "2": 67, "5": 29, "4": 39, "6": 34}, "reeng": {"10": 113, "1": 106, "3": 34, "2": 18, "5": 19, "4": 9, "7": 17, "6": 10, "9": 12, "8": 5}, "month": 35.27696793, "paging": {"cursors": {"after": "MTYyMTcyNTE4ODA2MjY3NQ==", "before": "MTYyMTcyNTE4ODA2MjY3NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_667287296686300/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTYyMTcyNTE4ODA2MjY3NQ%3D%3D"}, "new": 30.9037900875, "summary": {"total_count": 349}, "data": [{"id": "1621725188062675", "name": "Ivar Smaho"}]}}