{"likes": {"months": {"11": 3, "10": 4, "12": 12, "1": 29, "3": 15, "2": 16, "5": 1, "4": 10, "7": 6, "6": 7, "9": 3, "8": 7}, "reeng": {"10": 58, "3": 3, "2": 26, "5": 4, "4": 11, "7": 1, "6": 6, "9": 1, "8": 3}, "month": 25.6637168142, "paging": {"cursors": {"after": "MTA1ODkxMjUxNzQ1MzcwNQ==", "before": "MTA1ODkxMjUxNzQ1MzcwNQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_783453151736380/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTA1ODkxMjUxNzQ1MzcwNQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 114}, "data": [{"id": "1058912517453705", "name": "Paulina Wolfova"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "pid": 100996313315404, "object_id": "783452995069729", "datetime": [2015, 1, 19, 10], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p480x480/10896889_783452995069729_1570547588574373115_n.jpg?oh=d911d1f92375a3894e8857cd06c94dab&oe=560C07AF", "created_time": "2015-01-19T10:20:46+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.sk/photos/a.114540668627635.21725.100996313315404/783452995069729/?type=1", "shares": {"count": 5}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["slovakia", "sk", "press", "Novou-riaditelkou-Greenpeace-Slovensko-sa-stala-dlhorocna-aktivistka-organizacie"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1CFYB3p", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/press/Novou-riaditelkou-Greenpeace-Slovensko-sa-stala-dlhorocna-aktivistka-organizacie/", "surl": "1CFYB3p", "key": "073f2550de827979e6ab3f2cdb320b93", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1CFYB3p"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/press/Novou-riaditelkou-Greenpeace-Slovensko-sa-stala-dlhorocna-aktivistka-organizacie/", "key": "073f2550de827979e6ab3f2cdb320b93", "petition": null}], "basket": null, "message": "Kr\u00e1\u013e je m\u0155tvy (na\u0161\u0165astie nie doslova), nech \u017eije kr\u00e1\u013eovn\u00e1! Marti\u010dke blaho\u017eel\u00e1me a te\u0161\u00edme sa na \u010fal\u0161ie z\u00e1\u017eitky a pracovn\u00e9 v\u00fdzvy :)\n-> http://bit.ly/1CFYB3p  (foto: Tom\u00e1\u0161 Hal\u00e1sz/Greenpeace)", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 3, "10": 4, "12": 14, "1": 31, "3": 15, "2": 16, "5": 1, "4": 10, "7": 6, "6": 7, "9": 3, "8": 7}, "reeng": {"10": 60, "3": 3, "2": 28, "5": 4, "4": 11, "7": 1, "6": 6, "9": 1, "8": 3}, "month": 26.4957264957}, "type": "photo", "id": "100996313315404_783453151736380", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 4, "8": 2, "12": 5, "2": 4, "5": 1}, "reeng": {"10": 8, "2": 4, "4": 4}, "month": 25.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd6TkRVME1EWTFNRFk1TmpJeU9qRTBNakUyTmpNd056Yz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd6TkRVME1EWTFNRFk1TmpJeU9qRTBNakUyTmpNd056Yz0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_783453151736380/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd6TkRVME1EWTFNRFk1TmpJeU9qRTBNakUyTmpNd056Yz0%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 16, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "1103172349699732", "name": "Alex Zechmeister"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-19T10:24:37+0000", "message": "ale no...to ste dali za trest t\u00fa fotku :( .. hadam by sa na\u0161la aj lep\u0161ia", "id": "783452995069729_783454065069622", "user_likes": false}]}}