{"likes": {"months": {"11": 2, "10": 3, "12": 11, "1": 3, "3": 1, "2": 3, "4": 2, "7": 3, "6": 6, "9": 1, "8": 4}, "reeng": {"8": 1, "6": 2, "4": 2, "7": 1, "10": 33}, "month": 7.6923076923, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY3Njg1Mzg4MDI5OTQ=", "before": "MTAyMDY3Njg1Mzg4MDI5OTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_809164279165267/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDY3Njg1Mzg4MDI5OTQ%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 39}, "data": [{"id": "10206768538802994", "name": "Andrea Chudikova"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "pid": 100996313315404, "object_id": "809163845831977", "datetime": [2015, 3, 9, 11], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/11008448_809163845831977_1686044541653225726_n.jpg?oh=b7cbf249a24bacc1be59796fb437cf88&oe=55C34780", "created_time": "2015-03-09T11:52:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.sk/photos/a.114540668627635.21725.100996313315404/809163845831977/?type=1", "shares": {"count": 15}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["slovakia", "sk", "press", "tlacove-spravy", "Europe-hrozi-e-bude-ma-pinavie-elektrarne-ako-ina"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1wTj5rt", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/press/tlacove-spravy/Europe-hrozi-e-bude-ma-pinavie-elektrarne-ako-ina/", "surl": "1wTj5rt", "key": "6eb15c7bde97f86c8ff88af33bc3338e", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1wTj5rt"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/press/tlacove-spravy/Europe-hrozi-e-bude-ma-pinavie-elektrarne-ako-ina/", "key": "6eb15c7bde97f86c8ff88af33bc3338e", "petition": null}], "basket": null, "message": "Bude ma\u0165 Eur\u00f3pa \u0161pinav\u0161ie elektr\u00e1rne ako \u010c\u00edna, Japonsko a Spojen\u00e9 \u0161t\u00e1ty? >  http://bit.ly/1wTj5rt", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 2, "10": 3, "12": 12, "1": 4, "3": 1, "2": 4, "4": 2, "7": 3, "6": 6, "9": 1, "8": 4}, "reeng": {"10": 35, "2": 1, "4": 2, "7": 1, "6": 2, "8": 1}, "month": 9.5238095238}, "type": "photo", "id": "100996313315404_809164279165267", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1, "12": 1, "2": 1}, "reeng": {"10": 2, "2": 1}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREE1TVRnNU5UTTFPREk1TkRBNE9qRTBNalU1TURVNE9UST0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREE1TVRnNU5UTTFPREk1TkRBNE9qRTBNalU1TURVNE9UST0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_809164279165267/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREE1TVRnNU5UTTFPREk1TkRBNE9qRTBNalU1TURVNE9UST0%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-09T12:58:11+0000", "message": "a tu je aj clanok: http://www.aktuality.sk/clanok/271780/europe-hrozi-ze-bude-mat-spinavsie-elektrarne-ako-cina-varuju-aktivisti/", "id": "809163845831977_809189535829408", "user_likes": false}]}}