{"likes": {"months": {"1": 8, "3": 10, "2": 16, "5": 24, "4": 19}, "reeng": {"10": 54, "3": 2, "2": 7, "5": 1, "4": 2, "7": 2, "6": 5, "9": 2, "8": 2}, "month": 10.3896103896, "paging": {"cursors": {"after": "NDA1NTk2MDQ2MTI4MzQ5", "before": "NDA1NTk2MDQ2MTI4MzQ5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_641808185900878/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDA1NTk2MDQ2MTI4MzQ5"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 83}, "data": [{"id": "405596046128349", "name": "Fotky"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "pid": 100996313315404, "object_id": "641800409234989", "datetime": [2014, 5, 5, 10], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p180x540/902074_641800409234989_122149264550231099_o.jpg", "created_time": "2014-05-05T10:15:56+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.sk/photos/a.114540668627635.21725.100996313315404/641800409234989/?type=1", "shares": {"count": 13}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {}, "path": ["events", "695109847212038"], "scheme": "https"}, "url": "https://www.facebook.com/events/695109847212038/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.facebook.com/events/695109847212038/", "surl": null, "key": "8787df29d43bf45d854d35eafbe21fc4", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.facebook.com/events/695109847212038/", "key": "8787df29d43bf45d854d35eafbe21fc4", "petition": null}], "basket": null, "message": "N\u00e1u\u010dn\u00e9  uk\u00e1\u017eky z v\u010delieho \u017eivota. \u0160peci\u00e1lny \"zeleninov\u00fd trh\". Hry pre mal\u00e9 aj v\u00e4\u010d\u0161ie v\u010dielky. A navy\u0161e uvid\u00edte, ako vyzer\u00e1 \u00fa\u013e zvn\u00fatra. A nielen to u\u017e t\u00fato sobotu.\n\nhttps://www.facebook.com/events/695109847212038/\n\nFoto: Tom\u00e1\u0161 Hal\u00e1sz/Greenpeace", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 8, "3": 10, "2": 16, "5": 24, "4": 19}, "reeng": {"10": 54, "3": 2, "2": 7, "5": 1, "4": 2, "7": 2, "6": 5, "9": 2, "8": 2}, "month": 10.3896103896}, "type": "photo", "id": "100996313315404_641808185900878", "petition": null, "comments": {"months": {"3": 1}, "reeng": {"10": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalF4T1RNeE5EZzVNakl4T0RneE9qSXhOVGN5TnpVPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalF4T1RNeE5EZzVNakl4T0RneE9qSXhOVGN5TnpVPQ=="}}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "1635350200030951", "name": "Miro Anka Novotov\u00ed"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-05T14:10:20+0000", "message": ":-)", "id": "641800409234989_641931489221881", "user_likes": false}]}}