{"likes": {"months": {"1": 23, "3": 26, "2": 25, "5": 16, "4": 15, "6": 36}, "reeng": {"10": 84, "3": 3, "2": 15, "5": 4, "4": 13, "7": 5, "6": 9, "9": 3, "8": 5}, "month": 16.3120567376, "paging": {"cursors": {"after": "MTEwMzE3MjM0OTY5OTczMg==", "before": "MTEwMzE3MjM0OTY5OTczMg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_665243616890668/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTEwMzE3MjM0OTY5OTczMg%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 145}, "data": [{"id": "1103172349699732", "name": "Alex Zechmeister"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "pid": 100996313315404, "object_id": "665242893557407", "datetime": [2014, 6, 19, 10], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p180x540/10496947_665242893557407_2613247967656000407_o.jpg", "created_time": "2014-06-19T10:06:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.sk/photos/a.114540668627635.21725.100996313315404/665242893557407/?type=1", "shares": {"count": 14}, "urls": [], "basket": null, "message": "Bud\u00faci t\u00fd\u017ede\u0148 bud\u00fa hlavy \u0161t\u00e1tov E\u00da diskutova\u0165 o tom, ako bud\u00fa rie\u0161it klimatick\u00fa zmenu a energetick\u00fa bezpe\u010dnos\u0165. Predsedovi vl\u00e1dy SR sme dnes doru\u010dili list, v ktorom ho \u017eiadame, aby sa priklonil viac na stranu obnovite\u013en\u00fdch zdrojov a zastavenia plytvania energi\u00ed. #EU2030", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 24, "3": 26, "2": 25, "5": 16, "4": 15, "6": 37}, "reeng": {"10": 85, "3": 3, "2": 16, "5": 4, "4": 13, "7": 5, "6": 9, "9": 3, "8": 5}, "month": 16.7832167832}, "type": "photo", "id": "100996313315404_665243616890668", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 2, "6": 1}, "reeng": {"10": 1, "2": 2}, "month": 66.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalkxTWpjeE1EWXdNakl4TWpVM09qRTBNRE14TnpjNU56UT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalkxTWpjeE1EWXdNakl4TWpVM09qRTBNRE14TnpjNU56UT0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_665243616890668/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalkxTWpjeE1EWXdNakl4TWpVM09qRTBNRE14TnpjNU56UT0%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "989724901037951", "name": "Erdelyi Jozef"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-19T11:39:34+0000", "message": "Obnovitelne zdroje su ,ale aj lesne plochy,tak pozor na to !!!!!!!!!!", "id": "665242893557407_665271060221257", "user_likes": false}]}}