{"likes": {"months": {"1": 2, "3": 2, "2": 5, "5": 7, "4": 3, "7": 3, "6": 6, "9": 14, "8": 5}, "reeng": {"8": 1, "2": 2, "4": 3, "7": 1, "10": 40}, "month": 4.2553191489, "paging": {"cursors": {"after": "NDYzMjI4NTAzODM1MzU4", "before": "NDYzMjI4NTAzODM1MzU4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_709311952483834/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDYzMjI4NTAzODM1MzU4"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 47}, "data": [{"id": "463228503835358", "name": "Krist\u00ednka Ja\u0161\u00edkov\u00e1"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovensko", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "100996313315404"}, "context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "pid": 100996313315404, "object_id": "709311329150563", "datetime": [2014, 9, 9, 14], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p480x480/10630674_709311329150563_4960207575996559579_o.jpg", "created_time": "2014-09-09T14:05:17+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.sk/photos/a.114540668627635.21725.100996313315404/709311329150563/?type=1", "shares": {"count": 4}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["slovakia", "sk", "press", "tlacove-spravy", "Tisice-udi-za-buducnos-bez-uhlia"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1qAb0OR", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/press/tlacove-spravy/Tisice-udi-za-buducnos-bez-uhlia/", "surl": "1qAb0OR", "key": "c8539663d57fcc6198f2957bf45a235a", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1qAb0OR"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/press/tlacove-spravy/Tisice-udi-za-buducnos-bez-uhlia/", "key": "c8539663d57fcc6198f2957bf45a235a", "petition": null}], "basket": null, "message": "Dobr\u00e9 spr\u00e1vy zo \u0160v\u00e9dska: v predvolebnej debate sa jedno z najzn\u00e1mej\u0161\u00edch bulv\u00e1rnych m\u00e9di\u00ed p\u00fdtalo l\u00eddrov kandiduj\u00facich str\u00e1n ot\u00e1zku: \u201eZak\u00e1\u017eete firme Vattenfall roz\u0161irova\u0165 energiu z uhlia v Nemecku?\u201c. V\u0161etci odpovedali \u00c1NO. \n\u010eal\u0161\u00ed d\u00f4kaz, \u017ee \u013dudsk\u00e1 re\u0165az na po\u013esko-nemeckej hranici na konci augusta, ktorej sa z\u00fa\u010dastnil aj Greenpeace Slovensko, mala zmysel. Viac info >>> http://bit.ly/1qAb0OR", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 2, "3": 2, "2": 6, "5": 7, "4": 3, "7": 3, "6": 6, "9": 14, "8": 5}, "reeng": {"8": 2, "2": 2, "4": 3, "7": 1, "10": 40}, "month": 4.1666666667}, "type": "photo", "id": "100996313315404_709311952483834", "petition": null, "comments": {"months": {"8": 1, "2": 1}, "reeng": {"8": 1, "10": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TkRVME5UazVNVE0yTWpNMk9qRTBNVEF5T1RBd056RT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TkRVME5UazVNVE0yTWpNMk9qRTBNVEF5T1RBd056RT0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/100996313315404_709311952483834/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TkRVME5UazVNVE0yTWpNMk9qRTBNVEF5T1RBd056RT0%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "558443357629978", "name": "Lenka S\u00e1sov\u00e1"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-09T19:14:31+0000", "message": "Supeeeeeeer", "id": "709311329150563_709454599136236", "user_likes": false}]}}