{"context": {"cc": "ES", "lang": "ES", "nro": "ESP"}, "from": {"id": 133044800622}, "name": "Shell, m\u00e1s cerca de perforar en el \u00c1rtico\nhttp://bit.ly/1GfCGUo\nEl Gobierno de Obama confirm\u00f3 ayer el permiso a Shell para perforar en el mar de Chukchi, en las aguas de Alaska. Podr\u00edan empezar en 100 d\u00edas. Parece que poco le importan a la administraci\u00f3n de Obama los riesgos de perforar en esta regi\u00f3n. Ni los 7 millones de personas que han dicho NO a la explotaci\u00f3n del \u00c1rtico.", "datetime": [2015, 4, 1, 9], "pid": 133044800622, "comments": {"months": {"11": 3, "10": 5, "12": 24, "1": 27, "3": 13, "2": 9, "5": 8, "4": 9, "7": 8, "6": 6, "9": 3, "8": 5}, "reeng": {"10": 71, "1": 27, "3": 3, "2": 3, "5": 4, "4": 2, "7": 4, "6": 4, "8": 2}, "month": 22.5, "paging": {"cursors": {"after": "MTIy", "before": "MTIy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10155350252770623/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTIy"}, "new": 22.5, "summary": {"total_count": 122, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1589416751315006", "name": "Raul Gonzalo"}, "like_count": 28, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-01T10:01:14+0000", "message": "No se puede consentir! TODOS CONTRA SHELL", "id": "10155350252770623_10155350287340623", "user_likes": false}]}, "height": 400, "created_time": "2015-04-01T09:33:45+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 101, "10": 94, "12": 503, "1": 187, "3": 177, "2": 241, "5": 137, "4": 156, "7": 113, "6": 143, "9": 85, "8": 76}, "reeng": {"10": 1450, "1": 187, "3": 75, "2": 63, "5": 52, "4": 48, "7": 32, "6": 41, "9": 34, "8": 31}, "month": 9.2896174863, "paging": {"cursors": {"after": "NDQ1NzkxNzU4OTEzMjAw", "before": "NDQ1NzkxNzU4OTEzMjAw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10155350252770623/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDQ1NzkxNzU4OTEzMjAw"}, "new": 9.2896174863, "summary": {"total_count": 2026}, "data": [{"id": "445791758913200", "name": "Montse Garcia Ferrer"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Artico", "utm_term": "Obama+aprueba+permiso+Shell", "utm_medium": "social_network", "utm_source": "facebook", "utm_content": "Obama+aprueba+permiso+Shell"}, "path": ["espana", "es", "Blog", "shell-yes-you-can", "blog", "52478"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1GfCGUo", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/shell-yes-you-can/blog/52478/?utm_medium=social_network&utm_source=facebook&utm_campaign=Artico&utm_content=Obama+aprueba+permiso+Shell&utm_term=Obama+aprueba+permiso+Shell", "surl": "1GfCGUo", "key": "2df8cca3fbd55be767f652555989bff9", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1GfCGUo"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/shell-yes-you-can/blog/52478/?utm_medium=social_network&utm_source=facebook&utm_campaign=Artico&utm_content=Obama+aprueba+permiso+Shell&utm_term=Obama+aprueba+permiso+Shell", "key": "2df8cca3fbd55be767f652555989bff9", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/10441901_10155350252770623_8836271660037080524_n.jpg?oh=f4586c0d0ed5453d758616454591c7f5&oe=55FA396B", "height": 400, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/q88/p320x320/10441901_10155350252770623_8836271660037080524_n.jpg?oh=b04f0118b248f1d64bbd5f7741a033e5&oe=55F3E624", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/q88/p130x130/10441901_10155350252770623_8836271660037080524_n.jpg?oh=d290a425c2fceac77469c5e85293827e&oe=55F4B334", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/q88/p75x225/10441901_10155350252770623_8836271660037080524_n.jpg?oh=896286035f9e21b5eb718ecc0c15cc25&oe=55C06CE1", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 9.6836049856, "months": {"11": 104, "10": 95, "12": 515, "1": 202, "3": 185, "2": 247, "5": 143, "4": 163, "7": 118, "6": 149, "9": 86, "8": 79}, "reeng": {"10": 1492, "1": 202, "3": 77, "2": 66, "5": 55, "4": 50, "7": 36, "6": 42, "9": 34, "8": 32}, "month": 9.6836049856}, "id": "10155350252770623"}