{"context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 291132089193}, "name": "Poluatorii europeni \u00ee\u0219i stabilesc propriile standarde de poluare! Raportul BREF vs s\u0103n\u0103tate arat\u0103 consecin\u021bele grave ale standardelor slabe propuse de UE pentru 2020-2029, CU MULT SUB CELE DIN CHINA. Este \u00een joc s\u0103n\u0103tatea europenilor pe urm\u0103toarele decenii http://goo.gl/qi16OK", "sharedposts": {"paging": {"cursors": {"after": "NTM0OTkyNjE5OTc0OTkx", "before": "NTM0OTkyNjE5OTc0OTkx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153283138229194/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NTM0OTkyNjE5OTc0OTkx"}, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10930914_10153283138229194_7235182007901603687_n.jpg?oh=cd807c83c96da9ef17e21ac5c58e2b1d&oe=5601BFAC", "story": "Dana Daniela shared a photo to the group: ROMANIA.", "from": {"id": "532401606900759", "name": "Dana Daniela"}, "name": "Greenpeace Romania", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/532401606900759/posts/534992619974991", "name": "Like"}], "updated_time": "2015-05-22T20:58:05+0000", "to": {"data": [{"name": "ROMANIA", "id": "171139769726817"}]}, "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.ro/photos/a.375163574193.155129.291132089193/10153283138229194/?type=1", "object_id": "10153283138229194", "story_tags": {"0": [{"length": 12, "type": "user", "id": "532401606900759", "name": "Dana Daniela", "offset": 0}], "42": [{"length": 7, "type": "group", "id": "171139769726817", "name": "ROMANIA", "offset": 42}], "22": [{"length": 5, "id": "10153283138229194", "name": "", "offset": 22}]}, "created_time": "2015-05-22T20:58:05+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "532401606900759_534992619974991", "status_type": "shared_story", "description": "Poluatorii europeni \u00ee\u0219i stabilesc propriile standarde de poluare! Raportul BREF vs s\u0103n\u0103tate arat\u0103 consecin\u021bele grave ale standardelor slabe propuse de UE pentru 2020-2029, CU MULT SUB CELE DIN CHINA. Este \u00een joc s\u0103n\u0103tatea europenilor pe urm\u0103toarele decenii http://goo.gl/qi16OK"}]}, "datetime": [2015, 5, 21, 9], "pid": 291132089193, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Ng==", "before": "Ng=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153283138229194/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Ng%3D%3D"}, "data": [{"from": {"id": "1607146166191152", "name": "Veera Cloeeta"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-21T13:43:39+0000", "message": "Problema de timp...", "id": "10153283138229194_10153283526069194", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 6, "order": "ranked"}}, "height": 439, "created_time": "2015-05-21T09:34:23+0000", "width": 660, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTMyNDAxNjA2OTAwNzU5", "before": "NTMyNDAxNjA2OTAwNzU5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153283138229194/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NTMyNDAxNjA2OTAwNzU5"}, "data": [{"id": "532401606900759", "name": "Dana Daniela"}], "summary": {"total_count": 54}}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "limite%20mai%20restrictive%20pentru%20emisiile%20poluante", "utm_medium": "social-media", "utm_source": "facebook"}, "path": ["romania", "ro", "campanii", "schimbari-climatice-energie", "carbunele-energia-trecutului", "ue-trebuie-sa-impuna-limite-mult-mai-restrictive-pentru-emisiile-poluante-din-arderea-carbunelui"], "scheme": "http"}, "url": "http://goo.gl/qi16OK", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/campanii/schimbari-climatice-energie/carbunele-energia-trecutului/ue-trebuie-sa-impuna-limite-mult-mai-restrictive-pentru-emisiile-poluante-din-arderea-carbunelui/?utm_source=facebook&utm_medium=social-media&utm_campaign=limite%20mai%20restrictive%20pentru%20emisiile%20poluante", "surl": "qi16OK", "key": "99d83f029168c3ac893cca2c0a82ef31", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/qi16OK"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/campanii/schimbari-climatice-energie/carbunele-energia-trecutului/ue-trebuie-sa-impuna-limite-mult-mai-restrictive-pentru-emisiile-poluante-din-arderea-carbunelui/?utm_source=facebook&utm_medium=social-media&utm_campaign=limite%20mai%20restrictive%20pentru%20emisiile%20poluante", "key": "99d83f029168c3ac893cca2c0a82ef31", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/10930914_10153283138229194_7235182007901603687_n.jpg?oh=26bb5898668859462aa2e80796bfe482&oe=560200B5", "height": 439, "width": 660}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/10930914_10153283138229194_7235182007901603687_n.jpg?oh=ea5c7b7e27757522d8171381529a1c65&oe=55FB0BFD", "height": 320, "width": 481}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10930914_10153283138229194_7235182007901603687_n.jpg?oh=01e6d252d8098cef137afdf928c91dfb&oe=55F8E8ED", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/10930914_10153283138229194_7235182007901603687_n.jpg?oh=7154268730fcfceb4446458ba1cf6cdd&oe=56074C93", "height": 225, "width": 338}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "10153283138229194"}