{"context": {"cc": "PL", "lang": "PL", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 32104614789}, "name": "Podczas produkcji energii nie chcemy tworzy\u0107 nowych problem\u00f3w dla przysz\u0142ych pokole\u0144, chcemy rozwi\u0105zywa\u0107 problemy.\n\nWe\u017a udzia\u0142 w naszym konkursie i zg\u0142o\u015b maksymalnie 3 osoby/instytucje, kt\u00f3re wg Ciebie zas\u0142uguj\u0105, \u017ceby\u015bmy podarowali im rozwi\u0105zania problem\u00f3w - mikroelektrownie oparte o panele s\u0142oneczne lub wiatraki. \n\nWi\u0119cej na: http://bit.ly/UwolnijEnergie", "datetime": [2014, 7, 29, 7], "pid": 32104614789, "comments": {"months": {"1": 6, "3": 6, "2": 1, "4": 7, "7": 1, "6": 5}, "reeng": {"10": 16, "1": 3, "3": 3, "2": 1, "5": 2, "9": 1}, "month": 23.0769230769, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJek16UTVPVEUxTlRrM09UQTZNVFF3TmpZeU1EUXdOZz09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJek16UTVPVEUxTlRrM09UQTZNVFF3TmpZeU1EUXdOZz09"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152323028739790/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJek16UTVPVEUxTlRrM09UQTZNVFF3TmpZeU1EUXdOZz09"}, "new": 11.5384615385, "summary": {"total_count": 26, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "986781168007386", "name": "J\u0119drek Raczy\u0144ski"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-29T07:53:26+0000", "message": "spoko ale akurat wiatraki nie rozwi\u0105zuj\u0105 niczego....", "id": "10152323028739790_10152334991559790", "user_likes": false}]}, "height": 720, "created_time": "2014-07-29T07:30:00+0000", "width": 514, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 55, "3": 32, "2": 42, "5": 29, "4": 30, "7": 40, "6": 30}, "reeng": {"10": 150, "1": 32, "3": 12, "2": 4, "5": 16, "4": 5, "7": 20, "6": 3, "9": 12, "8": 4}, "month": 21.3178294574, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDI4MTc0MzkwMzUzNDk=", "before": "MTAyMDI4MTc0MzkwMzUzNDk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152323028739790/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDI4MTc0MzkwMzUzNDk%3D"}, "new": 12.4031007752, "summary": {"total_count": 270}, "data": [{"id": "10202817439035349", "name": "Norbert Radecki"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.pl", "params": "", "query": {}, "path": ["konkurs"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/UwolnijEnergie", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.pl/konkurs/", "surl": "UwolnijEnergie", "key": "644667d2599fff8087774a92f0a3d814", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/UwolnijEnergie", "http://www.greenpeace.org/poland/pl/Konkurs-Uwolnij-Energie/", "http://www.greenpeace.pl/konkurs"]}, "landing": "http://www.greenpeace.pl/konkurs/", "key": "644667d2599fff8087774a92f0a3d814", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/10430048_10152323028739790_2438168617811793618_n.jpg?oh=5fc82b1bca737636afb5125df4656da7&oe=55FF7977", "height": 840, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p480x480/10430048_10152323028739790_2438168617811793618_n.jpg?oh=510ca0deba3110eb0818e320de3180c1&oe=5600E57D", "height": 672, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p320x320/10430048_10152323028739790_2438168617811793618_n.jpg?oh=500c3613e459554656322bf01ea70cad&oe=5607C73F", "height": 448, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p180x540/10430048_10152323028739790_2438168617811793618_n.jpg?oh=142a12291ba67b5cba6d47643f312274&oe=560BDC1A", "height": 540, "width": 385}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/10430048_10152323028739790_2438168617811793618_n.jpg?oh=31015a3b60ea86c32a5def48b12c0d24&oe=55F9382F", "height": 182, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p75x225/10430048_10152323028739790_2438168617811793618_n.jpg?oh=e3c116e349afa04cfd6a0623d71839a1&oe=55FA6D51", "height": 225, "width": 160}], "total": {"new": 12.3134328358, "months": {"1": 58, "3": 34, "2": 43, "5": 29, "4": 34, "7": 40, "6": 30}, "reeng": {"10": 155, "1": 33, "3": 14, "2": 5, "5": 17, "4": 5, "7": 20, "6": 3, "9": 12, "8": 4}, "month": 21.6417910448}, "id": "10152323028739790"}