{"context": {"cc": "AR", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "from": {"id": 20906273675}, "name": "ALERTA #CambioClim\u00e1tico: La revista Polar Research difundi\u00f3 im\u00e1genes en donde se puede ver a un oso polar devorando un delf\u00edn de pico blanco en el \u00c1rtico.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 esto es RARO, adem\u00e1s de IMPRESIONANTE? Porque los cet\u00e1ceos no son parte de la dieta de un oso polar. Sin embargo, debido al DERRETIMIENTO de hielos producido por el cambio clim\u00e1tico, esta especie ahora nada en aguas que ANTES ESTABAN CONGELADAS. \n\nLos osos polares HAMBRIENTOS en un h\u00e1bitat tambi\u00e9n afectado por los mismos fen\u00f3menos clim\u00e1ticos, est\u00e1n cambiando su comportamiento. \n\nLo \u00daNICO que podemos hacer para cambiar esta realidad es detener a las petroleras que van a agravar la situaci\u00f3n en el \u00c1rtico: http://grnpc.org/osodelfin", "datetime": [2015, 6, 17, 16], "pid": 20906273675, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTEz", "before": "MTEz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153593606453676/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTEz"}, "data": [{"from": {"id": "383768818492770", "name": "Abru AV"}, "like_count": 239, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-17T17:13:51+0000", "message": "Y despu\u00e9s me dicen que estoy loca cuando digo que el ser humano no merece estar vivo. Somos salvajes y descontrolados. Provocamos destrucci\u00f3n y eso hay que cambiarlo", "id": "10153593606453676_10153593662103676", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 113, "order": "ranked"}}, "height": 405, "created_time": "2015-06-17T16:56:53+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzAxMDcwOTEwMDM5NTU3", "before": "NzAxMDcwOTEwMDM5NTU3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153593606453676/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NzAxMDcwOTEwMDM5NTU3"}, "data": [{"id": "701070910039557", "name": "Francis-Pacheco Baez"}], "summary": {"total_count": 5110}}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "grnpc.org", "params": "", "query": {}, "path": ["osodelfin"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/osodelfin", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["artico", "oso polar", "Obama", "cambio climatico", "delfin"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "Igtw8", "redir": "https://www.savethearctic.org/es-AR/obama?fbosodelfin&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Polar&utm_term=artico,oso polar,Obama,cambio climatico,delfin", "landing": {"key": "bb078d5f5039cf946cb02fa83200514a", "url": "https://www.savethearctic.org/es-AR/obama?fbosodelfin", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.savethearctic.org/es-AR/obama?fbosodelfin", "surl": null, "key": "bb078d5f5039cf946cb02fa83200514a", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.savethearctic.org/es-AR/obama?fbosodelfin", "components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {"fbosodelfin": null}, "path": ["es-AR", "obama"], "scheme": "https"}, "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}, "ts": [2015, 6, 17, 18, 53], "alias": "osodelfin", "key": "689267dedf7bcc77ab979568695968fa", "basket": {"id": 5, "name": "Polar"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "artico,oso polar,Obama,cambio climatico,delfin", "medium": "post", "campaign": "Polar"}, "id": 1000040246}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://grnpc.org/osodelfin", "surl": "osodelfin", "key": "8bbeac16f48d035451e4f68eb2b056a4", "aurora": true, "history": []}, "landing": "http://grnpc.org/osodelfin", "key": "8bbeac16f48d035451e4f68eb2b056a4", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/10818286_10153593606453676_4093283885711195666_o.jpg", "height": 576, "width": 1024}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/q81/p480x480/10818286_10153593606453676_4093283885711195666_o.jpg", "height": 480, "width": 853}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p320x320/11233078_10153593606453676_4093283885711195666_n.jpg?oh=8c2e0f8435a8cd94fe95b1f50c3268bd&oe=56234BD6", "height": 320, "width": 568}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/11233078_10153593606453676_4093283885711195666_n.jpg?oh=a0d5e628e9a2cbb382126cb6b6585e38&oe=5622D59E", "height": 540, "width": 960}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p130x130/11233078_10153593606453676_4093283885711195666_n.jpg?oh=c7708031ce3d09295d63e59e1defa126&oe=5621CBC6", "height": 130, "width": 231}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p75x225/11233078_10153593606453676_4093283885711195666_n.jpg?oh=8a4ae5fec4f06ee772ab8dfbabcaf4eb&oe=56209CB8", "height": 225, "width": 400}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "10153593606453676"}