{"context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "from": {"id": 22541752487}, "name": "Liebe Facebook-Freunde,\n\nwir wollen unser Internetangebot verbessern. Deshalb w\u00fcrden wir gerne mehr \u00fcber euch und die Themen, die euch besonders interessieren, wissen. Die Befragung dauert 15 Minuten, ihr seid herzlich eingeladen: https://www.greenpeace-umfrage.de/?hk=1\n\nDas Sinus Institut in Berlin f\u00fchrt die Onlinebefragung f\u00fcr uns durch. Bei der Auswertung gilt unser Blick dem Ganzen, nicht der einzelnen Person. Datenschutz ist uns besonders wichtig: Eure Daten werden selbstverst\u00e4ndlich anonym und vertraulich behandelt. Sie werden lediglich f\u00fcr hausinterne Zwecke verwendet und nicht an Dritte weitergegeben.\n\nDanke f\u00fcr eure Hilfe", "sharedposts": {"months": {"9": 1, "8": 1, "7": 1}, "reeng": {"10": 3}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "ODA5ODk3OTcyMzc1MzIz", "before": "ODA5ODk3OTcyMzc1MzIz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152632740262488/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODA5ODk3OTcyMzc1MzIz"}, "new": 0.0, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/10646973_10152632740262488_3587095714126892873_n.jpg?oh=6599f409560557a55b205db071cf5333&oe=560B8C19", "story": "Lasst die Verantwortlichen der \u00d6lpest,die Suppe mit dem Strohhalm schl\u00fcrfen shared Greenpeace Deutschland's photo.", "from": {"category": "Community", "name": "Lasst die Verantwortlichen der \u00d6lpest,die Suppe mit dem Strohhalm schl\u00fcrfen", "id": "116694111695716"}, "name": "Greenpeace Deutschland", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "object_id": "10152632740262488", "updated_time": "2014-09-03T22:30:56+0000", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.de/photos/a.57361567487.66093.22541752487/10152632740262488/?type=1", "story_tags": {"0": [{"length": 75, "type": "page", "id": "116694111695716", "name": "Lasst die Verantwortlichen der \u00d6lpest,die Suppe mit dem Strohhalm schl\u00fcrfen", "offset": 0}], "108": [{"length": 5, "id": "10152632740262488", "name": "", "offset": 108}], "83": [{"length": 22, "type": "page", "id": "22541752487", "name": "Greenpeace Deutschland", "offset": 83}]}, "created_time": "2014-09-03T22:30:56+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "116694111695716_809897972375323", "status_type": "shared_story", "description": "Liebe Facebook-Freunde,\n\nwir wollen unser Internetangebot verbessern. Deshalb w\u00fcrden wir gerne mehr \u00fcber euch und die Themen, die euch besonders interessieren, wissen. Die Befragung dauert 15 Minuten, ihr seid herzlich eingeladen: https://www.greenpeace-umfrage.de/?hk=1\n\nDas Sinus Institut in Berlin f\u00fchrt die Onlinebefragung f\u00fcr uns durch. Bei der Auswertung gilt unser Blick dem Ganzen, nicht der einzelnen Person. Datenschutz ist uns besonders wichtig: Eure Daten werden selbstverst\u00e4ndlich anonym und vertraulich behandelt. Sie werden lediglich f\u00fcr hausinterne Zwecke verwendet und nicht an Dritte weitergegeben.\n\nDanke f\u00fcr eure Hilfe"}]}, "datetime": [2014, 9, 3, 6], "pid": 22541752487, "comments": {"months": {"1": 1, "2": 3, "5": 1, "7": 1, "6": 2, "9": 4, "8": 3}, "reeng": {"10": 12, "2": 1, "5": 2}, "month": 6.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "MTY=", "before": "MTY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152632740262488/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTY%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 16, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1010373292321271", "name": "La Lena"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-03T07:39:25+0000", "message": "Leider ist die Umfrage nicht mobil optimiert. Daher m\u00fcsste ich abbrechen. Aber das w\u00e4r ein Verbesserungsvorschlag f\u00fcr euren Internetauftritt! ;-)", "id": "10152632740262488_10152632862447488", "user_likes": false}]}, "height": 400, "created_time": "2014-09-03T06:00:04+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 8, "3": 31, "2": 22, "5": 23, "4": 14, "7": 24, "6": 23, "9": 80, "8": 24}, "reeng": {"10": 219, "1": 6, "3": 3, "5": 9, "4": 3, "7": 3, "6": 1, "9": 3, "8": 2}, "month": 3.2128514056, "paging": {"cursors": {"after": "MTY2NTU0ODQxMzY2NTAwOA==", "before": "MTY2NTU0ODQxMzY2NTAwOA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152632740262488/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTY2NTU0ODQxMzY2NTAwOA%3D%3D"}, "new": 2.4096385542, "summary": {"total_count": 259}, "data": [{"id": "1665548413665008", "name": "Veronika Oldriks"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace-umfrage.de", "params": "", "query": {"hk": "1"}, "path": [""], "scheme": "https"}, "url": "https://www.greenpeace-umfrage.de/?hk=1", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.greenpeace-umfrage.de/?hk=1", "surl": null, "key": "2f7adab8585514f97e4e26efe3d7372a", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.greenpeace-umfrage.de/?hk=1", "key": "2f7adab8585514f97e4e26efe3d7372a", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/10646973_10152632740262488_3587095714126892873_n.jpg?oh=4fa1fc92f0af25099963a2a852c2eee0&oe=56010F00", "height": 400, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p320x320/10646973_10152632740262488_3587095714126892873_n.jpg?oh=074e5d7c9f9fb9e5622e275f55df8684&oe=56085A48", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p130x130/10646973_10152632740262488_3587095714126892873_n.jpg?oh=ca47ac6ba3402df750b3ac3770ddaf93&oe=55BECC58", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p75x225/10646973_10152632740262488_3587095714126892873_n.jpg?oh=8cbc3fe46f5dc52f4cf264684f1e3235&oe=55C30D26", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 2.2727272727, "months": {"1": 9, "3": 31, "2": 25, "5": 24, "4": 14, "7": 26, "6": 25, "9": 83, "8": 27}, "reeng": {"10": 231, "1": 6, "3": 3, "2": 1, "5": 11, "4": 3, "7": 3, "6": 1, "9": 3, "8": 2}, "month": 3.4090909091}, "id": "10152632740262488"}