{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "H\u00e1 15 dias parte da cidade de S\u00e3o Paulo parou quando uma falha na porta de em um dos trens da L3-vermelha do metr\u00f4 fez com que bot\u00f5es de emerg\u00eancia fossem acionados e a circula\u00e7\u00e3o de trens na linha interrompida por v\u00e1rias horas. Em declara\u00e7\u00e3o dada, o Governador de SP, Geraldo Alckmin, atribuiu a culpa do ocorrido a v\u00e2ndalos que teriam sabotado o metr\u00f4, ignorando por completo que a linha vermelha \u00e9 n\u00e3o s\u00f3 uma das mais lotadas da cidade (chegando a 12 pessoas por m\u00b2), como tamb\u00e9m que a apresenta uma rotina de falhas. Hoje, not\u00edcia mostra que o bot\u00e3o de emerg\u00eancia foi acionado tamb\u00e9m por funcion\u00e1rios, como medida de seguran\u00e7a. A improv\u00e1vel hip\u00f3tese de vandalismo fica cada vez mais distante, mas o pedido de desculpas que a popula\u00e7\u00e3o merece, bem como as provid\u00eancia que precisam ser tomadas para que incidentes como esse n\u00e3o se repitam tamb\u00e9m n\u00e3o parecem estar pr\u00f3ximos da realidade. Saiba mais: http://migre.me/hWsT5", "sharedposts": {"months": {"1": 3, "2": 2}, "reeng": {"1": 3, "10": 1, "3": 1}, "month": 60.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDMwNDA3MjE3Njk2OTQ=", "before": "MTAyMDMwNDA3MjE3Njk2OTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151954093447543/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDMwNDA3MjE3Njk2OTQ%3D"}, "new": 60.0, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/s130x130/1002216_10151954093447543_1776226684_n.jpg?oh=fd171e0fc1bf521617cef1bd3f4253fb&oe=560575C4", "story": "EW Design Studio shared Greenpeace Brasil's photo.", "from": {"category": "Business services", "name": "EW Design Studio", "category_list": [{"id": "162183907165552", "name": "Graphic Design"}, {"id": "187393124625179", "name": "Web Design"}], "id": "292777094067311"}, "name": "Greenpeace Brasil", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "object_id": "10151954093447543", "updated_time": "2014-02-22T22:30:03+0000", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10151954093447543/?type=1", "story_tags": {"24": [{"length": 17, "type": "page", "id": "159103797542", "name": "Greenpeace Brasil", "offset": 24}], "0": [{"length": 16, "type": "page", "id": "292777094067311", "name": "EW Design Studio", "offset": 0}], "44": [{"length": 5, "id": "10151954093447543", "name": "", "offset": 44}]}, "created_time": "2014-02-22T22:30:03+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "292777094067311_10203040721769694", "status_type": "shared_story", "description": "H\u00e1 15 dias parte da cidade de S\u00e3o Paulo parou quando uma falha na porta de em um dos trens da L3-vermelha do metr\u00f4 fez com que bot\u00f5es de emerg\u00eancia fossem acionados e a circula\u00e7\u00e3o de trens na linha interrompida por v\u00e1rias horas. Em declara\u00e7\u00e3o dada, o Governador de SP, Geraldo Alckmin, atribuiu a culpa do ocorrido a v\u00e2ndalos que teriam sabotado o metr\u00f4, ignorando por completo que a linha vermelha \u00e9 n\u00e3o s\u00f3 uma das mais lotadas da cidade (chegando a 12 pessoas por m\u00b2), como tamb\u00e9m que a apresenta uma rotina de falhas. Hoje, not\u00edcia mostra que o bot\u00e3o de emerg\u00eancia foi acionado tamb\u00e9m por funcion\u00e1rios, como medida de seguran\u00e7a. A improv\u00e1vel hip\u00f3tese de vandalismo fica cada vez mais distante, mas o pedido de desculpas que a popula\u00e7\u00e3o merece, bem como as provid\u00eancia que precisam ser tomadas para que incidentes como esse n\u00e3o se repitam tamb\u00e9m n\u00e3o parecem estar pr\u00f3ximos da realidade. Saiba mais: http://migre.me/hWsT5"}]}, "datetime": [2014, 2, 18, 14], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 11, "2": 17}, "reeng": {"10": 13, "1": 6, "3": 3, "5": 2, "7": 3, "9": 1}, "month": 39.2857142857, "paging": {"cursors": {"after": "Mjg=", "before": "Mjg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151954093447543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mjg%3D"}, "new": 21.4285714286, "summary": {"total_count": 28, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1112054542141763", "name": "Pedro Vila Nova"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-18T14:57:59+0000", "message": "Aproveita para denunciar o governo PT, que atrav\u00e9s do ministro MANTEGA, negou o cr\u00e9dito do BNDES para o Estado de S\u00e3o Paulo, e deu o mesmo para o metr\u00f4 de CARACAS na Venezuela, praticamente a fundo perdido, pois vamos tomar bal\u00e3o deste dinheiro....", "id": "10151954093447543_10562969", "user_likes": false}]}, "height": 479, "created_time": "2014-02-18T14:20:00+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 236, "2": 828}, "reeng": {"10": 756, "1": 98, "3": 59, "2": 2, "5": 54, "4": 2, "7": 48, "6": 2, "9": 37, "8": 6}, "month": 22.1804511278, "paging": {"cursors": {"after": "Nzg5ODcyMDYxMTAwOTUx", "before": "Nzg5ODcyMDYxMTAwOTUx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151954093447543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Nzg5ODcyMDYxMTAwOTUx"}, "new": 9.2105263158, "summary": {"total_count": 1108}, "data": [{"id": "789872061100951", "name": "Brenda Prado"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "1.folha.uol.com.br", "params": "", "query": {}, "path": ["cotidiano", "2014", "02", "1413773-funcionarios-acionaram-botao-de-emergencia-durante-caos-no-metro.shtml"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/hWsT5", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2014/02/1413773-funcionarios-acionaram-botao-de-emergencia-durante-caos-no-metro.shtml", "surl": "hWsT5", "key": "9b384379f7eee98aee111995610c1b69", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/hWsT5"]}, "landing": "http://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2014/02/1413773-funcionarios-acionaram-botao-de-emergencia-durante-caos-no-metro.shtml", "key": "9b384379f7eee98aee111995610c1b69", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/1002216_10151954093447543_1776226684_n.jpg?oh=26d2feca1d33f79ef289b3808a143094&oe=55FB99CD", "height": 639, "width": 960}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/p600x600/1002216_10151954093447543_1776226684_n.jpg?oh=067a67d9eb8b08ba2081a50bb3cead17&oe=55C3C93C", "height": 600, "width": 901}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/p480x480/1002216_10151954093447543_1776226684_n.jpg?oh=36578de86a8f01ee97cda90730f11c00&oe=560ADD00", "height": 480, "width": 721}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/p320x320/1002216_10151954093447543_1776226684_n.jpg?oh=7371cfcdef418b5a8b76e26106e4a5df&oe=55C01EEA", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/p180x540/1002216_10151954093447543_1776226684_n.jpg?oh=3c399f04c98be1efbbf9215e40247df7&oe=5609A731", "height": 540, "width": 811}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/p130x130/1002216_10151954093447543_1776226684_n.jpg?oh=d5ee1e1c509a4b0704abb38ad7bb96c7&oe=55F8C030", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/p75x225/1002216_10151954093447543_1776226684_n.jpg?oh=890638c64da4841cc0e0c30b6e9e4ce6&oe=55FA3954", "height": 225, "width": 338}], "total": {"new": 9.7605893186, "months": {"1": 249, "2": 837}, "reeng": {"10": 760, "1": 106, "3": 63, "2": 2, "5": 56, "4": 2, "7": 51, "6": 2, "9": 38, "8": 6}, "month": 22.9281767956}, "id": "10151954093447543"}