{"context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "from": {"id": 22541752487}, "name": "Keine \u00d6lf\u00f6rderung vor den Kanaren!\n\nDer \u00d6lkonzern Repsol hat sich aus den Gew\u00e4ssern vor den kanarischen Inseln zur\u00fcckgezogen und erkl\u00e4rt, auf die \u00d6lf\u00f6rderung in der Region zu verzichten. Der Grund: Bei Probebohrungen ist der Konzern nicht auf die erhofften Mengen \u00d6l gesto\u00dfen. Greenpeace-Aktivisten hatten im November am Bohrschiff \"Rowan Renaissance\" protestiert; beim rabiaten Eingreifen des spanischen Milit\u00e4rs gegen den Protest wurden zwei Aktivisten verletzt.", "datetime": [2015, 1, 19, 11], "pid": 22541752487, "comments": {"months": {"11": 2, "10": 1, "12": 6, "1": 5, "3": 4, "7": 1, "6": 1, "9": 2, "8": 1}, "reeng": {"1": 2, "10": 19, "3": 1, "5": 1}, "month": 21.7391304348, "paging": {"cursors": {"after": "MjQ=", "before": "MjQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152967518717488/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MjQ%3D"}, "new": 8.6956521739, "summary": {"total_count": 24, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1145353648811840", "name": "Beate Wirth"}, "like_count": 15, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-19T12:58:48+0000", "message": "Sehr gut - k\u00f6nnt ihr bitte mehr bezgl FRACKING machen - die momentanen \u00d6lpreise sind ja wohl der wahnsinnigen Fracking-Industrie zuzuschreiben - und hier freuen sich alle - was f\u00fcr eine totbringende Ironie @Greenpeace!!!!!", "id": "10152967518717488_10152967629617488", "user_likes": false}]}, "height": 400, "created_time": "2015-01-19T11:37:40+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 55, "10": 54, "12": 188, "1": 168, "3": 112, "2": 110, "5": 74, "4": 103, "7": 48, "6": 61, "9": 73, "8": 54}, "reeng": {"10": 844, "1": 77, "3": 44, "2": 13, "5": 31, "4": 18, "7": 19, "6": 18, "9": 20, "8": 16}, "month": 15.2727272727, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcxNjQ3MjM1ODMyNzc=", "before": "MTAyMDcxNjQ3MjM1ODMyNzc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152967518717488/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDcxNjQ3MjM1ODMyNzc%3D"}, "new": 7.0, "summary": {"total_count": 1144}, "data": [{"id": "10207164723583277", "name": "Ardenis Nimanaj"}]}, "urls": [], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/10410792_10152967518717488_9054949815534544298_n.jpg?oh=bdba96f7b72da25e54d759a0aa018ee9&oe=55C85A90", "height": 400, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p320x320/10410792_10152967518717488_9054949815534544298_n.jpg?oh=80abef6050bd202adcc4c8ec60842997&oe=560551D8", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p130x130/10410792_10152967518717488_9054949815534544298_n.jpg?oh=6d511b0b06d798e6f71a781bab2c3939&oe=560188C8", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p75x225/10410792_10152967518717488_9054949815534544298_n.jpg?oh=a47cd8f663379ed977378b43e9c3e2fb&oe=55C65DB6", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 7.1364046974, "months": {"11": 57, "10": 54, "12": 189, "1": 170, "3": 112, "2": 110, "5": 74, "4": 103, "7": 49, "6": 61, "9": 74, "8": 54}, "reeng": {"10": 849, "1": 79, "3": 44, "2": 13, "5": 31, "4": 18, "7": 19, "6": 18, "9": 20, "8": 16}, "month": 15.3568202349}, "id": "10152967518717488"}