{"context": {"cc": "CL", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "from": {"id": 78617029137}, "name": "\u00bfCre\u00edas que en el \u00c1rtico viv\u00eda poca gente? \u00a1No es as\u00ed!\nEl \u00c1rtico no s\u00f3lo es el hogar del oso polar, el zorro o focas. M\u00e1s de 4 MILLONES de personas viven en esta fr\u00e1gil regi\u00f3n, en su mayor\u00eda comunidades ind\u00edgenas, que dependen de la estabilidad de esta zona. \nAy\u00fadalas a mantener el \u00c1rtico libre de petroleras y sobrepesca. \nEntra en: http://grnpc.org/IgHOq", "datetime": [2014, 10, 28, 1], "pid": 78617029137, "comments": {"months": {"1": 2, "8": 1}, "reeng": {"1": 2, "10": 1}, "month": 66.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152799156194138/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mw%3D%3D"}, "new": 66.6666666667, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206771456705415", "name": "Orlando Cristian Astorga Canelo"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-28T03:46:09+0000", "message": "Les podemos mandar unos Heladitos?", "id": "10152799156194138_10152810145919138", "user_likes": false}]}, "height": 702, "created_time": "2014-10-28T01:30:00+0000", "width": 700, "edge": "objects", "likes": {"months": {"10": 167, "1": 163, "3": 201, "2": 231, "5": 140, "4": 157, "7": 133, "6": 137, "9": 83, "8": 117}, "reeng": {"10": 1296, "1": 44, "3": 42, "2": 12, "5": 34, "4": 5, "7": 36, "6": 17, "9": 29, "8": 14}, "month": 10.6605624591, "paging": {"cursors": {"after": "Njk0NTU3NjM0MDAxMDg2", "before": "Njk0NTU3NjM0MDAxMDg2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152799156194138/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Njk0NTU3NjM0MDAxMDg2"}, "new": 2.8776978417, "summary": {"total_count": 1576}, "data": [{"id": "694557634001086", "name": "Alison Jessi Carvagal Soto"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/IgHOq", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["artico", "salva el artico"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgHOq", "redir": "http://www.savethearctic.org/?utm_source=fb_2710&utm_medium=post&utm_campaign=Polar&utm_term=artico,salva el artico", "landing": {"key": "b9bf78b7303b5c2553eea5d818ff2f42", "url": "http://www.savethearctic.org/", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.savethearctic.org/", "surl": null, "key": "b9bf78b7303b5c2553eea5d818ff2f42", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.savethearctic.org/", "components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "path": [""], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}, "ts": [2014, 10, 22, 22, 21], "alias": "IgHOq", "basket": {"id": 5, "name": "Polar"}, "utm": {"source": "fb_2710", "term": "artico,salva el artico", "medium": "post", "campaign": "Polar"}, "id": 1000013624}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://www.savethearctic.org/", "surl": "IgHOq", "key": "45485c52b3c1a6322a99556d0376187a", "aurora": true, "history": ["http://www.savethearctic.org/"]}, "landing": "http://www.savethearctic.org/", "key": "45485c52b3c1a6322a99556d0376187a", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/10676405_10152799156194138_2662650331195598342_n.jpg?oh=f9eee1cb0ae3315a1324505374f3167a&oe=55FA07DE", "height": 702, "width": 700}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p600x600/10676405_10152799156194138_2662650331195598342_n.jpg?oh=cc7d8847b5db80b26d87284206b04d87&oe=55C629EE", "height": 601, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p480x480/10676405_10152799156194138_2662650331195598342_n.jpg?oh=c0d35ee95c0de75170e7dbdca8c34964&oe=55C07BD4", "height": 481, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/10676405_10152799156194138_2662650331195598342_n.jpg?oh=24353abf2d876024aa6a9b0cc968c5ea&oe=55C50E96", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p180x540/10676405_10152799156194138_2662650331195598342_n.jpg?oh=982820612b85b4ed0313f5d1cb8a1d72&oe=55C99FB3", "height": 540, "width": 538}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10676405_10152799156194138_2662650331195598342_n.jpg?oh=534d7433a67847e65f2ff9626a3494d2&oe=55FC4786", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/10676405_10152799156194138_2662650331195598342_n.jpg?oh=d2f0ed1d742ee3ab140878748390494e&oe=560551F8", "height": 225, "width": 224}], "total": {"new": 3.004572175, "months": {"10": 167, "1": 165, "3": 201, "2": 231, "5": 140, "4": 157, "7": 133, "6": 137, "9": 83, "8": 117}, "reeng": {"10": 1296, "1": 46, "3": 42, "2": 12, "5": 34, "4": 5, "7": 36, "6": 17, "9": 29, "8": 14}, "month": 10.7772697583}, "id": "10152799156194138"}