{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Sua colabora\u00e7\u00e3o viabiliza a\u00e7\u00f5es que promovem confrontos n\u00e3o violentos e criativos para chamar a aten\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o e desafiar as autoridades sobre os diversos crimes ambientais que s\u00e3o cometidos em nosso pa\u00eds, al\u00e9m de propor solu\u00e7\u00f5es economicamente vi\u00e1veis e socialmente justas. Junte-se a n\u00f3s: http://bit.ly/1gPmihJ", "datetime": [2014, 7, 22, 4], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 3, "3": 2, "2": 4, "5": 2, "4": 1, "7": 4, "6": 2}, "reeng": {"1": 3, "10": 13, "3": 2}, "month": 16.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "MjA=", "before": "MjA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152241041707543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MjA%3D"}, "new": 16.6666666667, "summary": {"total_count": 20, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10203995852281361", "name": "Mario Olavo Carvalho Guimar\u00e3es"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-22T11:24:23+0000", "message": "somente n\u00f3s o z\u00e9-povinho podemos fazer a diferen\u00e7a. os governos est\u00e3o engessados a o poder maior internacional de explora\u00e7\u00e3o de tudo e todos.", "id": "10152241041707543_10152242139037543", "user_likes": false}]}, "height": 408, "created_time": "2014-07-22T04:30:00+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 399, "3": 268, "2": 342, "5": 227, "4": 270, "7": 514, "6": 272}, "reeng": {"10": 1820, "1": 129, "3": 90, "2": 9, "5": 74, "4": 15, "7": 63, "6": 24, "9": 42, "8": 26}, "month": 17.4083769634, "paging": {"cursors": {"after": "OTQ5Mjk1NzY1MTE0NDc0", "before": "OTQ5Mjk1NzY1MTE0NDc0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152241041707543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OTQ5Mjk1NzY1MTE0NDc0"}, "new": 5.6282722513, "summary": {"total_count": 2358}, "data": [{"id": "949295765114474", "name": "Armando JF Carvalho"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"appeal": "5583"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1gPmihJ", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=5583", "surl": "1gPmihJ", "key": "c58ee77f9223d5115d9bfa3997197297", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1gPmihJ"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=5583", "key": "c58ee77f9223d5115d9bfa3997197297", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/10522431_10152241041707543_6976494679855954363_n.jpg?oh=adb5ee47ddd497884e68fdcd146fa0f1&oe=55F8655B", "height": 408, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/10522431_10152241041707543_6976494679855954363_n.jpg?oh=4d3acc3c8a22a8ffffa2383559bf3cd7&oe=55C31F13", "height": 320, "width": 470}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10522431_10152241041707543_6976494679855954363_n.jpg?oh=0692c95ac13852728da8f226ad399ef5&oe=55F92D03", "height": 130, "width": 191}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/10522431_10152241041707543_6976494679855954363_n.jpg?oh=b66da7a584321acfba91fa89b62c20f7&oe=5603DC7D", "height": 225, "width": 330}], "total": {"new": 5.7291666667, "months": {"1": 402, "3": 269, "2": 345, "5": 228, "4": 271, "7": 515, "6": 274}, "reeng": {"10": 1828, "1": 132, "3": 91, "2": 9, "5": 74, "4": 15, "7": 63, "6": 24, "9": 42, "8": 26}, "month": 17.4479166667}, "id": "10152241041707543"}