{"context": {"cc": "AR", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "from": {"id": 20906273675}, "name": "\u00a1CLICK en COMPARTIR si quer\u00e9s que los gobiernos act\u00faen frente al #CambioClimatico YA! \n\nLos argentinos ya estamos sufriendo las consecuencias de fen\u00f3menos extremos como inundaciones y el retroceso de glaciares. \u00a1No esperemos m\u00e1s! \n\nSumate a nuestro pedido para que los gobiernos act\u00faen en forma URGENTE frente a los impactos del cambio clim\u00e1tico, comprobados en el \u00faltimo informe del IPCC (Panel Intergubernamental sobre Cambio Clim\u00e1tico) \n\nM\u00e1s en: http://bit.ly/1ul20oz\n\nTambi\u00e9n se suman: Fundaci\u00f3n Vida Silvestre, Aclimatando, AVINA, Fundacion Biosfera, Farn Argentina y el FOROBA.", "datetime": [2014, 11, 2, 20], "pid": 20906273675, "comments": {"months": {"11": 23, "10": 10, "1": 224, "3": 43, "2": 79, "5": 25, "4": 35, "7": 23, "6": 24, "9": 13, "8": 21}, "reeng": {"10": 162, "1": 223, "3": 56, "2": 8, "5": 16, "4": 8, "7": 19, "6": 9, "9": 11, "8": 8}, "month": 43.0769230769, "paging": {"cursors": {"after": "NjM4", "before": "NjM4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153017781433676/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NjM4"}, "new": 42.8846153846, "summary": {"total_count": 639, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "835404826544694", "name": "Diego West Net"}, "like_count": 42, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-03T19:02:10+0000", "message": "hace alos que lo digo a todos en el barrio!!! y me toman por loco!!! sigan haciendo torres, torres, talando, contaminando...etc, etc...dinero para pocos y problemas para el 99.99%", "id": "10153017781433676_10153019627288676", "user_likes": false}]}, "height": 603, "created_time": "2014-11-02T20:47:44+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 2291, "10": 1286, "1": 4534, "3": 2697, "2": 3182, "5": 1861, "4": 2279, "7": 1454, "6": 1625, "9": 1245, "8": 1389}, "reeng": {"10": 13301, "1": 4518, "3": 1766, "2": 415, "5": 1151, "4": 469, "7": 820, "6": 437, "9": 592, "8": 374}, "month": 19.0160634148, "paging": {"cursors": {"after": "ODY1MzgwMzAwMTc1Nzgy", "before": "ODY1MzgwMzAwMTc1Nzgy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153017781433676/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODY1MzgwMzAwMTc1Nzgy"}, "new": 18.9489577654, "summary": {"total_count": 24166}, "data": [{"id": "865380300175782", "name": "Jeannethe Ramirez"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["argentina", "es", "noticias", "Organizaciones-reclaman-a-los-gobiernos-que-tomen-medidas-para-evitar-mayores-impactos-del-cambio-climatico-"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1ul20oz", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/argentina/es/noticias/Organizaciones-reclaman-a-los-gobiernos-que-tomen-medidas-para-evitar-mayores-impactos-del-cambio-climatico-/", "surl": "1ul20oz", "key": "1f225b678328349cf1f19eb6e3f9d92e", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1ul20oz"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/argentina/es/noticias/Organizaciones-reclaman-a-los-gobiernos-que-tomen-medidas-para-evitar-mayores-impactos-del-cambio-climatico-/", "key": "1f225b678328349cf1f19eb6e3f9d92e", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/10687087_10153017781433676_502461656243835674_n.jpg?oh=58273fc3605758ddcb7ded81f8916ed1&oe=55C57A73", "height": 788, "width": 940}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p720x720/10687087_10153017781433676_502461656243835674_n.jpg?oh=8f4fced8c973a445d93093199dfead9d&oe=560ABDDD", "height": 720, "width": 858}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p600x600/10687087_10153017781433676_502461656243835674_n.jpg?oh=c32c804c564fe4e0679f355b9399595e&oe=55C4B776", "height": 600, "width": 715}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p480x480/10687087_10153017781433676_502461656243835674_n.jpg?oh=dcaeb31611b451839406e9e4bb7747e5&oe=55C4975F", "height": 480, "width": 572}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p320x320/10687087_10153017781433676_502461656243835674_n.jpg?oh=c2b267228f0205a0e39a233695d4de82&oe=55C61918", "height": 320, "width": 381}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p180x540/10687087_10153017781433676_502461656243835674_n.jpg?oh=400a8cbdce7cca5b1039588b1ad75316&oe=560C1F53", "height": 540, "width": 644}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p130x130/10687087_10153017781433676_502461656243835674_n.jpg?oh=e23672a61b48c008439db91417d75d5e&oe=560759FF", "height": 130, "width": 155}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p75x225/10687087_10153017781433676_502461656243835674_n.jpg?oh=945f8d392fdcf5d108a17537409f4dc2&oe=560A333A", "height": 225, "width": 268}], "total": {"new": 19.4030468621, "months": {"11": 2297, "10": 1288, "1": 4703, "3": 2721, "2": 3234, "5": 1875, "4": 2295, "7": 1464, "6": 1634, "9": 1250, "8": 1395}, "reeng": {"10": 13358, "1": 4687, "3": 1803, "2": 422, "5": 1160, "4": 472, "7": 834, "6": 440, "9": 599, "8": 381}, "month": 19.4692829939}, "id": "10153017781433676"}