{"context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 35634348348}, "name": "Ha m\u00e9g nem hallottad: egy \u00faj francia t\u00f6rv\u00e9ny arra k\u00f6telezi a bev\u00e1s\u00e1rl\u00f3k\u00f6zpontokat, hogy nem semmis\u00edthetik meg az el nem adott \u00e9lelmiszereket.\n\nEhelyett ezent\u00fal fel kell aj\u00e1nlaniuk j\u00f3t\u00e9kony c\u00e9lra, vagy \u00e1llati takarm\u00e1nyk\u00e9nt, komposztk\u00e9nt.\n\nAz \u00e9lelmiszer-pazarl\u00e1s t\u00e9m\u00e1ja r\u00e1ad\u00e1sul a francia iskolai tantervbe is beker\u00fcl.\n\nAz esem\u00e9nyek elind\u00edt\u00f3ja, Arash Derambarsh \u00f6nkorm\u00e1nyzati k\u00e9pvisel\u0151 azon dolgozik, hogy a francia p\u00e9ld\u00e1t vil\u00e1gszerte k\u00f6vess\u00e9k.\n\nTov\u00e1bbi r\u00e9szletek\u00e9rt l\u00e1sd: http://nol.hu/kulfold/torveny-tiltja-az-elelmiszerpazarlast-franciaorszagban-1535649", "datetime": [2015, 5, 28, 10], "pid": 35634348348, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1", "before": "MTI1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153320441143349/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTI1"}, "data": [{"from": {"id": "10200533075565478", "name": "M\u00e9sz\u00e1ros Ildik\u00f3"}, "like_count": 103, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-28T15:40:24+0000", "message": "Itt Zalaegerszegen az egyik p\u00e9ks\u00e9g h\u00e9tv\u00e9ge vagy t\u00f6bbnapos \u00fcnnep el\u0151tti nap sokszor elhozza az otthonunkba az el nem adott p\u00e9k\u00e1rukat. Kenyeret, s\u00fctiket, stb. \u00dagyhogy a j\u00f3indulat\u00fa, norm\u00e1lis emberek t\u00f6rv\u00e9ny n\u00e9lk\u00fcl is r\u00e1j\u00f6nnek erre. Ez\u00faton is k\u00f6sz\u00f6nj\u00fck!", "id": "10153320441143349_10153321969913349", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 125, "order": "ranked"}}, "height": 400, "created_time": "2015-05-28T10:15:18+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA3MDE5ODg5MzAwNzY1Mw==", "before": "MTA3MDE5ODg5MzAwNzY1Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153320441143349/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTA3MDE5ODg5MzAwNzY1Mw%3D%3D"}, "data": [{"id": "1070198893007653", "name": "Nikolett Kov\u00e1cs"}], "summary": {"total_count": 3243}}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "nol.hu", "params": "", "query": {}, "path": ["kulfold", "torveny-tiltja-az-elelmiszerpazarlast-franciaorszagban-1535649"], "scheme": "http"}, "url": "http://nol.hu/kulfold/torveny-tiltja-az-elelmiszerpazarlast-franciaorszagban-1535649", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://nol.hu/kulfold/torveny-tiltja-az-elelmiszerpazarlast-franciaorszagban-1535649", "surl": null, "key": "b45404818a8b4d2304eeb5f6de188a33", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://nol.hu/kulfold/torveny-tiltja-az-elelmiszerpazarlast-franciaorszagban-1535649", "key": "b45404818a8b4d2304eeb5f6de188a33", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/19015_10153320441143349_7338113752227165030_n.jpg?oh=eb28535e3aa8caacd82026dd4ac89871&oe=55EAB631", "height": 400, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/19015_10153320441143349_7338113752227165030_n.jpg?oh=5edf1b1de4c5704a839dce0e16176694&oe=55E9FF15", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/19015_10153320441143349_7338113752227165030_n.jpg?oh=cbd10af63d17dd3aa132c98012a2b689&oe=55F81F85", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/19015_10153320441143349_7338113752227165030_n.jpg?oh=4e8ebdd52fd18095c88513871a042a13&oe=55FF0FFE", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "10153320441143349"}