{"from": {"id": 55876739776}, "context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "sharedposts": {"months": {"3": 1}, "reeng": {"6": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "MjkyNTM5NDcwOTA1ODc2", "before": "MjkyNTM5NDcwOTA1ODc2"}}, "new": 0.0, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/10385590_10152471599204777_5521905573986123611_n.png?oh=9e57a4696acabe2ca0eb2b3b2dd77d70&oe=56026755", "story": "Ochr\u00e1nci planety shared Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika's photo.", "from": {"category": "Community", "name": "Ochr\u00e1nci planety", "id": "196590083834149"}, "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "object_id": "10152471599204777", "updated_time": "2014-05-29T15:49:34+0000", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.10150670985864777.410061.55876739776/10152471599204777/?type=1", "story_tags": {"24": [{"length": 26, "type": "page", "id": "55876739776", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "offset": 24}], "0": [{"length": 16, "type": "page", "id": "196590083834149", "name": "Ochr\u00e1nci planety", "offset": 0}], "53": [{"length": 5, "id": "10152471599204777", "name": "", "offset": 53}]}, "created_time": "2014-05-29T15:49:34+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "196590083834149_292539470905876", "status_type": "shared_story"}]}, "datetime": [2014, 5, 29, 9], "pid": 55876739776, "comments": {"months": {"5": 1}, "reeng": {"10": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"category": "Non-profit organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-29T10:00:36+0000", "message": "POJ\u010eME SPOLE\u010cN\u011a UKON\u010cIT DOBU UHELNOU!\nNa hranic\u00edch N\u011bmecka a Polska se chyst\u00e1 otev\u0159en\u00ed nov\u00fdch uheln\u00fdch dol\u016f. SD\u00cdLEJTE A \u0160I\u0158TE \u25ba\u25ba\u25ba www.spoluprotidolu.cz\nPoje\u010fte s n\u00e1mi \u25ba 23. srpna a spojte se do jednoho \u25ba dlouh\u00e9ho \u0159et\u011bzu, kter\u00fd symbolicky spoj\u00ed dv\u011b komunity lid\u00ed, kter\u00fdm hroz\u00ed zbour\u00e1n\u00ed. PODPO\u0158TE lidsk\u00fd \u0159et\u011bz a p\u0159idejte se k lidem, kter\u00fdm uhl\u00ed nevon\u00ed. SD\u00cdLEJTE A \u0160I\u0158TE \u25ba\u25ba\u25ba www.spoluprotidolu.cz", "id": "10152471599204777_10152471600249777", "user_likes": false}]}, "height": 266, "created_time": "2014-05-29T09:59:32+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 6, "3": 1, "2": 3, "5": 3, "4": 3}, "reeng": {"10": 7, "1": 3, "3": 1, "5": 2, "4": 1, "8": 2}, "month": 37.5, "paging": {"cursors": {"after": "ODMwNzQ2MTc3MDAwNzQw", "before": "ODMwNzQ2MTc3MDAwNzQw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152471599204777/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODMwNzQ2MTc3MDAwNzQw"}, "new": 18.75, "summary": {"total_count": 17}, "data": [{"id": "830746177000740", "name": "Wolfgang Domeyer"}]}, "urls": [], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/10385590_10152471599204777_5521905573986123611_n.png?oh=5cb5b8815d302d652641ab4e1a15a125&oe=55FBB84C", "height": 315, "width": 851}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p130x130/10385590_10152471599204777_5521905573986123611_n.png?oh=3d8dd41e978311db908d90e8e2e1e033&oe=560D3314", "height": 130, "width": 351}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p75x225/10385590_10152471599204777_5521905573986123611_n.png?oh=a6e5fa309cdc3d79e23bdf4fd7dcc8b0&oe=5601A26A", "height": 225, "width": 607}], "total": {"new": 16.6666666667, "months": {"1": 6, "3": 2, "2": 3, "5": 4, "4": 3}, "reeng": {"10": 8, "1": 3, "3": 1, "5": 2, "4": 1, "6": 1, "8": 2}, "month": 33.3333333333}, "id": "10152471599204777"}