{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Carros: a solu\u00e7\u00e3o do passado se transformou no problema do nosso presente e futuro. \u00c9 por isso que o uso desse modal individual tem sido cada vez mais desincentivado em v\u00e1rios lugares do mundo. Em uma cidade com as dimens\u00f5es e os problemas de S\u00e3o Paulo ainda parece dif\u00edcil imaginar que no futuro o carro seja banido das ruas, mas tudo indica que, aos poucos, temos caminhado para a maior prioriza\u00e7\u00e3o do transporte coletivo e das bikes. O que voc\u00ea acha? http://bit.ly/1mBIgaJ", "datetime": [2014, 7, 16, 13], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 5, "3": 8, "2": 5, "5": 1, "4": 3, "7": 4, "6": 4}, "reeng": {"10": 22, "1": 2, "3": 1, "5": 2, "7": 1, "8": 2}, "month": 16.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "MzI=", "before": "MzI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152229110737543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MzI%3D"}, "new": 6.6666666667, "summary": {"total_count": 32, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "391304671053345", "name": "Juan Sebastianes"}, "like_count": 20, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-16T14:35:26+0000", "message": "A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 banir os carros, mas sim DESINCENTIVAR seu uso excessivo, melhorando o transporte coletivo, melhorando as cal\u00e7adas para caminhadas e desenvolvendo um sistema ciclovi\u00e1rio com ciclovias, ciclofaixas, biciclet\u00e1rios, \u00f4nibus que transporta bicicleta,..., TUDO DENTRO DE UM PLANO DE MOBILIDADE incluindo Educa\u00e7\u00e3o para garantir respeito \u00e0s normas de seguran\u00e7a. Isto que vemos na foto compartilhada \u00e9 de uma TOTAL INSEGURAN\u00c7A, o que JAMAIS deveria ocorrer!!!", "id": "10152229110737543_10152230648547543", "user_likes": false}]}, "height": 478, "created_time": "2014-07-16T13:00:00+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 98, "3": 77, "2": 112, "5": 75, "4": 85, "7": 235, "6": 95}, "reeng": {"10": 674, "1": 28, "3": 21, "5": 21, "4": 3, "7": 14, "6": 4, "9": 5, "8": 7}, "month": 12.6126126126, "paging": {"cursors": {"after": "MTY1MTIwMzg1MTc3NzE4MQ==", "before": "MTY1MTIwMzg1MTc3NzE4MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152229110737543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTY1MTIwMzg1MTc3NzE4MQ%3D%3D"}, "new": 3.6036036036, "summary": {"total_count": 810}, "data": [{"id": "1651203851777181", "name": "Ananias Lessa"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "1.folha.uol.com.br", "params": "", "query": {}, "path": ["fsp", "opiniao", "175873-carros-sem-sentido.shtml"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1mBIgaJ", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/opiniao/175873-carros-sem-sentido.shtml", "surl": "1mBIgaJ", "key": "7a34cca652d03aecb185f3a868887b98", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1mBIgaJ"]}, "landing": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/opiniao/175873-carros-sem-sentido.shtml", "key": "7a34cca652d03aecb185f3a868887b98", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/10498204_10152229110737543_6636008474003559071_o.jpg", "height": 1130, "width": 1699}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p960x960/10498204_10152229110737543_6636008474003559071_o.jpg", "height": 960, "width": 1443}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p720x720/10498204_10152229110737543_6636008474003559071_o.jpg", "height": 720, "width": 1082}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p600x600/10498204_10152229110737543_6636008474003559071_o.jpg", "height": 600, "width": 902}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p480x480/10498204_10152229110737543_6636008474003559071_o.jpg", "height": 480, "width": 721}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p320x320/10245377_10152229110737543_6636008474003559071_n.jpg?oh=7117019ed62d21c353ee261592b26413&oe=55FD1E73", "height": 320, "width": 481}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p180x540/10498204_10152229110737543_6636008474003559071_o.jpg", "height": 540, "width": 811}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/10245377_10152229110737543_6636008474003559071_n.jpg?oh=60c2c6a81024159c1553b68c2750f978&oe=55C40763", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p75x225/10245377_10152229110737543_6636008474003559071_n.jpg?oh=8a98f2115fa37439c99269e97fea2cd7&oe=55F8F71D", "height": 225, "width": 338}], "total": {"new": 3.6616161616, "months": {"1": 101, "3": 79, "2": 114, "5": 76, "4": 87, "7": 238, "6": 97}, "reeng": {"10": 684, "1": 29, "3": 22, "5": 22, "4": 3, "7": 15, "6": 4, "9": 5, "8": 8}, "month": 12.7525252525}, "id": "10152229110737543"}