{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Salve as florestas. N\u00e3o deixe que algo t\u00e3o importante que influenciou a forma\u00e7\u00e3o da nossa cultura e nossos mitos suma do mapa. As florestas tamb\u00e9m fazem parte da nossa identidade como brasileiros. Assine pelo Desmatamento Zero: http://bit.ly/18I9y7c", "sharedposts": {"months": {"1": 8}, "reeng": {"1": 5, "10": 1, "2": 1, "7": 1}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "NTgwMjU1MjYyMDY1NzQ4", "before": "NTgwMjU1MjYyMDY1NzQ4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151895399197543/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NTgwMjU1MjYyMDY1NzQ4"}, "new": 62.5, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/69531_10151895399197543_453523456_n.jpg?oh=786ecf1fe593c13ef94ddad187bc978b&oe=55FC4280", "story": "Comiss\u00e3o do Meio Ambiente e Bem Estar Animal da OAB em Alagoas shared Greenpeace Brasil's photo.", "from": {"category": "Legal/law", "name": "Comiss\u00e3o do Meio Ambiente e Bem Estar Animal da OAB em Alagoas", "id": "159235030922024"}, "name": "Greenpeace Brasil", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "object_id": "10151895399197543", "updated_time": "2014-02-21T20:39:01+0000", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10151895399197543/?type=1", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODE1MDY1NjA1MjUxMzc4", "before": "MTAyMDA1Mzk3Mzc1NzEyNjA="}}, "data": [{"id": "10200539737571260", "name": "Cristiane Leite"}, {"id": "815065605251378", "name": "Juliana Merten Padilha"}]}, "story_tags": {"0": [{"length": 62, "type": "page", "id": "159235030922024", "name": "Comiss\u00e3o do Meio Ambiente e Bem Estar Animal da OAB em Alagoas", "offset": 0}], "70": [{"length": 17, "type": "page", "id": "159103797542", "name": "Greenpeace Brasil", "offset": 70}], "90": [{"length": 5, "id": "10151895399197543", "name": "", "offset": 90}]}, "created_time": "2014-02-21T20:39:01+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "159235030922024_580255262065748", "status_type": "shared_story", "description": "Salve as florestas. N\u00e3o deixe que algo t\u00e3o importante que influenciou a forma\u00e7\u00e3o da nossa cultura e nossos mitos suma do mapa. As florestas tamb\u00e9m fazem parte da nossa identidade como brasileiros. Assine pelo Desmatamento Zero: http://bit.ly/18I9y7c"}]}, "datetime": [2014, 1, 18, 11], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 6}, "reeng": {"8": 1, "5": 1, "10": 4}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "Ng==", "before": "Ng=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151895399197543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Ng%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 6, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "765532616878943", "name": "Luis F. A. Miranda"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-18T17:20:13+0000", "message": "Pois \u00e9, um dia, num futuro n\u00e3o muito distante, as pessoas mais s\u00e3s, l\u00facidas e conscientes, em meio a doen\u00e7as, sofrimentos e priva\u00e7\u00f5es, v\u00e3o se perguntar por que um bando de babacas e canalhas conseguiram alijar a maior parte das popula\u00e7\u00f5es do centro de decis\u00e3o e desertificaram as terras e os Mares, esgotaram todas as fontes de recursos, contaminaram tudo, destruiram, para um prazer ilus\u00f3rio e tempor\u00e1rio de lucros e poder...", "id": "10151895399197543_10341764", "user_likes": false}]}, "height": 720, "created_time": "2014-01-18T11:00:01+0000", "width": 560, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 1056}, "reeng": {"10": 619, "1": 148, "3": 106, "2": 2, "5": 75, "4": 4, "7": 55, "6": 3, "9": 35, "8": 9}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDA3MjA2Njc3NzYwNjU=", "before": "MTAyMDA3MjA2Njc3NzYwNjU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151895399197543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDA3MjA2Njc3NzYwNjU%3D"}, "new": 14.0151515152, "summary": {"total_count": 1091}, "data": [{"id": "10200720667776065", "name": "Luiz Augusto Alves"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "ligadasflorestas", "utm_medium": "facebook", "utm_source": "post"}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/18I9y7c", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.ligadasflorestas.org.br/?utm_campaign=ligadasflorestas&utm_source=post&utm_medium=facebook", "surl": "18I9y7c", "key": "393809545f4388f2c523f352d5cb1bc5", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/18I9y7c"]}, "landing": "http://www.ligadasflorestas.org.br/?utm_campaign=ligadasflorestas&utm_source=post&utm_medium=facebook", "key": "393809545f4388f2c523f352d5cb1bc5", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/69531_10151895399197543_453523456_n.jpg?oh=7c3226f1cb5970be96c1bedd208d86ba&oe=560681D2", "height": 720, "width": 560}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p480x480/69531_10151895399197543_453523456_n.jpg?oh=4012c190dc32fba0c5deea0ca8e67005&oe=560B5069", "height": 617, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p320x320/69531_10151895399197543_453523456_n.jpg?oh=2fa29a4f8748009d6c26ee5b0f9022c8&oe=55FB99A5", "height": 411, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p180x540/69531_10151895399197543_453523456_n.jpg?oh=cf674d7fdcffd0d04bbb067ee3f46933&oe=55F828EE", "height": 540, "width": 420}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p130x130/69531_10151895399197543_453523456_n.jpg?oh=4092cb240662409cbde76c2157871db1&oe=55C098E4", "height": 167, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p75x225/69531_10151895399197543_453523456_n.jpg?oh=3e4dc8b95b56dc7871434b813b8a5b92&oe=55F6DF47", "height": 225, "width": 175}], "total": {"new": 14.3932267168, "months": {"1": 1063}, "reeng": {"10": 619, "1": 153, "3": 106, "2": 3, "5": 75, "4": 4, "7": 56, "6": 3, "9": 35, "8": 9}, "month": 100.0}, "id": "10151895399197543"}