{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Come\u00e7amos o ano pagando mais em nossa conta de luz. N\u00e3o bastasse isso, as distribuidoras de energia el\u00e9trica (aquelas que entregam energia em nossas casas) v\u00e3o coletar mais 3,1 bilh\u00f5es de reais com bancos para fechar suas contas. \u00c9 a terceira vez em menos de um ano que isso acontece. Quem vai pagar essa conta depois? Vamos dizer SIM para a energia do sol e dos ventos e N\u00c3O para a crise no setor el\u00e9trico e para a conta de luz t\u00e3o alta. #RenovaveisJa Apoie nosso projeto para instalar pain\u00e9is solares em duas escolas: http://bit.ly/Solarizar", "sharedposts": {"months": {"10": 1, "12": 2, "1": 2, "2": 4, "4": 1, "6": 1}, "reeng": {"1": 2, "10": 7, "3": 2}, "month": 18.1818181818, "paging": {"cursors": {"after": "NzM5NTc5NDQyODI4ODk0", "before": "NzM5NTc5NDQyODI4ODk0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152711614372543/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzM5NTc5NDQyODI4ODk0"}, "new": 18.1818181818, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/18292_10152711614372543_7643990243441856910_n.jpg?oh=73d6bafae7d9a86805d6e1a47f377ddd&oe=55C53650", "story": "Jose Mauricio Jardim Alvarenga shared a photo to the group: Acorda planeta.", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzgyNjk2MTY1MTg0MDY5", "before": "NzgyNjk2MTY1MTg0MDY5"}}, "data": [{"id": "782696165184069", "name": "Marcinha Sfn"}]}, "from": {"id": "769235146529990", "name": "Jose Mauricio Jardim Alvarenga"}, "description": "Come\u00e7amos o ano pagando mais em nossa conta de luz. N\u00e3o bastasse isso, as distribuidoras de energia el\u00e9trica (aquelas que entregam energia em nossas casas) v\u00e3o coletar mais 3,1 bilh\u00f5es de reais com bancos para fechar suas contas. \u00c9 a terceira vez em menos de um ano que isso acontece. Quem vai pagar essa conta depois? Vamos dizer SIM para a energia do sol e dos ventos e N\u00c3O para a crise no setor el\u00e9trico e para a conta de luz t\u00e3o alta. #RenovaveisJa Apoie nosso projeto para instalar pain\u00e9is solares em duas escolas: http://bit.ly/Solarizar", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "object_id": "10152711614372543", "updated_time": "2015-03-17T10:57:41+0000", "to": {"data": [{"name": "Acorda planeta", "id": "889010571139424"}]}, "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152711614372543/?type=1", "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/769235146529990/posts/739579442828894", "name": "Like"}], "story_tags": {"60": [{"length": 14, "type": "group", "id": "889010571139424", "name": "Acorda planeta", "offset": 60}], "0": [{"length": 30, "type": "user", "id": "769235146529990", "name": "Jose Mauricio Jardim Alvarenga", "offset": 0}], "40": [{"length": 5, "id": "10152711614372543", "name": "", "offset": 40}]}, "created_time": "2015-03-17T10:57:41+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "769235146529990_739579442828894", "status_type": "shared_story", "name": "Greenpeace Brasil"}]}, "datetime": [2015, 3, 7, 11], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 3, "12": 7, "1": 3, "3": 4, "2": 6, "5": 2, "4": 4, "7": 2, "6": 2, "9": 3, "8": 2}, "reeng": {"1": 2, "8": 1, "3": 3, "5": 3, "10": 29}, "month": 7.8947368421, "paging": {"cursors": {"after": "Mzg=", "before": "Mzg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152711614372543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mzg%3D"}, "new": 5.2631578947, "summary": {"total_count": 38, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "855332434545261", "name": "Naira Cristina Gon\u00e7alves Costa"}, "like_count": 12, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-07T12:20:09+0000", "message": "Seria \u00f3timo, pena que \u00e9 t\u00e3o caro ainda!", "id": "10152711614372543_10152711685562543", "user_likes": false}]}, "height": 286, "created_time": "2015-03-07T11:25:06+0000", "width": 500, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 75, "10": 92, "12": 497, "1": 144, "3": 201, "2": 180, "5": 183, "4": 213, "7": 147, "6": 196, "9": 115, "8": 141}, "reeng": {"10": 1876, "1": 82, "3": 53, "2": 9, "5": 45, "4": 11, "7": 42, "6": 14, "9": 32, "8": 20}, "month": 6.5934065934, "paging": {"cursors": {"after": "ODI0MTc0NDM0Mjg2Nzcw", "before": "ODI0MTc0NDM0Mjg2Nzcw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152711614372543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODI0MTc0NDM0Mjg2Nzcw"}, "new": 3.7545787546, "summary": {"total_count": 2210}, "data": [{"id": "824174434286770", "name": "Jussara Azevedo"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["Solarizar"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/Solarizar", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://bit.ly/Solarizar", "surl": "Solarizar", "key": "84317913e73a22c905f777e2b048c9ee", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://bit.ly/Solarizar", "key": "84317913e73a22c905f777e2b048c9ee", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/18292_10152711614372543_7643990243441856910_n.jpg?oh=f7cda598efb943471584f991b6fafda2&oe=55C64951", "height": 286, "width": 500}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/18292_10152711614372543_7643990243441856910_n.jpg?oh=718b0831c64627955e0afb42640f2b67&oe=55C910E5", "height": 130, "width": 227}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p75x225/18292_10152711614372543_7643990243441856910_n.jpg?oh=c521f00f5724bf09352a34bd0826925b&oe=56016F9E", "height": 225, "width": 393}], "total": {"new": 3.8095238095, "months": {"11": 76, "10": 93, "12": 501, "1": 147, "3": 203, "2": 187, "5": 184, "4": 213, "7": 147, "6": 197, "9": 116, "8": 141}, "reeng": {"10": 1888, "1": 84, "3": 57, "2": 9, "5": 47, "4": 11, "7": 42, "6": 14, "9": 32, "8": 21}, "month": 6.6666666667}, "id": "10152711614372543"}