{"urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "path": ["finland", "fi", "media", "blogi", "mitk-kunnat-jvt-fennovoiman-maksumiehiksi", "blog", "53310"], "query": {"utm_campaign": "FI%20Climate%20and%20Energy%20PG", "utm_term": "fennovoima%20blog%20maksumiehet", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "20150623_fennovoima%20blog%20maksumiehet"}, "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/IgtKT", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["fennovoima"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgtKT", "redir": "http://www.greenpeace.org/finland/fi/media/blogi/mitk-kunnat-jvt-fennovoiman-maksumiehiksi/blog/53310/?utm_campaign=FI%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_term=fennovoima%20blog%20maksumiehet&utm_content=20150623_fennovoima%20blog%20maksumiehet&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Climate&utm_term=fennovoima", "landing": {"key": "328529f827027019d2ea107b7b18d642", "url": "http://www.greenpeace.org/finland/fi/media/blogi/mitk-kunnat-jvt-fennovoiman-maksumiehiksi/blog/53310/?utm_campaign=FI%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_term=fennovoima%20blog%20maksumiehet&utm_content=20150623_fennovoima%20blog%20maksumiehet", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/finland/fi/media/blogi/mitk-kunnat-jvt-fennovoiman-maksumiehiksi/blog/53310/?utm_campaign=FI%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_term=fennovoima%20blog%20maksumiehet&utm_content=20150623_fennovoima%20blog%20maksumiehet", "surl": null, "key": "328529f827027019d2ea107b7b18d642", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/finland/fi/media/blogi/mitk-kunnat-jvt-fennovoiman-maksumiehiksi/blog/53310/?utm_campaign=FI%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_term=fennovoima%20blog%20maksumiehet&utm_content=20150623_fennovoima%20blog%20maksumiehet", "components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "FI%20Climate%20and%20Energy%20PG", "utm_content": "20150623_fennovoima%20blog%20maksumiehet", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_term": "fennovoima%20blog%20maksumiehet"}, "path": ["finland", "fi", "media", "blogi", "mitk-kunnat-jvt-fennovoiman-maksumiehiksi", "blog", "53310"], "scheme": "http"}, "petition": null}, "ts": [2015, 6, 23, 9, 38], "alias": "IgtKT", "basket": {"id": 6, "name": "Climate"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "fennovoima", "medium": "post", "campaign": "Climate"}, "id": 1000040741}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://www.greenpeace.org/finland/fi/media/blogi/mitk-kunnat-jvt-fennovoiman-maksumiehiksi/blog/53310/?utm_campaign=FI%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_term=fennovoima%20blog%20maksumiehet&utm_content=20150623_fennovoima%20blog%20maksumiehet", "surl": "IgtKT", "key": "719d3bcb01b5309d86f072f45fed2e4c", "aurora": true, "history": ["http://www.greenpeace.org/finland/fi/media/blogi/mitk-kunnat-jvt-fennovoiman-maksumiehiksi/blog/53310/?utm_campaign=FI%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_term=fennovoima%20blog%20maksumiehet&utm_content=20150623_fennovoima%20blog%20maksumiehet"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/finland/fi/media/blogi/mitk-kunnat-jvt-fennovoiman-maksumiehiksi/blog/53310/?utm_campaign=FI%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_term=fennovoima%20blog%20maksumiehet&utm_content=20150623_fennovoima%20blog%20maksumiehet", "key": "719d3bcb01b5309d86f072f45fed2e4c", "petition": null}], "from": {"id": 9227859351}, "name": "Sana Fennovoiman taloudellisista riskeist\u00e4 levi\u00e4\u00e4! T\u00e4h\u00e4n menness\u00e4 jo kolmasosa ydinvoimalan osakkaista on j\u00e4tt\u00e4nyt hankkeen. L\u00e4htijoiden joukossa on isoja toimijoita S-ryhm\u00e4st\u00e4 Atriaan. My\u00f6s monet kunnat ovat p\u00e4\u00e4tt\u00e4neet vet\u00e4yty\u00e4 hankkeesta. Laskelmien mukaan Fennovoima tuottaa (jos tuottaa) mukana olevien kuntien kassavirtaan rahaa vasta joskus 2060-luvulla.\n\nKatso onko sinun kuntasi viel\u00e4 mukana ep\u00e4toivoisessa ydinvoimahankkeessa? http://grnpc.org/IgtKT", "datetime": [2015, 6, 23, 11], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/11039217_10153015065734352_7373547982253921070_o.png", "width": 1024, "height": 845}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p720x720/11039217_10153015065734352_7373547982253921070_o.png", "width": 872, "height": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p600x600/11039217_10153015065734352_7373547982253921070_o.png", "width": 727, "height": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p480x480/1381961_10153015065734352_7373547982253921070_n.png?oh=601b0e7101e686172de3f9b55f9dc8f6&oe=561BFF47", "width": 581, "height": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/1381961_10153015065734352_7373547982253921070_n.png?oh=8ef8bff1f3981d2171524eee65fc9642&oe=562AEA00", "width": 387, "height": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p180x540/11039217_10153015065734352_7373547982253921070_o.png", "width": 654, "height": 540}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/1381961_10153015065734352_7373547982253921070_n.png?oh=0f34718e1538af8359cdc1c2ec9c20fe&oe=5621A1E7", "width": 157, "height": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/1381961_10153015065734352_7373547982253921070_n.png?oh=ac81e5f615c757dcebd791c031d5d923&oe=55F1DF22", "width": 272, "height": 225}], "pid": 9227859351, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153015065734352/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NQ%3D%3D"}, "data": [{"from": {"id": "1664573910445986", "name": "Riku Viinam\u00e4ki"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-23T23:18:32+0000", "message": "Vitun h\u00f6rh\u00f6t. Jollain se s\u00e4hk\u00f6 on tuotettava!", "id": "10153015065734352_10153017373934352", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 5, "order": "ranked"}}, "height": 594, "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjYyMDQxODMwNTY3NDEw", "before": "NjYyMDQxODMwNTY3NDEw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153015065734352/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NjYyMDQxODMwNTY3NDEw"}, "data": [{"id": "662041830567410", "name": "Sergio Romero"}], "summary": {"total_count": 201}}, "context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "created_time": "2015-06-23T11:17:01+0000", "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "10153015065734352"}