{"context": {"cc": "PL", "lang": "PL", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 32104614789}, "name": "I tych, kt\u00f3rzy pracuj\u0105 i tych wyleguj\u0105cych si\u0119 na pla\u017cy zach\u0119camy do przeczytania artyku\u0142u Grzegorza Wi\u015bniewskiego - Prezesa Instytutu Energetyki Odnawialnej o nowelizacji ustawy o OZE: http://bit.ly/nowelizacjaOZE", "sharedposts": {"paging": {"cursors": {"after": "ODAxMzgxOTM2NjQxNTU3", "before": "ODAxMzgxOTM2NjQxNTU3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153035119379790/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODAxMzgxOTM2NjQxNTU3"}, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/s130x130/11391162_10153035119379790_8381279262289127254_n.png?oh=267de49f07667f51b3eb8ac48030dbb5&oe=55FADFEC", "story": "Home That Heals / Sustainable Architecture shared Greenpeace Polska's photo.", "from": {"category": "Community", "name": "Home That Heals / Sustainable Architecture", "id": "731793500267068"}, "name": "Greenpeace Polska", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "type": "photo", "id": "731793500267068_801381936641557", "object_id": "10153035119379790", "updated_time": "2015-06-08T12:19:29+0000", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacepl/photos/a.118639734789.103037.32104614789/10153035119379790/?type=1", "story_tags": {"0": [{"length": 42, "type": "page", "id": "731793500267068", "name": "Home That Heals / Sustainable Architecture", "offset": 0}], "50": [{"length": 17, "type": "page", "id": "32104614789", "name": "Greenpeace Polska", "offset": 50}], "70": [{"length": 5, "id": "10153035119379790", "name": "", "offset": 70}]}, "created_time": "2015-06-08T12:19:29+0000", "message": "Pr\u00f3by podwa\u017cenia woli obywateli trwaj\u0105. Ale ju\u017c za chwil\u0119 rusza akcja Wi\u0119cej ni\u017c Energia, w kt\u00f3rej kolejny raz musimy zawalczy\u0107 o OZE,. Partnerem Greenpeace w ca\u0142ej akcji jest m.in. OSBN", "is_expired": false, "is_hidden": false, "status_type": "shared_story", "description": "I tych, kt\u00f3rzy pracuj\u0105 i tych wyleguj\u0105cych si\u0119 na pla\u017cy zach\u0119camy do przeczytania artyku\u0142u Grzegorza Wi\u015bniewskiego - Prezesa Instytutu Energetyki Odnawialnej o nowelizacji ustawy o OZE: http://bit.ly/nowelizacjaOZE"}]}, "datetime": [2015, 6, 5, 18], "pid": 32104614789, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNd016Y3hPVGcxTlRRM09UQTZNVFF6TXpZeU16VTFNUT09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNd016Y3hPVGcxTlRRM09UQTZNVFF6TXpZeU16VTFNUT09"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153035119379790/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNd016Y3hPVGcxTlRRM09UQTZNVFF6TXpZeU16VTFNUT09"}, "data": [{"from": {"category": "Community", "name": "Pasieka ratunkowa", "id": "1446542345643698"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-06T20:45:51+0000", "message": "zobacz jak ratujemy pszczo\u0142y https://polakpotrafi.pl/projekt/pasieka-ratunkowa", "id": "10153035119379790_10153037198554790", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}}, "height": 603, "created_time": "2015-06-05T18:35:24+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTEyNjY5NTIyMTI3OTk2", "before": "OTEyNjY5NTIyMTI3OTk2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153035119379790/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OTEyNjY5NTIyMTI3OTk2"}, "data": [{"id": "912669522127996", "name": "Anna Ogniewska"}], "summary": {"total_count": 29}}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "chronmyklimat.pl", "params": "", "query": {}, "path": ["wiadomosci", "energetyka", "g-wisniewski-o-nowelizacji-ustawy-o-oze-gorset-przepisow-dla-prosumentow-pieniadze-dla-koncernow"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/nowelizacjaOZE", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.chronmyklimat.pl/wiadomosci/energetyka/g-wisniewski-o-nowelizacji-ustawy-o-oze-gorset-przepisow-dla-prosumentow-pieniadze-dla-koncernow", "surl": "nowelizacjaOZE", "key": "2c01fcc3e2d9fd6a2644b13052574e24", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/nowelizacjaOZE"]}, "landing": "http://www.chronmyklimat.pl/wiadomosci/energetyka/g-wisniewski-o-nowelizacji-ustawy-o-oze-gorset-przepisow-dla-prosumentow-pieniadze-dla-koncernow", "key": "2c01fcc3e2d9fd6a2644b13052574e24", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/11391162_10153035119379790_8381279262289127254_n.png?oh=0fbbc9f7d6277f3d432714838d6819d3&oe=562F50F5", "height": 788, "width": 940}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p720x720/11391162_10153035119379790_8381279262289127254_n.png?oh=cd0eb487784a44eb6f29bc8f77f07cb0&oe=55EFFE5F", "height": 720, "width": 858}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p600x600/11391162_10153035119379790_8381279262289127254_n.png?oh=73ed05eb2d17f6eb5d357c555f33107c&oe=55F109C5", "height": 600, "width": 715}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p480x480/11391162_10153035119379790_8381279262289127254_n.png?oh=bb9cf21ce972859b507b61deac5f81c9&oe=562DE6FF", "height": 480, "width": 572}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p320x320/11391162_10153035119379790_8381279262289127254_n.png?oh=f6aa9686bb6dca21b4a63c47786784eb&oe=55F0ECBD", "height": 320, "width": 381}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p180x540/11391162_10153035119379790_8381279262289127254_n.png?oh=102f916323d4f4b914b63c34b6ee02d9&oe=5633F198", "height": 540, "width": 644}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p130x130/11391162_10153035119379790_8381279262289127254_n.png?oh=269a7f1a7869288bbf93cd2482797e31&oe=562E46AD", "height": 130, "width": 155}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p75x225/11391162_10153035119379790_8381279262289127254_n.png?oh=5738f7efe79767d1679c90a8e28f87e8&oe=562BD0D3", "height": 225, "width": 268}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "10153035119379790"}