{"context": {"cc": "DK", "lang": "DA", "nro": "NOR"}, "from": {"id": 55365680705}, "name": "Det her er politisk handling! Vi h\u00e5ber, at det lykkes Hj\u00f8rring Kommune at r\u00e5be EU op. Kommunen blev overh\u00f8rt, da den danske regering gav tilladelse til Totals boringer efter skifergas. \n\nHj\u00e6lp med at stoppe skifergas i Danmark, der kan forurene grundvandet og svine klimaet: Skriv under: http://grnpc.org/IgtSK\n\nHj\u00f8rring Kommune er bekymret over forureningsrisikoen, landbruget og planen om at undg\u00e5 fossile br\u00e6ndstoffer. Kommunen vedtog i maj et nej til skifergas indenfor kommunens gr\u00e6nser, og nu sendes kritikken i et brev til EU Kommissionen og det danske milj\u00f8- og statsminsterium. \n\nVi h\u00e5ber, at politikerne, ogs\u00e5 i den kommende regering, viser ansvar og lytter til kritikken. Fuld stop for skifergas er den eneste ansvarlige l\u00f8sning. L\u00e6s artiklen: http://bit.ly/1GmUjOg", "datetime": [2015, 6, 20, 9], "pid": 55365680705, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152823880235706/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mg%3D%3D"}, "data": [{"from": {"id": "10153457291412755", "name": "Gabriel Ramirez"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-20T12:35:05+0000", "message": "N\u00e5r der er l\u00f8sninger til komplet udskiftning af kulbrinter i verden, og forts\u00e6tte med at forurene, bliver en forbrydelse mod menneskeheden.\nSom d\u00f8mmer disse forbrydere p\u00e5 planeten. Speaking jurister, eller v\u00e6re marionetter for disse?. . . Forslaget indeholder ikke forbruge mere, s\u00e6tte alt i reelle, b\u00e6redygtige l\u00f8sninger for at give mindst samme betingelser som vi modtager, hvis ikke bedre ... http://www.aguacomocombustible.com/", "id": "10152823880235706_10152824168390706", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}}, "height": 480, "created_time": "2015-06-20T09:00:41+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYyNzMzNTc5NDE3OTMxNw==", "before": "MTYyNzMzNTc5NDE3OTMxNw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152823880235706/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTYyNzMzNTc5NDE3OTMxNw%3D%3D"}, "data": [{"id": "1627335794179317", "name": "Benny E. S\u00f8rensen"}], "summary": {"total_count": 298}}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "nordjyske.dk", "params": "", "query": {}, "path": ["nyheder", "hjoerring-klager-til-eu-over-skifergas-ja", "048f75ec-1d64-444e-a61a-eb947963bdf7", "112", "1513"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1GmUjOg", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://nordjyske.dk/nyheder/hjoerring-klager-til-eu-over-skifergas-ja/048f75ec-1d64-444e-a61a-eb947963bdf7/112/1513", "surl": "1GmUjOg", "key": "7f6e8b3314d822bfa85267c521cc7e1f", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1GmUjOg"]}, "landing": "http://nordjyske.dk/nyheder/hjoerring-klager-til-eu-over-skifergas-ja/048f75ec-1d64-444e-a61a-eb947963bdf7/112/1513", "key": "7f6e8b3314d822bfa85267c521cc7e1f", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "DK%20Climate%20and%20Energy%20PG", "__surl__": "Ig", "utm_term": "fracking,cover%20image,petition", "utm_content": "20150304_Fracking%20petition%20cover%20image", "utm_source": "facebook.com", "utm_medium": "openspace"}, "path": ["denmark", "da", "hvad-du-kan-gore", "stop-fracking"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/IgtSK", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["fracking", "skifergas", "total", "hj\u00f8rring kommune"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgtSK", "redir": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/stop-fracking/?utm_campaign=DK%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=openspace&utm_content=20150304_Fracking%20petition%20cover%20image&utm_term=fracking,cover%20image,petition&__surl__=Ig&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Climate&utm_term=fracking,skifergas,total,hj\u00f8rring kommune", "landing": {"key": "e9da20b1b8d7242ec9f38a4566eb0fb5", "url": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/stop-fracking/?utm_campaign=DK%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=openspace&utm_content=20150304_Fracking%20petition%20cover%20image&utm_term=fracking,cover%20image,petition&__surl__=Ig", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/stop-fracking/?utm_campaign=DK%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=openspace&utm_content=20150304_Fracking%20petition%20cover%20image&utm_term=fracking,cover%20image,petition&__surl__=Ig", "surl": null, "key": "e9da20b1b8d7242ec9f38a4566eb0fb5", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/stop-fracking/?utm_campaign=DK%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=openspace&utm_content=20150304_Fracking%20petition%20cover%20image&utm_term=fracking,cover%20image,petition&__surl__=Ig", "components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "path": ["denmark", "da", "hvad-du-kan-gore", "stop-fracking"], "query": {"utm_campaign": "DK%20Climate%20and%20Energy%20PG", "__surl__": "Ig", "utm_term": "fracking,cover%20image,petition", "utm_content": "20150304_Fracking%20petition%20cover%20image", "utm_source": "facebook.com", "utm_medium": "openspace"}, "scheme": "http"}, "petition": null}, "ts": [2015, 6, 19, 16, 53], "alias": "IgtSK", "basket": {"id": 6, "name": "Climate"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "fracking,skifergas,total,hj\u00f8rring kommune", "medium": "post", "campaign": "Climate"}, "id": 1000040502}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/stop-fracking/?utm_campaign=DK%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=openspace&utm_content=20150304_Fracking%20petition%20cover%20image&utm_term=fracking,cover%20image,petition&__surl__=Ig", "surl": "IgtSK", "key": "c7423be34f9ccb6af7039543296d7037", "aurora": true, "history": ["http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/stop-fracking/?utm_campaign=DK%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=openspace&utm_content=20150304_Fracking%20petition%20cover%20image&utm_term=fracking,cover%20image,petition&__surl__=Ig"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/stop-fracking/?utm_campaign=DK%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=openspace&utm_content=20150304_Fracking%20petition%20cover%20image&utm_term=fracking,cover%20image,petition&__surl__=Ig", "key": "c7423be34f9ccb6af7039543296d7037", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/11009338_10152823880235706_1547775072218376987_o.jpg", "height": 667, "width": 1000}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/p600x600/11009338_10152823880235706_1547775072218376987_o.jpg", "height": 600, "width": 899}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/p480x480/11009338_10152823880235706_1547775072218376987_o.jpg", "height": 480, "width": 719}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p320x320/11201942_10152823880235706_1547775072218376987_n.jpg?oh=41646a4355351515f6c16fc3f284a0a3&oe=5628745C", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/p180x540/11009338_10152823880235706_1547775072218376987_o.jpg", "height": 540, "width": 809}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p130x130/11201942_10152823880235706_1547775072218376987_n.jpg?oh=53c894a26dc9be63ceb2a5a574a6763d&oe=55E9044C", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p75x225/11201942_10152823880235706_1547775072218376987_n.jpg?oh=93ddb2e6f9a26da7cf49d85ec27649a3&oe=5632A832", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "10152823880235706"}