{"context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "from": {"id": 55876739776}, "name": "ENERGETICKOU Z\u00c1VISLOST NEBO OBNOVITELN\u00c9 ZDROJE?\nV otev\u0159en\u00e9m dopise jsme po\u017e\u00e1dali premi\u00e9ra Sobotku, aby na \u010dervnov\u00e9m summitu EU po\u017eadoval \u010distou energii a obnoviteln\u00e9 zdroje.\n\u27a8 \u27a8 \u27a8 www.bit.ly/Otevreny-dopis-premieru-Sobotkovi\nA jak byste si vybrali Vy?", "datetime": [2014, 5, 31, 8], "pid": 55876739776, "comments": {"months": {"1": 4, "3": 1, "2": 1, "5": 2}, "reeng": {"1": 4, "10": 4}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152473715669777/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OA%3D%3D"}, "new": 50.0, "summary": {"total_count": 8, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "687985201306790", "name": "Jan Krivak"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-31T10:11:58+0000", "message": "Kazdorocne jezdime k brnu hudebni akci cestou projizdime kolem vetrne elektrarny tam vytahnem deku a svacime je tam klid a hezky u uhelne elektrarny by nas asi chut presla :D", "id": "10152473715669777_10152475891449777", "user_likes": false}]}, "height": 533, "created_time": "2014-05-31T08:00:00+0000", "width": 533, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 20, "3": 26, "2": 27, "5": 41, "4": 20}, "reeng": {"10": 100, "1": 5, "3": 8, "2": 1, "5": 3, "7": 7, "6": 1, "9": 7, "8": 2}, "month": 14.9253731343, "paging": {"cursors": {"after": "ODcyMTcxOTcyODE4OTAw", "before": "ODcyMTcxOTcyODE4OTAw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152473715669777/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODcyMTcxOTcyODE4OTAw"}, "new": 3.7313432836, "summary": {"total_count": 136}, "data": [{"id": "872171972818900", "name": "Lenka \u0160teflov\u00e1"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["Otevreny-dopis-premieru-Sobotkovi"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.bit.ly/Otevreny-dopis-premieru-Sobotkovi", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.bit.ly/Otevreny-dopis-premieru-Sobotkovi", "surl": null, "key": "14e7923244cb87bc3cdceb019feb96e4", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.bit.ly/Otevreny-dopis-premieru-Sobotkovi", "key": "14e7923244cb87bc3cdceb019feb96e4", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/10378277_10152473715669777_3852006902279568696_n.png?oh=3224facea10e24754b8acea8457acf1b&oe=55C3D221", "height": 533, "width": 533}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p480x480/10378277_10152473715669777_3852006902279568696_n.png?oh=5c18a1eaecb714e9e8e8c1f001379b74&oe=5600C52B", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p320x320/10378277_10152473715669777_3852006902279568696_n.png?oh=8eb3fe18ab654f635cfc810701261bc0&oe=56007769", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/10378277_10152473715669777_3852006902279568696_n.png?oh=29b941e5a75aa3b63382ea7e274d916a&oe=56026B79", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p75x225/10378277_10152473715669777_3852006902279568696_n.png?oh=91f75edc3f53ec7591ddf631ce965f10&oe=55F80507", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 6.3829787234, "months": {"1": 24, "3": 27, "2": 28, "5": 42, "4": 20}, "reeng": {"10": 103, "1": 9, "3": 8, "2": 1, "5": 3, "7": 7, "6": 1, "9": 7, "8": 2}, "month": 17.0212765957}, "id": "10152473715669777"}