{"context": {"cc": "PL", "lang": "PL", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 32104614789}, "name": "Dzi\u015b jest dzie\u0144 dobrych wiadomo\u015bci! Wielka rado\u015b\u0107, \u017ce dzieci nie b\u0119d\u0105 ju\u017c przekonywane, \u017ce platforma wiertnicza w Arktyce to pi\u0119kny widok!", "sharedposts": {"months": {"1": 2, "2": 1, "5": 1}, "reeng": {"1": 2, "10": 1, "2": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mzc1MTE1NTE1OTc5Mjgx", "before": "Mzc1MTE1NTE1OTc5Mjgx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152485946989790/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mzc1MTE1NTE1OTc5Mjgx"}, "new": 50.0, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10487390_10152485946989790_1665417698138632929_n.jpg?oh=28eff3c4b51c7397ff892d5a31750730&oe=55FB4568", "story": "Sklep Irena shared Greenpeace Polska's photo.", "from": {"category": "Shopping/retail", "name": "Sklep Irena", "category_list": [{"id": "200600219953504", "name": "Shopping & Retail"}], "id": "127399320750903"}, "name": "Greenpeace Polska", "object_id": "10152485946989790", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "id": "127399320750903_375115515979281", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNemMxTWpreU9EQTVNamswT0RnMU9qRTBNVE16T1RJM05EUT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNemMxTVRJNU1EQXlOalEwTlRrNU9qRTBNVE16TlRZMU1qWT0="}}, "data": [{"from": {"id": "750411115071853", "name": "Marcin M\u0141a"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-15T07:02:06+0000", "message": "To wszystko takie wzgl\u0119dne... Ale OK, zamiast Shella wt\u0142aczajmy dzieciakom do \u0142ebk\u00f3w ideologi\u0119 globalnego ocieplenia - wsp\u00f3\u0142czesn\u0105 religi\u0119 zachodniego \u015bwiata.  :)", "id": "375115515979281_375129002644599", "user_likes": false}, {"from": {"id": "993598067326283", "name": "Olga Gitkiewicz"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-15T07:16:24+0000", "message": "znowu u\u017cy\u0142e\u015b s\u0142owa \"dzieci\". :)", "id": "375115515979281_375132575977575", "user_likes": false}, {"from": {"id": "750411115071853", "name": "Marcin M\u0141a"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-15T07:22:38+0000", "message": "Yyy... Mia\u0142em na my\u015bli Dzieci Kwiaty ;)", "id": "375115515979281_375133809310785", "user_likes": false}, {"from": {"id": "993598067326283", "name": "Olga Gitkiewicz"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-15T07:24:49+0000", "message": "i Brudne Dzieci Sida.", "id": "375115515979281_375134005977432", "user_likes": false}, {"from": {"id": "750411115071853", "name": "Marcin M\u0141a"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-15T07:25:15+0000", "message": "Yeah ", "id": "375115515979281_375134059310760", "user_likes": false}, {"from": {"id": "10153222490525275", "name": "Jacek \u017bebrowski"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-15T08:35:02+0000", "message": "Dorosle dzieci.", "id": "375115515979281_375146365976196", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Shopping/retail", "name": "Sklep Irena", "category_list": [{"id": "200600219953504", "name": "Shopping & Retail"}], "id": "127399320750903"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-15T17:05:44+0000", "message": "Turbo", "id": "375115515979281_375292809294885", "user_likes": false}]}, "updated_time": "2014-10-15T17:05:44+0000", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacepl/photos/a.118639734789.103037.32104614789/10152485946989790/?type=1", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY2NjM3NDY5ODEyMzE=", "before": "ODE5OTEwMTQ0NzU2NDMy"}}, "data": [{"id": "819910144756432", "name": "Katarzyna Murczkiewicz"}, {"id": "687525587924458", "name": "New Look Hair Fryzjer u Ciebie w Domu"}, {"id": "10205906243551337", "name": "Joanna Sapkowska"}, {"id": "10206663746981231", "name": "Radek Kolago"}]}, "story_tags": {"19": [{"length": 17, "type": "page", "id": "32104614789", "name": "Greenpeace Polska", "offset": 19}], "0": [{"length": 11, "type": "page", "id": "127399320750903", "name": "Sklep Irena", "offset": 0}], "39": [{"length": 5, "id": "10152485946989790", "name": "", "offset": 39}]}, "created_time": "2014-10-15T05:37:26+0000", "message": "Okazuje si\u0119, \u017ce nawet dwie du\u017ce firmy kt\u00f3re \u0142\u0105czy wsp\u00f3lny interes mog\u0105 si\u0119 por\u00f3\u017cni\u0107 o przekonania. Najlepszy dow\u00f3d, \u017ce walka o w\u0142asne zdanie kt\u00f3re jest etyczne nie jest staromodna i zarezerwowana dla w\u0105skiego grona ideowc\u00f3w. Brawo LEGO !!! Poczytajcie co T\u0119czowi Wojownicy pisz\u0105 o ko\u0144cu wsp\u00f3\u0142pracy:", "type": "photo", "is_hidden": false, "status_type": "shared_story", "description": "Dzi\u015b jest dzie\u0144 dobrych wiadomo\u015bci! Wielka rado\u015b\u0107, \u017ce dzieci nie b\u0119d\u0105 ju\u017c przekonywane, \u017ce platforma wiertnicza w Arktyce to pi\u0119kny widok!"}]}, "datetime": [2014, 10, 9, 11], "pid": 32104614789, "comments": {"months": {"10": 2, "1": 3, "3": 1, "2": 3, "6": 1, "9": 1}, "reeng": {"1": 3, "8": 1, "3": 2, "10": 5}, "month": 27.2727272727, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJME9EWXdNamd4TnpRM09UQTZNVFF4TWpnMU56RXlOZz09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJME9EWXdNamd4TnpRM09UQTZNVFF4TWpnMU56RXlOZz09"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152485946989790/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJME9EWXdNamd4TnpRM09UQTZNVFF4TWpnMU56RXlOZz09"}, "new": 27.2727272727, "summary": {"total_count": 12, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "981716811839915", "name": "Rafa\u0142 Kozera"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-09T12:18:46+0000", "message": "Pewnie Lego przesz\u0142o do BP", "id": "10152485946989790_10152486028174790", "user_likes": false}]}, "height": 600, "created_time": "2014-10-09T11:44:59+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"10": 51, "1": 102, "3": 70, "2": 79, "5": 55, "4": 58, "7": 46, "6": 51, "9": 41, "8": 50}, "reeng": {"10": 343, "1": 85, "3": 46, "2": 7, "5": 38, "4": 15, "7": 22, "6": 9, "9": 25, "8": 13}, "month": 16.9154228856, "paging": {"cursors": {"after": "ODA0MDcwODEzMDA5MTQy", "before": "ODA0MDcwODEzMDA5MTQy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152485946989790/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODA0MDcwODEzMDA5MTQy"}, "new": 14.096185738, "summary": {"total_count": 608}, "data": [{"id": "804070813009142", "name": "Anna Pospieszna"}]}, "urls": [], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/10487390_10152485946989790_1665417698138632929_n.jpg?oh=59cdb19b21dcb64257d6b5d3248250b1&oe=55BEBA30", "height": 600, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p480x480/10487390_10152485946989790_1665417698138632929_n.jpg?oh=d4b7902e6f636133cc6fe0e24ec2f3c4&oe=55F83E3A", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/10487390_10152485946989790_1665417698138632929_n.jpg?oh=c3813468440cf873b22c1151a6b06314&oe=560D4A78", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p180x540/10487390_10152485946989790_1665417698138632929_n.jpg?oh=b4c17043705eef52e03a49eb2fb89ff6&oe=55C4DA5D", "height": 540, "width": 540}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10487390_10152485946989790_1665417698138632929_n.jpg?oh=28eff3c4b51c7397ff892d5a31750730&oe=55FB4568", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/10487390_10152485946989790_1665417698138632929_n.jpg?oh=bd77e98b2eeef2532e3a1c6a6efc1260&oe=55C3AE16", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 14.6341463415, "months": {"10": 52, "1": 107, "3": 71, "2": 82, "5": 56, "4": 58, "7": 46, "6": 52, "9": 41, "8": 50}, "reeng": {"10": 347, "1": 90, "3": 47, "2": 8, "5": 38, "4": 15, "7": 22, "6": 9, "9": 25, "8": 14}, "month": 17.3983739837}, "id": "10152485946989790"}