{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Sabe quem est\u00e1 vindo para a sua timeline? Uma banca barra pesada cheia de bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1. Mas n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso! Essa galera vai abalar sua vida at\u00e9 as elei\u00e7\u00f5es. T\u00e1 curioso? Acesse aqui e entenda do que estamos falando >> http://pressioneverde.org.br/ <<", "datetime": [2014, 8, 7, 15], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"8": 2, "2": 1}, "reeng": {"10": 3}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "NA==", "before": "NA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152273222222543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "585543394882633", "name": "Weberty Lima"}, "message_tags": [{"length": 17, "type": "page", "id": "159103797542", "name": "Greenpeace Brasil", "offset": 142}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-07T19:57:51+0000", "message": "Vcs falam mal dos candidatos mas contribuem para a polariza\u00e7\u00e3o dos 3 mais em voga como se houvessem apenas eles. Acredito que est\u00e1 na hora do Greenpeace Brasil  valorizar os candidatos que possuem propostas mais concretas para o meio ambiente ao inv\u00e9s de insistir em \"quebrar pedras com cabe\u00e7adas\" com esses candidatos que sabemos que n\u00e3o representar\u00e3o suas propostas.", "id": "10152273222222543_10152273691332543", "user_likes": false}]}, "height": 266, "created_time": "2014-08-07T15:20:35+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 16, "3": 10, "2": 14, "5": 14, "4": 11, "7": 16, "6": 12, "8": 47}, "reeng": {"10": 115, "1": 11, "3": 6, "5": 2, "4": 1, "7": 1, "6": 1, "9": 2, "8": 1}, "month": 11.4285714286, "paging": {"cursors": {"after": "ODI5ODI0NjIwNDA1OTE4", "before": "ODI5ODI0NjIwNDA1OTE4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152273222222543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODI5ODI0NjIwNDA1OTE4"}, "new": 7.8571428571, "summary": {"total_count": 146}, "data": [{"id": "829824620405918", "name": "Scarlet Fernandes"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "pressioneverde.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://pressioneverde.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://pressioneverde.org.br/", "surl": null, "key": "32620315938391ffecad363bfea0a1b9", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://pressioneverde.org.br/", "key": "32620315938391ffecad363bfea0a1b9", "petition": null}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/10401991_10152273222222543_282269458217848532_n.png?oh=f326ef14101546defc97a8fcbf0dde14&oe=55C34D67&__gda__=1438851928_5b00c267d036c86f8cb135e5f219ac28", "height": 315, "width": 851}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/10401991_10152273222222543_282269458217848532_n.png?oh=89fb4aadae43d1126887925aaccfe2e7&oe=55FCD9EB&__gda__=1443295040_b1337229dd4dbd91752a6a4335d79237", "height": 130, "width": 351}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p75x225/10401991_10152273222222543_282269458217848532_n.png?oh=06ac79473f30249d53e13cd8fe3047c8&oe=55FF902E&__gda__=1438717843_c1e3bf92ac4018406a9bd5aa7d0b9d11", "height": 225, "width": 607}], "total": {"new": 7.7464788732, "months": {"1": 16, "3": 10, "2": 15, "5": 14, "4": 11, "7": 16, "6": 12, "8": 48}, "reeng": {"10": 117, "1": 11, "3": 6, "5": 2, "4": 1, "7": 1, "6": 1, "9": 2, "8": 1}, "month": 11.2676056338}, "id": "10152273222222543"}