{"context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 291132089193}, "name": "P\u0103durile noastre mustesc de via\u021b\u0103 ! Ajut\u0103-ne s\u0103 le protej\u0103m!\nSprijin\u0103 \u0219i tu includerea p\u0103durilor virgine de fag \u00een patrimoniul mondial UNESCO! http://goo.gl/RKZWxe\n\n(credit foto) Greenpeace Romania", "datetime": [2014, 7, 6, 11], "pid": 291132089193, "comments": {"months": {"1": 1, "3": 1}, "reeng": {"10": 1, "3": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152481277059194/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1100148490011771", "name": "Gabriel Banculescu"}, "message_tags": [{"length": 12, "type": "user", "id": "908251072564386", "name": "Abigail Deac", "offset": 0}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-06T18:56:00+0000", "message": "Abigail Deac", "id": "10152481277059194_10152482920739194", "user_likes": false}]}, "height": 676, "created_time": "2014-07-06T11:00:00+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 132, "3": 23, "2": 56, "5": 17, "4": 23, "7": 29, "6": 30}, "reeng": {"10": 107, "1": 95, "3": 39, "2": 6, "5": 23, "4": 4, "7": 19, "6": 4, "9": 7, "8": 6}, "month": 42.5806451613, "paging": {"cursors": {"after": "OTI1NjkyMzU0MTQwMDIy", "before": "OTI1NjkyMzU0MTQwMDIy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152481277059194/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OTI1NjkyMzU0MTQwMDIy"}, "new": 30.6451612903, "summary": {"total_count": 319}, "data": [{"id": "925692354140022", "name": "Ioana Bu\u021burc\u0103"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["romania", "ro", "doneaza"], "scheme": "http"}, "url": "http://goo.gl/RKZWxe", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/doneaza/", "surl": "RKZWxe", "key": "39a12e91c6676b910807ada04094dde8", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/RKZWxe"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/doneaza/", "key": "39a12e91c6676b910807ada04094dde8", "petition": {"cc": "RO", "basket": "greenpeace", "issue": "donate"}}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/10484239_10152481277059194_9138339500654867447_o.jpg", "height": 1128, "width": 1200}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p960x960/10484239_10152481277059194_9138339500654867447_o.jpg", "height": 960, "width": 1021}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p720x720/10484239_10152481277059194_9138339500654867447_o.jpg", "height": 720, "width": 765}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p600x600/10505530_10152481277059194_9138339500654867447_n.jpg?oh=743f3049ad300c47789c8a2cf51477de&oe=5604155E", "height": 600, "width": 638}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p480x480/10505530_10152481277059194_9138339500654867447_n.jpg?oh=643a1f891c4818a51881b5e03f796f3e&oe=55F5DA64", "height": 480, "width": 510}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/10505530_10152481277059194_9138339500654867447_n.jpg?oh=154736ebe009d7c4632fef3391caf7a6&oe=5600D026", "height": 320, "width": 340}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p180x540/10505530_10152481277059194_9138339500654867447_n.jpg?oh=e7f170cc44b3ac4c1f6d080c8d744d16&oe=55C24E03", "height": 540, "width": 574}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10505530_10152481277059194_9138339500654867447_n.jpg?oh=a280ed8e3a878834d75909e913eee557&oe=55F5E336", "height": 130, "width": 138}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/10505530_10152481277059194_9138339500654867447_n.jpg?oh=f2c37bdacd00764cc569fa23fd6ce1ba&oe=55F5D248", "height": 225, "width": 239}], "total": {"new": 30.5466237942, "months": {"1": 132, "3": 24, "2": 56, "5": 17, "4": 23, "7": 29, "6": 30}, "reeng": {"10": 108, "1": 95, "3": 39, "2": 6, "5": 23, "4": 4, "7": 19, "6": 4, "9": 7, "8": 6}, "month": 42.4437299035}, "id": "10152481277059194"}