{"context": {"cc": "ES", "lang": "ES", "nro": "ESP"}, "from": {"id": 133044800622}, "name": "El 18 de abril, yo tambien voy \u00a1No al TTIP!\nhttp://bit.ly/1G35Jw2 \nEn nombre del 'libre comercio', con este tratado se ponen en riesgo est\u00e1ndares de calidad y seguridad claves para la producci\u00f3n agr\u00edcola, la alimentaci\u00f3n y la salud de los ecosistemas. Adem\u00e1s, abre la puerta al aumento de la desigualdad en la competencia entre las grandes corporaciones y las peque\u00f1as y medianas empresas.\n\nPor eso decimos NO al TTIP >> http://bit.ly/1G35Jw2", "sharedposts": {"months": {"12": 2, "1": 5, "3": 1, "2": 5, "5": 1, "4": 4, "9": 1}, "reeng": {"10": 3, "1": 5, "3": 1, "2": 4, "4": 1, "7": 4, "6": 1}, "month": 26.3157894737, "paging": {"cursors": {"after": "MTEwMDUwNzE4OTk2NTk2Mw==", "before": "MTEwMDUwNzE4OTk2NTk2Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10155411857400623/sharedposts?limit=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTEwMDUwNzE4OTk2NTk2Mw%3D%3D"}, "new": 26.3157894737, "data": [{"picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/11156164_10155411857400623_5829159667003446380_n.jpg?oh=7ddb5ad7faecfde90edc39f777bf06e5&oe=55C0DDA0&__gda__=1442154678_795a08549cbd47495ee64f947164bc2d", "story": "Seres Org\u00e1nicos shared Greenpeace Espa\u00f1a's photo.", "from": {"category": "Community", "name": "Seres Org\u00e1nicos", "id": "794987877184564"}, "name": "Greenpeace Espa\u00f1a", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "object_id": "10155411857400623", "updated_time": "2015-05-06T09:37:38+0000", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.spain/photos/a.192128740622.248065.133044800622/10155411857400623/?type=1", "story_tags": {"0": [{"length": 15, "type": "page", "id": "794987877184564", "name": "Seres Org\u00e1nicos", "offset": 0}], "43": [{"length": 5, "id": "10155411857400623", "name": "", "offset": 43}], "23": [{"length": 17, "type": "page", "id": "133044800622", "name": "Greenpeace Espa\u00f1a", "offset": 23}]}, "created_time": "2015-05-06T09:37:38+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "794987877184564_1100507189965963", "status_type": "shared_story", "description": "El 18 de abril, yo tambien voy \u00a1No al TTIP!\nhttp://bit.ly/1G35Jw2 \nEn nombre del 'libre comercio', con este tratado se ponen en riesgo est\u00e1ndares de calidad y seguridad claves para la producci\u00f3n agr\u00edcola, la alimentaci\u00f3n y la salud de los ecosistemas. Adem\u00e1s, abre la puerta al aumento de la desigualdad en la competencia entre las grandes corporaciones y las peque\u00f1as y medianas empresas.\n\nPor eso decimos NO al TTIP >> http://bit.ly/1G35Jw2"}]}, "datetime": [2015, 4, 17, 7], "pid": 133044800622, "comments": {"months": {"11": 1, "10": 1, "12": 3, "1": 2, "3": 1, "5": 3, "4": 1, "7": 1}, "reeng": {"1": 1, "8": 1, "4": 2, "10": 9}, "month": 15.3846153846, "paging": {"cursors": {"after": "MTQ=", "before": "MTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10155411857400623/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTQ%3D"}, "new": 7.6923076923, "summary": {"total_count": 14, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1831270640430734", "name": "Oliver AN"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-17T07:34:21+0000", "message": "Con esto nuestros agricultores no tendr\u00e1n ni derecho a guardar sus semillas como ya pasa en Estados Unidos", "id": "10155411857400623_10155411906605623", "user_likes": false}]}, "height": 458, "created_time": "2015-04-17T07:12:14+0000", "width": 458, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 45, "10": 47, "12": 288, "1": 119, "3": 66, "2": 103, "5": 80, "4": 89, "7": 64, "6": 81, "9": 54, "8": 39}, "reeng": {"10": 830, "1": 56, "3": 39, "2": 17, "5": 28, "4": 17, "7": 19, "6": 21, "9": 28, "8": 20}, "month": 11.0697674419, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxOTU4NzA5NDcxODg2OA==", "before": "MTAxOTU4NzA5NDcxODg2OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10155411857400623/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAxOTU4NzA5NDcxODg2OA%3D%3D"}, "new": 5.2093023256, "summary": {"total_count": 1090}, "data": [{"id": "1019587094718868", "name": "Yoseph Walker"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "TTIP", "utm_term": "TTIP", "utm_medium": "social_network", "utm_source": "facebook", "utm_content": "Marcha+no+al+TTIP"}, "path": ["espana", "es", "Blog", "el-18-de-abril-yo-tambien-voy-no-al-ttip", "blog", "52620"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1G35Jw2", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/el-18-de-abril-yo-tambien-voy-no-al-ttip/blog/52620/?utm_medium=social_network&utm_source=facebook&utm_campaign=TTIP&utm_content=Marcha+no+al+TTIP&utm_term=TTIP", "surl": "1G35Jw2", "key": "ef6aa3b71cc12e83c9a6370e3a9b1ec5", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1G35Jw2"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/el-18-de-abril-yo-tambien-voy-no-al-ttip/blog/52620/?utm_medium=social_network&utm_source=facebook&utm_campaign=TTIP&utm_content=Marcha+no+al+TTIP&utm_term=TTIP", "key": "ef6aa3b71cc12e83c9a6370e3a9b1ec5", "petition": null}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/11156164_10155411857400623_5829159667003446380_n.jpg?oh=e1fa721286c29afe5c735506737590f2&oe=55FA1EF8&__gda__=1442779015_13fdd399904579d338bb9e18a44b3cf4", "height": 458, "width": 458}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p320x320/11156164_10155411857400623_5829159667003446380_n.jpg?oh=b2ffeaed4de3d9badb08e90fcdd46122&oe=5609E8B0&__gda__=1438847142_e7b30f99d2c426782631a9e085009387", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/11156164_10155411857400623_5829159667003446380_n.jpg?oh=7ddb5ad7faecfde90edc39f777bf06e5&oe=55C0DDA0&__gda__=1442154678_795a08549cbd47495ee64f947164bc2d", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p75x225/11156164_10155411857400623_5829159667003446380_n.jpg?oh=b861bbe7dd3e27cce14f76b294c384f1&oe=55C004DE&__gda__=1442570869_1575292ebdccc7d75180d13f5aa16021", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 5.5656934307, "months": {"11": 45, "10": 47, "12": 290, "1": 125, "3": 67, "2": 108, "5": 83, "4": 92, "7": 64, "6": 81, "9": 55, "8": 39}, "reeng": {"10": 835, "1": 61, "3": 40, "2": 21, "5": 28, "4": 20, "7": 21, "6": 22, "9": 28, "8": 20}, "month": 11.4051094891}, "id": "10155411857400623"}