{"context": {"cc": "NO", "lang": "NO", "nro": "NOR"}, "from": {"id": 44960467949}, "name": "Takket v\u00e6re forbrukerpress har Orkla forpliktet seg til null avskoging av regnskog!\n\nDet betyr at det snart blir slutt p\u00e5 skitten palmeolje i Nidar-sjokolade, KiMs potetgull og mange andre norske varer. Men Orkla er ogs\u00e5 eier av blant annet G\u00f8teborgs kex, og en av Indias st\u00f8rste matprodusenter, MTR foods. Med andre ord har milj\u00f8bevisste norske forbrukere bidratt til \u00e5 p\u00e5virke palmeoljebruken helt til India! Ler mer > http://bit.ly/1iiIuQs\n\nTil n\u00e5 har Unilever, L'Or\u00e9al Professionnel, Nestl\u00e9, Mars, Ferrero og Orkla Foods Norge forpliktet seg til null avskoging. MEN HVOR ER Procter & Gamble? Fortell P&G at vi ikke gir oss f\u00f8r de slutter \u00e5 \u00f8delegge regnskogen! >> http://bit.ly/1iiEtvc", "datetime": [2014, 3, 20, 9], "pid": 44960467949, "comments": {"months": {"1": 4, "3": 6, "2": 2}, "reeng": {"1": 3, "10": 6, "5": 1, "7": 2}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MTI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152079842637950/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTI%3D"}, "new": 25.0, "summary": {"total_count": 12, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"category": "Building materials", "name": "Kj\u00f8p regnskogfrie produkter", "id": "536697289761694"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-20T21:50:43+0000", "message": "Kj\u00f8per de seg tid fra d\u00e5rlig PR? Orkla sin norske avdeling vil innen 2017 kun kj\u00f8pe palmeolje fra b\u00e6rekraftig skog...kan vi stole p\u00e5 b\u00e6rekraftigehet n\u00e6r skogomr\u00e5der i sv\u00e6rt korrupte land? Regnskogfondet anbefaler ingen av sertifiseringsordningene for regnskogt\u00f8mmer.http://www.regnskog.no/no/nyheter/nyhetsarkiv/regnskogfondet/orkla-lover-null-avskoging", "id": "10152079842637950_10963240", "user_likes": false}]}, "height": 369, "created_time": "2014-03-20T09:10:47+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 90, "3": 102, "2": 69}, "reeng": {"10": 79, "1": 64, "3": 29, "2": 11, "5": 21, "4": 8, "7": 14, "6": 13, "9": 12, "8": 10}, "month": 34.4827586207, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMzMTY2MDA4NDAwNzA=", "before": "MTAxNTMzMTY2MDA4NDAwNzA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152079842637950/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAxNTMzMTY2MDA4NDAwNzA%3D"}, "new": 24.5210727969, "summary": {"total_count": 265}, "data": [{"id": "10153316600840070", "name": "Carina Pedersen"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "NO%20Forests%20PG", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "Orkla%20PR"}, "path": ["norway", "no", "press", "releases", "2014", "Orkla-forplikter-seg-til-null-avskoging"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1iiIuQs", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/norway/no/press/releases/2014/Orkla-forplikter-seg-til-null-avskoging/?utm_campaign=NO%20Forests%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=Orkla%20PR", "surl": "1iiIuQs", "key": "fbad84284e8ed810629b2e386d79dcb2", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1iiIuQs"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/norway/no/press/releases/2014/Orkla-forplikter-seg-til-null-avskoging/?utm_campaign=NO%20Forests%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=Orkla%20PR", "key": "fbad84284e8ed810629b2e386d79dcb2", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "NO%20Forests%20PG", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "Bollywood%20Orkla%20win"}, "path": ["international", "en", "news", "Blogs", "makingwaves", "procter-gamble-commits-to-no-deforestation", "blog", "48849"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1iiEtvc", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/international/en/news/Blogs/makingwaves/procter-gamble-commits-to-no-deforestation/blog/48849/?utm_campaign=NO%20Forests%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=Bollywood%20Orkla%20win", "surl": "1iiEtvc", "key": "7e506723174a0b4e55e70cfeef371b69", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1iiEtvc", "http://dirtysecret.greenpeace.org/nb-NO?utm_campaign=NO%20Forests%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=Bollywood%20Orkla%20win"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/international/en/news/Blogs/makingwaves/procter-gamble-commits-to-no-deforestation/blog/48849/?utm_campaign=NO%20Forests%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=Bollywood%20Orkla%20win", "key": "7e506723174a0b4e55e70cfeef371b69", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/1596770_10152079842637950_1219114636_o.jpg", "height": 717, "width": 1397}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p600x600/1596770_10152079842637950_1219114636_o.jpg", "height": 600, "width": 1169}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p480x480/1596770_10152079842637950_1219114636_o.jpg", "height": 480, "width": 935}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p320x320/1978889_10152079842637950_1219114636_n.jpg?oh=6db1b0f03feb94346850bbc0d6f70ca2&oe=55F68ACC", "height": 320, "width": 624}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p180x540/1596770_10152079842637950_1219114636_o.jpg", "height": 540, "width": 1052}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/1978889_10152079842637950_1219114636_n.jpg?oh=39c17126ab389b6ca72959cc8fbb0a2f&oe=55F56B16", "height": 130, "width": 253}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p75x225/1978889_10152079842637950_1219114636_n.jpg?oh=8465ad9edfee65d6fa173200e188f183&oe=55F2EE72", "height": 225, "width": 439}], "total": {"new": 24.7148288973, "months": {"1": 92, "3": 102, "2": 69}, "reeng": {"10": 79, "1": 65, "3": 29, "2": 11, "5": 22, "4": 8, "7": 14, "6": 13, "9": 12, "8": 10}, "month": 34.9809885932}, "id": "10152079842637950"}