{"from": {"id": 39435457457}, "context": {"cc": "FR", "lang": "FR", "nro": "FRA"}, "datetime": [2014, 12, 18, 9], "pid": 39435457457, "comments": {"months": {"10": 1, "12": 1, "1": 8, "3": 2, "2": 2, "5": 1, "6": 1, "9": 1, "8": 1}, "reeng": {"10": 7, "1": 6, "3": 2, "4": 1, "6": 1, "9": 1}, "month": 44.4444444444, "paging": {"cursors": {"after": "MjE=", "before": "MjE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152923174557458/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MjE%3D"}, "new": 33.3333333333, "summary": {"total_count": 21, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"category": "Energy/utility", "name": "Activeau Economiseur D'eau", "id": "1519013821683250"}, "like_count": 13, "can_remove": false, "created_time": "2014-12-18T10:37:16+0000", "message": "On se demandait si le gouvernement fran\u00e7ais voulait encore porter la transition \u00e9nerg\u00e9tique. Avec EELV qui a d\u00e9j\u00e0 refus\u00e9 un grand minist\u00e8re du DD et  TOTAL qui intervient dans les \u00e9coles fran\u00e7aises, avec l'aval du minist\u00e8re,  je pense que l'on a la r\u00e9ponse ? http://www.activeau.fr/Blog.asp?ItmID=17458&Title=Le-gouvernement-veut-il-un-reel-debat-sur-la-transition-energetique-", "id": "10152923174557458_10152923230242458", "user_likes": false}]}, "height": 266, "created_time": "2014-12-18T09:33:01+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 56, "10": 71, "12": 94, "1": 340, "3": 226, "2": 222, "5": 110, "4": 118, "7": 91, "6": 99, "9": 80, "8": 86}, "reeng": {"10": 829, "1": 228, "3": 96, "2": 65, "5": 79, "4": 82, "7": 54, "6": 71, "9": 50, "8": 39}, "month": 21.3433772756, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM5NjA5MDgzMjIxNzg=", "before": "MTAxNTM5NjA5MDgzMjIxNzg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152923174557458/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAxNTM5NjA5MDgzMjIxNzg%3D"}, "new": 14.3126177024, "summary": {"total_count": 1639}, "data": [{"id": "10153960908322178", "name": "Nassima Nacima Abdiche"}]}, "urls": [], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/10409544_10152923174557458_929529954286611421_n.jpg?oh=86e6eed1285f2f0758888250205c39ec&oe=55FB95DD", "height": 315, "width": 851}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p130x130/10409544_10152923174557458_929529954286611421_n.jpg?oh=f30dbd600f738f9efda735832791996b&oe=55FA4F51", "height": 130, "width": 351}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p75x225/10409544_10152923174557458_929529954286611421_n.jpg?oh=32ccacaa9c8c52941730a61ab4520025&oe=55CB0B94", "height": 225, "width": 607}], "total": {"new": 14.4375, "months": {"11": 56, "10": 71, "12": 94, "1": 344, "3": 227, "2": 223, "5": 111, "4": 118, "7": 91, "6": 99, "9": 80, "8": 86}, "reeng": {"10": 830, "1": 231, "3": 98, "2": 65, "5": 79, "4": 82, "7": 54, "6": 71, "9": 51, "8": 39}, "month": 21.5}, "id": "10152923174557458"}