{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Comitiva do Povo Munduruku visita Bras\u00edlia e se re\u00fane com o presidente da Funai e o ministro-chefe da Secretaria Geral da Rep\u00fablica para cobrar a demarca\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena Sawr\u00e9 Muybu e Entregar o Protocolo de Consulta do Povo Munduruku, que foi deixado de lado nas an\u00e1lises de impactos socioambientais da UH de Tapaj\u00f3s. Entenda a luta: http://bit.ly/1ClkzvZ", "datetime": [2015, 2, 1, 14], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 2, "10": 1, "12": 13, "1": 7, "3": 12, "2": 6, "5": 8, "4": 10, "7": 7, "6": 11, "9": 4, "8": 4}, "reeng": {"10": 66, "1": 7, "3": 3, "2": 1, "5": 2, "4": 2, "7": 2, "9": 1, "8": 1}, "month": 8.2352941176, "paging": {"cursors": {"after": "OTA=", "before": "OTA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152640632047543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OTA%3D"}, "new": 8.2352941176, "summary": {"total_count": 90, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10202998756688610", "name": "Leonardo Kaltner"}, "like_count": 24, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-01T14:55:02+0000", "message": "Direito a autodetermina\u00e7\u00e3o inclui a posse da terra em que vivem.", "id": "10152640632047543_10152642637787543", "user_likes": false}]}, "height": 480, "created_time": "2015-02-01T14:00:00+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 234, "10": 238, "12": 892, "1": 265, "3": 588, "2": 646, "5": 542, "4": 524, "7": 430, "6": 466, "9": 264, "8": 312}, "reeng": {"10": 4420, "1": 244, "3": 178, "2": 43, "5": 149, "4": 50, "7": 108, "6": 60, "9": 96, "8": 53}, "month": 4.9064987965, "paging": {"cursors": {"after": "OTM4OTQxMDY2MTI4MTc5", "before": "OTM4OTQxMDY2MTI4MTc5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152640632047543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OTM4OTQxMDY2MTI4MTc5"}, "new": 4.5176819108, "summary": {"total_count": 5475}, "data": [{"id": "938941066128179", "name": "Toribio Dos Reis Nunes"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Blog", "saga-munduruku-pelo-direito-vida", "blog", "52004"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1ClkzvZ", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/saga-munduruku-pelo-direito-vida/blog/52004/", "surl": "1ClkzvZ", "key": "15797b7e21c66cc4e2a4792058c21a00", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1ClkzvZ"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/saga-munduruku-pelo-direito-vida/blog/52004/", "key": "15797b7e21c66cc4e2a4792058c21a00", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/10830875_10152640632047543_7088049825076523675_o.jpg", "height": 867, "width": 1300}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p720x720/10830875_10152640632047543_7088049825076523675_o.jpg", "height": 720, "width": 1079}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p600x600/10830875_10152640632047543_7088049825076523675_o.jpg", "height": 600, "width": 899}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p480x480/10830875_10152640632047543_7088049825076523675_o.jpg", "height": 480, "width": 719}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p320x320/1623249_10152640632047543_7088049825076523675_n.jpg?oh=4b94a4881a619dd263d4e18de0321984&oe=55F7A914", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p180x540/10830875_10152640632047543_7088049825076523675_o.jpg", "height": 540, "width": 809}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/1623249_10152640632047543_7088049825076523675_n.jpg?oh=06db1c7afabe362f090f3acd64d61cd3&oe=55F75CF3", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p75x225/1623249_10152640632047543_7088049825076523675_n.jpg?oh=3f8f914612e78eb6dc670869abb5818a&oe=55F35E36", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 4.5822598454, "months": {"11": 234, "10": 238, "12": 896, "1": 270, "3": 593, "2": 649, "5": 544, "4": 528, "7": 432, "6": 470, "9": 266, "8": 314}, "reeng": {"10": 4443, "1": 249, "3": 179, "2": 44, "5": 149, "4": 51, "7": 109, "6": 60, "9": 96, "8": 54}, "month": 4.968715495}, "id": "10152640632047543"}