{"context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "from": {"id": 22541752487}, "name": "Die EU blamiert sich mit mickrigen Klimaschutzzielen\n\nBei einem Gipfel in Br\u00fcssel haben Europas Staats- und Regierungschefs neue Energie- und Klimaschutzziele festgelegt: Unter anderem wird f\u00fcr das Jahr 2030 ein Anteil der Erneuerbaren in H\u00f6he von 27 Prozent veranschlagt. F\u00fcr Andree B\u00f6hling, Energieexperte von Greenpeace Deutschland, ist das eine Bankrotterkl\u00e4rung der europ\u00e4ischen Klimapolitik:  \"Die EU-Kommission geht bei der derzeitigen Entwicklung bereits f\u00fcr das Jahr 2020 von einem Erneuerbaren-Anteil von rund 25 Prozent aus. In den folgenden zehn Jahren dann lediglich zwei Prozentpunkte draufzusatteln, kommt einer Vollbremsung f\u00fcr die europ\u00e4ische Energiewende gleich.\"\n\nFordert Energieminister Sigmar Gabriel (SPD) auf, mehr f\u00fcr den Klimaschutz zu tun und klimasch\u00e4dliche Kohlekraftwerke abzuschalten: http://www.greenpeace.de/Energiewende%20vorantreiben#machmit\n\nMehr Infos zu dem EU-Gipfel in K\u00fcrze auf www.greenpeace.de!", "datetime": [2014, 10, 24, 8], "pid": 22541752487, "comments": {"months": {"10": 4, "1": 17, "3": 9, "2": 11, "5": 3, "4": 1, "7": 1, "6": 4, "9": 3, "8": 4}, "reeng": {"10": 29, "1": 12, "3": 7, "5": 2, "4": 1, "7": 2, "9": 4}, "month": 29.8245614035, "paging": {"cursors": {"after": "NjI=", "before": "NjI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152751543447488/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NjI%3D"}, "new": 21.0526315789, "summary": {"total_count": 62, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "657475301063628", "name": "Rico Schirrmacher"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-26T07:52:33+0000", "message": "greenpeace sagt selber ,dass es ohne die kernkraft nie geht, um unsere welt vor dem CO2 Gau zu bewahren. war vor kurzem hier in einem aktikel zu lesen . eine endlich mal sinnvolle und logische aussage ,die jetzt wieder nicht zur debatte steht. traurig. anstelle v\u00f6llig sinnlose ,nicht grundlastf\u00e4hige windr\u00e4der in unsere gesamtdeutsche heimatlandschaft zu betonieren ,sollten wir endlich mal den verstand einschalten. wie lange soll das noch so weitergehen? wie soll es hier ins 50 oder 100 jahren aussehen? ...mit umweltschutz hat sowas nichts zu tun. er wird ins absudurm gef\u00fchrt!", "id": "10152751543447488_10152755541452488", "user_likes": false}]}, "height": 376, "created_time": "2014-10-24T08:00:45+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"10": 141, "1": 119, "3": 55, "2": 76, "5": 66, "4": 65, "7": 48, "6": 72, "9": 53, "8": 49}, "reeng": {"10": 590, "1": 40, "3": 28, "2": 9, "5": 23, "4": 6, "7": 18, "6": 7, "9": 16, "8": 7}, "month": 15.9946236559, "paging": {"cursors": {"after": "MTA4NjI3ODYyNDcyMzUzMQ==", "before": "MTA4NjI3ODYyNDcyMzUzMQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152751543447488/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTA4NjI3ODYyNDcyMzUzMQ%3D%3D"}, "new": 5.376344086, "summary": {"total_count": 793}, "data": [{"id": "1086278624723531", "name": "Oliver Olbert"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "machmit", "netloc": "greenpeace.de", "params": "", "query": {}, "path": ["Energiewende%20vorantreiben"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.de/Energiewende%20vorantreiben#machmit", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.de/Energiewende%20vorantreiben#machmit", "surl": null, "key": "745aaff00ea26c2fefa8313aa2dcc234", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.de/Energiewende%20vorantreiben#machmit", "key": "745aaff00ea26c2fefa8313aa2dcc234", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.de!", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.de!", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.de!", "surl": null, "key": "284da02ce34e445174b46379808180a1", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.de!", "key": "284da02ce34e445174b46379808180a1", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/10382544_10152751543447488_4471805480301185835_o.png", "height": 628, "width": 1200}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/p600x600/10382544_10152751543447488_4471805480301185835_o.png", "height": 600, "width": 1146}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/p480x480/10382544_10152751543447488_4471805480301185835_o.png", "height": 480, "width": 917}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p320x320/10404081_10152751543447488_4471805480301185835_n.png?oh=199e6d3582c3be25740e58f5a52f9440&oe=5607EF0D", "height": 320, "width": 611}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/p180x540/10382544_10152751543447488_4471805480301185835_o.png", "height": 540, "width": 1031}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/10404081_10152751543447488_4471805480301185835_n.png?oh=fd8dc7b45223a61a310c783c99b1cc32&oe=5607F61D", "height": 130, "width": 248}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p75x225/10404081_10152751543447488_4471805480301185835_n.png?oh=c144758ec25dc12baa3ccde5e4b89bc6&oe=56003863", "height": 225, "width": 430}], "total": {"new": 6.0802069858, "months": {"10": 141, "1": 128, "3": 61, "2": 79, "5": 69, "4": 65, "7": 49, "6": 75, "9": 55, "8": 51}, "reeng": {"10": 605, "1": 47, "3": 31, "2": 9, "5": 25, "4": 6, "7": 19, "6": 7, "9": 17, "8": 7}, "month": 16.5588615783}, "id": "10152751543447488"}