{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Sabia que o a\u00e7a\u00ed consumido em muitas partes do Brasil v\u00eam de \u00e1reas de florestas exploradas pela popula\u00e7\u00e3o amaz\u00f4nica sem necessidade de nenhum desmatamento? E, o desmatamento prejudica muito essas fam\u00edlias. Ajude a proteger a Amaz\u00f4nia. Assine pelo Desmatamento Zero: http://bit.ly/18I9y7c", "datetime": [2014, 1, 2, 14], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 39}, "reeng": {"10": 5, "1": 21, "3": 8, "5": 3, "7": 1, "9": 1}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "NDY=", "before": "NDY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151853760757543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDY%3D"}, "new": 53.8461538462, "summary": {"total_count": 46, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "931292333557917", "name": "Vin\u00edcius Dittrich"}, "like_count": 15, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-02T15:05:31+0000", "message": "Estou decepcionado. Comprei 3 calend\u00e1rios por R$90,00 h\u00e1 um m\u00eas e at\u00e9 agora n\u00e3o recebi. J\u00e1 enviei diversos e-mails reclamando no entanto nem ao menos se deram ao trabalho de me dar qualquer retorno.", "id": "10151853760757543_10236693", "user_likes": false}]}, "height": 479, "created_time": "2014-01-02T14:00:01+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 2323}, "reeng": {"10": 200, "1": 1044, "3": 474, "2": 27, "5": 246, "4": 41, "7": 123, "6": 49, "9": 67, "8": 52}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "NzYwMjA0Mjg0MDUzOTE5", "before": "NzYwMjA0Mjg0MDUzOTE5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151853760757543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NzYwMjA0Mjg0MDUzOTE5"}, "new": 44.9418854929, "summary": {"total_count": 2394}, "data": [{"id": "760204284053919", "name": "Celso Bessa Castro"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "ligadasflorestas", "utm_medium": "facebook", "utm_source": "post"}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/18I9y7c", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.ligadasflorestas.org.br/?utm_campaign=ligadasflorestas&utm_source=post&utm_medium=facebook", "surl": "18I9y7c", "key": "393809545f4388f2c523f352d5cb1bc5", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/18I9y7c"]}, "landing": "http://www.ligadasflorestas.org.br/?utm_campaign=ligadasflorestas&utm_source=post&utm_medium=facebook", "key": "393809545f4388f2c523f352d5cb1bc5", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/1523513_10151853760757543_1657152505_o.jpg", "height": 1364, "width": 2048}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p960x960/1523513_10151853760757543_1657152505_o.jpg", "height": 960, "width": 1441}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p720x720/1523513_10151853760757543_1657152505_o.jpg", "height": 720, "width": 1081}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p600x600/1523513_10151853760757543_1657152505_o.jpg", "height": 600, "width": 900}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p480x480/1523513_10151853760757543_1657152505_o.jpg", "height": 480, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p320x320/1491785_10151853760757543_1657152505_n.jpg?oh=92c5688fb536ae0294aa30f757ba1137&oe=55FAACDA", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p180x540/1523513_10151853760757543_1657152505_o.jpg", "height": 540, "width": 810}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/1491785_10151853760757543_1657152505_n.jpg?oh=43a17c8daac02264e57c543d1c0e3dc6&oe=55F58D00", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p75x225/1491785_10151853760757543_1657152505_n.jpg?oh=8cceab3f7de765bb0da3980147f0436f&oe=560AB464", "height": 225, "width": 338}], "total": {"new": 45.1516445963, "months": {"1": 2341}, "reeng": {"10": 201, "1": 1057, "3": 477, "2": 27, "5": 247, "4": 41, "7": 123, "6": 49, "9": 67, "8": 52}, "month": 100.0}, "id": "10151853760757543"}