{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Venha fazer parte do nosso time! Torne-se um colaborador do Greenpeace e nos ajude a continuar protegendo as baleias, o \u00c1rtico, a Amaz\u00f4nia e toda a vida do planeta: http://bit.ly/1fdJOp9", "datetime": [2014, 4, 1, 4], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 5, "3": 4, "2": 6, "4": 1}, "reeng": {"9": 3, "10": 4, "1": 5, "2": 2, "5": 2}, "month": 31.25, "paging": {"cursors": {"after": "MjA=", "before": "MjA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152026212257543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MjA%3D"}, "new": 31.25, "summary": {"total_count": 20, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1584381431825663", "name": "Matheus Peracine Soares"}, "like_count": 25, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-01T09:58:27+0000", "message": "Na verdade, n\u00f3s defendemos a n\u00f3s mesmos. O mundo n\u00e3o vai acabar devido aos males que causamos. O planeta sempre ter\u00e1 um jeito de se curar. Ele n\u00e3o precisa da gente, a gente quem precisa dele. Ai est\u00e1 a verdadeira raz\u00e3o para tentar cuidar da Terra e de todos os seres vivos. Por pura sobreviv\u00eancia e n\u00e3o sobreviv\u00eancia do planeta em si.", "id": "10152026212257543_10849627", "user_likes": false}]}, "height": 400, "created_time": "2014-04-01T04:30:00+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 321, "3": 672, "2": 850, "4": 836}, "reeng": {"10": 1532, "1": 274, "3": 247, "2": 28, "5": 204, "4": 55, "7": 130, "6": 53, "9": 94, "8": 62}, "month": 11.9820828667, "paging": {"cursors": {"after": "Njg2MTQyNzA0ODQ1ODM0", "before": "Njg2MTQyNzA0ODQ1ODM0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152026212257543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Njg2MTQyNzA0ODQ1ODM0"}, "new": 10.2276969018, "summary": {"total_count": 2801}, "data": [{"id": "686142704845834", "name": "Paulo Cesar Pereira Vilar"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"appeal": "5583"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1fdJOp9", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=5583", "surl": "1fdJOp9", "key": "c45b0391cc3121dd1c95b0c01d26f0e8", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1fdJOp9"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=5583", "key": "c45b0391cc3121dd1c95b0c01d26f0e8", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/1526429_10152026212257543_27734136_n.jpg?oh=1f0b670d60793e257b0f889da9e7cb76&oe=560CE539", "height": 400, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/q90/p320x320/1526429_10152026212257543_27734136_n.jpg?oh=ac8de1f0423cbf882893018fa75c25a1&oe=55BF1C83", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/q90/p130x130/1526429_10152026212257543_27734136_n.jpg?oh=b2c78451b4f7b83e8e436932cc3b14cc&oe=55CA3D61", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/q90/p75x225/1526429_10152026212257543_27734136_n.jpg?oh=0cbd69c55d7a0033b56465f0b45ed3f2&oe=55C89B96", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 10.3499627699, "months": {"1": 325, "3": 673, "2": 852, "4": 836}, "reeng": {"10": 1532, "1": 278, "3": 247, "2": 29, "5": 205, "4": 55, "7": 130, "6": 53, "9": 95, "8": 62}, "month": 12.0997766195}, "id": "10152026212257543"}