{"context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 291132089193}, "name": "A\u015fa cum \u015ftim, nu exist\u0103 nimic \"pa\u015fnic\" \u00een domeniul nuclear. La mai mult de o jum\u0103tate de secol dup\u0103 discursul lui Eisenhower planeta a acumulat o \u201ezestre\u201d de de\u015feuri nucleare greu de imaginat. \n-> Semneaz\u0103 \u0219i tu peti\u021bia \u00eempotriva construirii de noi reactoare nucleare \u00een Rom\u00e2nia aici: http://goo.gl/8VljnT", "datetime": [2014, 3, 28, 19], "pid": 291132089193, "comments": {"months": {"1": 1, "3": 2, "2": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 2, "4": 1}, "month": 25.0, "paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152259916509194/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NQ%3D%3D"}, "new": 25.0, "summary": {"total_count": 5, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10204135259930571", "name": "Sergio Mihai"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-29T08:14:02+0000", "message": "Mai flacau Adrian Ferent! Eu inteleg ca nu te vor nici ai tai si va este greu, caci nu va suportati intre voi: asa sunt popoarele astea migratoare, salbatice si imposibil de guvernat, dar de ce nu ti faci o Mare favoare=> ia cu tine toate mizeriile de bozgori care iti impartasesc opiniile si mergi mataluta in ungaria!!! Sa vedem daca acolo in pusta te vrea cineva?  Stii bine ca nici acolo nu va vor!", "id": "10152259916509194_11485414", "user_likes": false}]}, "height": 394, "created_time": "2014-03-28T19:00:00+0000", "width": 700, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 6, "3": 15, "2": 6}, "reeng": {"10": 17, "1": 1, "3": 2, "2": 1, "5": 3, "4": 2, "8": 1}, "month": 22.2222222222, "paging": {"cursors": {"after": "ODc2MTcwNzU5MTE2NjY2", "before": "ODc2MTcwNzU5MTE2NjY2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152259916509194/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODc2MTcwNzU5MTE2NjY2"}, "new": 3.7037037037, "summary": {"total_count": 27}, "data": [{"id": "876170759116666", "name": "Ovidiu Bendorfean"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "petitie-nuclear-sy", "utm_medium": "facebook", "utm_source": "social%20media"}, "path": ["romania", "ro", "campanii", "energia-nucleara", "semneaza-petitia"], "scheme": "http"}, "url": "http://goo.gl/8VljnT", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/campanii/energia-nucleara/semneaza-petitia/?utm_source=social%20media&utm_medium=facebook&utm_campaign=petitie-nuclear-sy", "surl": "8VljnT", "key": "8698270178bd20ae989941cc63e07a13", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/8VljnT"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/campanii/energia-nucleara/semneaza-petitia/?utm_source=social%20media&utm_medium=facebook&utm_campaign=petitie-nuclear-sy", "key": "8698270178bd20ae989941cc63e07a13", "petition": null}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/1779087_10152259916509194_1724474086_n.jpg?oh=dcf11f6e77999e4007723feeac850e9f&oe=5603D9FF&__gda__=1443036803_f12728e7d97f834795a483bef0c4411b", "height": 394, "width": 700}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/p320x320/1779087_10152259916509194_1724474086_n.jpg?oh=1e27ceb8a20913258e1c4bb52a94c578&oe=55BEB0D8&__gda__=1443418195_b869131991a6cfa37b21249553d21df9", "height": 320, "width": 568}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/p130x130/1779087_10152259916509194_1724474086_n.jpg?oh=3622d88b9b9611acfffe78a71a06761f&oe=55C91E02&__gda__=1443491721_317edb0b869818e59d720f27d792ab26", "height": 130, "width": 230}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/p75x225/1779087_10152259916509194_1724474086_n.jpg?oh=7dc44eb3d623d8cedcfad16206b2420d&oe=55FAA566&__gda__=1442119760_52eccd45c15eb862581e55e2faa908f8", "height": 225, "width": 399}], "total": {"new": 6.8965517241, "months": {"1": 7, "3": 15, "2": 7}, "reeng": {"10": 17, "1": 2, "3": 2, "2": 1, "5": 3, "4": 3, "8": 1}, "month": 24.1379310345}, "id": "10152259916509194"}