{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Os direitos ind\u00edgenas est\u00e3o amea\u00e7ados mas voc\u00ea pode ajudar. Participe da Mobiliza\u00e7\u00e3o nacional Ind\u00edgena que acontece nos dias 13 a 16 de abril. Para saber mais, acesse: http://migre.me/pewlG", "datetime": [2015, 3, 31, 11], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 1, "10": 2, "12": 2, "1": 6, "3": 2, "2": 4, "5": 2, "4": 3, "7": 1, "6": 3, "9": 2, "8": 1}, "reeng": {"9": 2, "10": 21, "1": 4, "7": 1, "6": 1}, "month": 20.6896551724, "paging": {"cursors": {"after": "MzU=", "before": "MzU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152762857632543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MzU%3D"}, "new": 13.7931034483, "summary": {"total_count": 35, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "807733865992267", "name": "Vitor Pinho"}, "like_count": 17, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-31T11:20:24+0000", "message": "Essa frase t\u00e1 super errada, afinal pode ser interpretada como \"minoria n\u00e3o deve ter direitos da maioria\"", "id": "10152762857632543_10152764589057543", "user_likes": false}]}, "height": 709, "created_time": "2015-03-31T11:00:00+0000", "width": 709, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 178, "10": 195, "12": 901, "1": 506, "3": 422, "2": 426, "5": 404, "4": 423, "7": 348, "6": 432, "9": 227, "8": 297}, "reeng": {"10": 4003, "1": 203, "3": 115, "2": 22, "5": 103, "4": 45, "7": 93, "6": 53, "9": 72, "8": 50}, "month": 10.6324858163, "paging": {"cursors": {"after": "MzY0MTkzMzkwNDU3MTIw", "before": "MzY0MTkzMzkwNDU3MTIw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152762857632543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MzY0MTkzMzkwNDU3MTIw"}, "new": 4.2656020172, "summary": {"total_count": 4807}, "data": [{"id": "364193390457120", "name": "Jos\u00e9 Moura Vilas B\u00f4as"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Povos-indigenas-uni-vos"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/pewlG", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Povos-indigenas-uni-vos/", "surl": "pewlG", "key": "ca36ca62d1ec6461bc2a4086c11de3da", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/pewlG"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Povos-indigenas-uni-vos/", "key": "ca36ca62d1ec6461bc2a4086c11de3da", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/10994932_10152762857632543_9029561306157671512_n.png?oh=71cd2f2396cb1aa2f48170dc8aa9f49c&oe=55F50D23", "height": 709, "width": 709}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p600x600/10994932_10152762857632543_9029561306157671512_n.png?oh=dbe8e24a60371e1a3f4d3302a263fa8c&oe=55F8B913", "height": 600, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p480x480/10994932_10152762857632543_9029561306157671512_n.png?oh=21d5d92ce16e9ae6212d84940c4ba671&oe=5606F429", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p320x320/10994932_10152762857632543_9029561306157671512_n.png?oh=651dc91f3c24902f930603be8931c400&oe=55CA776B", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p180x540/10994932_10152762857632543_9029561306157671512_n.png?oh=ab66bd297049521e6e937de58cc08a54&oe=560C0F4E", "height": 540, "width": 540}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/10994932_10152762857632543_9029561306157671512_n.png?oh=91cb30419f49002a6b140851a2adb820&oe=55CA837B", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p75x225/10994932_10152762857632543_9029561306157671512_n.png?oh=8ecb44eefce4e453234c2ecd8ad35504&oe=55F5FE05", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 4.2749371333, "months": {"11": 178, "10": 197, "12": 901, "1": 508, "3": 423, "2": 427, "5": 406, "4": 424, "7": 349, "6": 433, "9": 228, "8": 298}, "reeng": {"10": 4013, "1": 204, "3": 115, "2": 22, "5": 103, "4": 45, "7": 93, "6": 54, "9": 73, "8": 50}, "month": 10.6454316848}, "id": "10152762857632543"}