{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Junte-se a n\u00f3s e ajude-nos a criar cada vez mais campanhas que exp\u00f5e e confrontam crimes ambientais, como a campanha que lan\u00e7amos hoje contra a explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira na Amaz\u00f4nia. Colabore >> http://migre.me/jbZHK <<", "datetime": [2014, 5, 17, 4], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 5, "3": 3, "2": 3, "5": 4}, "reeng": {"10": 10, "1": 1, "3": 1, "5": 1, "7": 1, "9": 1}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "MTc=", "before": "MTc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152114370962543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTc%3D"}, "new": 6.6666666667, "summary": {"total_count": 17, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "707920379354390", "name": "Fabio Carlos Pacito"}, "like_count": 15, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-17T09:51:43+0000", "message": "Deveria haver leis mais severas contra esses criminosos,existe muita gente \"grande\" por traz desses crimes contra a naturesa as florestas est\u00e3o em extin\u00e7\u00e3o!\r\nser\u00e1 q vamos conseguir vencer esse mal?\r\nse todo mundo ficar calado\r\no desmatamento acabar\u00e1 no dia em q \u00f1 existir mais florestas isso sem falar nos indios e animais silvestres e depois FIM.", "id": "10152114370962543_10152115303667543", "user_likes": false}]}, "height": 600, "created_time": "2014-05-17T04:45:00+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 412, "3": 392, "2": 411, "5": 849, "4": 447}, "reeng": {"10": 1803, "1": 221, "3": 153, "2": 9, "5": 101, "4": 15, "7": 80, "6": 22, "9": 82, "8": 25}, "month": 16.4078056551, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMzMTk2NTE0MTQ2NDU=", "before": "MTAxNTMzMTk2NTE0MTQ2NDU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152114370962543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAxNTMzMTk2NTE0MTQ2NDU%3D"}, "new": 8.8012743927, "summary": {"total_count": 2625}, "data": [{"id": "10153319651414645", "name": "Beatriz Fernandes"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "ref!&utm_source=referral&utm_medium=facebook_post&utm_campaign=fr_timber&utm_content=15mai", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"appeal": "9015"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://migre.me/jbZHK", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=9015#ref!&utm_source=referral&utm_medium=facebook_post&utm_campaign=fr_timber&utm_content=15mai", "surl": "jbZHK", "key": "a8c897aa8c252090b8e4a2b723fa6d03", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/jbZHK"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=9015#ref!&utm_source=referral&utm_medium=facebook_post&utm_campaign=fr_timber&utm_content=15mai", "key": "a8c897aa8c252090b8e4a2b723fa6d03", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/10371444_10152114370962543_867690409457753093_n.png?oh=a58cc6857fc109671f0cec2a37dd6e1c&oe=55FB7BF5", "height": 600, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/p480x480/10371444_10152114370962543_867690409457753093_n.png?oh=4b17cde5b53d3bfa4de549320dbcf711&oe=560B6CD9", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/p320x320/10371444_10152114370962543_867690409457753093_n.png?oh=d014cadf738a55a4882ac01fa437dd1e&oe=55CA529E", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/p180x540/10371444_10152114370962543_867690409457753093_n.png?oh=a6d42f585b40f92157fcef516f1d688a&oe=55F89AD5", "height": 540, "width": 540}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/p130x130/10371444_10152114370962543_867690409457753093_n.png?oh=07efd4c818e11caee4ab44beb42a179d&oe=55FDD879", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/p75x225/10371444_10152114370962543_867690409457753093_n.png?oh=28034e08f3beb0a5b19c0ce7d6ddd1cf&oe=55C952BC", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 8.7802940008, "months": {"1": 415, "3": 393, "2": 413, "5": 849, "4": 447}, "reeng": {"10": 1806, "1": 221, "3": 153, "2": 9, "5": 102, "4": 15, "7": 81, "6": 22, "9": 83, "8": 25}, "month": 16.4878823997}, "id": "10152114370962543"}