{"context": {"cc": "ES", "lang": "ES", "nro": "ESP"}, "from": {"id": 133044800622}, "name": "\u00bfQui\u00e9n se acuerda del Protocolo de Kioto?\nhttp://bit.ly/1Jmkts7\nLa cumbre de Par\u00eds a finales de a\u00f1o deber\u00e1 traer un nuevo tratado clim\u00e1tico que dote de continuidad al Protocolo de Kioto. Esta vez no vamos a esperar a que nos salven los pol\u00edticos. Es la acci\u00f3n ciudadana la que debe lograr que este a\u00f1o en Par\u00eds los gobiernos de todos los pa\u00edses firmen un nuevo tratado clim\u00e1tico que sea ambicioso en la reducci\u00f3n de emisiones.", "datetime": [2015, 2, 16, 15], "pid": 133044800622, "comments": {"months": {"11": 2, "12": 2, "1": 2, "3": 4, "2": 1, "4": 2, "7": 1, "9": 1}, "reeng": {"10": 7, "1": 1, "3": 1, "5": 1, "7": 1, "6": 2, "9": 2}, "month": 13.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "MTY=", "before": "MTY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10155184689900623/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTY%3D"}, "new": 6.6666666667, "summary": {"total_count": 16, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10203954083877264", "name": "\u00d6ccelerator HM"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-16T16:22:40+0000", "message": "Por la tendencia que ha habido en la conferencia de partidos durante todos estos anios parece complicado que se llegue a un acuerdo vinculante que realmente promueva la proteccion del medio ambiente e incremente la promocion de energias limpias para el 2050. Sin embargo ojala que este \"post-kyoto\" nos de esperanzas y se acuerden objetivos ambiciosos... (escribo desde un teclado ingles, perdon por las faltas!)", "id": "10155184689900623_10155184913080623", "user_likes": false}]}, "height": 368, "created_time": "2015-02-16T15:11:57+0000", "width": 525, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 89, "10": 101, "12": 436, "1": 135, "3": 137, "2": 154, "5": 140, "4": 153, "7": 107, "6": 89, "9": 112, "8": 121}, "reeng": {"10": 1381, "1": 90, "3": 77, "2": 23, "5": 43, "4": 44, "7": 26, "6": 28, "9": 35, "8": 27}, "month": 7.6099210823, "paging": {"cursors": {"after": "MTU5NDIwNjc0NDE4NzUzMA==", "before": "MTU5NDIwNjc0NDE4NzUzMA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10155184689900623/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTU5NDIwNjc0NDE4NzUzMA%3D%3D"}, "new": 5.0732807215, "summary": {"total_count": 1790}, "data": [{"id": "1594206744187530", "name": "Ismael Poblete Gonzalez"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Cambioclimatico", "utm_term": "Protocolo+Kioto", "utm_medium": "social_network", "utm_source": "twitter", "utm_content": "Quien+se+acuerda+de+Kioto"}, "path": ["espana", "es", "Blog", "quin-se-acuerda-del-protocolo-de-kioto", "blog", "52129"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1Jmkts7", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/quin-se-acuerda-del-protocolo-de-kioto/blog/52129/?utm_medium=social_network&utm_source=twitter&utm_campaign=Cambioclimatico&utm_content=Quien+se+acuerda+de+Kioto&utm_term=Protocolo+Kioto", "surl": "1Jmkts7", "key": "88af5a02b5e017ad6db35e14e1ba8ac8", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1Jmkts7"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/quin-se-acuerda-del-protocolo-de-kioto/blog/52129/?utm_medium=social_network&utm_source=twitter&utm_campaign=Cambioclimatico&utm_content=Quien+se+acuerda+de+Kioto&utm_term=Protocolo+Kioto", "key": "88af5a02b5e017ad6db35e14e1ba8ac8", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/14719_10155184689900623_3665722580554399852_n.jpg?oh=2f5e88b5876c65b9a08dabfd32ca7c67&oe=55FF20FB", "height": 368, "width": 525}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/14719_10155184689900623_3665722580554399852_n.jpg?oh=b51b8788efa466796b791104a4cf2c4e&oe=560260DF", "height": 320, "width": 456}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/14719_10155184689900623_3665722580554399852_n.jpg?oh=57c073d4e9145a6e28a532c554ec3b45&oe=55C2C44F", "height": 130, "width": 185}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/14719_10155184689900623_3665722580554399852_n.jpg?oh=87d5e001a9f7dfe41e449db313727af6&oe=55C46D34", "height": 225, "width": 320}], "total": {"new": 5.1066217733, "months": {"11": 91, "10": 101, "12": 437, "1": 137, "3": 139, "2": 154, "5": 140, "4": 153, "7": 108, "6": 89, "9": 112, "8": 121}, "reeng": {"10": 1386, "1": 91, "3": 78, "2": 23, "5": 43, "4": 44, "7": 26, "6": 28, "9": 36, "8": 27}, "month": 7.6879910213}, "id": "10155184689900623"}