{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Muito do que acontece com o nosso clima depende do que acontece na Amaz\u00f4nia, e muito do que acontece na Amaz\u00f4nia somos respons\u00e1veis. O desmatamento e as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas s\u00e3o capazes de alterar o equil\u00edbrio que existe entre as chuvas e a umidade. As nossas florestas precisam de n\u00f3s: http://bit.ly/1eDQKgB", "datetime": [2015, 6, 1, 4], "pid": 159103797542, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTk=", "before": "MTk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152902379167543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTk%3D"}, "data": [{"from": {"id": "822142744536786", "name": "Elida Fiocco Milanellio"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-02T02:18:43+0000", "message": "Salvemos la Amazonia entre todos. Sintamonos comprometidos", "id": "10152902379167543_10152903654507543", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 19, "order": "ranked"}}, "height": 399, "created_time": "2015-06-01T04:30:39+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU5MTMwNDM1NzgxMjkwOQ==", "before": "MTU5MTMwNDM1NzgxMjkwOQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152902379167543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTU5MTMwNDM1NzgxMjkwOQ%3D%3D"}, "data": [{"id": "1591304357812909", "name": "Val Gommes"}], "summary": {"total_count": 2417}}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Forest", "appeal": "12530", "utm_medium": "post", "utm_source": "facebook", "utm_content": "150601"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1eDQKgB", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12530&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Forest&utm_content=150601", "surl": "1eDQKgB", "key": "87e8d21603a6052a3831d295e7fc5add", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1eDQKgB"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12530&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Forest&utm_content=150601", "key": "87e8d21603a6052a3831d295e7fc5add", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/11393135_10152902379167543_8223687638001760487_n.jpg?oh=a5408438ff3fd53ef89736e43bc13756&oe=55F9AC57", "height": 399, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p320x320/11393135_10152902379167543_8223687638001760487_n.jpg?oh=e30e06350fc3110b9e623cc60f4b2f11&oe=55F9301F", "height": 320, "width": 481}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p130x130/11393135_10152902379167543_8223687638001760487_n.jpg?oh=ca3f2056f881ec5c433da95b8891b2a2&oe=562D710F", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p75x225/11393135_10152902379167543_8223687638001760487_n.jpg?oh=0dc55426793b5a3609b1e73d64d4ced7&oe=5628E471", "height": 225, "width": 338}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "10152902379167543"}