{"context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 291132089193}, "name": "Lantul uman leaga acum Polonia de Germania, intr-un protest impotriva carbunelui. #HumanChain #ActionNotWords", "sharedposts": {"months": {"1": 1, "8": 1, "3": 1, "5": 1, "4": 2}, "reeng": {"9": 1, "10": 3, "1": 1, "6": 1}, "month": 16.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "Nzk2MzI2MjQ3MDU0Mzk2", "before": "Nzk2MzI2MjQ3MDU0Mzk2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152590364464194/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Nzk2MzI2MjQ3MDU0Mzk2"}, "new": 16.6666666667, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10628533_10152590364464194_752022938084528962_n.jpg?oh=6a13993c147e36bdeea87b2f95ff3e97&oe=55FC649D", "story": "J 'ai ouvert la bo\u00eete de Pandore shared Greenpeace Romania's photo.", "from": {"category": "Public places", "name": "J 'ai ouvert la bo\u00eete de Pandore", "category_list": [{"id": "163581277042500", "name": "Lake"}], "id": "697904103563278"}, "name": "Greenpeace Romania", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "object_id": "10152590364464194", "updated_time": "2014-08-25T19:49:09+0000", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.ro/photos/a.375163574193.155129.291132089193/10152590364464194/?type=1", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTY5OTcxMDAzMDM1OTc3", "before": "Mzc2OTI5NTU1ODQ4NTgx"}}, "data": [{"id": "376929555848581", "name": "Pankaj Kumar"}, {"id": "969971003035977", "name": "Mate Viorel"}]}, "story_tags": {"0": [{"length": 32, "type": "page", "id": "697904103563278", "name": "J 'ai ouvert la bo\u00eete de Pandore", "offset": 0}], "40": [{"length": 18, "type": "page", "id": "291132089193", "name": "Greenpeace Romania", "offset": 40}], "61": [{"length": 5, "id": "10152590364464194", "name": "", "offset": 61}]}, "created_time": "2014-08-25T19:49:09+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "697904103563278_796326247054396", "status_type": "shared_story", "description": "Lantul uman leaga acum Polonia de Germania, intr-un protest impotriva carbunelui. #HumanChain #ActionNotWords"}]}, "datetime": [2014, 8, 23, 12], "pid": 291132089193, "comments": {"months": {"1": 4, "2": 2, "5": 2, "4": 1}, "reeng": {"1": 2, "10": 5, "3": 1, "7": 1}, "month": 44.4444444444, "paging": {"cursors": {"after": "OQ==", "before": "OQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152590364464194/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OQ%3D%3D"}, "new": 22.2222222222, "summary": {"total_count": 9, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "408675665924064", "name": "Adrian Nita"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-23T15:26:33+0000", "message": "Excelent! C\u00e2nd facem \u0219i noi \u00een Rom\u00e2nia pentru limitarea dezastrului p\u0103durilor (crim\u0103 pur\u0103!), pentru cre\u0219terea interesului pt natur\u0103, pt cre\u0219terea suprafe\u021belor de p\u0103dure (parcuri) din ora\u0219e, pentru oprirea masacrelor din Siria, Israel \u0219i Palestina,  Ucraina etc?", "id": "10152590364464194_10152590626259194", "user_likes": false}]}, "height": 531, "created_time": "2014-08-23T12:28:38+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 99, "3": 41, "2": 82, "5": 23, "4": 34, "7": 24, "6": 19, "8": 37}, "reeng": {"10": 211, "1": 59, "3": 21, "2": 10, "5": 14, "4": 7, "7": 13, "6": 6, "9": 13, "8": 5}, "month": 27.5766016713, "paging": {"cursors": {"after": "OTA3NTMyNDA5MzA1NTQ0", "before": "OTA3NTMyNDA5MzA1NTQ0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152590364464194/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OTA3NTMyNDA5MzA1NTQ0"}, "new": 16.43454039, "summary": {"total_count": 365}, "data": [{"id": "907532409305544", "name": "UN Roman"}]}, "urls": [], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/10628533_10152590364464194_752022938084528962_n.jpg?oh=8c47cc419003a055033cb4856a556e66&oe=560013C1", "height": 576, "width": 781}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p480x480/10628533_10152590364464194_752022938084528962_n.jpg?oh=eeb6c7d99b2bb16c7095bb2ce1be961a&oe=56028EED", "height": 480, "width": 650}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p320x320/10628533_10152590364464194_752022938084528962_n.jpg?oh=8d6c313e234cef2124037d39702a33d7&oe=560D5BAA", "height": 320, "width": 433}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p180x540/10628533_10152590364464194_752022938084528962_n.jpg?oh=3fd472e6812fa07973abe84c65fa1384&oe=55FF6FE1", "height": 540, "width": 732}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p130x130/10628533_10152590364464194_752022938084528962_n.jpg?oh=3ca4dbe15b9ddc429f27ff5a45fe079f&oe=55C0574D", "height": 130, "width": 176}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p75x225/10628533_10152590364464194_752022938084528962_n.jpg?oh=7ba24b0087f807dfc22770d538f83a99&oe=5601A288", "height": 225, "width": 305}], "total": {"new": 16.7582417582, "months": {"1": 101, "3": 41, "2": 83, "5": 24, "4": 35, "7": 24, "6": 19, "8": 37}, "reeng": {"10": 212, "1": 61, "3": 22, "2": 10, "5": 14, "4": 7, "7": 13, "6": 7, "9": 13, "8": 5}, "month": 27.7472527473}, "id": "10152590364464194"}