{"context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "from": {"id": 22541752487}, "name": "Nach 123 Stunden auf Shell-Bohrinsel: Aktivisten sicher zur\u00fcck auf der Esperanza!\n\nSechs Tage lang haben sechs Greenpeace-Aktivisten auf der Shell-\u00d6lplattform \"Polar Pioneer\" im Nordpazifik protestiert und ein Zeichen f\u00fcr den Schutz der Arktis gesetzt! Da ein aufziehendes Unwetter die Sicherheit der Aktivisten gef\u00e4hrdet h\u00e4tte, haben die Aktivisten nach 123(!) Stunden ihr Protestcamp beendet und sind jetzt wohlbehalten zur\u00fcck auf dem Greenpeace-Schiff Esperanza -  ersch\u00f6pft, aber vor allem gl\u00fccklich \u00fcber das, was sie geschafft haben, und darauf brennend weiterzumachen!\n\nUm die Arktis zu sch\u00fctzen, brauchen wir Eure Hilfe! Fordert US-Pr\u00e4sident Obama auf, die von Shell geplanten \u00d6lbohrungen vor der K\u00fcste Alaskas noch zu verhindern >> http://www.savethearctic.org/de/obama", "sharedposts": {"months": {"10": 1, "12": 1, "1": 1, "3": 1, "2": 1, "5": 1, "7": 1, "6": 1, "8": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 4, "3": 1, "5": 1, "7": 2}, "month": 11.1111111111, "paging": {"cursors": {"after": "ODg3NTcwMTYxMzE1MDgw", "before": "ODg3NTcwMTYxMzE1MDgw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153157409727488/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODg3NTcwMTYxMzE1MDgw"}, "new": 11.1111111111, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/11069902_10153157409727488_7552763374085240411_n.jpg?oh=c6ae235d196c14aff5c9dba61bc41d40&oe=5606502A", "story": "Greenpeace Deggendorf shared Greenpeace Deutschland's photo.", "from": {"category": "Non-governmental organization (ngo)", "name": "Greenpeace Deggendorf", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "359965474075554"}, "name": "Greenpeace Deutschland", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "id": "359965474075554_887570161315080", "object_id": "10153157409727488", "updated_time": "2015-04-14T17:09:02+0000", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.de/photos/a.57361567487.66093.22541752487/10153157409727488/?type=1", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzU5OTY1NDc0MDc1NTU0", "before": "NzcxNzQ1OTg5NjEyMTk5"}}, "data": [{"id": "771745989612199", "name": "Achim Fischer"}, {"id": "359965474075554", "name": "Greenpeace Deggendorf"}]}, "story_tags": {"0": [{"length": 21, "type": "page", "id": "359965474075554", "name": "Greenpeace Deggendorf", "offset": 0}], "29": [{"length": 22, "type": "page", "id": "22541752487", "name": "Greenpeace Deutschland", "offset": 29}], "54": [{"length": 5, "id": "10153157409727488", "name": "", "offset": 54}]}, "created_time": "2015-04-14T17:09:02+0000", "message": ":-)", "type": "photo", "is_hidden": false, "status_type": "shared_story", "description": "Nach 123 Stunden auf Shell-Bohrinsel: Aktivisten sicher zur\u00fcck auf der Esperanza!\n\nSechs Tage lang haben sechs Greenpeace-Aktivisten auf der Shell-\u00d6lplattform \"Polar Pioneer\" im Nordpazifik protestiert und ein Zeichen f\u00fcr den Schutz der Arktis gesetzt! Da ein aufziehendes Unwetter die Sicherheit der Aktivisten gef\u00e4hrdet h\u00e4tte, haben die Aktivisten nach 123(!) Stunden ihr Protestcamp beendet und sind jetzt wohlbehalten zur\u00fcck auf dem Greenpeace-Schiff Esperanza -  ersch\u00f6pft, aber vor allem gl\u00fccklich \u00fcber das, was sie geschafft haben, und darauf brennend weiterzumachen!\n\nUm die Arktis zu sch\u00fctzen, brauchen wir Eure Hilfe! Fordert US-Pr\u00e4sident Obama auf, die von Shell geplanten \u00d6lbohrungen vor der K\u00fcste Alaskas noch zu verhindern >> http://www.savethearctic.org/de/obama"}]}, "datetime": [2015, 4, 12, 10], "pid": 22541752487, "comments": {"months": {"12": 1, "1": 2, "3": 1, "2": 5, "5": 2, "4": 1, "7": 2, "6": 1}, "reeng": {"10": 9, "1": 1, "5": 1, "6": 1, "9": 2, "8": 1}, "month": 13.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "MTk=", "before": "MTk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153157409727488/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTk%3D"}, "new": 6.6666666667, "summary": {"total_count": 19, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "370526219808717", "name": "Elisabeth Peeters"}, "like_count": 17, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-12T15:03:16+0000", "message": "Ihr seid Helden wir brauchen viel mehr Menschen die sich soooo einsetzen wie Ihr ! Weiter so.", "id": "10153157409727488_10153157798412488", "user_likes": false}]}, "height": 400, "created_time": "2015-04-12T10:52:53+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 48, "10": 41, "12": 273, "1": 103, "3": 111, "2": 144, "5": 69, "4": 95, "7": 57, "6": 76, "9": 43, "8": 46}, "reeng": {"10": 886, "1": 38, "3": 33, "2": 16, "5": 21, "4": 23, "7": 27, "6": 19, "9": 26, "8": 17}, "month": 9.3128390597, "paging": {"cursors": {"after": "MTQ0ODQ2MDczNTQ2NTUwOQ==", "before": "MTQ0ODQ2MDczNTQ2NTUwOQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153157409727488/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTQ0ODQ2MDczNTQ2NTUwOQ%3D%3D"}, "new": 3.4358047016, "summary": {"total_count": 1142}, "data": [{"id": "1448460735465509", "name": "Jan Saftcraft"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {}, "path": ["de", "obama"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.savethearctic.org/de/obama", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.savethearctic.org/de/obama", "surl": null, "key": "fc8ce423f53236a683f60ea7f3075f10", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.savethearctic.org/de/obama", "key": "fc8ce423f53236a683f60ea7f3075f10", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/11069902_10153157409727488_7552763374085240411_n.jpg?oh=508c6a265935490f5181688c77939c95&oe=55C29433", "height": 400, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p320x320/11069902_10153157409727488_7552763374085240411_n.jpg?oh=9da0ac80669f11241cc3d157542bb977&oe=55F9EE7B", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p130x130/11069902_10153157409727488_7552763374085240411_n.jpg?oh=a4c96c30698b4d2a35c88785182406d5&oe=55FAC46B", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p75x225/11069902_10153157409727488_7552763374085240411_n.jpg?oh=e085caf2143430dd057196dd3592fc5b&oe=560A9715", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 3.4914950761, "months": {"11": 48, "10": 42, "12": 273, "1": 105, "3": 111, "2": 146, "5": 71, "4": 95, "7": 59, "6": 77, "9": 43, "8": 47}, "reeng": {"10": 893, "1": 39, "3": 34, "2": 16, "5": 21, "4": 23, "7": 29, "6": 19, "9": 26, "8": 17}, "month": 9.400179051}, "id": "10153157409727488"}