{"context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "from": {"id": 48281319516}, "name": "Gelece\u011fimiz n\u00fckleer g\u00f6lgesinde olmas\u0131n. Hemen kat\u0131l>> http://nukleer.greenpeace.org/?facebook_gelecegimiz", "datetime": [2014, 4, 11, 13], "pid": 48281319516, "comments": {"months": {"1": 35, "3": 12, "2": 13, "4": 6}, "reeng": {"10": 16, "1": 25, "3": 13, "5": 4, "7": 3, "6": 2, "9": 1, "8": 2}, "month": 53.0303030303, "paging": {"cursors": {"after": "ODU=", "before": "ODU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152759429699517/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODU%3D"}, "new": 37.8787878788, "summary": {"total_count": 85, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153289635614800", "name": "Ahmet Turhan"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-11T16:57:45+0000", "message": "g\u00fcne\u015f enerjisi var, r\u00fczgar enerjisi var almanlar azami yararalan\u0131yor biz ne yap\u0131yoruz n\u00fckleer enerji yi yabanc\u0131lara yapt\u0131r\u0131yoruz.", "id": "10152759429699517_15854093", "user_likes": false}]}, "height": 477, "created_time": "2014-04-11T13:10:00+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 1086, "3": 899, "2": 1012, "4": 2001}, "reeng": {"10": 2856, "1": 645, "3": 398, "2": 154, "5": 231, "4": 131, "7": 176, "6": 124, "9": 156, "8": 127}, "month": 21.7286914766, "paging": {"cursors": {"after": "MTYzMTYwMzU5NzA4NDkyNA==", "before": "MTYzMTYwMzU5NzA4NDkyNA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152759429699517/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTYzMTYwMzU5NzA4NDkyNA%3D%3D"}, "new": 12.9051620648, "summary": {"total_count": 5286}, "data": [{"id": "1631603597084924", "name": "Mehmet Tekeli"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "nukleer.greenpeace.org", "params": "", "query": {"facebook_gelecegimiz": null}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://nukleer.greenpeace.org/?facebook_gelecegimiz", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://nukleer.greenpeace.org/?facebook_gelecegimiz", "surl": null, "key": "7bdded889e97b86527dfd939d70e2c33", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://nukleer.greenpeace.org/?facebook_gelecegimiz", "key": "7bdded889e97b86527dfd939d70e2c33", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/1623266_10152759429699517_6680797939514351536_n.jpg?oh=3b8794b5c369c220018355d8ca465f9a&oe=5609DD17", "height": 543, "width": 819}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p480x480/1623266_10152759429699517_6680797939514351536_n.jpg?oh=1daf77e4cb187ab14eed413a4a498001&oe=5605BB3B", "height": 480, "width": 723}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p320x320/1623266_10152759429699517_6680797939514351536_n.jpg?oh=58664a666f4a103078d44e2a12f18e5b&oe=55F5987C", "height": 320, "width": 482}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p180x540/1623266_10152759429699517_6680797939514351536_n.jpg?oh=e12e8b63a82e8888795c9d05e44b9a70&oe=5605DD37", "height": 540, "width": 814}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p130x130/1623266_10152759429699517_6680797939514351536_n.jpg?oh=7cf34dad69a8b3c9c316753890862260&oe=55F5759B", "height": 130, "width": 196}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p75x225/1623266_10152759429699517_6680797939514351536_n.jpg?oh=079af761f4ec1592ccafe3bc29df0929&oe=5607215E", "height": 225, "width": 339}], "total": {"new": 13.0935823564, "months": {"1": 1108, "3": 903, "2": 1019, "4": 2003}, "reeng": {"10": 2860, "1": 659, "3": 409, "2": 154, "5": 233, "4": 131, "7": 179, "6": 124, "9": 156, "8": 128}, "month": 22.0147029605}, "id": "10152759429699517"}