{"context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "from": {"id": 9227859351}, "name": "Toivotimme uuden p\u00e4\u00e4ministeri Alexander Stubbin tervetulleeksi Senaatintorille viem\u00e4ll\u00e4mme kirjeell\u00e4.\n\nTYKK\u00c4\u00c4 t\u00e4st\u00e4 viestist\u00e4, jos sinustakin olisi jo aika j\u00e4tt\u00e4\u00e4 Fennovoiman ydinvoimafarssi unholaan ja nostaa Suomi uuteen nousuun investoimalla uusiutuviin ja energiatehokkuuteen!\n\n#VastaakoP\u00e4\u00e4ministeri", "datetime": [2014, 6, 18, 8], "pid": 9227859351, "comments": {"months": {"1": 38, "3": 2, "2": 3, "5": 2, "4": 2, "6": 1}, "reeng": {"10": 6, "1": 34, "3": 3, "2": 1, "5": 3, "7": 1}, "month": 79.1666666667, "paging": {"cursors": {"after": "NDk=", "before": "NDk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152223263729352/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDk%3D"}, "new": 70.8333333333, "summary": {"total_count": 49, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10202561186109166", "name": "K\u00e4rn\u00e4-Moilanen Merja"}, "like_count": 47, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-18T09:03:55+0000", "message": "Suomen Valtio vastuuton ja uhkarohkea kun tekee uusia voimaloita.Pit\u00e4isi ottaa mallia SAKSASTA! entisetkin ydinvoimalaitokset h\u00e4vitetty.Saksa haluaa el\u00e4\u00e4 puhtaammin kuin koskaan.Hyv\u00e4 p\u00e4\u00e4t\u00f6s!", "id": "10152223263729352_10152223286169352", "user_likes": false}]}, "height": 479, "created_time": "2014-06-18T08:38:35+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 568, "3": 163, "2": 264, "5": 125, "4": 144, "6": 214}, "reeng": {"10": 520, "1": 511, "3": 159, "2": 35, "5": 81, "4": 33, "7": 59, "6": 32, "9": 28, "8": 20}, "month": 38.4303112314, "paging": {"cursors": {"after": "MTc0MTEzNDQyOTQ0Njg2Ng==", "before": "MTc0MTEzNDQyOTQ0Njg2Ng=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152223263729352/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTc0MTEzNDQyOTQ0Njg2Ng%3D%3D"}, "new": 34.5737483085, "summary": {"total_count": 1495}, "data": [{"id": "1741134429446866", "name": "Eemeli Ahonen"}]}, "urls": [], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/10499514_10152223263729352_6886097469272045098_o.jpg", "height": 1365, "width": 2048}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/p960x960/10499514_10152223263729352_6886097469272045098_o.jpg", "height": 960, "width": 1440}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/p720x720/10499514_10152223263729352_6886097469272045098_o.jpg", "height": 720, "width": 1080}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/p600x600/10499514_10152223263729352_6886097469272045098_o.jpg", "height": 600, "width": 900}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/p480x480/10499514_10152223263729352_6886097469272045098_o.jpg", "height": 480, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p320x320/10426647_10152223263729352_6886097469272045098_n.jpg?oh=282bf592008e352941f5237bf0ef5fb7&oe=5604E50E", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/p180x540/10499514_10152223263729352_6886097469272045098_o.jpg", "height": 540, "width": 810}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/10426647_10152223263729352_6886097469272045098_n.jpg?oh=970476aa0dc559beb9bc9ddd0a40a8c9&oe=55C9871E", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p75x225/10426647_10152223263729352_6886097469272045098_n.jpg?oh=377e77b1cb48cbe71de81602f2cad92d&oe=55C3CF60", "height": 225, "width": 338}], "total": {"new": 35.5718085106, "months": {"1": 592, "3": 164, "2": 265, "5": 125, "4": 144, "6": 214}, "reeng": {"10": 520, "1": 535, "3": 159, "2": 35, "5": 82, "4": 33, "7": 60, "6": 32, "9": 28, "8": 20}, "month": 39.3617021277}, "id": "10152223263729352"}