{"context": {"cc": "PL", "lang": "PL", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 32104614789}, "name": "O NIE! ZNOWU POST Z NIED\u0179WIEDZIAMI POLARNYMI! Tym razem trzeba si\u0119 powstrzyma\u0107 od klikni\u0119cia \"Lubi\u0119 to!\"!\n\nNie uda\u0142o si\u0119 powstrzyma\u0107? Nic si\u0119 nie sta\u0142o! Bo dzisiaj jest Mi\u0119dzynarodowy Dzie\u0144 Nied\u017awiedzia Polarnego - dzie\u0144 w kt\u00f3rym \u015bwi\u0119tujemy nasze wielkie szcz\u0119\u015bcie, \u017ce mo\u017cemy z tymi wspania\u0142ymi zwierz\u0119tami \u017cy\u0107 na jednej planecie. Ale te\u017c dzie\u0144, w kt\u00f3rym pami\u0119tamy, \u017ce je\u015bli sami nie powstrzymamy niszczenia Arktyki, to nied\u017awiedziom l\u00f3d stopi si\u0119 pod \u0142apami. Dos\u0142ownie.\n\nZr\u00f3b co\u015b wi\u0119cej ni\u017c \"like\" i \"podziel si\u0119\". Do\u0142\u0105cz do naszego ruchu. 5 milion\u00f3w Arktycznych Obro\u0144c\u00f3w jest ju\u017c z nami i walczy o Arktyczny Rezerwat: http://uratujarktyke.pl", "datetime": [2014, 2, 27, 12], "pid": 32104614789, "comments": {"months": {"1": 5, "2": 5}, "reeng": {"1": 3, "8": 1, "3": 3, "5": 2, "10": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJd016WTNOalExTWprM09UQTZNVEV4TVRRM05EYz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJd016WTNOalExTWprM09UQTZNVEV4TVRRM05EYz0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152036754319790/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJd016WTNOalExTWprM09UQTZNVEV4TVRRM05EYz0%3D"}, "new": 30.0, "summary": {"total_count": 10, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "10202875716133040", "name": "Tomasz Wiech"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-27T12:19:16+0000", "message": "\u0141\u0105cz\u0105c Mi\u0119dzynarodowy Dzie\u0144 Nied\u017awiedzia Polarnego i T\u0142usty Czwartek postanowi\u0142em, \u017ce zjem zamro\u017conego p\u0105czka.", "id": "10152036754319790_11114747", "user_likes": false}]}, "height": 440, "created_time": "2014-02-27T12:07:23+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 292, "2": 214}, "reeng": {"10": 88, "1": 183, "3": 109, "2": 1, "5": 47, "4": 4, "7": 37, "6": 1, "9": 32, "8": 4}, "month": 57.7075098814, "paging": {"cursors": {"after": "OTEzMzQxMjA1NDAxOTgx", "before": "OTEzMzQxMjA1NDAxOTgx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152036754319790/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OTEzMzQxMjA1NDAxOTgx"}, "new": 36.1660079051, "summary": {"total_count": 515}, "data": [{"id": "913341205401981", "name": "Inga Perek"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "uratujarktyke.pl", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://uratujarktyke.pl", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://uratujarktyke.pl", "surl": null, "key": "ca92e64647aa619db40e6b90c011aac8", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://uratujarktyke.pl", "key": "ca92e64647aa619db40e6b90c011aac8", "petition": {"cc": "PL", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/l/t1.0-9/1898073_10152036754319790_1833399328_n.jpg?oh=fadd0404865fc92b823e945de681d91d&oe=55C75E62", "height": 440, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/l/t1.0-9/p320x320/1898073_10152036754319790_1833399328_n.jpg?oh=bfc35a0363c867eace8e31649b75c90b&oe=55C7F1E0", "height": 320, "width": 523}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/l/t1.0-9/p130x130/1898073_10152036754319790_1833399328_n.jpg?oh=d0282d65093f8511a7c936af4261a805&oe=55C6DA3A", "height": 130, "width": 212}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/l/t1.0-9/p75x225/1898073_10152036754319790_1833399328_n.jpg?oh=e3af670912ea8b434ea886f873919e19&oe=55FFC6BE", "height": 225, "width": 368}], "total": {"new": 35.8823529412, "months": {"1": 293, "2": 217}, "reeng": {"10": 89, "1": 183, "3": 111, "2": 1, "5": 47, "4": 4, "7": 37, "6": 1, "9": 32, "8": 5}, "month": 57.4509803922}, "id": "10152036754319790"}