{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Tecnologias limpas e renov\u00e1veis como energia solar e e\u00f3lica j\u00e1 existem, podem ser utilizadas em larga escala e est\u00e3o prontas para substituir os combust\u00edveis f\u00f3sseis. A dificuldade para chegar a um acordo clim\u00e1tico entre os pa\u00edses \u00e9 a falta de ambi\u00e7\u00e3o: http://glo.bo/1Fttv4u", "datetime": [2015, 1, 9, 1], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 1, "10": 3, "12": 4, "1": 1, "3": 5, "2": 4, "5": 5, "4": 5, "7": 3, "6": 4, "9": 2, "8": 2}, "reeng": {"10": 33, "1": 1, "3": 1, "2": 1, "4": 1, "7": 2}, "month": 2.5641025641, "paging": {"cursors": {"after": "NDE=", "before": "NDE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152598997612543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDE%3D"}, "new": 2.5641025641, "summary": {"total_count": 41, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "883539795022628", "name": "Andr\u00e9 Fran\u00e7a"}, "like_count": 29, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-09T01:04:22+0000", "message": "Falta de ambi\u00e7\u00e3o para um assunto que deveria ser prioridade, nossa triste realidade, mas ainda acredito em um futuro mais limpo e desenvolvido...", "id": "10152598997612543_10152599880577543", "user_likes": false}]}, "height": 479, "created_time": "2015-01-09T01:00:00+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 122, "10": 111, "12": 406, "1": 133, "3": 231, "2": 213, "5": 228, "4": 265, "7": 164, "6": 196, "9": 115, "8": 126}, "reeng": {"10": 2082, "1": 39, "3": 49, "2": 6, "5": 29, "4": 12, "7": 41, "6": 12, "9": 30, "8": 10}, "month": 5.7575757576, "paging": {"cursors": {"after": "MzkzMzY1NDM3NTM4MDYy", "before": "MzkzMzY1NDM3NTM4MDYy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152598997612543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MzkzMzY1NDM3NTM4MDYy"}, "new": 1.6883116883, "summary": {"total_count": 2336}, "data": [{"id": "393365437538062", "name": "Martha Angela Gaeschlin R\u00eago"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "oglobo.globo.com", "params": "", "query": {}, "path": ["opiniao", "a-tecnologia-a-politica-do-clima-14972589"], "scheme": "http"}, "url": "http://glo.bo/1Fttv4u", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "glo.bo", "url": "http://oglobo.globo.com/opiniao/a-tecnologia-a-politica-do-clima-14972589", "surl": "1Fttv4u", "key": "978d8cc31952dbd7b2f0a0b47da929d9", "aurora": false, "history": ["http://glo.bo/1Fttv4u"]}, "landing": "http://oglobo.globo.com/opiniao/a-tecnologia-a-politica-do-clima-14972589", "key": "978d8cc31952dbd7b2f0a0b47da929d9", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/10904484_10152598997612543_6318467765985302346_o.jpg", "height": 1365, "width": 2048}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p960x960/10904484_10152598997612543_6318467765985302346_o.jpg", "height": 960, "width": 1440}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p720x720/10904484_10152598997612543_6318467765985302346_o.jpg", "height": 720, "width": 1080}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p600x600/10904484_10152598997612543_6318467765985302346_o.jpg", "height": 600, "width": 900}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p480x480/10904484_10152598997612543_6318467765985302346_o.jpg", "height": 480, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p320x320/10919049_10152598997612543_6318467765985302346_n.jpg?oh=b64821fce8c3dfbc6c29ca16baf9bafc&oe=5602DE27", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p180x540/10904484_10152598997612543_6318467765985302346_o.jpg", "height": 540, "width": 810}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/10919049_10152598997612543_6318467765985302346_n.jpg?oh=6d1cc8c53ce1a1ec415cf8cea3986115&oe=56016D37", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p75x225/10919049_10152598997612543_6318467765985302346_n.jpg?oh=4317e320957d73855999ee1b2bf8f0d7&oe=55FBFC49", "height": 225, "width": 338}], "total": {"new": 1.675257732, "months": {"11": 122, "10": 113, "12": 408, "1": 133, "3": 234, "2": 216, "5": 232, "4": 268, "7": 164, "6": 197, "9": 115, "8": 126}, "reeng": {"10": 2096, "1": 39, "3": 50, "2": 7, "5": 29, "4": 13, "7": 42, "6": 12, "9": 30, "8": 10}, "month": 5.7130584192}, "id": "10152598997612543"}