{"context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "from": {"id": 9227859351}, "name": "UPM hakkaa parhaillaan Haarikon alueen metsi\u00e4, vaikka yhti\u00f6 oli luvannut ymp\u00e4rist\u00f6j\u00e4rjest\u00f6ille neuvottelevansa n\u00e4iden kanssa ennen kuin mit\u00e4\u00e4n toimenpiteit\u00e4 aloitettaisiin. Kyseinen mets\u00e4 t\u00e4hditt\u00e4\u00e4 Mets\u00e4n tarina -elokuvaa, ja sen alueella el\u00e4\u00e4 useita uhanalaisia lajeja. \n\nLue blogista tarkemmin: http://grnpc.org/haarikon_hakkuut\n\nJos haluat suojella t\u00e4t\u00e4 ainutlaatuista mets\u00e4\u00e4, tykk\u00e4\u00e4 ja jaa!", "datetime": [2015, 1, 9, 13], "pid": 9227859351, "comments": {"months": {"11": 1, "12": 4, "1": 10, "3": 1, "5": 1, "4": 1, "6": 2, "9": 1, "8": 3}, "reeng": {"1": 10, "10": 12, "4": 1, "7": 1}, "month": 41.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "MjQ=", "before": "MjQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152654431719352/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MjQ%3D"}, "new": 41.6666666667, "summary": {"total_count": 24, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "848835045162394", "name": "Saga Dahl"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-09T13:48:37+0000", "message": "Mit\u00e4 uhanalaisia lajeja siell\u00e4 asustelee?", "id": "10152654431719352_10152654479929352", "user_likes": false}]}, "height": 300, "created_time": "2015-01-09T13:08:44+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 28, "10": 30, "12": 82, "1": 134, "3": 57, "2": 55, "5": 40, "4": 56, "7": 31, "6": 25, "9": 31, "8": 39}, "reeng": {"10": 357, "1": 128, "3": 36, "2": 7, "5": 20, "4": 11, "7": 18, "6": 11, "9": 12, "8": 8}, "month": 22.0394736842, "paging": {"cursors": {"after": "MTA1MTc4MDM1ODE3MDU1NA==", "before": "MTA1MTc4MDM1ODE3MDU1NA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152654431719352/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTA1MTc4MDM1ODE3MDU1NA%3D%3D"}, "new": 21.0526315789, "summary": {"total_count": 614}, "data": [{"id": "1051780358170554", "name": "Pauli H\u00e4lv\u00e4"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "grnpc.org", "params": "", "query": {}, "path": ["haarikon_hakkuut"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/haarikon_hakkuut", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["haarikko", "hakkuut", "metsat", "upm"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "Ige3o", "redir": "http://www.greenpeace.org/finland/fi/media/blogi/upm-petti-ympristjrjestille-antamansa-lupauks/blog/51829/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Forests&utm_term=haarikko,hakkuut,metsat,upm", "landing": {"key": "d23049649d762c0288b2b9d66b871c84", "url": "http://www.greenpeace.org/finland/fi/media/blogi/upm-petti-ympristjrjestille-antamansa-lupauks/blog/51829/", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/finland/fi/media/blogi/upm-petti-ympristjrjestille-antamansa-lupauks/blog/51829/", "surl": null, "key": "d23049649d762c0288b2b9d66b871c84", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/finland/fi/media/blogi/upm-petti-ympristjrjestille-antamansa-lupauks/blog/51829/", "components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "path": ["finland", "fi", "media", "blogi", "upm-petti-ympristjrjestille-antamansa-lupauks", "blog", "51829"], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": null}, "ts": [2015, 1, 9, 15, 2], "alias": "haarikon_hakkuut", "key": "2c8b827b15f122dbfd592c650551508b", "basket": {"id": 3, "name": "Forests"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "haarikko,hakkuut,metsat,upm", "medium": "post", "campaign": "Forests"}, "id": 1000021242}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://grnpc.org/haarikon_hakkuut", "surl": "haarikon_hakkuut", "key": "75fd9791e556425a887f51e7790b5cf3", "aurora": true, "history": []}, "landing": "http://grnpc.org/haarikon_hakkuut", "key": "75fd9791e556425a887f51e7790b5cf3", "petition": null}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xta1/v/t1.0-9/10429246_10152654431719352_3973073476680671772_n.jpg?oh=5008c0c83c525e8d87aa556917156bbf&oe=55FF1A09&__gda__=1443240772_109ff0a435787bb96b3feed405f59dbf", "height": 300, "width": 600}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xta1/v/t1.0-9/p130x130/10429246_10152654431719352_3973073476680671772_n.jpg?oh=8fe0ab53e56dffb74bc43dfa01bfcfdd&oe=56012451&__gda__=1442984000_98724153f0b31ffa58231bb847e8270b", "height": 130, "width": 260}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xta1/v/t1.0-9/p75x225/10429246_10152654431719352_3973073476680671772_n.jpg?oh=b5703ec85c6402f50b7c2162b1451b68&oe=55FB272F&__gda__=1443054672_1ceb6c754bfe4bd0bb999cdd036d0b9c", "height": 225, "width": 450}], "total": {"new": 21.7041800643, "months": {"11": 28, "10": 30, "12": 84, "1": 141, "3": 57, "2": 55, "5": 40, "4": 57, "7": 31, "6": 26, "9": 32, "8": 41}, "reeng": {"10": 363, "1": 135, "3": 36, "2": 7, "5": 20, "4": 11, "7": 19, "6": 11, "9": 12, "8": 8}, "month": 22.6688102894}, "id": "10152654431719352"}