{"context": {"cc": "CO", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "from": {"id": 168743617253}, "name": "8 de junio - D\u00cdA MUNDIAL DE LOS OC\u00c9ANOS\nLos #oc\u00e9anos generan m\u00e1s de la mitad del ox\u00edgeno que respiramos. Y, a\u00fan as\u00ed, menos del 1% de las aguas del planeta est\u00e1n protegidas.\n\u00a1Pide por la creaci\u00f3n de santuarios marinos!\n>> http://bit.ly/1KkSLKL\n#DiaMundialDeLosOceanos", "sharedposts": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY0NTgwMDk5MDk4OTQ=", "before": "MTAyMDY0NTgwMDk5MDk4OTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153298633237254/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDY0NTgwMDk5MDk4OTQ%3D"}, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/s130x130/11391152_10153298633237254_5836129148473886112_n.jpg?oh=5a4f82320b57defdfd34d778ab51ee27&oe=55FA8465", "story": "Maria Panaloza shared a photo to the group: CON CALI FUERZA CONTRA LA INJUSTICIA Y EXCLUSION.", "from": {"id": "10206212412210105", "name": "Maria Panaloza"}, "name": "Greenpeace Colombia", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "type": "photo", "id": "10206212412210105_10206458009909894", "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/10206212412210105/posts/10206458009909894", "name": "Like"}], "updated_time": "2015-06-13T19:23:46+0000", "to": {"data": [{"name": "CON CALI FUERZA CONTRA LA INJUSTICIA Y EXCLUSION", "id": "525232444155359"}]}, "link": "https://www.facebook.com/greenpeaceencolombia/photos/a.201076772253.172720.168743617253/10153298633237254/?type=1", "object_id": "10153298633237254", "story_tags": {"24": [{"length": 5, "id": "10153298633237254", "name": "", "offset": 24}], "0": [{"length": 14, "type": "user", "id": "10206212412210105", "name": "Maria Panaloza", "offset": 0}], "44": [{"length": 48, "type": "group", "id": "525232444155359", "name": "CON CALI FUERZA CONTRA LA INJUSTICIA Y EXCLUSION", "offset": 44}]}, "created_time": "2015-06-13T19:23:46+0000", "message": "seamos un poco consientes de que nuestro planera si no lo cuidamos no dejaremos nada a nuestros nietos ....", "is_expired": false, "is_hidden": false, "status_type": "shared_story", "description": "8 de junio - D\u00cdA MUNDIAL DE LOS OC\u00c9ANOS\nLos #oc\u00e9anos generan m\u00e1s de la mitad del ox\u00edgeno que respiramos. Y, a\u00fan as\u00ed, menos del 1% de las aguas del planeta est\u00e1n protegidas.\n\u00a1Pide por la creaci\u00f3n de santuarios marinos!\n>> http://bit.ly/1KkSLKL\n#DiaMundialDeLosOceanos"}]}, "datetime": [2015, 6, 8, 16], "pid": 168743617253, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTk=", "before": "MTk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153298633237254/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTk%3D"}, "data": [{"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Colombia", "id": "168743617253"}, "like_count": 20, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-08T18:24:19+0000", "message": "Gracias a todos por los comentarios y el apoyo. Recuerden que estamos pidiendo por santuarios marinos y pueden sumar sus firmas aqu\u00ed: http://bit.ly/1KkSLKL \u00a1Saludos!", "id": "10153298633237254_10153298840277254", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 19, "order": "ranked"}}, "height": 603, "created_time": "2015-06-08T16:29:28+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY0MTA1NTgyNzk3NTM=", "before": "MTAyMDY0MTA1NTgyNzk3NTM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153298633237254/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDY0MTA1NTgyNzk3NTM%3D"}, "data": [{"id": "10206410558279753", "name": "Carolina Bola\u00f1os"}], "summary": {"total_count": 3579}}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"fb_0806": null}, "path": ["colombia", "es", "campanas", "santuario-marino"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1KkSLKL", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/colombia/es/campanas/santuario-marino/?fb_0806", "surl": "1KkSLKL", "key": "b3933d4efa5f8df7dad940f8633ebc55", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1KkSLKL"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/colombia/es/campanas/santuario-marino/?fb_0806", "key": "b3933d4efa5f8df7dad940f8633ebc55", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/11391152_10153298633237254_5836129148473886112_n.jpg?oh=3e06add2eef48ed13792747aafb8df62&oe=55F41B7C", "height": 628, "width": 749}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p600x600/11391152_10153298633237254_5836129148473886112_n.jpg?oh=6490a08f6eb6345906a313f881c0e2e2&oe=562ABC4C", "height": 600, "width": 715}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p480x480/11391152_10153298633237254_5836129148473886112_n.jpg?oh=c347227ce2221200527ef5fb4bfd7161&oe=562D1876", "height": 480, "width": 572}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p320x320/11391152_10153298633237254_5836129148473886112_n.jpg?oh=d872ff2c8006dcd561a9ce67bfba16db&oe=56299F34", "height": 320, "width": 381}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p180x540/11391152_10153298633237254_5836129148473886112_n.jpg?oh=b8e2f6665a122cc354a94aee1ec31abc&oe=55F9ED11", "height": 540, "width": 644}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p130x130/11391152_10153298633237254_5836129148473886112_n.jpg?oh=30bbe29d91581790ab4d75440e9149fd&oe=562DBA24", "height": 130, "width": 155}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p75x225/11391152_10153298633237254_5836129148473886112_n.jpg?oh=4428ca79e5871fff4500a444a296c9ec&oe=55FB455A", "height": 225, "width": 268}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "10153298633237254"}