{"context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 35634348348}, "name": "Ma hajnalban az EU vezet\u0151i megegyeztek a 2030-as \u00e9ghajlati \u00e9s energetikai c\u00e9lkit\u0171z\u00e9sekr\u0151l. Ezek a c\u00e9lok azonban semmilyen k\u00fcl\u00f6n\u00f6sebb er\u0151fesz\u00edt\u00e9st nem ig\u00e9nyelnek, s\u0151t vissza is fojtj\u00e1k a jelenlegi tendenci\u00e1kat.\n\nMagyarorsz\u00e1g m\u00e9g ezen m\u00e9rs\u00e9kelten ambici\u00f3zus c\u00e9lok ellen\u00e9re is csak a sereghajt\u00f3k k\u00f6z\u00e9 tartozik a meg\u00fajul\u00f3k ter\u00e9n.", "datetime": [2014, 10, 24, 13], "pid": 35634348348, "comments": {"months": {"1": 2, "2": 1, "7": 1, "6": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 2, "2": 1, "5": 1}, "month": 40.0, "paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152769205568349/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NQ%3D%3D"}, "new": 20.0, "summary": {"total_count": 5, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "961856953834482", "name": "Kriszti\u00e1n Kajdi"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-24T19:34:02+0000", "message": "Az olajc\u00e9gek \u00e1ltal p\u00e9nzelt kl\u00edmaszkeptikusok, \u00e9s glob\u00e1lis felmeleged\u00e9s-tagad\u00f3k j\u00f3 munk\u00e1t v\u00e9geztek...", "id": "10152769205568349_10152769896448349", "user_likes": false}]}, "height": 538, "created_time": "2014-10-24T13:17:32+0000", "width": 536, "edge": "objects", "likes": {"months": {"10": 11, "1": 3, "3": 3, "2": 1, "5": 3, "4": 3, "7": 5, "6": 1, "9": 3, "8": 4}, "reeng": {"10": 30, "1": 1, "3": 1, "4": 1, "7": 1, "9": 2, "8": 1}, "month": 8.1081081081, "paging": {"cursors": {"after": "MTYwMzU1MDA0MzIzMjc5Ng==", "before": "MTYwMzU1MDA0MzIzMjc5Ng=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152769205568349/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTYwMzU1MDA0MzIzMjc5Ng%3D%3D"}, "new": 2.7027027027, "summary": {"total_count": 37}, "data": [{"id": "1603550043232796", "name": "Muki Asztro"}]}, "urls": [], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/10153776_10152769205568349_8243331240784429378_n.png?oh=671d3f658291dda180bec7b984b22d94&oe=560C55A0&__gda__=1442550710_344d53aa9ea525dd487ed304b56cb099", "height": 538, "width": 536}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p480x480/10153776_10152769205568349_8243331240784429378_n.png?oh=71a13c94bf6f270f6caf67862957a12a&oe=55C427AA&__gda__=1439014229_63b2331099b6f6f5846210c114c79f09", "height": 481, "width": 480}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/10153776_10152769205568349_8243331240784429378_n.png?oh=80f54a4dc0e109a725a17ff9e4f1066f&oe=560DBEE8&__gda__=1443447831_92c1a6b360997db866c7b4fce47e86be", "height": 321, "width": 320}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10153776_10152769205568349_8243331240784429378_n.png?oh=de59aa7c8f4b38b1169eeecdfcb223e1&oe=55BFDEF8&__gda__=1442938375_e10ae638e0d7d64febbe471a8e19e852", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/10153776_10152769205568349_8243331240784429378_n.png?oh=4ef8f4d19c2d824a1ceda047f0f323c0&oe=55FE1086&__gda__=1443300675_fcfc0c6f5e7aa4573fd2e2770b597eea", "height": 225, "width": 224}], "total": {"new": 4.7619047619, "months": {"10": 11, "1": 5, "3": 3, "2": 2, "5": 3, "4": 3, "7": 6, "6": 2, "9": 3, "8": 4}, "reeng": {"10": 32, "1": 2, "3": 1, "2": 1, "5": 1, "4": 1, "7": 1, "9": 2, "8": 1}, "month": 11.9047619048}, "id": "10152769205568349"}