{"context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "from": {"id": 48281319516}, "name": "Greenpeace bayrak gemisi Rainbow Warrior III, k\u00f6m\u00fcr kampanyas\u0131na destek i\u00e7in T\u00fcrkiye'ye geliyor!\n\nGemi buradayken yapacaklar\u0131m\u0131z\u0131 konu\u015fmak i\u00e7in yar\u0131n \u0130stanbul'daki ofisimizde bir toplant\u0131 yap\u0131yoruz. Herkese a\u00e7\u0131k. Ayr\u0131nt\u0131lar burada>>\nhttps://www.facebook.com/events/506181446185021/?ref_dashboard_filter=hosting", "datetime": [2014, 8, 26, 18], "pid": 48281319516, "comments": {"months": {"1": 1, "2": 1, "5": 1, "7": 1, "6": 1}, "reeng": {"10": 4, "3": 1}, "month": 20.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MTI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153124924959517/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 12, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10203060402390443", "name": "Seyfettin Karaayvaz"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-26T21:20:57+0000", "message": "Kucagindaki cocuga yazik. Kendini dusunmuyorsun anladik da kucagindaki cocugun gelecegi. Hic mi dusun muyorsun?", "id": "10153124924959517_10153125394349517", "user_likes": false}]}, "height": 720, "created_time": "2014-08-26T18:10:38+0000", "width": 593, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 370, "3": 146, "2": 157, "5": 165, "4": 155, "7": 189, "6": 165, "8": 549}, "reeng": {"10": 1622, "1": 52, "3": 47, "2": 5, "5": 40, "4": 17, "7": 35, "6": 24, "9": 37, "8": 17}, "month": 19.5147679325, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM5MjEzNzI1MzcxMzc=", "before": "MTAxNTM5MjEzNzI1MzcxMzc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153124924959517/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAxNTM5MjEzNzI1MzcxMzc%3D"}, "new": 2.7426160338, "summary": {"total_count": 1979}, "data": [{"id": "10153921372537137", "name": "TC Hasan Fehmi Cal\u0131k"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {"ref_dashboard_filter": "hosting"}, "path": ["events", "506181446185021"], "scheme": "https"}, "url": "https://www.facebook.com/events/506181446185021/?ref_dashboard_filter=hosting", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.facebook.com/events/506181446185021/?ref_dashboard_filter=hosting", "surl": null, "key": "0acbd79e0348d26fbdd9e3317da236a8", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.facebook.com/events/506181446185021/?ref_dashboard_filter=hosting", "key": "0acbd79e0348d26fbdd9e3317da236a8", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/10612925_10153124924959517_524690026860000924_n.jpg?oh=5b381ef4d79946b56beb209428fe4c45&oe=55FA27E7", "height": 764, "width": 630}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p600x600/10612925_10153124924959517_524690026860000924_n.jpg?oh=4673e91d62ae099af15d37cf63134686&oe=55CAA3E2", "height": 727, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p480x480/10612925_10153124924959517_524690026860000924_n.jpg?oh=4bebe45cdf203d9a8bbb4957380b50b8&oe=55F2F0CB", "height": 582, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p320x320/10612925_10153124924959517_524690026860000924_n.jpg?oh=cd6acc6aa23d09333af1bfc5bb199ae0&oe=55FE948C", "height": 388, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p180x540/10612925_10153124924959517_524690026860000924_n.jpg?oh=1222f8191e7f927f78749fed1f3aa917&oe=5604DBC7", "height": 540, "width": 445}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p130x130/10612925_10153124924959517_524690026860000924_n.jpg?oh=45c962b93ea8db16c8361c6537b3899d&oe=55C92C6B", "height": 157, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p75x225/10612925_10153124924959517_524690026860000924_n.jpg?oh=323d6b0e00bf412b4797c650e75265d2&oe=55F623AE", "height": 225, "width": 185}], "total": {"new": 2.738283307, "months": {"1": 370, "3": 146, "2": 158, "5": 166, "4": 155, "7": 189, "6": 166, "8": 549}, "reeng": {"10": 1624, "1": 52, "3": 48, "2": 5, "5": 40, "4": 17, "7": 35, "6": 24, "9": 37, "8": 17}, "month": 19.4839389152}, "id": "10153124924959517"}