{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Minuto Verde est\u00e1 de volta! A PEC 215 \u00e9 um dos ataques mais ferrenhos do Legislativo aos direitos dos povos tradicionais. Os ruralistas, que criaram essa Proposta de Emenda Constitucional, querem alterar o poder de demarcar terras ind\u00edgenas, quilombolas e unidades de conserva\u00e7\u00e3o, passando das m\u00e3os do Executivo para o Congresso Nacional. Entenda o que \u00e9 essa PEC: http://bit.ly/1LoanDV", "datetime": [2015, 6, 21, 19], "pid": 159103797542, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152935411427543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NQ%3D%3D"}, "data": [{"from": {"id": "400339830149098", "name": "Kelly Costa"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-21T22:17:43+0000", "message": "Muito desrespeito essa tal d pec. Ela \u00e9 uma desgra\u00e7a.", "id": "10152935411427543_10152940728142543", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 5, "order": "ranked"}}, "height": 227, "created_time": "2015-06-21T19:33:00+0000", "width": 606, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzcyNjY1MTM5NTA3OTM3", "before": "NzcyNjY1MTM5NTA3OTM3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152935411427543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NzcyNjY1MTM5NTA3OTM3"}, "data": [{"id": "772665139507937", "name": "\u00c1lvaro de Campos"}], "summary": {"total_count": 617}}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Blog", "minuto-verde-entenda-a-pec-215", "blog", "53287"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1LoanDV", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/minuto-verde-entenda-a-pec-215/blog/53287/", "surl": "1LoanDV", "key": "4b88a2cd7760796af5c01d967cef22e6", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1LoanDV"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/minuto-verde-entenda-a-pec-215/blog/53287/", "key": "4b88a2cd7760796af5c01d967cef22e6", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/1538802_10152935411427543_1260633991579144207_n.jpg?oh=d57239817d646c2f11aac1090a777ae2&oe=55E748C8", "height": 227, "width": 606}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p130x130/1538802_10152935411427543_1260633991579144207_n.jpg?oh=ef0ec0c81c586ff963a7959cacb5f7ac&oe=56246144", "height": 130, "width": 347}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p75x225/1538802_10152935411427543_1260633991579144207_n.jpg?oh=af9c9792084464e07f22b134c3dc95e7&oe=55F32881", "height": 225, "width": 600}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "10152935411427543"}