{"context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "from": {"id": 9227859351}, "name": "Kolme uutta ydinvoimalaa Suomeen? SE OLIKIN TSOUKKI!\n\nYdinvoimayhti\u00f6 TVO ilmoitti t\u00e4n\u00e4\u00e4n, ettei pysty tekem\u00e4\u00e4n p\u00e4\u00e4t\u00f6st\u00e4 Olkiluoto 4:st\u00e4 m\u00e4\u00e4r\u00e4ajassa ennen vuoden 2015 hein\u00e4kuuta. Samaan aikaan sijoittajat pakenevat kirkuen ven\u00e4l\u00e4isen Rosatomin haltuun p\u00e4\u00e4tyneest\u00e4 Fennovoimasta ja Olkiluoto 3 on valmistumassa .. niin, milloinkohan vai onko lainkaan?\n\nOlisikohan jo aika vaihtaa uusiutuvaan, tehokkaaseen ja turvalliseen energiamalliin, joka on oikeasti toteutettavissa?\n\nTy\u00f6- ja elinkeinoministeri\u00f6 tiedote Olkiluoto 4:st\u00e4:\nhttp://www.tem.fi/?s=2471&89519_m=115193", "datetime": [2014, 5, 20, 11], "pid": 9227859351, "comments": {"months": {"1": 3, "3": 1, "5": 3}, "reeng": {"1": 2, "10": 4, "3": 1}, "month": 42.8571428571, "paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152166662784352/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OA%3D%3D"}, "new": 28.5714285714, "summary": {"total_count": 8, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1088097241206074", "name": "Minna Sorvali"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-20T12:19:58+0000", "message": "aika vaihtaa uusiutuvaan, tehokkaaseen ja turvalliseen energiamalliin !!! :)", "id": "10152166662784352_10152166746719352", "user_likes": false}]}, "height": 576, "created_time": "2014-05-20T11:10:22+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 83, "3": 61, "2": 51, "5": 120, "4": 60}, "reeng": {"10": 223, "1": 49, "3": 21, "2": 8, "5": 31, "4": 3, "7": 16, "6": 6, "9": 12, "8": 6}, "month": 22.1333333333, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDMxODM3NzA3ODg4NTQ=", "before": "MTAyMDMxODM3NzA3ODg4NTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152166662784352/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDMxODM3NzA3ODg4NTQ%3D"}, "new": 13.0666666667, "summary": {"total_count": 383}, "data": [{"id": "10203183770788854", "name": "Emilia Saana Maarit"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "tem.fi", "params": "", "query": {"s": "2471", "89519_m": "115193"}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.tem.fi/?s=2471&89519_m=115193", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.tem.fi/?s=2471&89519_m=115193", "surl": null, "key": "ac5a77880c6f690b8b0131661c828780", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.tem.fi/?s=2471&89519_m=115193", "key": "ac5a77880c6f690b8b0131661c828780", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/10374489_10152166662784352_2203628970842886845_n.png?oh=712120355ed9a899287bd5315f055c16&oe=560C58C2", "height": 640, "width": 800}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p600x600/10374489_10152166662784352_2203628970842886845_n.png?oh=78f59a02ac37800f7341f292cf97009e&oe=55C6E8F2", "height": 600, "width": 750}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p480x480/10374489_10152166662784352_2203628970842886845_n.png?oh=4b25ae878582e96dc0efae75fd7e3d30&oe=55C08AC8", "height": 480, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p320x320/10374489_10152166662784352_2203628970842886845_n.png?oh=4699165a6ddc713696d5eb6e0a7e1230&oe=55F98A8A", "height": 320, "width": 400}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p180x540/10374489_10152166662784352_2203628970842886845_n.png?oh=72b34a4078d859d8e604f5172d6bad7a&oe=55F640AF", "height": 540, "width": 675}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p130x130/10374489_10152166662784352_2203628970842886845_n.png?oh=99038475c92a74d721472a6fdf718138&oe=55C4E59A", "height": 130, "width": 162}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p75x225/10374489_10152166662784352_2203628970842886845_n.png?oh=579b5152a9647dc098e70954cee6936d&oe=5607FDE4", "height": 225, "width": 281}], "total": {"new": 13.4210526316, "months": {"1": 86, "3": 61, "2": 51, "5": 122, "4": 60}, "reeng": {"10": 225, "1": 51, "3": 22, "2": 8, "5": 31, "4": 3, "7": 16, "6": 6, "9": 12, "8": 6}, "month": 22.6315789474}, "id": "10152166662784352"}