{"context": {"cc": "ES", "lang": "ES", "nro": "ESP"}, "from": {"id": 133044800622}, "name": "[\u00daltima hora] Aparece crudo en las costas del sur de Canarias\n\nUna cantidad de fuel a\u00fan por determinar lleg\u00f3 ayer, a \u00faltima hora, a la playa de Veneg\u00fcera, en el municipio de Mogan en Gran Canaria. Es claramente consecuencia de los errores cometidos en un primer momento cuando se movi\u00f3 el buque del puerto y se traslad\u00f3, hundi\u00e9ndose despu\u00e9s. De confirmarse que el vertido est\u00e1 yendo para costa, pediremos un incremento inmediato de medios para limpiar tambi\u00e9n la macha alejada cuando las condiciones lo permitan.\n\nAyer nos trasladamos al punto del hundimiento y tomamos muestras acompa\u00f1ados por investigadores de la Universidad de Las Palmas, con los que estuvimos monitoreando la situaci\u00f3n y recogiendo muestras que constataban la existencia de contaminaci\u00f3n en la zona, en forma de galletas de fuel, que fueron recogido y ser\u00e1n analizadas. \n\nhttp://bit.ly/1JwvTFl", "datetime": [2015, 4, 23, 6], "pid": 133044800622, "comments": {"months": {"11": 7, "10": 3, "12": 30, "1": 93, "3": 21, "2": 35, "5": 15, "4": 18, "7": 7, "6": 19, "9": 13, "8": 6}, "reeng": {"10": 120, "1": 78, "3": 21, "2": 9, "5": 7, "4": 8, "7": 5, "6": 7, "9": 8, "8": 4}, "month": 34.8314606742, "paging": {"cursors": {"after": "Mjcz", "before": "Mjcz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10155436678550623/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mjcz"}, "new": 29.2134831461, "summary": {"total_count": 273, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "915211468502252", "name": "Enrique Guitian"}, "like_count": 229, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-23T07:08:24+0000", "message": "Canarias va a sufrir lo mismo que sufrimos en Galicia con el prestige por culpa de la incompetencia de nuestros gobernantes.", "id": "10155436678550623_10155436696565623", "user_likes": false}]}, "height": 479, "created_time": "2015-04-23T06:58:58+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 138, "10": 152, "12": 688, "1": 1036, "3": 321, "2": 413, "5": 261, "4": 240, "7": 192, "6": 253, "9": 164, "8": 159}, "reeng": {"10": 2405, "1": 730, "3": 227, "2": 91, "5": 148, "4": 83, "7": 82, "6": 107, "9": 59, "8": 85}, "month": 25.7903908389, "paging": {"cursors": {"after": "MTU3MzUxOTc1OTYwMzYxNw==", "before": "MTU3MzUxOTc1OTYwMzYxNw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10155436678550623/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTU3MzUxOTc1OTYwMzYxNw%3D%3D"}, "new": 18.1727657456, "summary": {"total_count": 4048}, "data": [{"id": "1573519759603617", "name": "Lupe Jimenez"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Contaminacion", "utm_term": "oleg", "utm_medium": "social_network", "utm_source": "facebook", "utm_content": "canarias"}, "path": ["espana", "es", "Blog", "aparece-crudo-en-las-costas-del-sur-de-canari", "blog", "52679"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1JwvTFl", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/aparece-crudo-en-las-costas-del-sur-de-canari/blog/52679/?utm_medium=social_network&utm_source=facebook&utm_campaign=Contaminacion&utm_content=canarias&utm_term=oleg", "surl": "1JwvTFl", "key": "89e0cfa4153b7437a3b299ac6f35d483", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1JwvTFl"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/aparece-crudo-en-las-costas-del-sur-de-canari/blog/52679/?utm_medium=social_network&utm_source=facebook&utm_campaign=Contaminacion&utm_content=canarias&utm_term=oleg", "key": "89e0cfa4153b7437a3b299ac6f35d483", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/t31.0-8/11146502_10155436678550623_3743917370682904654_o.jpg", "height": 1365, "width": 2048}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/t31.0-8/p960x960/11146502_10155436678550623_3743917370682904654_o.jpg", "height": 960, "width": 1440}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/t31.0-8/p720x720/11146502_10155436678550623_3743917370682904654_o.jpg", "height": 720, "width": 1080}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/t31.0-8/p600x600/11146502_10155436678550623_3743917370682904654_o.jpg", "height": 600, "width": 900}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/t31.0-8/p480x480/11146502_10155436678550623_3743917370682904654_o.jpg", "height": 480, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/11169887_10155436678550623_3743917370682904654_n.jpg?oh=2e722e01457ef30415f7144dd90a0317&oe=55FE0449", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/t31.0-8/p180x540/11146502_10155436678550623_3743917370682904654_o.jpg", "height": 540, "width": 810}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/11169887_10155436678550623_3743917370682904654_n.jpg?oh=6daea0ac4783f15b63b3f91727229f39&oe=55C23659", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/11169887_10155436678550623_3743917370682904654_n.jpg?oh=9c95c4b3a496c5c59a71006a1e708b34&oe=55F7A827", "height": 225, "width": 338}], "total": {"new": 18.9918776875, "months": {"11": 141, "10": 153, "12": 707, "1": 1107, "3": 334, "2": 432, "5": 270, "4": 252, "7": 197, "6": 262, "9": 169, "8": 162}, "reeng": {"10": 2470, "1": 795, "3": 237, "2": 96, "5": 153, "4": 86, "7": 85, "6": 111, "9": 65, "8": 88}, "month": 26.4452938366}, "id": "10155436678550623"}