{"context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 291132089193}, "name": "\u00cen timp ce \u00een alte \u021b\u0103ri se adopt\u0103 solu\u021bii pentru protejarea polenizatorilor, Rom\u00e2nia solicit\u0103 \u00een continuare derog\u0103ri de la interzicerea folosirii unor pesticide care distrug popula\u021biile de albine. http://goo.gl/BuLrTO \n\nPhoto credit: \u00a9 Tomas Halasz / Greenpeace", "sharedposts": {"months": {"1": 20, "3": 1, "7": 1, "6": 3}, "reeng": {"1": 20, "10": 4, "5": 1}, "month": 80.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM2MzY1MTE4NjYxMTU=", "before": "MTAyMDM2MzY1MTE4NjYxMTU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152565231064194/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDM2MzY1MTE4NjYxMTU%3D"}, "new": 80.0, "data": [{"picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10484347_10152565231064194_1271309452965515591_n.jpg?oh=b09444e714df45eec83d92b791a927fa&oe=55C4DED5&__gda__=1443566531_e210fbc1566838d0e29fabbafc71d142", "story": "Constantin Ungureanu shared a photo to the group: Greenpeace Moldova.", "from": {"id": "10205586002682167", "name": "Constantin Ungureanu"}, "name": "Greenpeace Romania", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/10205586002682167/posts/10203636511866115", "name": "Like"}], "updated_time": "2014-08-15T21:15:42+0000", "to": {"data": [{"name": "Greenpeace Moldova", "id": "1431692230427411"}]}, "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.ro/photos/a.375163574193.155129.291132089193/10152565231064194/?type=1", "object_id": "10152565231064194", "story_tags": {"0": [{"length": 20, "type": "user", "id": "10205586002682167", "name": "Constantin Ungureanu", "offset": 0}], "30": [{"length": 5, "id": "10152565231064194", "name": "", "offset": 30}], "50": [{"length": 18, "type": "group", "id": "1431692230427411", "name": "Greenpeace Moldova", "offset": 50}]}, "created_time": "2014-08-15T21:15:42+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "10205586002682167_10203636511866115", "status_type": "shared_story", "description": "\u00cen timp ce \u00een alte \u021b\u0103ri se adopt\u0103 solu\u021bii pentru protejarea polenizatorilor, Rom\u00e2nia solicit\u0103 \u00een continuare derog\u0103ri de la interzicerea folosirii unor pesticide care distrug popula\u021biile de albine. http://goo.gl/BuLrTO \n\nPhoto credit: \u00a9 Tomas Halasz / Greenpeace"}]}, "datetime": [2014, 8, 12, 7], "pid": 291132089193, "comments": {"months": {"1": 5, "8": 1, "2": 1, "7": 1}, "reeng": {"1": 4, "10": 2, "3": 2}, "month": 62.5, "paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152565231064194/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OA%3D%3D"}, "new": 50.0, "summary": {"total_count": 8, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "914268691969847", "name": "Theodor Gheorghe"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-12T07:54:05+0000", "message": "salutam initiativa Green Peace!!", "id": "10152565231064194_10152565290989194", "user_likes": false}]}, "height": 399, "created_time": "2014-08-12T07:42:09+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 28, "3": 27, "2": 43, "5": 12, "4": 12, "7": 14, "6": 8, "8": 14}, "reeng": {"10": 87, "1": 21, "3": 16, "2": 8, "5": 6, "4": 1, "7": 4, "6": 8, "9": 4, "8": 3}, "month": 17.7215189873, "paging": {"cursors": {"after": "Mzg2NjIzODY4MTkyNTIw", "before": "Mzg2NjIzODY4MTkyNTIw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152565231064194/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mzg2NjIzODY4MTkyNTIw"}, "new": 13.2911392405, "summary": {"total_count": 160}, "data": [{"id": "386623868192520", "name": "Silvia Ursulean"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["romania", "ro", "campanii", "agricultura-sustenabila", "activitati", "Romania-intarzie-interzicerea-unor-pesticide-periculoase-pentru-albine"], "scheme": "http"}, "url": "http://goo.gl/BuLrTO", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/campanii/agricultura-sustenabila/activitati/Romania-intarzie-interzicerea-unor-pesticide-periculoase-pentru-albine/", "surl": "BuLrTO", "key": "4fb18ecd4864ef23bb5f07cc0bb9faac", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/BuLrTO"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/campanii/agricultura-sustenabila/activitati/Romania-intarzie-interzicerea-unor-pesticide-periculoase-pentru-albine/", "key": "4fb18ecd4864ef23bb5f07cc0bb9faac", "petition": null}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/10484347_10152565231064194_1271309452965515591_n.jpg?oh=6d0334dc1a2af7664f2d3a519ad731ff&oe=55C5BACC&__gda__=1439274419_18ed4f7799a50eaa417debebf019fbfd", "height": 399, "width": 600}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p320x320/10484347_10152565231064194_1271309452965515591_n.jpg?oh=a16155217eab9122093c71bd91abe6ca&oe=560CC584&__gda__=1442688402_5e3023408f64c47547d89caf53adab72", "height": 320, "width": 481}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/10484347_10152565231064194_1271309452965515591_n.jpg?oh=c16aaa8d89f4d00afcf0e0f63e10d827&oe=55F97994&__gda__=1442234242_40d5d8de35103a6a9e4b554b34185065", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p75x225/10484347_10152565231064194_1271309452965515591_n.jpg?oh=e2b47a51ff7906e81c28f29e7f8b699e&oe=560DBCEA&__gda__=1443119681_3fbc2e9ae235c2e6368a92c6274ef793", "height": 225, "width": 338}], "total": {"new": 18.7134502924, "months": {"1": 39, "3": 28, "2": 43, "5": 12, "4": 12, "7": 15, "6": 8, "8": 14}, "reeng": {"10": 88, "1": 32, "3": 16, "2": 8, "5": 7, "4": 1, "7": 4, "6": 8, "9": 4, "8": 3}, "month": 22.8070175439}, "id": "10152565231064194"}