{"context": {"cc": "CO", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "from": {"id": 168743617253}, "name": "LOS P\u00c1RAMOS MERECEN TU VOTO. \u00a1Tu firma cuenta! \nEx\u00edgiles a los candidatos que se comprometan con los p\u00e1ramos en: http://bit.ly/1iPJf1l", "datetime": [2014, 6, 3, 16], "pid": 168743617253, "comments": {"months": {"1": 2, "3": 2, "2": 3, "5": 1, "4": 2, "6": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 6, "3": 2, "5": 1, "6": 1}, "month": 18.1818181818, "paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MTI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152431171122254/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTI%3D"}, "new": 9.0909090909, "summary": {"total_count": 12, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153347863884390", "name": "Invictus Salvi Deus"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-03T19:18:18+0000", "message": "Los dos apoyan el corporativismo qu\u00e9 causa tanto da\u00f1o ambiental .Esta campa\u00f1a se debio haber hecho cu\u00e1ndo todav\u00eda hab\u00eda un candidato que apoyaba esta causa, Clara L\u00f3pez se pronunci\u00f3 elocuentemente sobre este tema ( la \u00fanica) y propon\u00eda ponerle freno. Zuluaga va a ser mucho m\u00e1s dif\u00edcil de influenciar, va a ser un gobierno inflexible, autoritario, con nexos paramilitares bien comprobados y un historial de violaci\u00f3n a los derechos humanos en contra de sindicalistas y activistas. Por otro lado tenemos la locomotora minera de Santos que es el resultado de un proyecto Uribista, herencia suya . Sin embargo me parece qu\u00e9 ser\u00eda mucho m\u00e1s f\u00e1cil y seguro protestar y hacer activismo bajo el gobierno de Santos, se ha visto que con presi\u00f3n se pueden lograr cosas bajo su mandato as\u00ed c\u00f3mo lo lograron los estudiantes en su momento.El tipo cede bajo presi\u00f3n popular. En cambio, va a ser mucho m\u00e1s dif\u00edcil detener la locomotora minera de zuluaga cuando los paramilitares empiecen a amedrentar a los activistas tild\u00e1ndonlos de terroristas que sabotean la inversi\u00f3n extranjera y \"la econom\u00eda nacional\" Llegamos a esta situaci\u00f3n por la inercia del pueblo y la falta de votos; si todos los ambientalistas hubiesen apoyado la campa\u00f1a que velaba por sus intereses no estar\u00edamos en estas. Pero con Zuluaga si nos jodemos", "id": "10152431171122254_10152431475942254", "user_likes": false}]}, "height": 700, "created_time": "2014-06-03T16:48:53+0000", "width": 700, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 230, "3": 263, "2": 391, "5": 197, "4": 214, "6": 343}, "reeng": {"10": 853, "1": 215, "3": 146, "2": 37, "5": 99, "4": 52, "7": 79, "6": 51, "9": 55, "8": 51}, "month": 14.0415140415, "paging": {"cursors": {"after": "ODAzNjE5OTM2NDAxNDgy", "before": "ODAzNjE5OTM2NDAxNDgy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152431171122254/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODAzNjE5OTM2NDAxNDgy"}, "new": 13.1257631258, "summary": {"total_count": 1680}, "data": [{"id": "803619936401482", "name": "Ximena Andrea Aguilera Leal"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"redirect": null}, "path": ["colombia", "es", "campanas", "agua-contaminada"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1iPJf1l", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/colombia/es/campanas/agua-contaminada/?redirect", "surl": "1iPJf1l", "key": "031e86967f384b6b7df3f56b09eee5ca", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1iPJf1l", "http://paramos.co/?fb_0306_paramos"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/colombia/es/campanas/agua-contaminada/?redirect", "key": "031e86967f384b6b7df3f56b09eee5ca", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/10440983_10152431171122254_2941185081999492386_n.jpg?oh=09fd3420bf0653f4dcb6a525aac2bc10&oe=55FF30E1", "height": 700, "width": 700}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p600x600/10440983_10152431171122254_2941185081999492386_n.jpg?oh=d83aee1d6978d3905aabf24584f2ecca&oe=55C3BED1", "height": 600, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p480x480/10440983_10152431171122254_2941185081999492386_n.jpg?oh=ced2dc9f6bab217cc60c12de79c792b6&oe=560C7CEB", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p320x320/10440983_10152431171122254_2941185081999492386_n.jpg?oh=1ac2afe336f1f6ae7a01a0afcdc3ede3&oe=560D15A9", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p180x540/10440983_10152431171122254_2941185081999492386_n.jpg?oh=cd500d85523b3c87fd45903239caa7c2&oe=55C30B8C", "height": 540, "width": 540}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p130x130/10440983_10152431171122254_2941185081999492386_n.jpg?oh=7997756b15a76b3d804806fe0f2c193c&oe=55C214B9", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p75x225/10440983_10152431171122254_2941185081999492386_n.jpg?oh=94b423ead60b72ccb5e2acfaf89d0d30&oe=560ADCC7", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 13.0937880633, "months": {"1": 230, "3": 263, "2": 393, "5": 197, "4": 215, "6": 344}, "reeng": {"10": 855, "1": 215, "3": 146, "2": 37, "5": 100, "4": 52, "7": 79, "6": 52, "9": 55, "8": 51}, "month": 14.0073081608}, "id": "10152431171122254"}