{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "\"O plano era que o 15M fosse um ato bonito, l\u00fadico, pac\u00edfico e que levasse para as ruas as pautas dos movimentos e organiza\u00e7\u00f5es que comp\u00f5em o Comit\u00ea Popular da Copa, principalmente sobre o direito \u00e0 manifesta\u00e7\u00e3o e o direito \u00e0 cidade.\" Confira na \u00edntegra o relato da Gabriela Vuolo, campaigner do Greenpeace Brasil, que esteve ontem no ato em S\u00e3o Paulo: http://bit.ly/1lplcbo", "datetime": [2014, 5, 16, 13], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 7, "3": 5, "2": 3, "5": 9, "4": 9}, "reeng": {"10": 25, "1": 3, "3": 2, "5": 1, "7": 1, "9": 1}, "month": 21.2121212121, "paging": {"cursors": {"after": "MzU=", "before": "MzU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152113830272543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MzU%3D"}, "new": 9.0909090909, "summary": {"total_count": 35, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1594065090867556", "name": "Silvia Olegario"}, "like_count": 42, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-16T13:49:09+0000", "message": "N\u00e3o fa\u00e7a nada, n\u00e3o lute por nada, n\u00e3o seja nada... s\u00f3 assim n\u00e3o ser\u00e1 criticado...Por isso, AVANTE, o Brasil precisa de vcs, de n\u00f3s!!!!!! #juntossomosmais", "id": "10152113830272543_10152113869147543", "user_likes": false}]}, "height": 475, "created_time": "2014-05-16T13:16:38+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 104, "3": 150, "2": 128, "5": 480, "4": 177}, "reeng": {"10": 877, "1": 34, "3": 38, "2": 8, "5": 19, "4": 5, "7": 20, "6": 8, "9": 21, "8": 9}, "month": 10.0096246391, "paging": {"cursors": {"after": "NzgwNDEyOTcyMDU0NDg0", "before": "NzgwNDEyOTcyMDU0NDg0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152113830272543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NzgwNDEyOTcyMDU0NDg0"}, "new": 3.2723772859, "summary": {"total_count": 1072}, "data": [{"id": "780412972054484", "name": "Welington Saint"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Blog", "copa-sem-povo-t-na-rua-de-novo", "blog", "49255"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1lplcbo", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/copa-sem-povo-t-na-rua-de-novo/blog/49255/", "surl": "1lplcbo", "key": "bc41378b22427066cd8f0b02688e53a0", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1lplcbo"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/copa-sem-povo-t-na-rua-de-novo/blog/49255/", "key": "bc41378b22427066cd8f0b02688e53a0", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/10340163_10152113830272543_3524584250880044750_n.jpg?oh=b089e9ea66a2ff73dc253534df4bb31b&oe=55FBD960", "height": 627, "width": 950}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p600x600/10340163_10152113830272543_3524584250880044750_n.jpg?oh=f1198ce44a25e0047bbf434b5655f576&oe=55FAA850", "height": 600, "width": 909}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p480x480/10340163_10152113830272543_3524584250880044750_n.jpg?oh=592f2759a64b949aacc6bc400519f8a5&oe=5608936A", "height": 480, "width": 727}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p320x320/10340163_10152113830272543_3524584250880044750_n.jpg?oh=722e1e339631b31816d98787eac134d8&oe=55C7AB28", "height": 320, "width": 484}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p180x540/10340163_10152113830272543_3524584250880044750_n.jpg?oh=793ea635ca03b84f84c2fd203bdf7117&oe=560D7C0D", "height": 540, "width": 818}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p130x130/10340163_10152113830272543_3524584250880044750_n.jpg?oh=6490e9bebd4a51b9a9a84033f84cfd5a&oe=55FCA338", "height": 130, "width": 196}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p75x225/10340163_10152113830272543_3524584250880044750_n.jpg?oh=150b7667150ced1664f99c1d04550dc1&oe=55F89A46", "height": 225, "width": 340}], "total": {"new": 3.4058656575, "months": {"1": 109, "3": 152, "2": 131, "5": 483, "4": 182}, "reeng": {"10": 889, "1": 36, "3": 39, "2": 8, "5": 20, "4": 5, "7": 21, "6": 8, "9": 22, "8": 9}, "month": 10.3122043519}, "id": "10152113830272543"}