{"context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "from": {"id": 55876739776}, "name": "Vyfo\u0165te se s bublinou a \u0159ekn\u011bte uhl\u00ed NE!\n\n1) St\u00e1hn\u011bte si bublinu na http://bit.ly/1suRurq\n2) Vytiskn\u011bte ji a vyst\u0159ihn\u011bte\n3) Vyfot\u0165e se a fotku po\u0161lete na jana.pravdova@greenpeace.org\n\nA poje\u010fte s n\u00e1mi na www.spoluprotidolu.cz", "datetime": [2014, 8, 11, 9], "pid": 55876739776, "comments": {"months": {"1": 3, "8": 1, "3": 1, "6": 2}, "reeng": {"1": 1, "10": 3, "3": 2, "7": 1}, "month": 42.8571428571, "paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152643639364777/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OA%3D%3D"}, "new": 14.2857142857, "summary": {"total_count": 9, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "883430568389694", "name": "Jan T\u0159\u00edsko"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-11T11:27:47+0000", "message": "vyfotim se zitra. tedy jestli mne n\u011bkdo vyfot\u00ed.:) no snad me to nespadne z hlavy.:)", "id": "10152643639364777_10152643808994777", "user_likes": false}]}, "height": 540, "created_time": "2014-08-11T09:56:29+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 3, "3": 11, "2": 6, "5": 7, "4": 7, "7": 18, "6": 15, "8": 27}, "reeng": {"10": 76, "3": 4, "2": 1, "5": 4, "4": 3, "7": 1, "6": 1, "9": 3, "8": 1}, "month": 3.1914893617, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM0NjMwNzUwOTIyOTM=", "before": "MTAyMDM0NjMwNzUwOTIyOTM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152643639364777/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDM0NjMwNzUwOTIyOTM%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 95}, "data": [{"id": "10203463075092293", "name": "Alena Neubauerov\u00e1"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "folders/0B6DNcN4zVddPQ200UVJtbHVLUGc", "netloc": "drive.google.com", "params": "", "query": {"tab": "mo"}, "path": ["a", "greenpeace.org"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1suRurq", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://drive.google.com/a/greenpeace.org/?tab=mo#folders/0B6DNcN4zVddPQ200UVJtbHVLUGc", "surl": "1suRurq", "key": "c2864533e67790b7e8a28b5b8a99aa79", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1suRurq"]}, "landing": "https://drive.google.com/a/greenpeace.org/?tab=mo#folders/0B6DNcN4zVddPQ200UVJtbHVLUGc", "key": "c2864533e67790b7e8a28b5b8a99aa79", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "spoluprotidolu.cz", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.spoluprotidolu.cz", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.spoluprotidolu.cz", "surl": null, "key": "bf4fd53a4b01406cd51678ad9e11d434", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.spoluprotidolu.cz", "key": "bf4fd53a4b01406cd51678ad9e11d434", "petition": null}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/t31.0-8/10494930_10152643639364777_8960525474962574762_o.jpg", "height": 1536, "width": 2048}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/t31.0-8/p960x960/10494930_10152643639364777_8960525474962574762_o.jpg", "height": 960, "width": 1280}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/10590402_10152643639364777_8960525474962574762_n.jpg?oh=b0da324362636a7ad4dd947c80cba975&oe=55C695ED&__gda__=1442815112_8d21020818085726de96bd1cfa69b168", "height": 720, "width": 960}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/t31.0-8/p600x600/10494930_10152643639364777_8960525474962574762_o.jpg", "height": 600, "width": 800}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/p480x480/10590402_10152643639364777_8960525474962574762_n.jpg?oh=f9d20b343931fa46f0806e548af17786&oe=560CF9E7&__gda__=1443426334_6b649591961a686c1d5c12d4cf510d3a", "height": 480, "width": 640}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/p320x320/10590402_10152643639364777_8960525474962574762_n.jpg?oh=47812b86558492b58d5033b8323766dd&oe=560590A5&__gda__=1442325596_7d67c9cf35a93e29d7928c2d4060d5e1", "height": 320, "width": 426}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/t31.0-8/p180x540/10494930_10152643639364777_8960525474962574762_o.jpg", "height": 540, "width": 720}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/10590402_10152643639364777_8960525474962574762_n.jpg?oh=9fe50d8c1b9e8451007126541cb61768&oe=560CF0B5&__gda__=1443710796_896430c50c354edf1a2cb00708517ea8", "height": 130, "width": 173}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/p75x225/10590402_10152643639364777_8960525474962574762_n.jpg?oh=ed030b4ee225a89e45293fa07d340a3e&oe=55C8A4CB&__gda__=1439314970_35ab6fb6cb366a949ec4d2d16a88549f", "height": 225, "width": 300}], "total": {"new": 1.0309278351, "months": {"1": 4, "3": 12, "2": 6, "5": 7, "4": 7, "7": 18, "6": 16, "8": 27}, "reeng": {"10": 77, "1": 1, "3": 4, "2": 1, "5": 4, "4": 3, "7": 2, "6": 1, "9": 3, "8": 1}, "month": 4.1237113402}, "id": "10152643639364777"}