{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Sua colabora\u00e7\u00e3o viabiliza a\u00e7\u00f5es que promovem confrontos n\u00e3o violentos e criativos para chamar a aten\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o e desafiar as autoridades sobre os diversos crimes ambientais que s\u00e3o cometidos em nosso pa\u00eds, al\u00e9m de propor solu\u00e7\u00f5es economicamente vi\u00e1veis e socialmente justas. Fa\u00e7a parte desse time: http://bit.ly/1fdJOp9", "datetime": [2014, 3, 30, 3], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 5, "3": 1, "2": 1}, "reeng": {"9": 2, "10": 3, "1": 1, "5": 1}, "month": 71.4285714286, "paging": {"cursors": {"after": "Nw==", "before": "Nw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152023306577543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Nw%3D%3D"}, "new": 14.2857142857, "summary": {"total_count": 7, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "677720529006284", "name": "Vitor Louren\u00e7o"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-30T03:26:46+0000", "message": "Tem que sobrevoar com um desses la em Bras\u00edlia", "id": "10152023306577543_10833488", "user_likes": false}]}, "height": 414, "created_time": "2014-03-30T03:25:31+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 215, "3": 594, "2": 259}, "reeng": {"10": 885, "1": 37, "3": 30, "2": 5, "5": 30, "4": 22, "7": 16, "6": 12, "9": 20, "8": 11}, "month": 20.1310861423, "paging": {"cursors": {"after": "ODIyOTkxNzUxMTEwNDIy", "before": "ODIyOTkxNzUxMTEwNDIy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152023306577543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODIyOTkxNzUxMTEwNDIy"}, "new": 3.4644194757, "summary": {"total_count": 1107}, "data": [{"id": "822991751110422", "name": "Mari Silva"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"appeal": "5583"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1fdJOp9", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=5583", "surl": "1fdJOp9", "key": "c45b0391cc3121dd1c95b0c01d26f0e8", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1fdJOp9"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=5583", "key": "c45b0391cc3121dd1c95b0c01d26f0e8", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/10154958_10152023306577543_456333184_n.jpg?oh=99a70960c01c9476b10b267b457ce17f&oe=55C5D46E", "height": 414, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/q85/p320x320/10154958_10152023306577543_456333184_n.jpg?oh=2feb11d16280d9e075160497bd544103&oe=55C6C714", "height": 320, "width": 463}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/q85/p130x130/10154958_10152023306577543_456333184_n.jpg?oh=acdae3764db252910d35ceb79d39724b&oe=55F76BCE", "height": 130, "width": 188}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/q85/p75x225/10154958_10152023306577543_456333184_n.jpg?oh=8b4b86acba78ac3bc99ae8aac200a17b&oe=55BEEE72", "height": 225, "width": 326}], "total": {"new": 3.541472507, "months": {"1": 218, "3": 595, "2": 260}, "reeng": {"10": 887, "1": 38, "3": 30, "2": 5, "5": 31, "4": 22, "7": 16, "6": 12, "9": 21, "8": 11}, "month": 20.3168685927}, "id": "10152023306577543"}