{"context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "from": {"id": 48281319516}, "name": "Bug\u00fcn \u0130stanbul, Mersin, \u0130zmir ve Ankara'da \"N\u00fckleer \u00f6ld\u00fcr\u00fcr. #Ya\u015famak\u0130stiyorum.\" dedik. N\u00fckleer m\u00fccadelesinde yan\u0131m\u0131zda olmak i\u00e7in sen de kat\u0131l>> imza.greenpeace.org/akkuyu?fb-14042", "datetime": [2015, 4, 14, 17], "pid": 48281319516, "comments": {"months": {"1": 7, "3": 2, "2": 2, "5": 1, "7": 1, "6": 1, "8": 2}, "reeng": {"1": 6, "10": 6, "3": 1, "5": 3}, "month": 43.75, "paging": {"cursors": {"after": "MTc=", "before": "MTc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153784026229517/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTc%3D"}, "new": 37.5, "summary": {"total_count": 17, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "950735171633883", "name": "Hatice Ak\u00e7a"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-15T08:10:09+0000", "message": "N\u00fckleer enerjiye ihtiyac\u0131m\u0131z yok g\u00fcne\u015fi suyu ve r\u00fczgar\u0131 bol bir memleketimiz var.Ayr\u0131ca kom\u015fu \u00fclkelerde var diye insan sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 tehdit eden \u015feyleri istemek aptall\u0131kt\u0131r.", "id": "10153784026229517_10153786035119517", "user_likes": false}]}, "height": 505, "created_time": "2015-04-14T17:05:59+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 18, "10": 24, "12": 98, "1": 371, "3": 82, "2": 155, "5": 52, "4": 70, "7": 35, "6": 39, "9": 31, "8": 49}, "reeng": {"10": 420, "1": 320, "3": 116, "2": 13, "5": 63, "4": 8, "7": 34, "6": 15, "9": 23, "8": 12}, "month": 36.23046875, "paging": {"cursors": {"after": "Njg5MjU2NzYxMjE5NjM3", "before": "Njg5MjU2NzYxMjE5NjM3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153784026229517/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Njg5MjU2NzYxMjE5NjM3"}, "new": 31.25, "summary": {"total_count": 1040}, "data": [{"id": "689256761219637", "name": "Adige Hamit"}]}, "urls": [], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xta1/t31.0-8/11096392_10153784026229517_4852571895742736594_o.jpg", "height": 773, "width": 1100}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xta1/t31.0-8/p720x720/11096392_10153784026229517_4852571895742736594_o.jpg", "height": 720, "width": 1024}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xta1/t31.0-8/p600x600/11096392_10153784026229517_4852571895742736594_o.jpg", "height": 600, "width": 853}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xta1/t31.0-8/p480x480/11096392_10153784026229517_4852571895742736594_o.jpg", "height": 480, "width": 683}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xta1/v/t1.0-9/p320x320/1907635_10153784026229517_4852571895742736594_n.jpg?oh=cdafc0b7254f0346224ffe4ae58dc204&oe=56010468&__gda__=1438724119_fafcddaefeeb0d3cce2ee8e6984bb872", "height": 320, "width": 455}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xta1/t31.0-8/p180x540/11096392_10153784026229517_4852571895742736594_o.jpg", "height": 540, "width": 768}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xta1/v/t1.0-9/p130x130/1907635_10153784026229517_4852571895742736594_n.jpg?oh=2b6c23349039aa0f7d84162b8b6b3687&oe=55FC6D8F&__gda__=1443291888_11c5e24505844fad5d376b95c2011af6", "height": 130, "width": 185}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xta1/v/t1.0-9/p75x225/1907635_10153784026229517_4852571895742736594_n.jpg?oh=1bc53c6991db975b5472015d820a9727&oe=55F2BF4A&__gda__=1442745151_89af149c5ad94dc98f67d38923437f00", "height": 225, "width": 320}], "total": {"new": 31.4313346228, "months": {"11": 18, "10": 24, "12": 98, "1": 377, "3": 83, "2": 157, "5": 52, "4": 70, "7": 35, "6": 40, "9": 31, "8": 49}, "reeng": {"10": 422, "1": 325, "3": 117, "2": 13, "5": 65, "4": 8, "7": 34, "6": 15, "9": 23, "8": 12}, "month": 36.4603481625}, "id": "10153784026229517"}