{"context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "embed_html": "<iframe src=\"https://www.facebook.com/video/embed?video_id=10152256774116891\" width=\"1280\" height=\"720\" frameborder=\"0\"></iframe>", "description": "\u201dJag tar emot den h\u00e4r g\u00e5van som ett gemensamt \u00e5tagande f\u00f6r v\u00e5r framtid\u201d \n\nDe orden kommer fr\u00e5n FN:s h\u00f6gsta chef som i torsdags fick bes\u00f6k av Greenpeace och Josefina Lundgren Skerk.\nSe vad det var f\u00f6r g\u00e5va som \u00f6verl\u00e4mnades och h\u00f6r hur Josefina upplevde m\u00f6tet med Ban Ki-moon - mannen som idag h\u00e5ller klimatm\u00f6te d\u00e4r han samlat v\u00e4rldens ledare f\u00f6r ett krafttag i klimatfr\u00e5gan.", "datetime": [2014, 9, 23, 11], "pid": 95735961890, "comments": {"months": {"9": 2, "3": 2, "7": 3}, "reeng": {"10": 7}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "OQ==", "before": "OQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152256774116891/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 9, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10152655375106481", "name": "Ariel Banasiak"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-23T11:43:02+0000", "message": "http://tesla.aziznatour.com/", "id": "10152256774116891_10152256809871891", "user_likes": false}]}, "updated_time": "2015-03-21T18:46:41+0000", "edge": "videos", "likes": {"months": {"1": 21, "3": 23, "2": 18, "5": 38, "4": 18, "7": 27, "6": 32, "9": 126, "8": 36}, "reeng": {"10": 310, "2": 13, "5": 1, "4": 5, "7": 3, "6": 2, "9": 2, "8": 3}, "month": 6.1946902655, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMxNDY3OTY0NTkwNjE=", "before": "MTAxNTMxNDY3OTY0NTkwNjE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152256774116891/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAxNTMxNDY3OTY0NTkwNjE%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 348}, "data": [{"id": "10153146796459061", "name": "Sandra Callenberg"}]}, "urls": [], "created_time": "2014-09-23T11:10:02+0000", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 21, "3": 23, "2": 18, "5": 38, "4": 18, "7": 29, "6": 32, "9": 127, "8": 36}, "reeng": {"10": 313, "2": 13, "5": 1, "4": 5, "7": 3, "6": 2, "9": 2, "8": 3}, "month": 6.1403508772}, "id": "10152256774116891"}