{"context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "embed_html": "<iframe src=\"https://www.facebook.com/video/embed?video_id=10152635762077488\" width=\"1280\" height=\"720\" frameborder=\"0\"></iframe>", "description": "Alter Schwede\n\nAm 14. September w\u00e4hlen die Schweden eine neue Regierung, und die schmutzigen Braunkohlegesch\u00e4fte des schwedischen Staatskonzerns Vattenfall werden zum Wahlkampfthema. Schlie\u00dflich begreifen viele Schweden erst jetzt, dass Vattenfall auch in ihrem Namen Tausende von Menschen in der Lausitz vertreibt und dort riesige Umweltsch\u00e4den anrichtet. \n\nInzwischen m\u00fcssen sich auch die Parteien zu ihren Vattenfall-Pl\u00e4nen nach der Wahl \u00e4u\u00dfern. \"Wird Vattenfall verboten, die Kohlekraft weiter auszubauen?\", fragte die Abendzeitung Expressen gestern in einer Web-TV-Sendung. Die acht Parlamentsparteien sind vertreten und nach und nach heben sie alle das gr\u00fcne Schild der Zustimmung. Der politische Druck ist zu gro\u00df f\u00fcr ein Nein. Eine Umfrage in Schweden hatte ergeben, dass die gro\u00dfe Mehrheit der W\u00e4hler Vattenfalls klimasch\u00e4dliche Engergiepolitik in Deutschland ablehnt. Mehr Infos zur Lausitz findet ihr hier: www.braunkohle.info", "sharedposts": {"months": {"1": 3, "3": 1, "2": 1, "7": 1, "6": 1, "9": 2}, "reeng": {"1": 3, "10": 5, "4": 1}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3MDU0Mzc5NTE4NzM=", "before": "MTAxNTI3MDU0Mzc5NTE4NzM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152635762077488/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAxNTI3MDU0Mzc5NTE4NzM%3D"}, "new": 33.3333333333, "data": [{"picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpf1/v/t15.0-10/s130x130/10604752_10152635762632488_10152635762077488_22104_1012_b.jpg?oh=73277fa197793e280b8e40cff2d1aa61&oe=5631CBEC&__gda__=1444906334_447c69fbc4b2b07e3eaf2088a75dcd53", "story": "B\u00dcNDNIS 90/DIE GR\u00dcNEN Magdeburg shared Greenpeace Deutschland's video.", "from": {"category": "Political Party", "name": "B\u00dcNDNIS 90/DIE GR\u00dcNEN Magdeburg", "id": "83113756872"}, "name": "Greenpeace Deutschland", "privacy": {"allow": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "value": ""}, "is_expired": false, "message": "Am Sonntag wird \u00fcbrigens auch in Schweden gew\u00e4hlt.", "updated_time": "2014-09-08T15:16:17+0000", "source": "https://video.xx.fbcdn.net/hvideo-xpa1/v/t42.1790-2/10625434_10152635762567488_1979102394_n.mp4?efg=eyJybHIiOjQxMCwicmxhIjo1MTJ9&rl=410&vabr=228&oh=b5d74fbe61fd6341b041836635fa55b4&oe=558D3E6D", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.de/videos/10152635762077488/", "story_tags": {"0": [{"length": 31, "offset": 0, "type": "page", "id": "83113756872", "name": "B\u00dcNDNIS 90/DIE GR\u00dcNEN Magdeburg"}], "39": [{"length": 22, "offset": 39, "type": "page", "id": "22541752487", "name": "Greenpeace Deutschland"}], "64": [{"length": 5, "offset": 64, "id": "10152635762077488", "name": ""}]}, "created_time": "2014-09-08T15:16:17+0000", "is_hidden": false, "type": "video", "id": "83113756872_10152705437951873", "status_type": "shared_story", "description": "Alter Schwede\n\nAm 14. September w\u00e4hlen die Schweden eine neue Regierung, und die schmutzigen Braunkohlegesch\u00e4fte des schwedischen Staatskonzerns Vattenfall werden zum Wahlkampfthema. Schlie\u00dflich begreifen viele Schweden erst jetzt, dass Vattenfall auch in ihrem Namen Tausende von Menschen in der Lausitz vertreibt und dort riesige Umweltsch\u00e4den anrichtet. \n\nInzwischen m\u00fcssen sich auch die Parteien zu ihren Vattenfall-Pl\u00e4nen nach der Wahl \u00e4u\u00dfern. \"Wird Vattenfall verboten, die Kohlekraft weiter auszubauen?\", fragte die Abendzeitung Expressen gestern in einer Web-TV-Sendung. Die acht Parlamentsparteien sind vertreten und nach und nach heben sie alle das gr\u00fcne Schild der Zustimmung. Der politische Druck ist zu gro\u00df f\u00fcr ein Nein. Eine Umfrage in Schweden hatte ergeben, dass die gro\u00dfe Mehrheit der W\u00e4hler Vattenfalls klimasch\u00e4dliche Engergiepolitik in Deutschland ablehnt. Mehr Infos zur Lausitz findet ihr hier: www.braunkohle.info"}]}, "datetime": [2014, 9, 4, 13], "pid": 22541752487, "comments": {"months": {"1": 3, "3": 2, "2": 1, "4": 1, "7": 1, "6": 1, "9": 2}, "reeng": {"8": 1, "2": 3, "4": 1, "10": 6}, "month": 27.2727272727, "paging": {"cursors": {"after": "MTE=", "before": "MTE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152635762077488/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTE%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 11, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "842429285826441", "name": "Patrick Unanders"}, "like_count": 13, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-04T22:27:29+0000", "message": "Sogar die Schweden begreifen noch vor der deutschen Regierung was Sache ist.", "id": "10152635762077488_10152636757767488", "user_likes": false}]}, "updated_time": "2015-05-09T04:09:03+0000", "edge": "videos", "likes": {"months": {"1": 62, "3": 44, "2": 56, "5": 29, "4": 37, "7": 47, "6": 35, "9": 83, "8": 29}, "reeng": {"10": 296, "3": 4, "2": 59, "5": 1, "4": 30, "7": 1, "6": 19, "9": 4, "8": 8}, "month": 14.691943128, "paging": {"cursors": {"after": "ODE1NTMyMzE4NTQzNzM4", "before": "ODE1NTMyMzE4NTQzNzM4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152635762077488/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODE1NTMyMzE4NTQzNzM4"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 444}, "data": [{"id": "815532318543738", "name": "Nina M\u00fcller"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "braunkohle.info", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.braunkohle.info", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.braunkohle.info", "surl": null, "key": "fc492ac053670fb1037191abe09238d3", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.braunkohle.info", "key": "fc492ac053670fb1037191abe09238d3", "petition": null}], "created_time": "2014-09-04T13:30:22+0000", "total": {"new": 0.6960556845, "months": {"1": 66, "3": 45, "2": 56, "5": 29, "4": 38, "7": 47, "6": 36, "9": 85, "8": 29}, "reeng": {"10": 300, "1": 3, "3": 4, "2": 60, "5": 1, "4": 31, "7": 1, "6": 19, "9": 4, "8": 8}, "month": 15.313225058}, "id": "10152635762077488"}