{"context": {"cc": "AR", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "embed_html": "<iframe src=\"https://www.facebook.com/video/embed?video_id=10153015273743676\" width=\"1280\" height=\"720\" frameborder=\"0\"></iframe>", "description": "Si le tuvieras que contar a un amigo por qu\u00e9 defend\u00e9s el \u00c1rtico, \u00bfqu\u00e9 le dir\u00edas? MIR\u00c1 y COMPART\u00cd\n\n\u00bfTodav\u00eda no firmaste? Hacelo ahora mismo: http://grnpc.org/fbvideoporque", "datetime": [2014, 11, 1, 17], "pid": 20906273675, "comments": {"months": {"11": 11, "10": 3, "1": 36, "3": 10, "2": 16, "5": 7, "4": 9, "7": 7, "6": 6, "9": 2, "8": 5}, "reeng": {"10": 53, "3": 3, "2": 36, "5": 1, "4": 8, "7": 1, "6": 3, "9": 2, "8": 5}, "month": 32.1428571429, "paging": {"cursors": {"after": "MTI4", "before": "MTI4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153015273743676/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTI4"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 128, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10207033032331004", "name": "Vale Soria"}, "like_count": 93, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-01T18:03:33+0000", "message": "Le dir\u00eda: porque el \u00e1rtico es el \u00fanico y verdadero \"aire acondicionado\" que tenemos en el mundo, ademas de ser el \u00fanico lugar donde algunas especies, como los osos polares, pueden vivir. Es la mayor reserva de agua dulce. En conclusi\u00f3n: todos dependemos de este maravilloso lugar para sobrevivir.  ", "id": "10153015273743676_10153015348908676", "user_likes": false}]}, "updated_time": "2015-03-27T19:11:07+0000", "edge": "videos", "likes": {"months": {"11": 640, "10": 231, "1": 594, "3": 355, "2": 382, "5": 286, "4": 280, "7": 233, "6": 250, "9": 192, "8": 211}, "reeng": {"10": 2515, "3": 53, "2": 594, "5": 54, "4": 164, "7": 44, "6": 109, "9": 38, "8": 83}, "month": 16.2561576355, "paging": {"cursors": {"after": "OTA0NzA0Nzg2MjQzMTcw", "before": "OTA0NzA0Nzg2MjQzMTcw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153015273743676/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OTA0NzA0Nzg2MjQzMTcw"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3707}, "data": [{"id": "904704786243170", "name": "Lucas Campillay"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "grnpc.org", "params": "", "query": {}, "path": ["fbvideoporque"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/fbvideoporque", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["video", "artico", "animaci\u00f3n", "por qu\u00e9"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgHUM", "redir": "http://www.savethearctic.org/es-AR?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Polar&utm_term=video,artico,animaci\u00f3n,por qu\u00e9", "landing": {"key": "8170b220512e9ee6f3d73b2f3d2be966", "url": "http://www.savethearctic.org/es-AR", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.savethearctic.org/es-AR", "surl": null, "key": "8170b220512e9ee6f3d73b2f3d2be966", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.savethearctic.org/es-AR", "components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "path": ["es-AR"], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}, "ts": [2014, 11, 1, 19, 21], "alias": "fbvideoporque", "key": "4576ed88e60f3d3c90ef847c08f151da", "basket": {"id": 5, "name": "Polar"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "video,artico,animaci\u00f3n,por qu\u00e9", "medium": "post", "campaign": "Polar"}, "id": 1000014315}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://grnpc.org/fbvideoporque", "surl": "fbvideoporque", "key": "df1f30f3b2ef11527558d4af5d3100ee", "aurora": true, "history": []}, "landing": "http://grnpc.org/fbvideoporque", "key": "df1f30f3b2ef11527558d4af5d3100ee", "petition": null}], "created_time": "2014-11-01T17:40:49+0000", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 642, "10": 232, "1": 618, "3": 362, "2": 392, "5": 292, "4": 284, "7": 239, "6": 254, "9": 192, "8": 212}, "reeng": {"10": 2541, "3": 55, "2": 618, "5": 54, "4": 169, "7": 44, "6": 111, "9": 40, "8": 87}, "month": 16.6173702608}, "id": "10153015273743676"}