{"context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 291132089193}, "name": "Arborii sunt incredibili. Pot tr\u0103i timp de mii de ani \u0219i pot atinge sute de metri \u00een\u0103l\u021bime. Nu exist\u0103 nicio specie de pe aceast\u0103 planet\u0103 care s\u0103 nu \u00ee\u0219i datoreze existen\u021ba arborilor. Azi, de Ziua Mondial\u0103 a P\u0103durii, v\u0103 prezent\u0103m o serie de informa\u021bii uimitoare despre arbori \u0219i p\u0103duri  http://goo.gl/24zc3W", "datetime": [2015, 3, 21, 8], "pid": 291132089193, "comments": {"months": {"1": 1, "12": 1, "2": 2, "5": 1, "4": 2}, "reeng": {"10": 4, "3": 3}, "month": 14.2857142857, "paging": {"cursors": {"after": "Nw==", "before": "Nw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153146062784194/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Nw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 7, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10205425404167618", "name": "Gabriel Galateanul"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-21T10:17:55+0000", "message": "Cherestoy Attila.....AI AUZIT?!", "id": "10153146062784194_10153147591284194", "user_likes": false}]}, "height": 413, "created_time": "2015-03-21T08:46:02+0000", "width": 620, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 9, "10": 23, "12": 36, "1": 124, "3": 33, "2": 56, "5": 35, "4": 37, "7": 19, "6": 13, "9": 17, "8": 15}, "reeng": {"10": 206, "1": 97, "3": 31, "2": 10, "5": 21, "4": 9, "7": 13, "6": 9, "9": 9, "8": 12}, "month": 29.7362110312, "paging": {"cursors": {"after": "MTU4Njk4MjQxNDkyMjYwNg==", "before": "MTU4Njk4MjQxNDkyMjYwNg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153146062784194/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTU4Njk4MjQxNDkyMjYwNg%3D%3D"}, "new": 23.2613908873, "summary": {"total_count": 424}, "data": [{"id": "1586982414922606", "name": "Ana Afocsanianu"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "ziua-mondiala-paduri", "utm_medium": "facebook", "utm_source": "online"}, "path": ["romania", "ro", "campanii", "paduri", "Activitati", "ziua-mondiala-a-padurilor"], "scheme": "http"}, "url": "http://goo.gl/24zc3W", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/campanii/paduri/Activitati/ziua-mondiala-a-padurilor/?utm_source=online&utm_medium=facebook&utm_campaign=ziua-mondiala-paduri", "surl": "24zc3W", "key": "cf348f30a93ba6e2ee7cdb61d91cd102", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/24zc3W"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/campanii/paduri/Activitati/ziua-mondiala-a-padurilor/?utm_source=online&utm_medium=facebook&utm_campaign=ziua-mondiala-paduri", "key": "cf348f30a93ba6e2ee7cdb61d91cd102", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/19682_10153146062784194_7616797231460133384_n.jpg?oh=67b171bdba998d5796ffcde996bd7986&oe=5608F281", "height": 413, "width": 620}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p320x320/19682_10153146062784194_7616797231460133384_n.jpg?oh=8e24229e0fa81255d4f96ecae12bb310&oe=5603D9A5", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/19682_10153146062784194_7616797231460133384_n.jpg?oh=2257046694dc438f709d0c302a59a2f2&oe=56017535", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p75x225/19682_10153146062784194_7616797231460133384_n.jpg?oh=f40d8cfbb10a3723972fc7fd36cf398a&oe=5604584E", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 23.2057416268, "months": {"11": 9, "10": 23, "12": 36, "1": 125, "3": 33, "2": 56, "5": 35, "4": 37, "7": 19, "6": 13, "9": 17, "8": 15}, "reeng": {"10": 206, "1": 97, "3": 32, "2": 10, "5": 21, "4": 9, "7": 13, "6": 9, "9": 9, "8": 12}, "month": 29.9043062201}, "id": "10153146062784194"}