{"context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 35634348348}, "name": "Itt a ny\u00e1r!\n\nA Greenpeace k\u00e9sz\u00fclt sz\u00e1modra egy kis meglepet\u00e9ssel. L\u00e1togass el webshopunkba, \u00e9s v\u00e1logass kedvedre az \u00faj term\u00e9keink k\u00f6z\u00fcl!\n\nMost lehet\u0151s\u00e9ged ny\u00edlik arra, hogy jobbn\u00e1l jobb Greenpeace-p\u00f3l\u00f3k megv\u00e1s\u00e1rl\u00e1s\u00e1val t\u00e1mogasd szervezet\u00fcnket. Ne hagyd ki!\n\nhttp://greenpeace.hu/webshop", "datetime": [2015, 6, 10, 8], "pid": 35634348348, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"id": "1571049623145325", "name": "H\u00f3dosi Ferenc Apofisz"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-10T22:56:26+0000", "message": "\u00dcdv\u00f6zletem.\n\u00c9rdemes lenne most kimenni a gy\u00f6rszentiv\u00e1n elej\u00e9n t\u00f6rt\u00e9n\u00f6 \u00e9pitkez\u00e9sre n\u00e9h\u00e1ny fot\u00f3 k\u00e9szit\u00e9sre \u00e9s talajminta v\u00e9telez\u00e9sre.\nEgyszer\u00fcen siralmas l\u00e1tv\u00e1ny az elszikesedett talaj l\u00e1tv\u00e1nya.\nGy\u00f6rszentiv\u00e1non amugy is el\u00e9g magas szok lenni a talajviz szint,de az utobbi \u00e9vekben m\u00e1r a sz\u00e1nt\u00f3 f\u00f6ldeken is kisebb tavakat k\u00e9pez a csapad\u00e9k \u00e9s belviz. Gy\u00f6rszentiv\u00e1nr\u00f3l ezen a ter\u00fcleten \u00e1t amolyan kis patakf\u00e9le halad ami a csapad\u00e9k vizet hivatott elvezetni. Csak h\u00e1t a t\u00e9li s\u00f3sz\u00f3r\u00e1s alkalm\u00e1val a megolvadt h\u00f3 is erre folyik, a s\u00f3s l\u00e9. Valoszin\u00fcsitem ez a s\u00f3 felgy\u00fclemlett ami azt\u00e1n a belvizek idej\u00e9n kicsap\u00f3dva szikesed\u00e9st okoz. Olyan a talaj mintha cementel lenne keverve. Igazi elrettent\u00f6 p\u00e9ld\u00e1ja hogy mit okoz a t\u00e9li s\u00f3z\u00e1s.\nItt egy kisebb mez\u00f6gazdas\u00e1gi, sz\u00e1nt\u00f3 f\u00f6ld is van. Ahol h\u00e1t id\u00f6nk\u00e9nt musz\u00e1ly vegyszereket haszn\u00e1lni. \u00c9n biztos vagyok abban hogy egy talajminta elemz\u00e9s sor\u00e1n r\u00e9miszt\u0151 adatok ker\u00fcln\u00e9nek el\u00f6.\n\u00c9s ha m\u00e1r esetleg arra fel\u00e9 j\u00e1rnak, az audi 7 -es port\u00e1j\u00e1val szemben van egy kis f\u00f6ldes \u00fat szentiv\u00e1nra. Ott is van egy kisebb es\u00f6 vizes \u00e1rok, \u00e9rdekes l\u00e1tni \u00e9s m\u00e9rni val\u00f3kkal.", "id": "10153335188618349_10153351025358349", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}, "height": 602, "created_time": "2015-06-10T08:25:36+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODIxMzk0NTE3OTI4ODE3", "before": "ODIxMzk0NTE3OTI4ODE3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153335188618349/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODIxMzk0NTE3OTI4ODE3"}, "data": [{"id": "821394517928817", "name": "\u00c9n Csak \u00c9n"}], "summary": {"total_count": 57}}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.hu", "params": "", "query": {}, "path": ["webshop"], "scheme": "http"}, "url": "http://greenpeace.hu/webshop", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://greenpeace.hu/webshop", "surl": null, "key": "971235b96dacfd1c454666ff036c4dcc", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://greenpeace.hu/webshop", "key": "971235b96dacfd1c454666ff036c4dcc", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/11406988_10153335188618349_4488327765579455166_n.png?oh=a5145b1a3f90a64414b8d6b887722fca&oe=55FC3DC9", "height": 602, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p480x480/11406988_10153335188618349_4488327765579455166_n.png?oh=b33b84176234fd67f24ae634ce34baa1&oe=55F4F5C3", "height": 481, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p320x320/11406988_10153335188618349_4488327765579455166_n.png?oh=d8e33dcb6a3da3f3d2999905296927da&oe=56330581", "height": 321, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p180x540/11406988_10153335188618349_4488327765579455166_n.png?oh=62392e6ac6115cb1ad1e99d090574d81&oe=55ED91A4", "height": 540, "width": 538}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p130x130/11406988_10153335188618349_4488327765579455166_n.png?oh=6b167d10e232083f0ceed57fb04bee0b&oe=562B6991", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p75x225/11406988_10153335188618349_4488327765579455166_n.png?oh=d60a209b891863e3ef99915ed3c68fbb&oe=55F67FEF", "height": 225, "width": 224}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "10153335188618349"}