{"context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 35634348348}, "name": "FRISS: Perger Andr\u00e1s kl\u00edma- \u00e9s energiakamp\u00e1nyosunk az Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1g aleln\u00f6k\u00e9t faggatta a k\u00e9sz\u00fcl\u0151 energiauni\u00f3r\u00f3l ma d\u00e9lut\u00e1n. Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d Budapesten t\u00e1rgyalt az energiapolitik\u00e1ban \u00e9rintett hazai szervezetek k\u00e9pvisel\u0151ivel, mely tal\u00e1lkoz\u00f3ra a Greenpeace is megh\u00edv\u00e1st kapott. \n\n\u201eA 28 tag\u00e1llam k\u00fcl\u00f6n\u00e1ll\u00f3 energiapiac\u00e1t egyetlen k\u00f6z\u00f6s piacba integr\u00e1lni k\u00edv\u00e1n\u00f3 energiauni\u00f3 Magyarorsz\u00e1g sz\u00e1m\u00e1ra is lehet\u0151s\u00e9get jelent a fenntarthat\u00f3 energiapolitik\u00e1ra, de csak akkor, ha garant\u00e1lja a szennyez\u0151 energiahordoz\u00f3k t\u00e1mogat\u00e1s\u00e1nak megsz\u00fcntet\u00e9s\u00e9t\" \u2013 mondta Perger Andr\u00e1s a tal\u00e1lkoz\u00f3n. A Bizotts\u00e1g feladata sz\u00e1monk\u00e9rhet\u0151 m\u00f3don biztos\u00edtani, hogy a tag\u00e1llamok k\u00f6telez\u0151 v\u00e1llal\u00e1sokat tegyenek a meg\u00fajul\u00f3 energiahordoz\u00f3k, az energiahat\u00e9konys\u00e1g terjed\u00e9se, \u00e9s a CO\u2082-kibocs\u00e1t\u00e1sok cs\u00f6kkent\u00e9se \u00e9rdek\u00e9ben.", "datetime": [2015, 6, 16, 16], "pid": 35634348348, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "height": 540, "created_time": "2015-06-16T16:59:59+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQwODcxMjAwNjEyMzc1Nw==", "before": "MTQwODcxMjAwNjEyMzc1Nw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153365118788349/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTQwODcxMjAwNjEyMzc1Nw%3D%3D"}, "data": [{"id": "1408712006123757", "name": "D\u00f3ra Czicze"}], "summary": {"total_count": 5}}, "urls": [], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/10440724_10153365118788349_5270697691314939120_n.jpg?oh=270bd6f2b8ab19aae42892ce6eb88b47&oe=562831CC", "height": 547, "width": 729}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p480x480/10440724_10153365118788349_5270697691314939120_n.jpg?oh=21b7f4b90c474e12a17358fa435c047f&oe=55EAC5C6", "height": 480, "width": 639}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/10440724_10153365118788349_5270697691314939120_n.jpg?oh=ce6dab9d0f8c5afb71fa80deb5c6b65a&oe=55F83284", "height": 320, "width": 426}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p180x540/10440724_10153365118788349_5270697691314939120_n.jpg?oh=697817e28aacfca85c03050b1bca0597&oe=562B56A1", "height": 540, "width": 719}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10440724_10153365118788349_5270697691314939120_n.jpg?oh=ac0d8bf65889d28103be58b46527a75c&oe=55EB6B94", "height": 130, "width": 173}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/10440724_10153365118788349_5270697691314939120_n.jpg?oh=96b752803952d78c3658a0b8a815245b&oe=55EEC0EA", "height": 225, "width": 299}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "10153365118788349"}