{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "D\u00ea uma m\u00e3o a esse urso. A casa dele est\u00e1 derretendo e ele precisa da sua ajuda. Assine e salve o \u00c1rtico: http://bit.ly/12Ihtxr\nN\u00e3o deixe o \u00c1rtico derreter!", "datetime": [2014, 1, 29, 14], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 14}, "reeng": {"9": 2, "10": 4, "3": 3, "1": 3, "5": 2}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTk=", "before": "MTk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151916135632543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTk%3D"}, "new": 21.4285714286, "summary": {"total_count": 19, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "840073436067300", "name": "Ivone Baracat"}, "like_count": 13, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-29T15:24:43+0000", "message": "Com essa assinatura voc\u00ea engrossa a opini\u00e3o a favor da preserva\u00e7\u00e3o ambiental no Planeta, trabalho humano atrasado no sentido de defender a pr\u00f3pria esp\u00e9cie...", "id": "10151916135632543_10416272", "user_likes": false}]}, "height": 400, "created_time": "2014-01-29T14:14:21+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 2588}, "reeng": {"10": 1344, "1": 486, "3": 278, "2": 3, "5": 190, "4": 9, "7": 145, "6": 6, "9": 118, "8": 9}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "ODkwMDkyMDc0Mzc3NzE0", "before": "ODkwMDkyMDc0Mzc3NzE0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151916135632543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODkwMDkyMDc0Mzc3NzE0"}, "new": 18.7789799073, "summary": {"total_count": 2696}, "data": [{"id": "890092074377714", "name": "F\u00e1bio Toledo Lynch"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "salveoartico.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/12Ihtxr", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.salveoartico.org.br/", "surl": "12Ihtxr", "key": "01cf8b8ccb806a1fd3b284d7d298a789", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/12Ihtxr"]}, "landing": "http://www.salveoartico.org.br/", "key": "01cf8b8ccb806a1fd3b284d7d298a789", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/1509200_10151916135632543_1707726417_n.jpg?oh=67a104e66894713cb331a835068ceabf&oe=55C0DCCB", "height": 400, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/q81/p320x320/1509200_10151916135632543_1707726417_n.jpg?oh=e449f83cb9dfc72d46168d9f61c970f7&oe=55F657F4", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/q81/p130x130/1509200_10151916135632543_1707726417_n.jpg?oh=a98ad9fc30155d6dde372a6c7262b3ad&oe=5608CD2E", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/q81/p75x225/1509200_10151916135632543_1707726417_n.jpg?oh=ac251ad54d6d66304c72715bea7993e0&oe=55FFDAA2", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 18.8366718028, "months": {"1": 2596}, "reeng": {"10": 1345, "1": 489, "3": 281, "2": 3, "5": 191, "4": 9, "7": 145, "6": 6, "9": 118, "8": 9}, "month": 100.0}, "id": "10151916135632543"}