{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "embed_html": "<iframe src=\"https://www.facebook.com/video/embed?video_id=10152702182717543\" width=\"1280\" height=\"720\" frameborder=\"0\"></iframe>", "name": "O Sol agora fornece energia e autonomia ao Parque Augusta", "datetime": [2015, 3, 2, 12], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 1, "10": 1, "12": 6, "1": 6, "3": 5, "2": 3, "5": 2, "4": 3, "7": 2, "6": 2, "9": 4, "8": 2}, "reeng": {"10": 28, "2": 5, "5": 1, "4": 2, "6": 1}, "month": 16.2162162162, "paging": {"cursors": {"after": "Mzc=", "before": "Mzc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152702182717543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mzc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 37, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "905891266098824", "name": "Joel Marcio Lorenzon"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-02T13:05:57+0000", "message": "Iniciativas louv\u00e1veis!", "id": "10152702182717543_10152702198732543", "user_likes": false}]}, "updated_time": "2015-03-02T12:59:11+0000", "edge": "videos", "likes": {"months": {"11": 91, "10": 80, "12": 468, "1": 142, "3": 182, "2": 189, "5": 170, "4": 167, "7": 170, "6": 186, "9": 126, "8": 111}, "reeng": {"10": 1725, "3": 27, "2": 118, "5": 20, "4": 79, "7": 17, "6": 49, "9": 16, "8": 31}, "month": 6.8203650336, "paging": {"cursors": {"after": "NTE0OTExODgxOTk5MzQx", "before": "NTE0OTExODgxOTk5MzQx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152702182717543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NTE0OTExODgxOTk5MzQx"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2101}, "data": [{"id": "514911881999341", "name": "Adelina Pimenta"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "O-Sol-agora-fornece-energia-e-autonomia-ao-Parque-Augusta"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/oPBZb", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/O-Sol-agora-fornece-energia-e-autonomia-ao-Parque-Augusta/", "surl": "oPBZb", "key": "ded5547c1021304c8f862eade845abd3", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/oPBZb"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/O-Sol-agora-fornece-energia-e-autonomia-ao-Parque-Augusta/", "key": "ded5547c1021304c8f862eade845abd3", "petition": null}], "created_time": "2015-03-02T12:57:37+0000", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 91, "10": 80, "12": 468, "1": 146, "3": 182, "2": 190, "5": 170, "4": 167, "7": 170, "6": 187, "9": 126, "8": 112}, "reeng": {"10": 1728, "3": 27, "2": 122, "5": 20, "4": 79, "7": 17, "6": 49, "9": 16, "8": 31}, "month": 6.9889899473}, "id": "10152702182717543", "description": "O Parque Augusta - uma das \u00faltimas \u00e1reas com resqu\u00edcios de Mata Atl\u00e2ntica na regi\u00e3o central de SP - passa a contar um minissistema aut\u00f4nomo para gera\u00e7\u00e3o de energia solar. O Greenpeace doou ao movimento Organismo Parque Augusta 2 placas solares e baterias. Isso reduzir\u00e1 o uso do gerador movido a gasolina que gera eletricidade no local. O sistema independente poder\u00e1 ser usado para um roteador de wifi e para carregar computadores laptop e celulares. O movimento pelo parque se fortalece, inclusive com fonte de energia limpa e renov\u00e1vel. http://migre.me/oPBZb"}