{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Antes do Greenpeace se estabelecer oficialmente no Brasil uma primeira a\u00e7\u00e3o foi realizada!\r\nAo identificar a grande participa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds no com\u00e9rcio internacional de lixo t\u00f3xico, em 1989, o Greenpeace, junto com a organiza\u00e7\u00e3o Oikos, abortou duas tentativas da f\u00e1brica Produqu\u00edmica de importar res\u00edduos de metais pesados. Saiba mais: http://bit.ly/wJkzBw\r\n\r\n\u00a9 Greenpeace / Lorette Dorreboom", "datetime": [2014, 1, 22, 1], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 6}, "reeng": {"1": 2, "10": 3, "3": 1}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTA=", "before": "MTA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151901902317543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTA%3D"}, "new": 33.3333333333, "summary": {"total_count": 10, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1836528676573225", "name": "Ad\u00e3o Pereira"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-22T04:29:52+0000", "message": "E uma das ONG,mas importantes q acho,no mundo !", "id": "10151901902317543_10366606", "user_likes": false}]}, "height": 479, "created_time": "2014-01-22T01:00:01+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 1147}, "reeng": {"10": 792, "1": 112, "3": 72, "5": 62, "4": 4, "7": 46, "6": 4, "9": 49, "8": 6}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MzgyNTA4MTE1Mjc0MTA2", "before": "MzgyNTA4MTE1Mjc0MTA2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151901902317543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MzgyNTA4MTE1Mjc0MTA2"}, "new": 9.764603313, "summary": {"total_count": 1196}, "data": [{"id": "382508115274106", "name": "Dalva Andrade"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "quemsomos", "Greenpeace-no-Brasil"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/wJkzBw", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/quemsomos/Greenpeace-no-Brasil/", "surl": "wJkzBw", "key": "d1c8fd1dc9f5af34b8f79d1a6d2ebe6d", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/wJkzBw"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/quemsomos/Greenpeace-no-Brasil/", "key": "d1c8fd1dc9f5af34b8f79d1a6d2ebe6d", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-ash2/v/t1.0-9/943247_10151901902317543_544979660_n.jpg?oh=c4d8195da8ba770d83384e06591e5dec&oe=55CAB2A7", "height": 479, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-ash2/v/t1.0-9/p320x320/943247_10151901902317543_544979660_n.jpg?oh=f0af99abda4ca25cef9cd413d677d15d&oe=56054D99", "height": 320, "width": 481}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-ash2/v/t1.0-9/p130x130/943247_10151901902317543_544979660_n.jpg?oh=d494373ec87bf6b4e670d5726f20364f&oe=5608617B", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-ash2/v/t1.0-9/p75x225/943247_10151901902317543_544979660_n.jpg?oh=48ac0177ab40d581abeb948c75a6289a&oe=55F5D5E0", "height": 225, "width": 338}], "total": {"new": 9.8432055749, "months": {"1": 1148}, "reeng": {"10": 792, "1": 113, "3": 72, "5": 62, "4": 4, "7": 46, "6": 4, "9": 49, "8": 6}, "month": 100.0}, "id": "10151901902317543"}