{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Instalamos um sistema fotovoltaico em nossa sede em S\u00e3o Paulo, no bairro de Pinheiros. O sistema est\u00e1 em funcionamento, gerando parte da eletricidade que consumimos. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode gerar sua pr\u00f3pria eletricidade, economizar na conta de luz e ajudar a construir um futuro mais sustent\u00e1vel. #RenovaveisJa Saiba mais: http://bit.ly/1sB9F1z", "sharedposts": {"months": {"9": 1, "10": 1, "1": 5, "2": 1}, "reeng": {"1": 4, "10": 2, "2": 1, "5": 1}, "month": 62.5, "paging": {"cursors": {"after": "NzUwMTMwMzk4NDA4Nzgx", "before": "NzUwMTMwMzk4NDA4Nzgx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152542963382543/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzUwMTMwMzk4NDA4Nzgx"}, "new": 50.0, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/s130x130/10649738_10152542963382543_1158856757524726397_n.jpg?oh=cfc840a5107abf3d3b61a2a7016fd173&oe=55F6E715", "story": "Voluntariado do Bem shared Greenpeace Brasil's photo.", "from": {"category": "Community", "name": "Voluntariado do Bem", "id": "366513233437168"}, "name": "Greenpeace Brasil", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "object_id": "10152542963382543", "updated_time": "2015-01-12T07:15:45+0000", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152542963382543/?type=1", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NDY2MDUwNDQwMjI3OTcz", "before": "NDY2MDUwNDQwMjI3OTcz"}}, "data": [{"id": "466050440227973", "name": "Eliete Silva"}]}, "story_tags": {"0": [{"length": 19, "type": "page", "id": "366513233437168", "name": "Voluntariado do Bem", "offset": 0}], "27": [{"length": 17, "type": "page", "id": "159103797542", "name": "Greenpeace Brasil", "offset": 27}], "47": [{"length": 5, "id": "10152542963382543", "name": "", "offset": 47}]}, "created_time": "2015-01-12T07:15:45+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "366513233437168_750130398408781", "status_type": "shared_story", "description": "Instalamos um sistema fotovoltaico em nossa sede em S\u00e3o Paulo, no bairro de Pinheiros. O sistema est\u00e1 em funcionamento, gerando parte da eletricidade que consumimos. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode gerar sua pr\u00f3pria eletricidade, economizar na conta de luz e ajudar a construir um futuro mais sustent\u00e1vel. #RenovaveisJa Saiba mais: http://bit.ly/1sB9F1z"}]}, "datetime": [2015, 1, 2, 13], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 1, "12": 4, "1": 3, "3": 3, "2": 7, "5": 5, "4": 5, "7": 2, "6": 1, "8": 2}, "reeng": {"1": 3, "10": 22, "3": 1, "5": 2, "7": 5}, "month": 9.0909090909, "paging": {"cursors": {"after": "MzQ=", "before": "MzQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152542963382543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MzQ%3D"}, "new": 9.0909090909, "summary": {"total_count": 34, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "702897926488446", "name": "Michel Feliciano"}, "like_count": 48, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-02T13:11:29+0000", "message": "Hj em dia pouco se fala em sustentabilidade na pr\u00e1tica. Seria legal se divulgassem as empresas q trabalham com esses produtos e tamb\u00e9m q divulgassem os investimentos necess\u00e1rios", "id": "10152542963382543_10152581383232543", "user_likes": false}]}, "height": 479, "created_time": "2015-01-02T13:00:01+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 108, "10": 97, "12": 344, "1": 86, "3": 205, "2": 206, "5": 213, "4": 225, "7": 142, "6": 195, "9": 106, "8": 118}, "reeng": {"10": 1802, "1": 45, "3": 39, "2": 6, "5": 52, "4": 10, "7": 38, "6": 15, "9": 26, "8": 12}, "month": 4.2053789731, "paging": {"cursors": {"after": "ODM0NDQzNTQ2NjA0MTkw", "before": "ODM0NDQzNTQ2NjA0MTkw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152542963382543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODM0NDQzNTQ2NjA0MTkw"}, "new": 2.2004889976, "summary": {"total_count": 2073}, "data": [{"id": "834443546604190", "name": "L\u00facia Helena Gazetti"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Blog", "em-tempos-de-crise-gerar-energia-a-soluo", "blog", "51692"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1sB9F1z", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/em-tempos-de-crise-gerar-energia-a-soluo/blog/51692/", "surl": "1sB9F1z", "key": "fa78d5f6ccdcd4e8621d1d033af6924a", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1sB9F1z"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/em-tempos-de-crise-gerar-energia-a-soluo/blog/51692/", "key": "fa78d5f6ccdcd4e8621d1d033af6924a", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/10339240_10152542963382543_1158856757524726397_o.jpg", "height": 1365, "width": 2048}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p960x960/10339240_10152542963382543_1158856757524726397_o.jpg", "height": 960, "width": 1440}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p720x720/10339240_10152542963382543_1158856757524726397_o.jpg", "height": 720, "width": 1080}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p600x600/10339240_10152542963382543_1158856757524726397_o.jpg", "height": 600, "width": 900}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p480x480/10339240_10152542963382543_1158856757524726397_o.jpg", "height": 480, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p320x320/10649738_10152542963382543_1158856757524726397_n.jpg?oh=927e7b0ef79486cd35a01f2b3d0e2b01&oe=55C36844", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p180x540/10339240_10152542963382543_1158856757524726397_o.jpg", "height": 540, "width": 810}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p130x130/10649738_10152542963382543_1158856757524726397_n.jpg?oh=34bdec13829e4d382b0196b9b8bf9954&oe=55FFED54", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p75x225/10649738_10152542963382543_1158856757524726397_n.jpg?oh=3de054f7fb604a4e7317d9f313b57bd4&oe=55C6A72A", "height": 225, "width": 338}], "total": {"new": 2.4673439768, "months": {"11": 108, "10": 98, "12": 344, "1": 92, "3": 208, "2": 211, "5": 216, "4": 227, "7": 142, "6": 195, "9": 107, "8": 119}, "reeng": {"10": 1809, "1": 51, "3": 40, "2": 7, "5": 54, "4": 10, "7": 43, "6": 15, "9": 26, "8": 12}, "month": 4.4508950169}, "id": "10152542963382543"}