{"context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "from": {"id": 55876739776}, "name": "I letos se na\u0161i dobrovoln\u00edci p\u0159ipravuj\u00ed na Sametov\u00e9 posv\u00edcen\u00ed - satirick\u00fd pr\u016fvod Prahou. P\u0159e\u010dt\u011bte si v\u00edce: http://www.greenpeace.org/czech/cz/news/Posvitme-si-na-zdroje/", "datetime": [2014, 11, 12, 8], "pid": 55876739776, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "height": 720, "created_time": "2014-11-12T08:53:57+0000", "width": 479, "edge": "objects", "likes": {"months": {"9": 1, "11": 3, "3": 1, "1": 2, "6": 2}, "reeng": {"10": 7, "2": 1, "5": 1}, "month": 22.2222222222, "paging": {"cursors": {"after": "MTY5Nzc0NzY4NzEyNzAxNw==", "before": "MTY5Nzc0NzY4NzEyNzAxNw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152867144694777/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTY5Nzc0NzY4NzEyNzAxNw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 10}, "data": [{"id": "1697747687127017", "name": "Jones Mikus"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["czech", "cz", "news", "Posvitme-si-na-zdroje"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org/czech/cz/news/Posvitme-si-na-zdroje/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/czech/cz/news/Posvitme-si-na-zdroje/", "surl": null, "key": "ea32e9cdff0e27ed09c0fbe94ac150f2", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/czech/cz/news/Posvitme-si-na-zdroje/", "key": "ea32e9cdff0e27ed09c0fbe94ac150f2", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/1400768_10152867144694777_2386076318506833828_o.jpg", "height": 2048, "width": 1365}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p960x960/1400768_10152867144694777_2386076318506833828_o.jpg", "height": 1440, "width": 960}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p720x720/1400768_10152867144694777_2386076318506833828_o.jpg", "height": 1080, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p600x600/1400768_10152867144694777_2386076318506833828_o.jpg", "height": 900, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p480x480/1400768_10152867144694777_2386076318506833828_o.jpg", "height": 720, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/p320x320/1477555_10152867144694777_2386076318506833828_n.jpg?oh=b546297745c0115af9b64945397e16c0&oe=56008C12", "height": 480, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/p180x540/1477555_10152867144694777_2386076318506833828_n.jpg?oh=2b21681894fd123965b47a1bfbec299f&oe=56018F59", "height": 540, "width": 360}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/p130x130/1477555_10152867144694777_2386076318506833828_n.jpg?oh=4ff30fae69dd4c85db9488dc9fc4342b&oe=55F30BF5", "height": 195, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/p75x225/1477555_10152867144694777_2386076318506833828_n.jpg?oh=666fb558ccb37b4a73dea64f6425e362&oe=55FBDD30", "height": 225, "width": 150}], "total": {"new": 0.0, "months": {"9": 1, "11": 3, "3": 1, "1": 2, "6": 2}, "reeng": {"10": 7, "2": 1, "5": 1}, "month": 22.2222222222}, "id": "10152867144694777"}