{"context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "from": {"id": 48281319516}, "name": "Ge\u00e7ti\u011fimiz hafta Kuzey Kutbu i\u00e7in Seattle'da ger\u00e7ekle\u015fen protestoya bir fok da kat\u0131larak destek verdi. :) \n\nKuzey Kutbu m\u00fccadelesine g\u00fc\u00e7 vermek i\u00e7in sen de kat\u0131l >> http://grnpc.org/IgD2y", "datetime": [2015, 5, 25, 8], "pid": 48281319516, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTE=", "before": "MTE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153898534954517/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTE%3D"}, "data": [{"from": {"id": "10153047264378311", "name": "Inci Erdogan"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-25T08:22:24+0000", "message": "Bu foto\u011fraf \u00e7ok \u00f6nemli ,harika bir g\u00f6r\u00fcnt\u00fc ve eylemlerinizi de d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcnce bu foto\u011fraf \u00e7ok etkileyici bunu b\u00fcy\u00fct\u00fcp kullan\u0131n o fok'u da \u00f6p\u00fcyorum ..", "id": "10153898534954517_10153898590994517", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 11, "order": "ranked"}}, "height": 476, "created_time": "2015-05-25T08:00:01+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAwODQ2MzAyOTE4MjMyNg==", "before": "MTAwODQ2MzAyOTE4MjMyNg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153898534954517/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAwODQ2MzAyOTE4MjMyNg%3D%3D"}, "data": [{"id": "1008463029182326", "name": "Durmaz Trafik"}], "summary": {"total_count": 2322}}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "imza.greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["kuzey-kutbu"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/IgD2y", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["kuzey kutbu", "seattle", "fok"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgD2y", "redir": "http://imza.greenpeace.org/kuzey-kutbu?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Polar&utm_term=kuzey kutbu,seattle,fok", "landing": {"key": "c5cdcfa079606ea643898bdbb2de7b3b", "url": "http://imza.greenpeace.org/kuzey-kutbu", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://imza.greenpeace.org/kuzey-kutbu", "surl": null, "key": "c5cdcfa079606ea643898bdbb2de7b3b", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://imza.greenpeace.org/kuzey-kutbu", "components": {"fragment": "", "netloc": "imza.greenpeace.org", "params": "", "path": ["kuzey-kutbu"], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": null}, "ts": [2015, 5, 25, 9, 38], "alias": "IgD2y", "basket": {"id": 5, "name": "Polar"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "kuzey kutbu,seattle,fok", "medium": "post", "campaign": "Polar"}, "id": 1000033744}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://imza.greenpeace.org/kuzey-kutbu", "surl": "IgD2y", "key": "c7d5843256632414d70cce13500ccb86", "aurora": true, "history": ["http://imza.greenpeace.org/kuzey-kutbu"]}, "landing": "http://imza.greenpeace.org/kuzey-kutbu", "key": "c7d5843256632414d70cce13500ccb86", "petition": null}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xft1/v/t1.0-9/11377138_10153898534954517_274190358100483492_n.jpg?oh=5c33e3303f05b76ba7cd626cff1f33da&oe=55C0F0B5&__gda__=1442906580_7b6c20e6ba7c29f66a3d42ad6dd6b8e4", "height": 476, "width": 720}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xft1/v/t1.0-9/p320x320/11377138_10153898534954517_274190358100483492_n.jpg?oh=608242c1099a9a9a92f37d34270208b9&oe=55F6D2DE&__gda__=1443631260_687b4ba7359b7ddcb496d8ef7d670aab", "height": 320, "width": 484}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xft1/v/t1.0-9/p130x130/11377138_10153898534954517_274190358100483492_n.jpg?oh=c4ef39484955e26571094ff0c95932b2&oe=55F8E539&__gda__=1438739067_bca3c1da21dfe07ef2f1f6684c075c6c", "height": 130, "width": 196}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xft1/v/t1.0-9/p75x225/11377138_10153898534954517_274190358100483492_n.jpg?oh=93656afcc51fb40aade32626f2162392&oe=55F533FC&__gda__=1442680814_e806628c0731d0652e2e3d90b20effa6", "height": 225, "width": 340}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "10153898534954517"}