{"context": {"cc": "CL", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "from": {"id": 78617029137}, "name": "Una imagen muy adorable, pero a su vez con mucha verdad. \nEvita que las petroleras destruyan el \u00c1rtico, hogar de los osos polares: http://bit.ly/1juftQ6\nSi ya firmaste, \u00a1COMP\u00c1RTELA!", "datetime": [2014, 6, 16, 16], "pid": 78617029137, "comments": {"months": {"1": 8, "3": 3, "2": 3, "5": 2, "4": 4, "6": 2}, "reeng": {"10": 9, "1": 4, "3": 1, "4": 1, "7": 1, "6": 2, "9": 4}, "month": 36.3636363636, "paging": {"cursors": {"after": "MjM=", "before": "MjM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152491967194138/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MjM%3D"}, "new": 18.1818181818, "summary": {"total_count": 23, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10203902315869521", "name": "Ivette Mar\u00eda Avaria"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-17T19:54:41+0000", "message": "Evitar esto y evitar lo otro... Si hay soluci\u00f3n alternativa -con el mismo rendimiento y resultados- estoy segura que todos estar\u00edan felices de escucharla. La proponen o s\u00f3lo se trata de bloquear algo, no importando m\u00e1s nada?", "id": "10152491967194138_10152495464219138", "user_likes": false}]}, "height": 426, "created_time": "2014-06-16T16:15:08+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 330, "3": 304, "2": 331, "5": 190, "4": 319, "6": 308}, "reeng": {"10": 1034, "1": 207, "3": 124, "2": 42, "5": 99, "4": 46, "7": 65, "6": 60, "9": 54, "8": 51}, "month": 18.5185185185, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY5MzQ5MTc0MzU2NTQ=", "before": "MTAyMDY5MzQ5MTc0MzU2NTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152491967194138/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDY5MzQ5MTc0MzU2NTQ%3D"}, "new": 11.6161616162, "summary": {"total_count": 1832}, "data": [{"id": "10206934917435654", "name": "Ra\u00fal Conej\u00e1n Ibarra"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"fb_1606_oso": null}, "path": ["chile", "es", "que-hacemos", "clima-y-energia", "first-arctic-oil"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1juftQ6", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/chile/es/que-hacemos/clima-y-energia/first-arctic-oil/?fb_1606_oso", "surl": "1juftQ6", "key": "31654c399bfcd21116f196f411cc1abc", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1juftQ6"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/chile/es/que-hacemos/clima-y-energia/first-arctic-oil/?fb_1606_oso", "key": "31654c399bfcd21116f196f411cc1abc", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/10483168_10152491967194138_7483331473089681658_n.jpg?oh=fd9095b4b2fa7ca7dbdba6dc020ec961&oe=55C3DF54", "height": 426, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/q87/p320x320/10483168_10152491967194138_7483331473089681658_n.jpg?oh=f33059e40aacddffb69855743d6f9cb7&oe=55CAB56D", "height": 320, "width": 450}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/q87/p130x130/10483168_10152491967194138_7483331473089681658_n.jpg?oh=5a313ac0232d9aea207f9c12a91a2d3e&oe=55C5577D", "height": 130, "width": 183}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/q87/p75x225/10483168_10152491967194138_7483331473089681658_n.jpg?oh=3c2024a2964bb9c611774ff97f556a23&oe=55C8FB4B", "height": 225, "width": 316}], "total": {"new": 11.7122141662, "months": {"1": 334, "3": 305, "2": 333, "5": 191, "4": 321, "6": 309}, "reeng": {"10": 1038, "1": 210, "3": 124, "2": 42, "5": 99, "4": 47, "7": 66, "6": 60, "9": 56, "8": 51}, "month": 18.6279977691}, "id": "10152491967194138"}