{"context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "embed_html": "<iframe src=\"https://www.facebook.com/video/embed?video_id=10152652851787488\" width=\"1280\" height=\"720\" frameborder=\"0\"></iframe>", "description": "Gl\u00fcckwunsch, Japan: Das Land ist ab kommendem Montag seit einem Jahr atomstromfrei! Von uns gibt's daf\u00fcr auf jeden Fall ein dickes \"Gef\u00e4llt mir!\"", "datetime": [2014, 9, 13, 8], "pid": 22541752487, "comments": {"months": {"1": 33, "3": 12, "2": 17, "5": 8, "4": 12, "7": 4, "6": 5, "9": 11, "8": 6}, "reeng": {"10": 55, "3": 4, "2": 28, "5": 1, "4": 7, "7": 2, "6": 8, "8": 3}, "month": 30.5555555556, "paging": {"cursors": {"after": "MTE1", "before": "MTE1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152652851787488/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTE1"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 115, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "682502825211012", "name": "Sabine Paul"}, "like_count": 57, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-13T08:18:00+0000", "message": "Liebe Leute von Greenpeace. Geht doch mal nach Fukushima und kl\u00e4rt die Welt dar\u00fcber auf, wieviel verstrahltes Wasser t\u00e4glich ins Meer flie\u00dft!", "id": "10152652851787488_10152654641047488", "user_likes": false}]}, "updated_time": "2014-09-13T08:00:04+0000", "edge": "videos", "likes": {"months": {"1": 672, "3": 263, "2": 329, "5": 219, "4": 187, "7": 160, "6": 163, "9": 246, "8": 130}, "reeng": {"10": 1259, "3": 24, "2": 584, "5": 16, "4": 224, "7": 22, "6": 126, "9": 22, "8": 92}, "month": 28.3663993246, "paging": {"cursors": {"after": "ODU1NTI4MTg0NTE1MjY2", "before": "ODU1NTI4MTg0NTE1MjY2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152652851787488/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODU1NTI4MTg0NTE1MjY2"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2477}, "data": [{"id": "855528184515266", "name": "Klanke Peter"}]}, "urls": [], "created_time": "2014-09-13T08:00:03+0000", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 698, "3": 272, "2": 342, "5": 225, "4": 199, "7": 162, "6": 167, "9": 251, "8": 132}, "reeng": {"10": 1296, "3": 28, "2": 605, "5": 17, "4": 229, "7": 23, "6": 133, "9": 22, "8": 95}, "month": 28.5130718954}, "id": "10152652851787488"}