{"context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "from": {"id": 55876739776}, "name": "PR\u00c1V\u011a TE\u010e: Dnes r\u00e1no se aktivist\u00e9 na palub\u011b Rainbow Warrior III a nafukovac\u00edch \u010dlunech pokusili zastavit tanker Gazpromu p\u0159ed ukotven\u00edm v p\u0159\u00edstavu v Rotterdamu. \nMezi nimi jsou i \u010dlenov\u00e9 #Arctic30 Faiza, Sini, Phil, Iain, Gizem, Pete a Anne Mie. \nTanker veze prvn\u00ed ropu z Arktidy, tu samou, kv\u016fli kter\u00e9 #Arctic30 protestovala minul\u00fd rok. Ropa byla zakoupena francouzskou ropnou spole\u010dnost\u00ed Total. \nDnes je do akce zapojeno 80 aktivist\u016f ve snaze zastavit tanker #Gazprom, ale n\u00e1s je v\u00edce ne\u017e 5 milion\u016f lid\u00ed. \nSpole\u010dn\u011b m\u016f\u017eeme vzdorovat t\u011b\u017eb\u011b ropy v Arktid\u011b. P\u0159idejte se i vy na www.savethearctic.org\n\nSledujte dal\u0161\u00ed novinky na na\u0161em Facebooku...\n\n\u00a9 Greenpeace", "datetime": [2014, 5, 1, 8], "pid": 55876739776, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "height": 450, "created_time": "2014-05-01T08:34:24+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 2, "3": 4, "2": 2, "5": 4, "4": 3}, "reeng": {"10": 8, "1": 2, "2": 1, "5": 2, "7": 1, "9": 1}, "month": 13.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "MzcxNjkxMTc2MzYxOTc1", "before": "MzcxNjkxMTc2MzYxOTc1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152409527084777/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MzcxNjkxMTc2MzYxOTc1"}, "new": 13.3333333333, "summary": {"total_count": 18}, "data": [{"id": "371691176361975", "name": "Ane\u017eka Lomi\u010dov\u00e1"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.savethearctic.org", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.savethearctic.org", "surl": null, "key": "0b57f71d1b081f75fa3d5841d59b76cb", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.savethearctic.org", "key": "0b57f71d1b081f75fa3d5841d59b76cb", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/10171743_10152409527084777_3720053845086462197_n.jpg?oh=c648a83dbfc905c9df1d991fe2535bb2&oe=560A226F", "height": 450, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/10171743_10152409527084777_3720053845086462197_n.jpg?oh=d91b60897514a6e9b9f4a85a28b95a53&oe=56055327", "height": 320, "width": 426}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10171743_10152409527084777_3720053845086462197_n.jpg?oh=fcbb658f0c423fd194cf64eec9243a8f&oe=560C2537", "height": 130, "width": 173}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/10171743_10152409527084777_3720053845086462197_n.jpg?oh=2c152375e704eae961d54a72d501da4e&oe=55C25D49", "height": 225, "width": 300}], "total": {"new": 13.3333333333, "months": {"1": 2, "3": 4, "2": 2, "5": 4, "4": 3}, "reeng": {"10": 8, "1": 2, "2": 1, "5": 2, "7": 1, "9": 1}, "month": 13.3333333333}, "id": "10152409527084777"}