{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "DEN\u00daNCIA: Identificamos grandes \u00e1reas de desmatamento na Amaz\u00f4nia. A Amaz\u00f4nia \u00e9 respons\u00e1vel pelas chuvas que caem no sul e sudeste do Brasil. Proteja as florestas agora! Assine pelo #DesmatamentoZero: http://bit.ly/1JpjOCd", "datetime": [2015, 5, 23, 11], "pid": 159103797542, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NDE=", "before": "NDE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152873415987543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDE%3D"}, "data": [{"from": {"id": "907067799370426", "name": "Angela Schaun"}, "like_count": 20, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-23T14:01:52+0000", "message": "Pessoal !!!\n\nH\u00e1 urg\u00eancia em levar o tema do desmatamento da Amaz\u00f4nia a todos os f\u00f3runs pol\u00edticos, econ\u00f4micos e sociais !!!!\n\n\u00c9 um grande desafio \u00e9 o Brasil estar\u00e1 no centro dos debates em Paris na\nCOP 21 em dezembro de 2015, a reuni\u00e3o mundial do clima !!!!", "id": "10152873415987543_10152873677742543", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 41, "order": "ranked"}}, "height": 405, "created_time": "2015-05-23T11:20:29+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTczNzI0MTM5NDM0MTk1", "before": "NTczNzI0MTM5NDM0MTk1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152873415987543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NTczNzI0MTM5NDM0MTk1"}, "data": [{"id": "573724139434195", "name": "Lucas Freitas"}], "summary": {"total_count": 3265}}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "salveasflorestas.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Salve_as_Florestas", "utm_medium": "post", "utm_source": "gplus", "agua": null, "utm_content": "organico_agua"}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1JpjOCd", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://salveasflorestas.org.br/?agua&utm_source=gplus&utm_medium=post&utm_campaign=Salve_as_Florestas&utm_content=organico_agua", "surl": "1JpjOCd", "key": "82cd9eb4f48576d6fc563efe5a49287f", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1JpjOCd"]}, "landing": "http://salveasflorestas.org.br/?agua&utm_source=gplus&utm_medium=post&utm_campaign=Salve_as_Florestas&utm_content=organico_agua", "key": "82cd9eb4f48576d6fc563efe5a49287f", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/11012701_10152873415987543_2765192207944874239_o.jpg", "height": 576, "width": 1024}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/q84/p480x480/11012701_10152873415987543_2765192207944874239_o.jpg", "height": 480, "width": 853}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p320x320/11377393_10152873415987543_2765192207944874239_n.jpg?oh=8c24afa8b1105dacc317d7dbaa9d1fbc&oe=55F5117D", "height": 320, "width": 568}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/11377393_10152873415987543_2765192207944874239_n.jpg?oh=e81e6c62c8269b2bbb9e3deb9d46a9f9&oe=55F75735", "height": 540, "width": 960}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p130x130/11377393_10152873415987543_2765192207944874239_n.jpg?oh=54a0bfa2cfbbeeeb3ac3c22e8a590e34&oe=55F5926D", "height": 130, "width": 231}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p75x225/11377393_10152873415987543_2765192207944874239_n.jpg?oh=b409c96581e48730ecf4c1934ffa9452&oe=55C48213", "height": 225, "width": 400}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "10152873415987543"}