{"context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "from": {"id": 22541752487}, "name": "Gentechnikfreie Ostern\n\nGlaubt man Lidl und Co., dann ist in Deutschland unm\u00f6glich, was in \u00d6sterreich und der Schweiz geht. Dort garantieren die Superm\u00e4rkte gentechnikfreie H\u00fchner und Eier. http://bit.ly/1egbiKD", "datetime": [2014, 4, 12, 7], "pid": 22541752487, "comments": {"months": {"1": 4, "3": 7, "2": 13, "4": 14}, "reeng": {"10": 22, "1": 4, "3": 3, "5": 4, "4": 1, "7": 3, "9": 1}, "month": 10.5263157895, "paging": {"cursors": {"after": "NDI=", "before": "NDI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152300934762488/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDI%3D"}, "new": 10.5263157895, "summary": {"total_count": 42, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1097865213562102", "name": "Michael R\u00fcttger"}, "like_count": 30, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-12T07:52:12+0000", "message": "Hier wurde nach dem \"Warum kauft man soetwas\" gefragt. Ich bin der Meinung, dass es pure Bequemlichkeit ist - sowohl geistig wie auch k\u00f6rperlich. W\u00fcrde jeder seine Einkaufsgewohnheiten nur ein wenig hinterfragen und die Bereitschaft haben, etwas zu \u00e4ndern, w\u00fcrde sich das alles auch von Seiten der Konzerne verschieben. Aber so l\u00e4uft die breite Masse genauso zu Aldi, Lidl und Co, wie sie auch jedes Mal die gleichen Pappnasen der Politik w\u00e4hlen ... Armes Deutschland! :-(", "id": "10152300934762488_12617373", "user_likes": false}]}, "height": 407, "created_time": "2014-04-12T07:00:00+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 101, "3": 110, "2": 117, "4": 316}, "reeng": {"10": 463, "1": 52, "3": 43, "2": 1, "5": 25, "4": 8, "7": 24, "6": 5, "9": 17, "8": 6}, "month": 15.6832298137, "paging": {"cursors": {"after": "MTYxMzY0OTI4ODg3ODc1Mg==", "before": "MTYxMzY0OTI4ODg3ODc1Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152300934762488/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTYxMzY0OTI4ODg3ODc1Mg%3D%3D"}, "new": 8.0745341615, "summary": {"total_count": 680}, "data": [{"id": "1613649288878752", "name": "Hiltrud Postler"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.de", "params": "", "query": {}, "path": ["themen", "oesterreich-hat-es-besser"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1egbiKD", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://www.greenpeace.de/themen/oesterreich-hat-es-besser", "surl": "1egbiKD", "key": "be1a1edb95ef014cb89775e3e8a24462", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1egbiKD"]}, "landing": "https://www.greenpeace.de/themen/oesterreich-hat-es-besser", "key": "be1a1edb95ef014cb89775e3e8a24462", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/1907968_10152300934762488_7605442475272166080_n.jpg?oh=d1afebffe7b30a08335b9b2394b07815&oe=55C049A8", "height": 440, "width": 777}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p320x320/1907968_10152300934762488_7605442475272166080_n.jpg?oh=4da7bff23b5e7fc6ccc571b61411ecb9&oe=5609C7C3", "height": 320, "width": 565}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p130x130/1907968_10152300934762488_7605442475272166080_n.jpg?oh=ab6503cbe1256685029d17a157af2865&oe=560CEB24", "height": 130, "width": 229}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p75x225/1907968_10152300934762488_7605442475272166080_n.jpg?oh=59460432349e5a9ad00c5d0bc4a2cd31&oe=56037FE1", "height": 225, "width": 397}], "total": {"new": 8.395802099, "months": {"1": 105, "3": 113, "2": 124, "4": 325}, "reeng": {"10": 475, "1": 56, "3": 46, "2": 1, "5": 26, "4": 8, "7": 26, "6": 5, "9": 18, "8": 6}, "month": 15.7421289355}, "id": "10152300934762488"}