{"context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "from": {"id": 48281319516}, "name": "T\u00fcnelin ucunda \u0131\u015f\u0131k var m\u0131 yoksa k\u00f6m\u00fcr can almaya devam m\u0131 edecek? #PlanB zaman\u0131. T\u0131kla>> http://www.greenpeace.org/turkey/tr/harekete-gec/plan-b/?fb_tnl\n\nFoto\u011fraf: Aytun\u00e7 Akad / Greenpeace", "datetime": [2014, 5, 19, 9], "pid": 48281319516, "comments": {"months": {"1": 2, "2": 5, "5": 5, "4": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 7, "3": 1, "5": 2, "7": 2}, "month": 15.3846153846, "paging": {"cursors": {"after": "MjY=", "before": "MjY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152858976854517/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MjY%3D"}, "new": 7.6923076923, "summary": {"total_count": 26, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "490969364385177", "name": "Nejat Alaca"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-19T11:15:46+0000", "message": "bence t\u00fcnelin ucunda a\u00e7 kapitalist kurtlar ve eme\u011fi s\u00f6m\u00fcren karanl\u0131k ki\u015filer var .Y\u00fcre\u011fimiz somada", "id": "10152858976854517_10152859131444517", "user_likes": false}]}, "height": 479, "created_time": "2014-05-19T09:03:36+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 132, "3": 228, "2": 239, "5": 681, "4": 209}, "reeng": {"10": 1216, "1": 69, "3": 40, "2": 6, "5": 45, "4": 15, "7": 44, "6": 13, "9": 20, "8": 21}, "month": 8.8650100739, "paging": {"cursors": {"after": "MTYzMTYwMzU5NzA4NDkyNA==", "before": "MTYzMTYwMzU5NzA4NDkyNA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152858976854517/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTYzMTYwMzU5NzA4NDkyNA%3D%3D"}, "new": 4.6339825386, "summary": {"total_count": 1572}, "data": [{"id": "1631603597084924", "name": "Mehmet Tekeli"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"fb_tnl": null}, "path": ["turkey", "tr", "harekete-gec", "plan-b"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org/turkey/tr/harekete-gec/plan-b/?fb_tnl", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/turkey/tr/harekete-gec/plan-b/?fb_tnl", "surl": null, "key": "b03980806453a46a27dbd803082e3484", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/turkey/tr/harekete-gec/plan-b/?fb_tnl", "key": "b03980806453a46a27dbd803082e3484", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/10339356_10152858976854517_3958797145250692246_o.jpg", "height": 1123, "width": 1685}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p960x960/10339356_10152858976854517_3958797145250692246_o.jpg", "height": 960, "width": 1440}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p720x720/10339356_10152858976854517_3958797145250692246_o.jpg", "height": 720, "width": 1080}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p600x600/10339356_10152858976854517_3958797145250692246_o.jpg", "height": 600, "width": 900}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p480x480/10339356_10152858976854517_3958797145250692246_o.jpg", "height": 480, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p320x320/10330253_10152858976854517_3958797145250692246_n.jpg?oh=28c18611014282b887f228e07756b6d7&oe=560831FB", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p180x540/10339356_10152858976854517_3958797145250692246_o.jpg", "height": 540, "width": 810}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p130x130/10330253_10152858976854517_3958797145250692246_n.jpg?oh=da73ccd33aec727cdca56d2808753ead&oe=55FA2FEB", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p75x225/10330253_10152858976854517_3958797145250692246_n.jpg?oh=ac3acc40254dbfd1d76960274ba5f907&oe=5605E395", "height": 225, "width": 338}], "total": {"new": 4.6697798532, "months": {"1": 134, "3": 228, "2": 242, "5": 685, "4": 210}, "reeng": {"10": 1222, "1": 70, "3": 41, "2": 6, "5": 46, "4": 15, "7": 45, "6": 13, "9": 20, "8": 21}, "month": 8.9392928619}, "id": "10152858976854517"}