{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "ABSURDO! Devemos repensar no mundo que vivemos, onde ativistas s\u00e3o presos por defender o meio ambiente, enquanto grandes corpora\u00e7\u00f5es seguem livres para destruir. http://bit.ly/1GItElp\n\nMostre que voc\u00ea acha um absurdo a Shell explorar o \u00c1rtico, assine a peti\u00e7\u00e3o: http://www.salveoartico.org.br", "datetime": [2015, 6, 15, 19], "pid": 159103797542, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTIy", "before": "MTIy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152927891917543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTIy"}, "data": [{"from": {"id": "954225677952183", "name": "Lal\u00e1 Caricati"}, "like_count": 32, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-15T20:15:19+0000", "message": "A terra \u00e9 o planeta dos absurdos. O projeto terra n\u00e3o deu certo, fazer o que, n\u00e9? s\u00f3 esperar o aster\u00f3ide e come\u00e7ar tudo de novo.", "id": "10152927891917543_10152927915192543", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 122, "order": "ranked"}}, "height": 539, "created_time": "2015-06-15T19:58:53+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTg2OTQ1ODIxNDQ4MDMw", "before": "NTg2OTQ1ODIxNDQ4MDMw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152927891917543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NTg2OTQ1ODIxNDQ4MDMw"}, "data": [{"id": "586945821448030", "name": "Alex Silva"}], "summary": {"total_count": 5318}}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Treze-ativistas-sao-presos-Shell-segue-livre"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1GItElp", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Treze-ativistas-sao-presos-Shell-segue-livre/", "surl": "1GItElp", "key": "27cc617e4b7e0ca576b0ad9cb8cbdd41", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1GItElp"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Treze-ativistas-sao-presos-Shell-segue-livre/", "key": "27cc617e4b7e0ca576b0ad9cb8cbdd41", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "salveoartico.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.salveoartico.org.br", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.salveoartico.org.br", "surl": null, "key": "9978eba0b21ecd7923ca789c0290bc6a", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.salveoartico.org.br", "key": "9978eba0b21ecd7923ca789c0290bc6a", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/11393700_10152927891917543_3327971360293817711_o.jpg", "height": 1535, "width": 2048}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p960x960/11393700_10152927891917543_3327971360293817711_o.jpg", "height": 960, "width": 1280}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p720x720/11393700_10152927891917543_3327971360293817711_o.jpg", "height": 720, "width": 960}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p600x600/11393700_10152927891917543_3327971360293817711_o.jpg", "height": 600, "width": 800}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p480x480/11393700_10152927891917543_3327971360293817711_o.jpg", "height": 480, "width": 640}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p320x320/11400978_10152927891917543_3327971360293817711_n.jpg?oh=f1eaa10d443b72170cf99faacb300c97&oe=5630253C", "height": 320, "width": 427}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p180x540/11393700_10152927891917543_3327971360293817711_o.jpg", "height": 540, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p130x130/11400978_10152927891917543_3327971360293817711_n.jpg?oh=57074a554e17e162c05e679993505705&oe=56323D2C", "height": 130, "width": 173}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p75x225/11400978_10152927891917543_3327971360293817711_n.jpg?oh=f12481070aaa56985b819248a8e2df2d&oe=562AE652", "height": 225, "width": 300}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "10152927891917543"}