{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Voc\u00ea viu? Conseguimos! A Procter & Gamble se comprometeu acabar com o desmatamento nas florestas da Indon\u00e9sia. Saiba mais: http://bit.ly/1iueEpl\n\nAp\u00f3s VOC\u00ca e mais de 400 MIL pessoas pedirem, finalmente a P&G ouviu e se comprometeu com a pol\u00edtica de Desmatamento Zero em seus produtos, como o Head & Shoulders. Isso \u00e9 o poder da popula\u00e7\u00e3o! \n\nAgora precisamos continuar cobrando para que sigam a pol\u00edtica de Desmatamento Zero. E se voc\u00ea tamb\u00e9m quer o fim da destrui\u00e7\u00e3o das florestas no Brasil, acesse e assine a peti\u00e7\u00e3o: http://www.ligadasflorestas.org.br/", "datetime": [2014, 4, 12, 14], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 18, "3": 18, "2": 26, "4": 37}, "reeng": {"10": 56, "1": 15, "3": 9, "2": 1, "5": 6, "4": 1, "7": 6, "6": 2, "9": 2, "8": 1}, "month": 18.1818181818, "paging": {"cursors": {"after": "MTIw", "before": "MTIw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152045910092543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTIw"}, "new": 15.1515151515, "summary": {"total_count": 120, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "838687096179573", "name": "Nuri Azevedo"}, "like_count": 96, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-12T14:53:20+0000", "message": "Conseguiram pq pressionaram forte, denunciaram, lutaram. Agora \u00e9 preciso verificar se a pg vai cumprir . Eles n\u00e3o s\u00e3o de abaixar a cabe\u00e7a. Parabens DAVIS, VCS MATARAM MAIS UM GOLIAS COM A AJUDA DO DEUS VIVO!", "id": "10152045910092543_10929146", "user_likes": false}]}, "height": 720, "created_time": "2014-04-12T14:50:00+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 2137, "3": 1655, "2": 1816, "4": 2345}, "reeng": {"10": 3815, "1": 1672, "3": 841, "2": 114, "5": 523, "4": 142, "7": 367, "6": 113, "9": 268, "8": 98}, "month": 26.8703633849, "paging": {"cursors": {"after": "NjY5NzQ2NjA5ODM2MzE4", "before": "NjY5NzQ2NjA5ODM2MzE4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152045910092543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NjY5NzQ2NjA5ODM2MzE4"}, "new": 21.0235131397, "summary": {"total_count": 8262}, "data": [{"id": "669746609836318", "name": "Wilson Agripino"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Procter-and-Gamble-renuncia-ao-desmatamento"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1iueEpl", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Procter-and-Gamble-renuncia-ao-desmatamento/", "surl": "1iueEpl", "key": "3454cb6a0e43c02a4158a460c2ace384", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1iueEpl"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Procter-and-Gamble-renuncia-ao-desmatamento/", "key": "3454cb6a0e43c02a4158a460c2ace384", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.ligadasflorestas.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.ligadasflorestas.org.br/", "surl": null, "key": "41a223f142189c36f78925d6d4e3641a", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.ligadasflorestas.org.br/", "key": "41a223f142189c36f78925d6d4e3641a", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/1613961_10152045910092543_4239745502721155803_n.jpg?oh=0230bc8e8b577bc618c818183092e74f&oe=56091486", "height": 960, "width": 960}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p720x720/1613961_10152045910092543_4239745502721155803_n.jpg?oh=a587a2b27a4f0a5505be7ffe8f3e03ad&oe=55C2F628", "height": 720, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p600x600/1613961_10152045910092543_4239745502721155803_n.jpg?oh=044dd4455b88d20fb6a5b9b13c5769d6&oe=560B1F83", "height": 600, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p480x480/1613961_10152045910092543_4239745502721155803_n.jpg?oh=947232ffd0171659dec9bdacca9451cd&oe=5602C4AA", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p320x320/1613961_10152045910092543_4239745502721155803_n.jpg?oh=07bb6c5e2189acc4bf091554adb7aec3&oe=55C074ED", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p180x540/1613961_10152045910092543_4239745502721155803_n.jpg?oh=0c95cf6c4891a42d5d7dc98f7eb212e6&oe=560019A6", "height": 540, "width": 540}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p130x130/1613961_10152045910092543_4239745502721155803_n.jpg?oh=22480848a521876270398e707c32c3b5&oe=5603640A", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p75x225/1613961_10152045910092543_4239745502721155803_n.jpg?oh=12717b27fe231f37ec7a851914c69102&oe=560B75CF", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 21.0124044606, "months": {"1": 2143, "3": 1663, "2": 1825, "4": 2350}, "reeng": {"10": 3825, "1": 1677, "3": 845, "2": 114, "5": 526, "4": 142, "7": 370, "6": 115, "9": 269, "8": 98}, "month": 26.8512717705}, "id": "10152045910092543"}