{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "As florestas s\u00e3o muito importantes para n\u00f3s. Podemos n\u00e3o notar no dia a dia mas elas s\u00e3o respons\u00e1veis por grande parte das chuvas que abastecem nossos reservat\u00f3rios e irrigam nossas planta\u00e7\u00f5es. N\u00e3o podemos deixar que elas desapare\u00e7am. precisamos proteg\u00ea-las. Assine pelo Desmatamento Zero: http://bit.ly/10U90Uw", "datetime": [2014, 1, 20, 22], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 9}, "reeng": {"9": 1, "10": 1, "3": 2, "1": 4, "7": 1}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTM=", "before": "MTM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151900433677543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTM%3D"}, "new": 44.4444444444, "summary": {"total_count": 13, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "859014540815084", "name": "Ericka Luise Schinke"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-20T22:55:13+0000", "message": "Venham fazer barulho aqui no Brasil,  nossa floresta ta sumindoooo", "id": "10151900433677543_10357638", "user_likes": false}]}, "height": 700, "created_time": "2014-01-20T22:31:30+0000", "width": 700, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 1688}, "reeng": {"10": 796, "1": 403, "3": 181, "2": 4, "5": 132, "4": 3, "7": 88, "6": 7, "9": 65, "8": 9}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "ODUyMTQyODE0ODU3NzE1", "before": "ODUyMTQyODE0ODU3NzE1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151900433677543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODUyMTQyODE0ODU3NzE1"}, "new": 23.8744075829, "summary": {"total_count": 1760}, "data": [{"id": "852142814857715", "name": "Simone Ribeiro"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/10U90Uw", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.ligadasflorestas.org.br/", "surl": "10U90Uw", "key": "fcc6c855353e8bb7d921227fd24e5ab8", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/10U90Uw"]}, "landing": "http://www.ligadasflorestas.org.br/", "key": "fcc6c855353e8bb7d921227fd24e5ab8", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/999941_10151900433677543_331676643_n.jpg?oh=4509e7360b9e48ad3939fee4a026c9a6&oe=55F4960C", "height": 700, "width": 700}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/q89/p600x600/999941_10151900433677543_331676643_n.jpg?oh=6f89b2a0bbbf1db1389d1bde34d4eb07&oe=55C4E68F", "height": 600, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/q89/p480x480/999941_10151900433677543_331676643_n.jpg?oh=338a8a7c1e8ff71454098171b12f9e48&oe=56055842", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/q90/p320x320/999941_10151900433677543_331676643_n.jpg?oh=671fd6942a6cf3ed6e8da933132644bb&oe=55C1DBB6", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/q90/p180x540/999941_10151900433677543_331676643_n.jpg?oh=494340b8cd8abe5c24ca4720f8fb48fc&oe=55C14379", "height": 540, "width": 540}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/q90/p130x130/999941_10151900433677543_331676643_n.jpg?oh=6aaf459a5ddb48ede8ce26d9946fc792&oe=55FD2454", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/q90/p75x225/999941_10151900433677543_331676643_n.jpg?oh=21751be3c59be05c4b710e9ac71371b8&oe=55C22BA3", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 23.9952718676, "months": {"1": 1692}, "reeng": {"10": 796, "1": 406, "3": 182, "2": 4, "5": 132, "4": 3, "7": 88, "6": 7, "9": 65, "8": 9}, "month": 100.0}, "id": "10151900433677543"}