{"context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 291132089193}, "name": "86% dintre cet\u0103\u021benii din Republic\u0103 Ceh\u0103, Ungaria, Polonia \u0219i Slovacia sus\u021bin obiective ambi\u021bioase de energie regenerabil\u0103 #EU2030 http://goo.gl/VGxd1N", "sharedposts": {"months": {"3": 1, "4": 3}, "reeng": {"9": 2, "10": 2}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "NTM5MjkyMDU5NTE1NzQw", "before": "NTM5MjkyMDU5NTE1NzQw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152444211959194/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NTM5MjkyMDU5NTE1NzQw"}, "new": 0.0, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10415646_10152444211959194_6369933586198002175_n.jpg?oh=299dc19700725915a8073017618f0137&oe=560D7829", "story": "Uniti Schimbam shared Greenpeace Romania's photo.", "from": {"category": "Community", "name": "Uniti Schimbam", "id": "494598907318389"}, "name": "Greenpeace Romania", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "id": "494598907318389_539292059515740", "object_id": "10152444211959194", "updated_time": "2014-06-20T05:32:57+0000", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.ro/photos/a.375163574193.155129.291132089193/10152444211959194/?type=1", "story_tags": {"0": [{"length": 14, "type": "page", "id": "494598907318389", "name": "Uniti Schimbam", "offset": 0}], "43": [{"length": 5, "id": "10152444211959194", "name": "", "offset": 43}], "22": [{"length": 18, "type": "page", "id": "291132089193", "name": "Greenpeace Romania", "offset": 22}]}, "created_time": "2014-06-20T05:32:57+0000", "message": "\u201dRezultatul acestui studiu transmite un semnal foarte clar politicienilor ca s\u0103 se opreasc\u0103 din a se opune dezvolt\u0103rii resurselor de energie regenerabil\u0103. Avem nevoie de lideri care ascult\u0103 dorin\u021ba cet\u0103\u021benilor. Avem nevoie de lideri care v\u0103d independen\u021ba energetic\u0103 a regiunii provenind din economisirea energiei, eficien\u021b\u0103 energetic\u0103 \u0219i utilizarea de surse domestice de energie regenerabil\u0103\u201d, a declarat Jiri Jerabek, coordonator campanie pe energie Greenpeace \u00een Europa Central\u0103 \u0219i de Est. \n\nGreenpeace face un apel c\u0103tre guvernele celor patru \u021b\u0103ri s\u0103 sprijine adoptarea obiectivelor ambi\u021bioase ale UE privind energia regenerabil\u0103. \n\nSubiectul securit\u0103\u021bii energetice a Europei va fi discutat din nou la urm\u0103torul summit european ce se va desf\u0103\u0219ura pe data de 26-27 iunie 2014 la Bruxelles. ", "type": "photo", "is_hidden": false, "status_type": "shared_story", "description": "86% dintre cet\u0103\u021benii din Republic\u0103 Ceh\u0103, Ungaria, Polonia \u0219i Slovacia sus\u021bin obiective ambi\u021bioase de energie regenerabil\u0103 #EU2030 http://goo.gl/VGxd1N"}]}, "datetime": [2014, 6, 19, 13], "pid": 291132089193, "comments": {"months": {"3": 1}, "reeng": {"10": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1600342203567091", "name": "Maria Ianc"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-19T13:29:29+0000", "message": "Sper ca maine putem zice acelasi lucru si despre Romania!!", "id": "10152444211959194_10152444259349194", "user_likes": false}]}, "height": 450, "created_time": "2014-06-19T13:12:25+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 11, "3": 11, "2": 9, "5": 9, "4": 7, "6": 12}, "reeng": {"10": 41, "1": 4, "3": 3, "2": 1, "5": 4, "4": 1, "6": 5}, "month": 18.6440677966, "paging": {"cursors": {"after": "OTAwMDI4MzE2NzM2NjYz", "before": "OTAwMDI4MzE2NzM2NjYz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152444211959194/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OTAwMDI4MzE2NzM2NjYz"}, "new": 6.7796610169, "summary": {"total_count": 60}, "data": [{"id": "900028316736663", "name": "Ady Denn"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["romania", "ro", "campanii", "schimbari-climatice-energie", "activitati", "86-dintre-cetatenii-a-patru-tari-europene-sustin-obiective-ambitioase-de-energie-regenerabila"], "scheme": "http"}, "url": "http://goo.gl/VGxd1N", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/campanii/schimbari-climatice-energie/activitati/86-dintre-cetatenii-a-patru-tari-europene-sustin-obiective-ambitioase-de-energie-regenerabila/", "surl": "VGxd1N", "key": "2024732e03adac758456a72597edd5cc", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/VGxd1N"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/campanii/schimbari-climatice-energie/activitati/86-dintre-cetatenii-a-patru-tari-europene-sustin-obiective-ambitioase-de-energie-regenerabila/", "key": "2024732e03adac758456a72597edd5cc", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/10415646_10152444211959194_6369933586198002175_n.jpg?oh=d21dd8f343b726713a79d29e6e19a07a&oe=5603FB30", "height": 500, "width": 800}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p480x480/10415646_10152444211959194_6369933586198002175_n.jpg?oh=1f0bfdbc0a9e14c7eaf4f081e56b4991&oe=55FBB23A", "height": 480, "width": 768}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p320x320/10415646_10152444211959194_6369933586198002175_n.jpg?oh=1bb7e9c1db55a8303264b46123786fa6&oe=55C46078", "height": 320, "width": 512}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/10415646_10152444211959194_6369933586198002175_n.jpg?oh=5268fe26b2c2b602b1a5b0e49f9dc2f6&oe=5605F868", "height": 130, "width": 208}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p75x225/10415646_10152444211959194_6369933586198002175_n.jpg?oh=722d04fc83b60a4915126ed733c7c7e3&oe=55FAE816", "height": 225, "width": 360}], "total": {"new": 6.5573770492, "months": {"1": 11, "3": 12, "2": 9, "5": 9, "4": 8, "6": 12}, "reeng": {"10": 42, "1": 4, "3": 3, "2": 1, "5": 4, "4": 1, "6": 5, "9": 1}, "month": 18.0327868852}, "id": "10152444211959194"}