{"context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "from": {"id": 55876739776}, "name": "Pr\u00e1v\u011b te\u010f prob\u00edh\u00e1 kl\u00ed\u010dov\u00fd energetick\u00fd summit EU. Prohl\u00e9dn\u011bte si infografiku na www.bit.ly/EU2030.\nDozv\u00edte se, pro\u010d Evropa pot\u0159ebuje, aby politici schv\u00e1lili ambici\u00f3zn\u00ed a z\u00e1vazn\u00e9 c\u00edle pro sni\u017eov\u00e1n\u00ed emis\u00ed CO2, zv\u00fd\u0161en\u00ed pod\u00edlu obnoviteln\u00fdch zdroj\u016f a energetick\u00fdch \u00faspor.", "sharedposts": {"months": {"3": 1}, "reeng": {"4": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "ODIzMjYzMTMxMDU3NDM2", "before": "ODIzMjYzMTMxMDU3NDM2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152824083404777/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODIzMjYzMTMxMDU3NDM2"}, "new": 0.0, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/1900037_10152824083404777_8985899588073817734_n.jpg?oh=803243fa6009d123e6555b14874d4a3b&oe=56068001", "story": "Zm\u011bna klimatu shared Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika's photo.", "from": {"category": "Non-profit organization", "name": "Zm\u011bna klimatu", "id": "110858965631193"}, "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "object_id": "10152824083404777", "updated_time": "2014-10-23T20:43:00+0000", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.10150670985864777.410061.55876739776/10152824083404777/?type=1", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODQxMTgyNzkyNjE5MzM4", "before": "ODQxMTgyNzkyNjE5MzM4"}}, "data": [{"id": "841182792619338", "name": "Ondra Pa\u0161ek"}]}, "story_tags": {"0": [{"length": 13, "type": "page", "id": "110858965631193", "name": "Zm\u011bna klimatu", "offset": 0}], "21": [{"length": 26, "type": "page", "id": "55876739776", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "offset": 21}], "50": [{"length": 5, "id": "10152824083404777", "name": "", "offset": 50}]}, "created_time": "2014-10-23T20:43:00+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "110858965631193_823263131057436", "status_type": "shared_story", "description": "Pr\u00e1v\u011b te\u010f prob\u00edh\u00e1 kl\u00ed\u010dov\u00fd energetick\u00fd summit EU. Prohl\u00e9dn\u011bte si infografiku na www.bit.ly/EU2030.\nDozv\u00edte se, pro\u010d Evropa pot\u0159ebuje, aby politici schv\u00e1lili ambici\u00f3zn\u00ed a z\u00e1vazn\u00e9 c\u00edle pro sni\u017eov\u00e1n\u00ed emis\u00ed CO2, zv\u00fd\u0161en\u00ed pod\u00edlu obnoviteln\u00fdch zdroj\u016f a energetick\u00fdch \u00faspor."}]}, "datetime": [2014, 10, 23, 15], "pid": 55876739776, "comments": {"months": {"2": 1}, "reeng": {"5": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "946942448671184", "name": "Ond\u0159ej Neskute\u010dn\u00fd"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-25T09:00:10+0000", "message": "Zrovna ty v\u011btrn\u00edky fakt ne-ten permanentn\u00ed hluk je pro \u010dlov\u011bka \u0161kodliv\u00fd a pokud jde o ty v mo\u0159i, tak na ukotven\u00ed jednoho je t\u0159eba 2000 tun betonu. ;)", "id": "10152824083404777_10152828106579777", "user_likes": false}]}, "height": 269, "created_time": "2014-10-23T15:15:55+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"10": 6, "1": 6, "3": 1, "2": 4, "5": 5, "4": 3, "7": 3, "6": 4, "8": 3}, "reeng": {"10": 25, "2": 1, "4": 3, "7": 3, "6": 2, "8": 1}, "month": 17.1428571429, "paging": {"cursors": {"after": "NzkzNzI3Mjg0MDU3NDU1", "before": "NzkzNzI3Mjg0MDU3NDU1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152824083404777/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NzkzNzI3Mjg0MDU3NDU1"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 35}, "data": [{"id": "793727284057455", "name": "Ji\u0159\u00ed Zem\u00e1nek"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["EU2030."], "scheme": "http"}, "url": "http://www.bit.ly/EU2030.", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.bit.ly/EU2030.", "surl": null, "key": "0efb0c0d8584839ff21907ef273a39a8", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.bit.ly/EU2030.", "key": "0efb0c0d8584839ff21907ef273a39a8", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/1900037_10152824083404777_8985899588073817734_n.jpg?oh=54895b18f4a03d651d13e917219cc41e&oe=55BFBE5D", "height": 319, "width": 851}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/1900037_10152824083404777_8985899588073817734_n.jpg?oh=31a7366d08e9e78e8093922691339534&oe=55F371D1", "height": 130, "width": 346}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p75x225/1900037_10152824083404777_8985899588073817734_n.jpg?oh=8243046fa03d8eed7c283900593a7e2d&oe=560AF814", "height": 225, "width": 600}], "total": {"new": 0.0, "months": {"10": 6, "1": 6, "3": 2, "2": 5, "5": 5, "4": 3, "7": 3, "6": 4, "8": 3}, "reeng": {"10": 25, "2": 1, "5": 1, "4": 4, "7": 3, "6": 2, "8": 1}, "month": 16.2162162162}, "id": "10152824083404777"}