{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Sabia que a P&G compra \u00f3leo de palma de empresas que destroem as florestas da Indon\u00e9sia? Estamos de olho P&G e Head & Shoulders Brasil. Se voc\u00ea tamb\u00e9m n\u00e3o quer desmatamento em seus produtos, acesse e exija que seu shampoo n\u00e3o destrua as florestas: \u25ba\u25ba www.greenpeace.org.br/segredo-sujo\n\n#ProtejaoPara\u00edso", "datetime": [2014, 4, 5, 17], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 4, "3": 9, "2": 17, "4": 11}, "reeng": {"10": 26, "1": 1, "3": 8, "2": 1, "7": 2, "9": 3}, "month": 9.756097561, "paging": {"cursors": {"after": "NDQ=", "before": "NDQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152034336082543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDQ%3D"}, "new": 2.4390243902, "summary": {"total_count": 44, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "639675282831765", "name": "Rayanne EAlan Lessa"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-05T17:55:29+0000", "message": "Ja n\u00e3o usava essas porcarias, agora q nao compro mesmo!", "id": "10152034336082543_10879810", "user_likes": false}]}, "height": 400, "created_time": "2014-04-05T17:50:00+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 387, "3": 627, "2": 640, "4": 1298}, "reeng": {"10": 2064, "1": 287, "3": 181, "2": 32, "5": 130, "4": 34, "7": 104, "6": 24, "9": 64, "8": 32}, "month": 13.1097560976, "paging": {"cursors": {"after": "MzcwMzE1NzM5ODI2MzQ4", "before": "MzcwMzE1NzM5ODI2MzQ4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152034336082543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MzcwMzE1NzM5ODI2MzQ4"}, "new": 9.7222222222, "summary": {"total_count": 3065}, "data": [{"id": "370315739826348", "name": "Rosil\u00e9ia Paim Caldas Fonteles"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org.br", "params": "", "query": {}, "path": ["segredo-sujo"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org.br/segredo-sujo", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org.br/segredo-sujo", "surl": null, "key": "7f1573792e4cbb709a32f45900335d1c", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org.br/segredo-sujo", "key": "7f1573792e4cbb709a32f45900335d1c", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/1534356_10152034336082543_5865539426720999767_n.jpg?oh=d725b541b637d8e2a8616ee4c22ae342&oe=55C1CEBA", "height": 400, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p320x320/1534356_10152034336082543_5865539426720999767_n.jpg?oh=e47c9219b64bf0628ed9a9887db34fd1&oe=55BF19D1", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p130x130/1534356_10152034336082543_5865539426720999767_n.jpg?oh=166ab07e8668e75f01fe889b2ee986a6&oe=55C3B136", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p75x225/1534356_10152034336082543_5865539426720999767_n.jpg?oh=cc2fcf1c987e4c06a9af134be7db232d&oe=55C8D5F3", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 9.6828609987, "months": {"1": 388, "3": 628, "2": 646, "4": 1302}, "reeng": {"10": 2070, "1": 287, "3": 184, "2": 32, "5": 130, "4": 34, "7": 105, "6": 24, "9": 66, "8": 32}, "month": 13.0904183536}, "id": "10152034336082543"}