{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Indios isolados da regi\u00e3o da fronteira do Acre com o Peru fizeram contato h\u00e1 poucos dias relatando terem sofrido viol\u00eancias de homens armados. Saiba mais em: http://bit.ly/1pCeqzS", "datetime": [2014, 7, 29, 19], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 16, "3": 4, "2": 6, "5": 4, "4": 2, "7": 10, "6": 3}, "reeng": {"10": 28, "1": 7, "3": 5, "5": 1, "7": 2, "9": 1, "8": 1}, "month": 35.5555555556, "paging": {"cursors": {"after": "NDg=", "before": "NDg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152257424567543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDg%3D"}, "new": 15.5555555556, "summary": {"total_count": 48, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10204033819759996", "name": "Nilton Sant Ana"}, "like_count": 34, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-29T19:41:51+0000", "message": "Por incr\u00edvel que pare\u00e7a, o Brasil \u00e9 um pa\u00eds que n\u00e3o tem muitos \u00edndios apesar de estimativas indicarem a exist\u00eancia de uma popula\u00e7\u00e3o nativa de cinco milh\u00f5es de habitantes na \u00e9poca do desembarque do primeiro colonizador em terras tupiniquins. A na\u00e7\u00e3o brasileira, a exemplo da norte-americana e de outras do continente americano, foi constru\u00edda sobre o genoc\u00eddio dos povos ind\u00edgenas. No Brasil a matan\u00e7a aconteceu com a complac\u00eancia da Igreja Cat\u00f3lica que, at\u00e9 o s\u00e9culo XVIII, n\u00e3o reconhecia como seres humanos os pag\u00e3os que n\u00e3o abdicassem de suas religi\u00f5es para se converterem em crist\u00e3os.", "id": "10152257424567543_10152257457197543", "user_likes": false}]}, "height": 538, "created_time": "2014-07-29T19:24:15+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 469, "3": 258, "2": 343, "5": 292, "4": 289, "7": 665, "6": 371}, "reeng": {"10": 2180, "1": 146, "3": 106, "2": 8, "5": 72, "4": 14, "7": 71, "6": 18, "9": 53, "8": 19}, "month": 17.4544101228, "paging": {"cursors": {"after": "ODUzNDY1MTc0NzAxODI1", "before": "ODUzNDY1MTc0NzAxODI1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152257424567543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODUzNDY1MTc0NzAxODI1"}, "new": 5.4335690361, "summary": {"total_count": 2775}, "data": [{"id": "853465174701825", "name": "Maria Dalva Marangoni Souza"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Ameacados-indios-isolados-buscam-contato"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1pCeqzS", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Ameacados-indios-isolados-buscam-contato/", "surl": "1pCeqzS", "key": "bc2226cbb58f921e203d5fc1cf2c65e1", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1pCeqzS"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Ameacados-indios-isolados-buscam-contato/", "key": "bc2226cbb58f921e203d5fc1cf2c65e1", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/10452889_10152257424567543_3307888703992490551_o.jpg", "height": 728, "width": 974}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p720x720/10452889_10152257424567543_3307888703992490551_o.jpg", "height": 720, "width": 963}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p600x600/10452889_10152257424567543_3307888703992490551_o.jpg", "height": 600, "width": 802}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p480x480/10452889_10152257424567543_3307888703992490551_o.jpg", "height": 480, "width": 642}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p320x320/10553371_10152257424567543_3307888703992490551_n.jpg?oh=648444dbe6b329ff1746e92981d168c2&oe=55C8ACB4", "height": 320, "width": 428}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p180x540/10452889_10152257424567543_3307888703992490551_o.jpg", "height": 540, "width": 722}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p130x130/10553371_10152257424567543_3307888703992490551_n.jpg?oh=30cac61376ffa969684bf78869b67243&oe=55C8CCA4", "height": 130, "width": 174}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p75x225/10553371_10152257424567543_3307888703992490551_n.jpg?oh=12fb5cd2376e5aa46656f7bd200f43b1&oe=55FFC9DA", "height": 225, "width": 301}], "total": {"new": 5.6415929204, "months": {"1": 481, "3": 260, "2": 346, "5": 293, "4": 289, "7": 670, "6": 373}, "reeng": {"10": 2192, "1": 153, "3": 108, "2": 8, "5": 73, "4": 14, "7": 72, "6": 18, "9": 54, "8": 20}, "month": 17.7359882006}, "id": "10152257424567543"}