{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Bom dia! Sabia que hoje \u00e9 o #DiaDoConsumidor? E, sabia que al\u00e9m de consumir voc\u00ea tamb\u00e9m pode gerar sua pr\u00f3pria energia e economizar na conta de luz? Saiba mais aqui: http://bit.ly/1gfv0QQ", "datetime": [2014, 3, 15, 11], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 14, "3": 20, "2": 10}, "reeng": {"10": 22, "1": 10, "3": 3, "2": 2, "5": 3, "4": 2, "7": 1, "6": 1}, "month": 31.8181818182, "paging": {"cursors": {"after": "NDc=", "before": "NDc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151998206377543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDc%3D"}, "new": 22.7272727273, "summary": {"total_count": 47, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1097198076963550", "name": "Felipe Lima"}, "like_count": 69, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-15T12:10:03+0000", "message": "Eu apoio e sou totalmente a favor do uso de energia renov\u00e1vel.  O que me deixa revoltado \u00e9 que na maioria dos estados se voc\u00ea quiser instalar e usar um equipamento deste, voc\u00ea ter\u00e1 que pagar ISS para a prefeitura.\nOu seja temos que pagar imposto por estar consumindo a energia gerada por nos mesmos.\n#Brasil", "id": "10151998206377543_10732175", "user_likes": false}]}, "height": 720, "created_time": "2014-03-15T11:32:08+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 762, "3": 1879, "2": 977}, "reeng": {"10": 2132, "1": 514, "3": 284, "2": 37, "5": 190, "4": 54, "7": 170, "6": 44, "9": 140, "8": 53}, "month": 21.0613598673, "paging": {"cursors": {"after": "NDc1ODIwOTQyNTY4MjEx", "before": "NDc1ODIwOTQyNTY4MjEx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151998206377543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDc1ODIwOTQyNTY4MjEx"}, "new": 14.2067440575, "summary": {"total_count": 3741}, "data": [{"id": "475820942568211", "name": "Wallace Oliveira"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Geracao-renovavel-ao-alcance-dos-brasileiros"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1gfv0QQ", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Geracao-renovavel-ao-alcance-dos-brasileiros/", "surl": "1gfv0QQ", "key": "cad53a6755d32f0c425aae748179c3b2", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1gfv0QQ"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Geracao-renovavel-ao-alcance-dos-brasileiros/", "key": "cad53a6755d32f0c425aae748179c3b2", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/1978672_10151998206377543_1997616809_n.jpg?oh=bdd2b9456245c5fcd273fa9da12d4c32&oe=55C46208", "height": 800, "width": 800}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p720x720/1978672_10151998206377543_1997616809_n.jpg?oh=1ae65221f67fc73ba9896386de7121f1&oe=55FF4F25", "height": 720, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p600x600/1978672_10151998206377543_1997616809_n.jpg?oh=e0343366b465bab2a04b2224e99ff000&oe=55C90AF9", "height": 600, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p480x480/1978672_10151998206377543_1997616809_n.jpg?oh=347ff38523362816ead933d49cb680db&oe=55C133C5", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p320x320/1978672_10151998206377543_1997616809_n.jpg?oh=ca25263974dc419b6718d3ed05f549b2&oe=56018F2F", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p180x540/1978672_10151998206377543_1997616809_n.jpg?oh=d8289f4e0fccf20627337f3c032abd21&oe=56051BF4", "height": 540, "width": 540}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p130x130/1978672_10151998206377543_1997616809_n.jpg?oh=3668374fd29d5daed5f8f1e7c89f3aa6&oe=55F472F5", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p75x225/1978672_10151998206377543_1997616809_n.jpg?oh=48fce108f94cf322a10d3025d9e4bcaf&oe=55FEF491", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 14.2778541953, "months": {"1": 768, "3": 1885, "2": 982}, "reeng": {"10": 2140, "1": 519, "3": 286, "2": 37, "5": 191, "4": 55, "7": 170, "6": 44, "9": 140, "8": 53}, "month": 21.1279229711}, "id": "10151998206377543"}