{"context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "from": {"id": 55876739776}, "name": "U\u017d Z\u00cdTRA! ZA\u017dIJTE S N\u00c1MI HODINU ZEM\u011a...\nHodina Zem\u011b (Earth Hour) je nejv\u011bt\u0161\u00edm celosv\u011btov\u00fdm happeningem. V sobotu 29. b\u0159ezna zhasnou obce, kulturn\u00ed pam\u00e1tky, podniky, dom\u00e1cnosti i jednotlivci po cel\u00e9m sv\u011bt\u011b na hodinu sv\u00e1 osv\u011btlen\u00ed.\nPokud jste z Prahy nebo Brna, p\u0159idejte se k n\u00e1m na na\u0161ich akc\u00edch\n\u25ba\u25ba\u25ba www.bit.ly/Hodina-Zeme-2014", "datetime": [2014, 3, 28, 7], "pid": 55876739776, "comments": {"months": {"1": 3, "2": 2}, "reeng": {"1": 2, "10": 1, "5": 2}, "month": 60.0, "paging": {"cursors": {"after": "Ng==", "before": "Ng=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152331410514777/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Ng%3D%3D"}, "new": 40.0, "summary": {"total_count": 6, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10204553466381956", "name": "Roman Barto\u0161"}, "like_count": 23, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-28T07:45:42+0000", "message": "omlouv\u00e1m se, ale takov\u00fd happening jde proti m\u00e9mu p\u0159esv\u011bd\u010den\u00ed. Tato planeta pot\u0159ebuje v\u00edc ne\u017e hodinu za rok v na\u0161ich mysl\u00edch, srdc\u00edch a skutc\u00edch.", "id": "10152331410514777_12008558", "user_likes": false}]}, "height": 720, "created_time": "2014-03-28T07:41:23+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 79, "3": 76, "2": 47}, "reeng": {"10": 95, "1": 45, "3": 20, "2": 3, "5": 15, "4": 4, "7": 5, "6": 5, "9": 7, "8": 3}, "month": 39.1089108911, "paging": {"cursors": {"after": "NDYzMzczMzMwNDk2ODE3", "before": "NDYzMzczMzMwNDk2ODE3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152331410514777/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDYzMzczMzMwNDk2ODE3"}, "new": 22.2772277228, "summary": {"total_count": 205}, "data": [{"id": "463373330496817", "name": "Honza Betlam"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["Hodina-Zeme-2014"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.bit.ly/Hodina-Zeme-2014", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.bit.ly/Hodina-Zeme-2014", "surl": null, "key": "0644064d4c8f2a1d6edb5348b8664346", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.bit.ly/Hodina-Zeme-2014", "key": "0644064d4c8f2a1d6edb5348b8664346", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/10168027_10152331410514777_1121370397_n.jpg?oh=2bb381f362b352d9e8d99ef0062b0008&oe=55C34637", "height": 960, "width": 960}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p720x720/10168027_10152331410514777_1121370397_n.jpg?oh=1ecca36ccd0dad74d03189a8b73da7d1&oe=55FE32D8", "height": 720, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p600x600/10168027_10152331410514777_1121370397_n.jpg?oh=80542953c3297e3679f445e65680922d&oe=55F2F0AB", "height": 600, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p480x480/10168027_10152331410514777_1121370397_n.jpg?oh=bf088e481726d25dbaaba8240dbc75aa&oe=55F42612", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/10168027_10152331410514777_1121370397_n.jpg?oh=ad2360a67898775d72eb608b28ccd20b&oe=5601B1C3", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p180x540/10168027_10152331410514777_1121370397_n.jpg?oh=8193a6016ccf2c688f49c21827181518&oe=55C7BE3D", "height": 540, "width": 540}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10168027_10152331410514777_1121370397_n.jpg?oh=d5337bd78237d3e663563f4b1a17ae6b&oe=55FBC60C", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/10168027_10152331410514777_1121370397_n.jpg?oh=3b4e856fc18f27a8335a636945d7550d&oe=55C9D4EF", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 22.3300970874, "months": {"1": 81, "3": 76, "2": 49}, "reeng": {"10": 96, "1": 46, "3": 20, "2": 3, "5": 17, "4": 4, "7": 5, "6": 5, "9": 7, "8": 3}, "month": 39.3203883495}, "id": "10152331410514777"}