{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Tirar os carros da rua melhora a mobilidade, o ar que respiramos e ainda evita emiss\u00f5es de gases de efeito estufa - que causam as Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas. N\u00e3o basta investir em transporte p\u00fablico: \u00e9 preciso restringir e desestimular o uso do carro. http://ow.ly/NCnV5", "sharedposts": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxMDYzNzczODk3MDA1Mw==", "before": "MTAxMDYzNzczODk3MDA1Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152898924847543/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAxMDYzNzczODk3MDA1Mw%3D%3D"}, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/10300958_10152898924847543_3440364757122239329_n.jpg?oh=d73dc595563006ff024b2531c598d375&oe=55EC6892", "story": "Farsantes e mentiras clim\u00e1ticas. shared Greenpeace Brasil's photo.", "from": {"category": "Community", "name": "Farsantes e mentiras clim\u00e1ticas.", "id": "985080691525758"}, "name": "Greenpeace Brasil", "object_id": "10152898924847543", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "type": "photo", "id": "985080691525758_1010637738970053", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}}, "data": [{"from": {"id": "887117578048923", "name": "Roberto Morais"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-03T01:35:28+0000", "message": "T\u00e1 bom! O cidad\u00e3o bombardeado pelas propagandas das ind\u00fastrias, que tanto ajudam a economia movimentar, ajudando assim o governo, compra um carro. Segue por longos carn\u00eas pagando intermin\u00e1veis presta\u00e7\u00f5es sem a m\u00ednima ajuda de nenhum governo. A\u00ed chegam ONGS financiadas com dinheiro p\u00fablico, dizendo que \u00e9 bom deixar o ve\u00edculo em casa pra \"salvar\" o planeta!!! Ahhhhh... v\u00e3o \u00e2 merdaaaa!!!!", "id": "1010637738970053_1010732942293866", "user_likes": false}]}, "updated_time": "2015-06-02T19:52:21+0000", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152898924847543/?type=1", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcwNTQ4NjQzNTkzOTU=", "before": "ODMyNzQ2NzkwMDk1NzI4"}}, "data": [{"id": "832746790095728", "name": "Celia Kitsuta"}, {"id": "499989133488254", "name": "Francisco Jos\u00e9 Foga\u00e7a"}, {"id": "10207357360516232", "name": "Thomas Renatus Fendel"}, {"id": "829793410433003", "name": "Carlos Bueno"}, {"id": "846186888785591", "name": "\u00c9der Diego Lima"}, {"id": "854576794628462", "name": "Alberto Agostinho-Magr\u00e3o"}, {"id": "456278751197960", "name": "Gustavo Cardoso"}, {"id": "927157233993014", "name": "Mois\u00e9s Barroso"}, {"id": "1121057287908220", "name": "Deivd Krug"}, {"id": "533262470166392", "name": "Rodrigo K\u00f6nig"}, {"id": "10207054864359395", "name": "Rodrigo Ovchinnikov"}]}, "story_tags": {"60": [{"length": 5, "id": "10152898924847543", "name": "", "offset": 60}], "0": [{"length": 32, "type": "page", "id": "985080691525758", "name": "Farsantes e mentiras clim\u00e1ticas.", "offset": 0}], "40": [{"length": 17, "type": "page", "id": "159103797542", "name": "Greenpeace Brasil", "offset": 40}]}, "created_time": "2015-06-02T19:52:21+0000", "message": "Eu n\u00e3o atenderia esses fan\u00e1ticos ignorantes!", "is_expired": false, "is_hidden": false, "status_type": "shared_story", "description": "Tirar os carros da rua melhora a mobilidade, o ar que respiramos e ainda evita emiss\u00f5es de gases de efeito estufa - que causam as Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas. N\u00e3o basta investir em transporte p\u00fablico: \u00e9 preciso restringir e desestimular o uso do carro. http://ow.ly/NCnV5"}]}, "datetime": [2015, 5, 29, 22], "pid": 159103797542, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Njc=", "before": "Njc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152898924847543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Njc%3D"}, "data": [{"from": {"id": "1600824906833219", "name": "Ant\u00f4nio Valberth"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-30T00:29:50+0000", "message": "Pena que se eu n\u0103o tive dentro de um carro e montado em um jegue menolhar\u0101o de outra forma.kkkkkk", "id": "10152898924847543_10152899056172543", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 67, "order": "ranked"}}, "height": 478, "created_time": "2015-05-29T22:15:44+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzE1MzIwMjI1MjQzNDk1", "before": "NzE1MzIwMjI1MjQzNDk1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152898924847543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NzE1MzIwMjI1MjQzNDk1"}, "data": [{"id": "715320225243495", "name": "Fernando Horota"}], "summary": {"total_count": 1571}}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "1.folha.uol.com.br", "params": "", "query": {}, "path": ["cotidiano", "2015", "05", "1634685-grande-sp-tem-que-reduzir-26-das-viagens-de-carro-para-ter-ar-aceitavel.shtml"], "scheme": "http"}, "url": "http://ow.ly/NCnV5", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "ow.ly", "url": "http://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2015/05/1634685-grande-sp-tem-que-reduzir-26-das-viagens-de-carro-para-ter-ar-aceitavel.shtml", "surl": "NCnV5", "key": "2933acb1dd2818edd451b0b847f562f8", "aurora": false, "history": ["http://ow.ly/NCnV5"]}, "landing": "http://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2015/05/1634685-grande-sp-tem-que-reduzir-26-das-viagens-de-carro-para-ter-ar-aceitavel.shtml", "key": "2933acb1dd2818edd451b0b847f562f8", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/t31.0-8/11393305_10152898924847543_3440364757122239329_o.jpg", "height": 1360, "width": 2048}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/t31.0-8/p960x960/11393305_10152898924847543_3440364757122239329_o.jpg", "height": 960, "width": 1445}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/t31.0-8/p720x720/11393305_10152898924847543_3440364757122239329_o.jpg", "height": 720, "width": 1084}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/t31.0-8/p600x600/11393305_10152898924847543_3440364757122239329_o.jpg", "height": 600, "width": 903}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/t31.0-8/p480x480/11393305_10152898924847543_3440364757122239329_o.jpg", "height": 480, "width": 722}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p320x320/10300958_10152898924847543_3440364757122239329_n.jpg?oh=16c722c6b6383c5e6980f0ec0655a8b9&oe=563113C3", "height": 320, "width": 482}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/t31.0-8/p180x540/11393305_10152898924847543_3440364757122239329_o.jpg", "height": 540, "width": 813}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p130x130/10300958_10152898924847543_3440364757122239329_n.jpg?oh=72c21a58091e8e8625b994740a45ae70&oe=562F9ED3", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p75x225/10300958_10152898924847543_3440364757122239329_n.jpg?oh=c73f742383776906186795791027a15b&oe=55FAD6AD", "height": 225, "width": 339}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "10152898924847543"}