{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Voc\u00ea sabia que \u00e1gua que sai da sua torneira vem da Amaz\u00f4nia? \u00c9 que a Amaz\u00f4nia bombeia para a atmosfera a umidade que vai se transformar em chuva nas regi\u00f5es Centro-Oeste, Sudeste e Sul do Brasil. Proteja a Amaz\u00f4nia. Proteja a \u00e1gua que chega at\u00e9 voc\u00ea. Assine pelo #DesmatamentoZero: http://salveasflorestas.org.br/", "datetime": [2015, 5, 11, 11], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 2, "10": 3, "12": 12, "1": 29, "3": 15, "2": 15, "5": 5, "4": 10, "7": 6, "6": 8, "9": 3, "8": 6}, "reeng": {"10": 60, "1": 23, "3": 10, "2": 3, "5": 10, "4": 2, "7": 5, "6": 1}, "month": 25.4385964912, "paging": {"cursors": {"after": "MTI2", "before": "MTI2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152844259382543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTI2"}, "new": 20.1754385965, "summary": {"total_count": 126, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"category": "Cause", "name": "Em defesa da Amazonia Brasileira", "id": "370981999678665"}, "like_count": 271, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-11T11:21:35+0000", "message": "Quando \u00e9 que todo mundo, n\u00e3o apenas uma meia-d\u00fazia, vai entender que A DEVASTA\u00c7\u00c3O DA FLORESTA E MUDAN\u00c7AS NO CLIMA INFLUENCIAM, SIM, AS CHUVAS NO BRASIL???? Vamos procurar entender isso para defender com conhecimento cient\u00edfico essa causa. Estamos em crise h\u00eddrica no Brasil e n\u00e3o \u00e9 por acaso. A a\u00e7\u00e3o destrutiva do ser humano em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s nossas florestas tem muito a ver com isso. https://www.facebook.com/EmDefesaDaAmazoniaBrasileira?fref=ts", "id": "10152844259382543_10152846755412543", "user_likes": false}]}, "height": 720, "created_time": "2015-05-11T11:13:00+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 290, "10": 369, "12": 1500, "1": 1712, "3": 1231, "2": 2029, "5": 868, "4": 951, "7": 644, "6": 775, "9": 456, "8": 561}, "reeng": {"10": 7132, "1": 1346, "3": 877, "2": 140, "5": 623, "4": 164, "7": 427, "6": 194, "9": 308, "8": 175}, "month": 15.036009134, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNDUyNDQwODU1ODAxMw==", "before": "MTAxNDUyNDQwODU1ODAxMw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152844259382543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAxNDUyNDQwODU1ODAxMw%3D%3D"}, "new": 11.8215352187, "summary": {"total_count": 11854}, "data": [{"id": "1014524408558013", "name": "Rogerio Ferreira Coelho"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "salveasflorestas.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://salveasflorestas.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://salveasflorestas.org.br/", "surl": null, "key": "a9a4a0e8626b9b7bfa7dc846bf62d073", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://salveasflorestas.org.br/", "key": "a9a4a0e8626b9b7bfa7dc846bf62d073", "petition": null}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/t31.0-8/11206628_10152844259382543_3943893728649352577_o.jpg", "height": 1200, "width": 1200}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xat1/v/t1.0-9/11205022_10152844259382543_3943893728649352577_n.jpg?oh=aea4aee90099d220cd53be88c5e23ac5&oe=55F8C533&__gda__=1442891761_6d26ec48f2132d7e00d35b958921e262", "height": 960, "width": 960}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xat1/v/t1.0-9/p720x720/11205022_10152844259382543_3943893728649352577_n.jpg?oh=99950207da0f6fe0360b269f10a9f20e&oe=5602AC99&__gda__=1438770584_c213f0d109ad3ce372ccfd8397c7b13f", "height": 720, "width": 720}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xat1/v/t1.0-9/p600x600/11205022_10152844259382543_3943893728649352577_n.jpg?oh=cd9935d8596bd94a35495a3cc14bec2a&oe=560B4103&__gda__=1442117634_21432a9df537870299cf6cd8aba8b942", "height": 600, "width": 600}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xat1/v/t1.0-9/p480x480/11205022_10152844259382543_3943893728649352577_n.jpg?oh=00d4ebd6e80e87b39743c1c42aa41440&oe=5605E539&__gda__=1442555448_89fdf24298d679a1c9d9031497461cc7", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xat1/v/t1.0-9/p320x320/11205022_10152844259382543_3943893728649352577_n.jpg?oh=bde918eda0a9248e6b0f163218b5747c&oe=5604237B&__gda__=1439189882_50685c20833c21502ba02065c6268b99", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xat1/v/t1.0-9/p180x540/11205022_10152844259382543_3943893728649352577_n.jpg?oh=5fa33dff1c38cd287ec65f86e3e9b36e&oe=55FCD75E&__gda__=1442828639_5c7a9cda15e9fb8658e45ddcc9fbef6b", "height": 540, "width": 540}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xat1/v/t1.0-9/p130x130/11205022_10152844259382543_3943893728649352577_n.jpg?oh=845d93862bb1597c29e9293ccaa23bc7&oe=5609406B&__gda__=1438899050_f15d64322c0e4a128a0f6c1aef96e98a", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xat1/v/t1.0-9/p75x225/11205022_10152844259382543_3943893728649352577_n.jpg?oh=4043b6d53ed39453f2bce7873f4adce9&oe=55C48C15&__gda__=1442219966_9f831a4c2d50bf8442b7f9c3d1311d40", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 11.8743437172, "months": {"11": 291, "10": 370, "12": 1503, "1": 1726, "3": 1235, "2": 2037, "5": 870, "4": 954, "7": 646, "6": 777, "9": 457, "8": 562}, "reeng": {"10": 7148, "1": 1357, "3": 884, "2": 140, "5": 627, "4": 166, "7": 429, "6": 194, "9": 308, "8": 175}, "month": 15.1032551628}, "id": "10152844259382543"}