{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "A pra\u00e7a da S\u00e9 foi tomada hoje por uma fila de pessoas que queriam encher baldes e canecas d'\u00e1gua na torneira gigante ali montada pelo Greenpeace. Todos queriam garantir o seu, j\u00e1 que altos e baixos no padr\u00e3o de chuva ser\u00e3o cada vez mais frequentes gra\u00e7as \u00e0s mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. Saiba mais: http://migre.me/jr4Vd", "sharedposts": {"months": {"1": 11, "2": 1}, "reeng": {"1": 9, "5": 1, "4": 2}, "month": 91.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "NjU4Mzc2OTkwOTA2NDEx", "before": "NjU4Mzc2OTkwOTA2NDEx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152138296437543/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NjU4Mzc2OTkwOTA2NDEx"}, "new": 75.0, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10404884_10152138296437543_5890269709155553878_n.jpg?oh=97256507bdbb210b9738ae2e697917fb&oe=55F3055F", "story": "Edson Koslosky shared a photo to the group: MOVIMENTO BOICOTE \u00c0 SANEPAR.", "from": {"id": "835694589841316", "name": "Edson Koslosky"}, "name": "Greenpeace Brasil", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/835694589841316/posts/658376990906411", "name": "Like"}], "updated_time": "2014-06-08T23:26:52+0000", "to": {"data": [{"name": "MOVIMENTO BOICOTE \u00c0 SANEPAR", "id": "297741343670918"}]}, "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152138296437543/?type=1", "object_id": "10152138296437543", "story_tags": {"24": [{"length": 5, "id": "10152138296437543", "name": "", "offset": 24}], "0": [{"length": 14, "type": "user", "id": "835694589841316", "name": "Edson Koslosky", "offset": 0}], "44": [{"length": 27, "type": "group", "id": "297741343670918", "name": "MOVIMENTO BOICOTE \u00c0 SANEPAR", "offset": 44}]}, "created_time": "2014-06-08T23:26:52+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "835694589841316_658376990906411", "status_type": "shared_story", "description": "A pra\u00e7a da S\u00e9 foi tomada hoje por uma fila de pessoas que queriam encher baldes e canecas d'\u00e1gua na torneira gigante ali montada pelo Greenpeace. Todos queriam garantir o seu, j\u00e1 que altos e baixos no padr\u00e3o de chuva ser\u00e3o cada vez mais frequentes gra\u00e7as \u00e0s mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. Saiba mais: http://migre.me/jr4Vd"}]}, "datetime": [2014, 5, 29, 17], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 13, "3": 2, "2": 1, "5": 4, "4": 3}, "reeng": {"1": 10, "10": 8, "2": 1, "7": 3, "6": 1}, "month": 56.5217391304, "paging": {"cursors": {"after": "MzA=", "before": "MzA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152138296437543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MzA%3D"}, "new": 43.4782608696, "summary": {"total_count": 30, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "974453679265683", "name": "Beto Mafra"}, "like_count": 23, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-29T18:12:29+0000", "message": "EM S\u00c3O PAULO FOI FALTA DE PLANEJAMENTO que levou \u00e0 falta de \u00e1gua.\nH\u00c1 NOVE ANOS existiam estudos  demonstrando a necessidade de buscar novos mananciais e o estado n\u00e3o fez nada! ESTADO GOVERNADO POR TUCANOS.\n\nhttps://www.facebook.com/photo.php?fbid=745850898792630&set=pb.100001031816144.-2207520000.1401387004.&type=3&theater", "id": "10152138296437543_10152138598947543", "user_likes": false}]}, "height": 479, "created_time": "2014-05-29T17:00:41+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 162, "3": 149, "2": 153, "5": 392, "4": 165}, "reeng": {"10": 823, "1": 54, "3": 38, "2": 6, "5": 33, "4": 7, "7": 25, "6": 5, "9": 23, "8": 7}, "month": 15.8667972576, "paging": {"cursors": {"after": "ODk1ODQ5NTUzODEyMTI2", "before": "ODk1ODQ5NTUzODEyMTI2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152138296437543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODk1ODQ5NTUzODEyMTI2"}, "new": 5.2889324192, "summary": {"total_count": 1055}, "data": [{"id": "895849553812126", "name": "Eduardo Frontini"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Sem-agua-sem-clima"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/jr4Vd", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Sem-agua-sem-clima/", "surl": "jr4Vd", "key": "da19ffb6490b4bb24cc66fcb663403de", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/jr4Vd"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Sem-agua-sem-clima/", "key": "da19ffb6490b4bb24cc66fcb663403de", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/10404884_10152138296437543_5890269709155553878_n.jpg?oh=38fc101abf041f3a623dfbbe57ee0f95&oe=560A3C46", "height": 533, "width": 800}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p480x480/10404884_10152138296437543_5890269709155553878_n.jpg?oh=9b4bf1c5fc29e65b9458681c5be19f79&oe=5607164C", "height": 480, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p320x320/10404884_10152138296437543_5890269709155553878_n.jpg?oh=12240f60f1657b0f9ac453f1729a4616&oe=5606890E", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/10404884_10152138296437543_5890269709155553878_n.jpg?oh=2fd9cd6623a72ea62812ea5eed4d35b7&oe=560C5F1E", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p75x225/10404884_10152138296437543_5890269709155553878_n.jpg?oh=e0508699dca5920856353a45ab643d85&oe=55CA2D60", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 6.3339731286, "months": {"1": 176, "3": 150, "2": 155, "5": 393, "4": 168}, "reeng": {"10": 828, "1": 66, "3": 38, "2": 7, "5": 33, "4": 8, "7": 26, "6": 6, "9": 23, "8": 7}, "month": 16.8905950096}, "id": "10152138296437543"}