{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "A pecu\u00e1ria ainda \u00e9 hoje o setor produtivo que mais contribui para as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas no pa\u00eds. Por esse e outros motivos, em considera\u00e7\u00e3o com o consumidor e a popula\u00e7\u00e3o brasileira em geral, j\u00e1 passou da hora de o governo federal se posicionar de forma en\u00e9rgica em favor de sistemas de rastreabilidade individual do gado, para limpar de vez toda a sua cadeia de produ\u00e7\u00e3o. Saiba mais: http://bit.ly/1nwkfPH", "datetime": [2014, 6, 23, 12], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 3, "3": 4, "2": 4, "5": 3, "4": 2, "6": 6}, "reeng": {"1": 2, "10": 16, "3": 3, "7": 1}, "month": 13.6363636364, "paging": {"cursors": {"after": "MjQ=", "before": "MjQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152187331072543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MjQ%3D"}, "new": 9.0909090909, "summary": {"total_count": 24, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "878879172195696", "name": "Marcus Monteforte"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-23T14:32:12+0000", "message": "Simples comer menos carne al\u00e9m de saudavel preserva a natureza...", "id": "10152187331072543_10152187497702543", "user_likes": false}]}, "height": 400, "created_time": "2014-06-23T12:25:20+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 112, "3": 103, "2": 124, "5": 107, "4": 96, "6": 337}, "reeng": {"10": 745, "1": 29, "3": 26, "2": 4, "5": 27, "4": 5, "7": 18, "6": 5, "9": 14, "8": 6}, "month": 12.7417519909, "paging": {"cursors": {"after": "Nzc5NTMxMzU1NDk3NzU3", "before": "Nzc5NTMxMzU1NDk3NzU3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152187331072543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Nzc5NTMxMzU1NDk3NzU3"}, "new": 3.2992036405, "summary": {"total_count": 905}, "data": [{"id": "779531355497757", "name": "Jos\u00e9 Henrique Javaroti"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Blog", "gado-exigncia-de-punho-forte-do-governo", "blog", "49692"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1nwkfPH", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/gado-exigncia-de-punho-forte-do-governo/blog/49692/", "surl": "1nwkfPH", "key": "b8e907e0e43940c66a1c3fa0c4c60c72", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1nwkfPH"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/gado-exigncia-de-punho-forte-do-governo/blog/49692/", "key": "b8e907e0e43940c66a1c3fa0c4c60c72", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/10401927_10152187331072543_4882366830161854344_n.jpg?oh=729a8e7224286bfd1a13c06a1f46c40c&oe=55FE231D", "height": 400, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/q84/p320x320/10401927_10152187331072543_4882366830161854344_n.jpg?oh=d98162d509229c7d8564e187cb7042ac&oe=560A2040", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/q84/p130x130/10401927_10152187331072543_4882366830161854344_n.jpg?oh=6a83d544e08650b45594c98b31338d8c&oe=55F36350", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/q84/p75x225/10401927_10152187331072543_4882366830161854344_n.jpg?oh=eb6b0336aede436c2597bd40906d4cb5&oe=55C990D3", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 3.3898305085, "months": {"1": 114, "3": 104, "2": 126, "5": 107, "4": 97, "6": 337}, "reeng": {"10": 747, "1": 30, "3": 28, "2": 4, "5": 27, "4": 5, "7": 19, "6": 5, "9": 14, "8": 6}, "month": 12.8813559322}, "id": "10152187331072543"}