{"context": {"cc": "AR", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "from": {"id": 20906273675}, "name": "\u00a1Atenci\u00f3n Salta! \n\nSi defender los bosques nativos y el medioambiente es lo tuyo, esta es tu oportunidad. \u00a1Nuestro grupo de voluntarios te est\u00e1 buscando!\n\nVen\u00ed a nuestra reunion para nuevos voluntarios en la ciudad de Salta el Jueves 21 de Agosto a las 17:00 hs en el Mercado Artesanal (San Mart\u00edn 2555). \n\n\u00a1Los esperamos!", "datetime": [2014, 8, 16, 14], "pid": 20906273675, "comments": {"months": {"1": 9, "3": 5, "2": 1, "5": 2, "4": 4, "7": 1, "6": 2, "8": 7}, "reeng": {"10": 19, "1": 6, "3": 1, "4": 1, "7": 3, "6": 1}, "month": 29.0322580645, "paging": {"cursors": {"after": "Mzc=", "before": "Mzc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152836269193676/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mzc%3D"}, "new": 19.3548387097, "summary": {"total_count": 37, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "468126543349712", "name": "Anhy Gareca"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-19T05:37:07+0000", "message": "Soy salte\u00f1a y la verdad da mucha verg\u00fcenza como el gobernador desmonta los bosques salte\u00f1os donde habitan animales y hasta personas!  Quisiera participar de esta reuni\u00f3n pero  soy menor de edad, tengo 14 a\u00f1os.\n \u00a1Por favor ayuden a Salta y sus bosques!\nDesde ya, muchas gracias Greenpeace.", "id": "10152836269193676_10152842340108676", "user_likes": false}]}, "height": 508, "created_time": "2014-08-16T14:06:10+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 106, "3": 91, "2": 86, "5": 74, "4": 75, "7": 70, "6": 50, "8": 285}, "reeng": {"10": 663, "1": 50, "3": 33, "2": 5, "5": 25, "4": 6, "7": 22, "6": 7, "9": 18, "8": 8}, "month": 12.6642771804, "paging": {"cursors": {"after": "MTU4Mzg1OTExNTIzNzI1NA==", "before": "MTU4Mzg1OTExNTIzNzI1NA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152836269193676/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTU4Mzg1OTExNTIzNzI1NA%3D%3D"}, "new": 5.9737156511, "summary": {"total_count": 853}, "data": [{"id": "1583859115237254", "name": "Nico Newell's"}]}, "urls": [], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/10372742_10152836269193676_5195811508171224316_n.jpg?oh=965ec16aa03136634b12b249a1fa7509&oe=5602A9C2", "height": 595, "width": 842}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p480x480/10372742_10152836269193676_5195811508171224316_n.jpg?oh=a200fe6d1d54e0bfc781e708ce7f5311&oe=55C06DC8", "height": 480, "width": 679}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p320x320/10372742_10152836269193676_5195811508171224316_n.jpg?oh=92fecf8e61fad246bb77769013654f4a&oe=55FCE88A", "height": 320, "width": 452}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p180x540/10372742_10152836269193676_5195811508171224316_n.jpg?oh=8209ce0b3dc7899773b4d6e04c18af71&oe=55F2DAAF", "height": 540, "width": 764}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/10372742_10152836269193676_5195811508171224316_n.jpg?oh=e2d0753ef586a31c781e13604fc25025&oe=55C4239A", "height": 130, "width": 183}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p75x225/10372742_10152836269193676_5195811508171224316_n.jpg?oh=df5cf27fe58b05f1448e203f2d6e2fff&oe=560957E4", "height": 225, "width": 318}], "total": {"new": 6.3604240283, "months": {"1": 110, "3": 93, "2": 87, "5": 75, "4": 76, "7": 70, "6": 51, "8": 287}, "reeng": {"10": 668, "1": 54, "3": 34, "2": 5, "5": 25, "4": 6, "7": 24, "6": 7, "9": 18, "8": 8}, "month": 12.9564193168}, "id": "10152836269193676"}