{"context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "from": {"id": 95735961890}, "name": "Vattenfalls VD \u00d8ystein L\u00f8seth har en dyster syn p\u00e5 en framtid utan kol. I en intervju s\u00e4ger han att \"om v\u00e5ra kraftverk inte f\u00e5r tillf\u00f6rsel av nytt brunkol, d\u00e5 kan man s\u00e4ga att vi kapar armarna eller benen av oss\". \n\nMen hall\u00e5 \u00d8ystein, vad \u00e4r det d\u00e4r f\u00f6r framtidsvision? Anledningen till att kapa kol-armen \u00e4r ju f\u00f6r att den \u00e4r f\u00f6rgiftad och smutsig. N\u00e4r den tas bort s\u00e5 underl\u00e4ttar vi f\u00f6r h\u00e5llbara och f\u00f6rnybara energik\u00e4llor att v\u00e4xa ut och ers\u00e4tta den!\n\nTycker du som vi? Hj\u00e4lp v\u00e5ra politiker att skapa en ny vision f\u00f6r Vattenfall h\u00e4r: http://bit.ly/1m5VCqt\n\nL\u00e4nk till intervjun: http://bit.ly/1m5VPdh", "datetime": [2014, 6, 23, 16], "pid": 95735961890, "comments": {"months": {"1": 6, "3": 5, "2": 7, "5": 10, "4": 8, "6": 21}, "reeng": {"10": 47, "1": 3, "3": 2, "5": 1, "4": 1, "9": 3}, "month": 10.5263157895, "paging": {"cursors": {"after": "NTg=", "before": "NTg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152089181796891/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NTg%3D"}, "new": 5.2631578947, "summary": {"total_count": 58, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153317619161617", "name": "Martina Stenlund"}, "like_count": 21, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-23T17:48:18+0000", "message": "Han menar att framtidsvisionen \u00e4r KOL(kroniskt obstruktiv lungsjukdom)? D\u00e5 l\u00e5ter det \u00e5tminstone logiskt.", "id": "10152089181796891_10152089302566891", "user_likes": false}]}, "height": 720, "created_time": "2014-06-23T16:48:59+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 44, "3": 63, "2": 52, "5": 82, "4": 83, "6": 264}, "reeng": {"10": 485, "1": 25, "3": 20, "2": 2, "5": 15, "4": 1, "7": 15, "6": 5, "9": 15, "8": 5}, "month": 7.4829931973, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM0MDA4Njk2MTcxODc=", "before": "MTAyMDM0MDA4Njk2MTcxODc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152089181796891/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDM0MDA4Njk2MTcxODc%3D"}, "new": 4.2517006803, "summary": {"total_count": 597}, "data": [{"id": "10203400869617187", "name": "Robert \u00d6hman"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "samstaide.se", "params": "", "query": {"utm_campaign": "SE%20Vattenfall%20PG", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "20140623_CEO%20%C3%98ystein%20-%20dark%20vision"}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1m5VCqt", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://samstaide.se/?utm_campaign=SE%20Vattenfall%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140623_CEO%20%C3%98ystein%20-%20dark%20vision", "surl": "1m5VCqt", "key": "25a9c3786846ef008ed40a207722f458", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1m5VCqt"]}, "landing": "http://samstaide.se/?utm_campaign=SE%20Vattenfall%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140623_CEO%20%C3%98ystein%20-%20dark%20vision", "key": "25a9c3786846ef008ed40a207722f458", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "effektmagasin.se", "params": "", "query": {"utm_campaign": "SE%20Vattenfall%20PG", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "20140623_CEO%20%C3%98ystein%20-%20dark%20vision%20-%20link%20to%20article"}, "path": ["trots-ipccs-varningar-vattenfall-fortsatter-satsa-pa-kol-vattenfall-klimat"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1m5VPdh", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://effektmagasin.se/trots-ipccs-varningar-vattenfall-fortsatter-satsa-pa-kol-vattenfall-klimat?utm_campaign=SE%20Vattenfall%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140623_CEO%20%C3%98ystein%20-%20dark%20vision%20-%20link%20to%20article", "surl": "1m5VPdh", "key": "c413c11e68204f15618184faea003076", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1m5VPdh"]}, "landing": "http://effektmagasin.se/trots-ipccs-varningar-vattenfall-fortsatter-satsa-pa-kol-vattenfall-klimat?utm_campaign=SE%20Vattenfall%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140623_CEO%20%C3%98ystein%20-%20dark%20vision%20-%20link%20to%20article", "key": "c413c11e68204f15618184faea003076", "petition": null}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/t31.0-8/10382084_10152089181796891_2852041488183787329_o.jpg", "height": 1200, "width": 1200}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/10420224_10152089181796891_2852041488183787329_n.jpg?oh=f85639bcb3da208ad2ab5ed781ccc2fa&oe=55F487B6&__gda__=1442020297_b467d8d9651d12f80eab6a70762f7236", "height": 960, "width": 960}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p720x720/10420224_10152089181796891_2852041488183787329_n.jpg?oh=44aada34b597cd922ece9d011aefa193&oe=55FBA41C&__gda__=1438604042_2ab2f3650247b54d1d86bd7aff551bca", "height": 720, "width": 720}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p600x600/10420224_10152089181796891_2852041488183787329_n.jpg?oh=072b6806773579ac84889afe75831210&oe=56057686&__gda__=1443564176_76d962839e513760f55a6d6840aab5f7", "height": 600, "width": 600}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p480x480/10420224_10152089181796891_2852041488183787329_n.jpg?oh=9cb4a824bb23741a97ffbeb3ca3c7a36&oe=55F33BBC&__gda__=1439029674_1a20031a1cdcefd5bdd385902b8166bf", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p320x320/10420224_10152089181796891_2852041488183787329_n.jpg?oh=e79ad04083155b3c060ad99c8524199e&oe=560A2BFE&__gda__=1442470632_5dac87e1f510ce4fa33654ca1c3172b1", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p180x540/10420224_10152089181796891_2852041488183787329_n.jpg?oh=27b58a7cabb161b9d12620ba05ff78df&oe=55FF69DB&__gda__=1438658765_fae93346c79c631a51065020f85cbccb", "height": 540, "width": 540}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/10420224_10152089181796891_2852041488183787329_n.jpg?oh=d5925e8410c98889e3a2aa4e8690edba&oe=55FBE8EE&__gda__=1442207224_0e2902af26020f8ef2d70205faca7adc", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p75x225/10420224_10152089181796891_2852041488183787329_n.jpg?oh=ff3c1ca79a947997cbcd1a1a2e857070&oe=55FA5190&__gda__=1442723643_bfff4bd4c0c48eba8ae0bec8192a3d73", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 4.4303797468, "months": {"1": 50, "3": 67, "2": 59, "5": 90, "4": 87, "6": 279}, "reeng": {"10": 519, "1": 28, "3": 22, "2": 2, "5": 16, "4": 2, "7": 15, "6": 5, "9": 18, "8": 5}, "month": 7.9113924051}, "id": "10152089181796891"}