{"context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "from": {"id": 95735961890}, "name": "Nu har v\u00e5ra aktivister befunnit sig p\u00e5 oljeplattformen Transocean Spetsbergen i nio timmar. Statoil planerar att anv\u00e4nda plattformen f\u00f6r oljeborrning i n\u00e4rheten av naturreservatet Bj\u00f6rn\u00f6n, p\u00e5 en plats l\u00e4ngre norrut \u00e4n n\u00e5gon tidigare borrat.\n\nBland aktivisterna finns Sini fr\u00e5n Finland, som f\u00e4ngslades i Ryssland i h\u00f6stas efter att ha protesterat mot Gazproms borrplaner i Arktis.\n\nTillsammans kan vi skydda Bj\u00f6rn\u00f6n och dess unika natur. Var med och s\u00e4tt press p\u00e5 den norska regeringen: http://bit.ly/1gxe9Qu", "datetime": [2014, 5, 27, 14], "pid": 95735961890, "comments": {"months": {"1": 6, "3": 5, "2": 6, "5": 13, "4": 3}, "reeng": {"10": 25, "2": 2, "5": 1, "4": 2, "7": 1, "6": 1, "8": 1}, "month": 18.1818181818, "paging": {"cursors": {"after": "MzM=", "before": "MzM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152038330291891/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MzM%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 33, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1590367027899071", "name": "Paz Kakaa"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-27T14:56:14+0000", "message": "Jag vill ocks\u00e5 bli aktivist. Men hur?", "id": "10152038330291891_10152038414911891", "user_likes": false}]}, "height": 540, "created_time": "2014-05-27T14:04:50+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 99, "3": 130, "2": 111, "5": 459, "4": 156}, "reeng": {"10": 788, "3": 8, "2": 31, "5": 12, "4": 28, "7": 11, "6": 41, "9": 17, "8": 19}, "month": 10.3664921466, "paging": {"cursors": {"after": "ODAxMzgzMTg5OTU4MTg2", "before": "ODAxMzgzMTg5OTU4MTg2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152038330291891/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODAxMzgzMTg5OTU4MTg2"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 974}, "data": [{"id": "801383189958186", "name": "Roger Gustavsson"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "SE%20Arctic%20PG", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "20140527_sini-macro"}, "path": ["sweden", "se", "vad-vi-jobbar-for", "klimat", "arktis", "bearisland"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1gxe9Qu", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/sweden/se/vad-vi-jobbar-for/klimat/arktis/bearisland/?utm_campaign=SE%20Arctic%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140527_sini-macro", "surl": "1gxe9Qu", "key": "f623834d37d9d298167044ba891bd6fe", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1gxe9Qu"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/sweden/se/vad-vi-jobbar-for/klimat/arktis/bearisland/?utm_campaign=SE%20Arctic%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140527_sini-macro", "key": "f623834d37d9d298167044ba891bd6fe", "petition": {"cc": "SE", "basket": "polar", "issue": "bear island"}}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/t31.0-8/10365447_10152038330291891_726013157687105832_o.jpg", "height": 900, "width": 1200}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/10305520_10152038330291891_726013157687105832_n.jpg?oh=49187adce1a1c20b5c1a08b5121fc247&oe=55FFCA61&__gda__=1439300107_218d6b0bf81ffaf3f8ce6de6704d93bb", "height": 720, "width": 960}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/t31.0-8/p600x600/10365447_10152038330291891_726013157687105832_o.jpg", "height": 600, "width": 800}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p480x480/10305520_10152038330291891_726013157687105832_n.jpg?oh=c2b61faa89145be027e723ee3cc90615&oe=5604B94D&__gda__=1438629512_f08ca8c44d10ab50f74764c47996c8bf", "height": 480, "width": 640}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/10305520_10152038330291891_726013157687105832_n.jpg?oh=dac359a78bf56620891a025da337e356&oe=55BFFE0A&__gda__=1443068623_73ac0cbee15495d471f9ce7b3c01de8b", "height": 320, "width": 426}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/t31.0-8/p180x540/10365447_10152038330291891_726013157687105832_o.jpg", "height": 540, "width": 720}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10305520_10152038330291891_726013157687105832_n.jpg?oh=2a02e1d4106dba3de3f74064af966f35&oe=5607CCED&__gda__=1438928936_4a4b25c8bde02f6241dd1938a56dc22c", "height": 130, "width": 173}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/10305520_10152038330291891_726013157687105832_n.jpg?oh=6e72a5d076e13c48c05eaf413410e2a7&oe=560C5C28&__gda__=1443400910_b6a5e1b8687280e7e96ebfa7e7c31cf8", "height": 225, "width": 300}], "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 100, "3": 131, "2": 114, "5": 460, "4": 156}, "reeng": {"10": 791, "3": 8, "2": 31, "5": 12, "4": 29, "7": 12, "6": 41, "9": 17, "8": 20}, "month": 10.4058272633}, "id": "10152038330291891"}