{"context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "from": {"id": 55876739776}, "name": "Prezident Obama dal Shellu zelenou k obnoven\u00ed pl\u00e1nu na t\u011b\u017eebn\u00ed pr\u016fzkum v alja\u0161sk\u00e9 \u010d\u00e1sti Arktidy. B\u011bhem 100 dn\u00ed tak m\u016f\u017ee za\u010d\u00edt Shell s destrukc\u00ed. Pokud za\u010dne t\u011b\u017eit, existuje 75% \u0161ance, \u017ee dojde k \u00fanik\u016fm ropy. Rozhodnut\u00ed nen\u00ed definitivn\u00ed. Zda v l\u00e9t\u011b t\u011b\u017eba opravdu za\u010dne je st\u00e1le v rukou prezidenta Obamy. \n\nSledujte s n\u00e1mi cestu Shellu za arktickou ropou na grnpc.org/sledujeme-shell", "datetime": [2015, 4, 1, 12], "pid": 55876739776, "comments": {"months": {"11": 2, "12": 4, "1": 8, "3": 3, "2": 2, "5": 1, "4": 2, "7": 2, "6": 4, "8": 3}, "reeng": {"9": 2, "8": 1, "3": 2, "1": 8, "10": 18}, "month": 25.8064516129, "paging": {"cursors": {"after": "MzQ=", "before": "MzQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153216526419777/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MzQ%3D"}, "new": 25.8064516129, "summary": {"total_count": 34, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "953682837995516", "name": "Petr Kubi\u010dko"}, "like_count": 31, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-01T12:51:22+0000", "message": "douf\u00e1m \u017ee apr\u00edl", "id": "10153216526419777_10153216567374777", "user_likes": false}]}, "height": 400, "created_time": "2015-04-01T12:38:57+0000", "width": 700, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 2, "10": 2, "12": 15, "1": 7, "3": 9, "2": 8, "5": 5, "4": 5, "7": 2, "6": 7, "9": 1, "8": 2}, "reeng": {"10": 46, "1": 7, "3": 2, "2": 1, "5": 2, "4": 1, "7": 2, "9": 2, "8": 2}, "month": 10.7692307692, "paging": {"cursors": {"after": "Mzk0ODMzNTI0MDQyNjU2", "before": "Mzk0ODMzNTI0MDQyNjU2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153216526419777/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mzk0ODMzNTI0MDQyNjU2"}, "new": 10.7692307692, "summary": {"total_count": 66}, "data": [{"id": "394833524042656", "name": "Vil\u00edk Fl\u00e1\u0161ar"}]}, "urls": [], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/11130084_10153216526419777_1928693873261150212_n.jpg?oh=44ef475096139cc9298e4ef45bf2cea4&oe=55F4937E", "height": 400, "width": 700}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/q81/p320x320/11130084_10153216526419777_1928693873261150212_n.jpg?oh=818675cbe2c7268ad723177621a1ce78&oe=55C633CE", "height": 320, "width": 560}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/q81/p130x130/11130084_10153216526419777_1928693873261150212_n.jpg?oh=68a32df4e53e50a9ce26112172947d53&oe=560821DE", "height": 130, "width": 227}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/q81/p75x225/11130084_10153216526419777_1928693873261150212_n.jpg?oh=965a3f598ef723fd474898f956249bea&oe=55C306C3", "height": 225, "width": 393}], "total": {"new": 15.5555555556, "months": {"11": 4, "10": 2, "12": 18, "1": 14, "3": 11, "2": 10, "5": 6, "4": 5, "7": 4, "6": 10, "9": 1, "8": 5}, "reeng": {"10": 60, "1": 14, "3": 4, "2": 1, "5": 2, "4": 1, "7": 2, "9": 4, "8": 2}, "month": 15.5555555556}, "id": "10153216526419777"}