{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Se n\u00e3o serve para um rei, n\u00e3o serve para as nossas crian\u00e7as. Se voc\u00ea tamb\u00e9m quer roupas sem produtos t\u00f3xicos, assine e exija que a Versace, Louis Vuitton, Dior e Dolce&Gabbana se desintoxiquem: http://www.greenpeace.org.br/o-rei-esta-nu/\n\n#oReiEst\u00e1Nu", "datetime": [2014, 3, 22, 15], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 8, "3": 9, "2": 2}, "reeng": {"1": 5, "8": 1, "4": 2, "10": 11}, "month": 42.1052631579, "paging": {"cursors": {"after": "MjI=", "before": "MjI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152010016982543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MjI%3D"}, "new": 26.3157894737, "summary": {"total_count": 22, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "985247164821275", "name": "Sergio Napholez"}, "like_count": 19, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-22T15:05:48+0000", "message": "Creio que seria inteligente boicotar tudo que n\u00e3o \u00e9 correto.", "id": "10152010016982543_10782594", "user_likes": false}]}, "height": 375, "created_time": "2014-03-22T15:00:00+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 654, "3": 1460, "2": 761}, "reeng": {"10": 1902, "1": 258, "3": 209, "2": 34, "5": 151, "4": 35, "7": 111, "6": 44, "9": 87, "8": 44}, "month": 22.747826087, "paging": {"cursors": {"after": "MTYwNzUxNzU3OTUyMjcyOA==", "before": "MTYwNzUxNzU3OTUyMjcyOA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152010016982543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTYwNzUxNzU3OTUyMjcyOA%3D%3D"}, "new": 8.9739130435, "summary": {"total_count": 2991}, "data": [{"id": "1607517579522728", "name": "Valeria Amari"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org.br", "params": "", "query": {}, "path": ["o-rei-esta-nu"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org.br/o-rei-esta-nu/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org.br/o-rei-esta-nu/", "surl": null, "key": "191a3297ef53d93019a3f3f7930a76bc", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org.br/o-rei-esta-nu/", "key": "191a3297ef53d93019a3f3f7930a76bc", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/10150705_10152010016982543_1552254427_n.jpg?oh=a2151c9bcddc0bce3e987e4961a651b0&oe=55FE8E23", "height": 375, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p320x320/10150705_10152010016982543_1552254427_n.jpg?oh=a5d9db9c6871289231246022131fc63e&oe=560A37D7", "height": 320, "width": 614}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/10150705_10152010016982543_1552254427_n.jpg?oh=ed8b8194efc4fd9ed5f721274ea7f742&oe=55FE5118", "height": 130, "width": 249}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p75x225/10150705_10152010016982543_1552254427_n.jpg?oh=776a62248a747cca78dd0a64607f4197&oe=55F76CFB", "height": 225, "width": 432}], "total": {"new": 9.0499306519, "months": {"1": 659, "3": 1463, "2": 762}, "reeng": {"10": 1906, "1": 261, "3": 209, "2": 34, "5": 151, "4": 37, "7": 111, "6": 44, "9": 87, "8": 44}, "month": 22.8502080444}, "id": "10152010016982543"}