{"context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 35634348348}, "name": "Aktivist\u00e1ink tegnap \u00e9jjel \u00f3ri\u00e1si \u00d6KO\u2665T\u00c1RS feliratot k\u00e9sz\u00edtettek napelemes m\u00e9csesekb\u0151l a budapesti Egyetem t\u00e9ren, majd felolvast\u00e1k 20 hazai civil szervezet k\u00f6z\u00f6s nyilatkozat\u00e1t, amelyben t\u00e1mogat\u00e1sukr\u00f3l biztos\u00edtott\u00e1k az \u00d6kot\u00e1rs Alap\u00edtv\u00e1nyt.\n \nA demonstr\u00e1ci\u00f3val meger\u0151s\u00edtett\u00fck, hogy elismerj\u00fck \u00e9s becs\u00fclj\u00fck az \u00d6kot\u00e1rs Alap\u00edtv\u00e1nynak a hazai civil mozgalom t\u00e1mogat\u00e1s\u00e1\u00e9rt tett t\u00f6bb \u00e9vtizedes er\u0151fesz\u00edt\u00e9seit \u00e9s hiteles szakmai munk\u00e1j\u00e1t.\n \n\u201eA Greenpeace \u00fagy \u00e9rzi, hogy \u2013 b\u00e1r m\u00e1s helyzetben van, mint sok m\u00e1s civil szervezet, mivel \u0151 maga sosem fogadott el semmilyen c\u00e9gt\u0151l vagy \u00e1llamt\u00f3l, \u00edgy p\u00e9ld\u00e1ul a Norv\u00e9g Alapb\u00f3l sz\u00e1rmaz\u00f3 p\u00e9nzt \u2013 ki kell \u00e1llnia az \u00d6kot\u00e1rs Alap\u00edtv\u00e1ny mellett. Nem maradhatunk csendben, mikor az a kev\u00e9s is vesz\u00e9lybe ker\u00fcl, ami j\u00f3l m\u0171k\u00f6dik haz\u00e1nkban\u201d \u2013 mondta a demonstr\u00e1ci\u00f3n Szegfalvi Zsolt, a Greenpeace Magyarorsz\u00e1g igazgat\u00f3ja.\n\n\u201eB\u00e1rki meggy\u0151z\u0151dhet a honlapunkr\u00f3l, kiadv\u00e1nyainkb\u00f3l, hogy a t\u00f6bb mint 25 \u00e9ves fenn\u00e1ll\u00e1sunk \u00f3ta mindig ugyanazon elveket k\u00e9pviselt\u00fck, \u00e9s mindig az emberek eg\u00e9szs\u00e9ge, a k\u00f6rnyezet v\u00e9delme mellett \u00e1lltunk ki. Mint a Norv\u00e9g Civil Alap \u00e1ltal t\u00e1mogatott egyik szervezet hat\u00e1rozottan visszautas\u00edtjuk a korm\u00e1ny \u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t, miszerint az Alapb\u00f3l t\u00e1mogatott szervezetek p\u00e1rt\u00e9rdekek alapj\u00e1n v\u00e9gzik tev\u00e9kenys\u00e9geiket\u201d \u2013 jelentette ki Luk\u00e1cs Andr\u00e1s, a Leveg\u0151 Munkacsoport eln\u00f6ke.\n\nA civil szervezetek nyilatkozata itt olvashat\u00f3: http://www.greenpeace.org/hungary/hu/sajtokozpont/Civilek_az_Okotars_mellett/Civil-szervezetek-nyilatkozata-az-Okotars-tevekenysegerol/\n\nK\u00e9pek, anim\u00e1lt GIF: https://secure.flickr.com/photos/greenpeacehu/sets/72157645489326182/", "datetime": [2014, 7, 4, 6], "pid": 35634348348, "comments": {"months": {"1": 1, "4": 1, "7": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 2}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152503797963349/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mw%3D%3D"}, "new": 33.3333333333, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"category": "Non-profit organization", "name": "\u00d6kot\u00e1rs Alap\u00edtv\u00e1ny", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "318200383550"}, "like_count": 13, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-04T08:23:25+0000", "message": "K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck mindenkinek, aki elj\u00f6tt - nagyon sz\u00e9p lett, \u00e9s nagyon j\u00f3l esett nek\u00fcnk! - az \u00f6kot\u00e1rsak", "id": "10152503797963349_10152504827373349", "user_likes": false}]}, "height": 480, "created_time": "2014-07-04T06:30:00+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 43, "3": 31, "2": 37, "5": 28, "4": 26, "7": 103, "6": 38}, "reeng": {"10": 194, "1": 41, "3": 20, "2": 8, "5": 10, "4": 3, "7": 14, "6": 6, "9": 5, "8": 5}, "month": 14.0522875817, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDI5MDEwNjI0MDc2NDU=", "before": "MTAyMDI5MDEwNjI0MDc2NDU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152503797963349/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDI5MDEwNjI0MDc2NDU%3D"}, "new": 13.3986928105, "summary": {"total_count": 310}, "data": [{"id": "10202901062407645", "name": "Nemes Dezs\u0151"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "secure.flickr.com", "params": "", "query": {}, "path": ["photos", "greenpeacehu", "sets", "72157645489326182"], "scheme": "https"}, "url": "https://secure.flickr.com/photos/greenpeacehu/sets/72157645489326182/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://secure.flickr.com/photos/greenpeacehu/sets/72157645489326182/", "surl": null, "key": "34d90cd236794611267fa11548f27fdb", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://secure.flickr.com/photos/greenpeacehu/sets/72157645489326182/", "key": "34d90cd236794611267fa11548f27fdb", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["hungary", "hu", "sajtokozpont", "Civilek_az_Okotars_mellett", "Civil-szervezetek-nyilatkozata-az-Okotars-tevekenysegerol"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org/hungary/hu/sajtokozpont/Civilek_az_Okotars_mellett/Civil-szervezetek-nyilatkozata-az-Okotars-tevekenysegerol/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/hungary/hu/sajtokozpont/Civilek_az_Okotars_mellett/Civil-szervezetek-nyilatkozata-az-Okotars-tevekenysegerol/", "surl": null, "key": "0ef6a5362c305720790a208684f8f975", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/hungary/hu/sajtokozpont/Civilek_az_Okotars_mellett/Civil-szervezetek-nyilatkozata-az-Okotars-tevekenysegerol/", "key": "0ef6a5362c305720790a208684f8f975", "petition": null}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/t31.0-8/10517273_10152503797963349_2374293401700938261_o.jpg", "height": 683, "width": 1024}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/t31.0-8/q82/p600x600/10517273_10152503797963349_2374293401700938261_o.jpg", "height": 600, "width": 899}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/t31.0-8/q82/p480x480/10517273_10152503797963349_2374293401700938261_o.jpg", "height": 480, "width": 719}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/q81/p320x320/10462739_10152503797963349_2374293401700938261_n.jpg?oh=49275441642806294af2c7a7dcdae1c9&oe=55FF2053&__gda__=1438855504_2276123756743c04653885015fbc230e", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/t31.0-8/q81/p180x540/10517273_10152503797963349_2374293401700938261_o.jpg", "height": 540, "width": 809}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/q81/p130x130/10462739_10152503797963349_2374293401700938261_n.jpg?oh=e49d7a0df29e272ff82427ac5497b9cd&oe=560A7F43&__gda__=1438786368_833742bb0839b5fcb4a8c845b934c388", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/q81/p75x225/10462739_10152503797963349_2374293401700938261_n.jpg?oh=34ee6cbd64d415c165139dd70ed2b5e3&oe=55C3005E&__gda__=1442087313_e854d4a5c75e5a67ebb7133c0fb4a2d8", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 13.6363636364, "months": {"1": 44, "3": 31, "2": 37, "5": 28, "4": 27, "7": 103, "6": 38}, "reeng": {"10": 195, "1": 42, "3": 20, "2": 8, "5": 10, "4": 3, "7": 14, "6": 6, "9": 5, "8": 5}, "month": 14.2857142857}, "id": "10152503797963349"}