{"context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 291132089193}, "name": "\u00cen Europa urmeaz\u0103 s\u0103 fie aplicate noi limite de emisii poluante ce provin din arderea c\u0103rbunelui. Soarta europenilor urmeaz\u0103 s\u0103 fie decis\u0103 aceste zile la Sevilla. \n\nActivi\u0219ti Greenpeace au desf\u0103\u0219urat \u00een urm\u0103 cu c\u00e2teva zile un banner \u00een Sevilla pentru a cere factorilor de decizie \u00een domeniul energiei s\u0103 nu negocieze cu s\u0103n\u0103tatea oamenilor. \u0218i \u00een Rom\u00e2nia avem nevoie de limite mai restrictive pentru emisiile poluante din arderea c\u0103rbunelui \u00een UE. http://goo.gl/qi16OK", "sharedposts": {"paging": {"cursors": {"after": "OTM4MDEzMzE2MjE5MDIx", "before": "OTM4MDEzMzE2MjE5MDIx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153333118369194/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTM4MDEzMzE2MjE5MDIx"}, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/s130x130/11391545_10153333118369194_7925394505630312820_n.jpg?oh=650e0ca296cc257dcdb9cd1eec6bc1a3&oe=562F11F3", "story": "J 'ai ouvert la bo\u00eete de Pandore shared Greenpeace Romania's photo.", "from": {"category": "Public Places", "name": "J 'ai ouvert la bo\u00eete de Pandore", "category_list": [{"id": "163581277042500", "name": "Lake"}], "id": "697904103563278"}, "name": "Greenpeace Romania", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "type": "photo", "object_id": "10153333118369194", "updated_time": "2015-06-04T12:44:56+0000", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.ro/photos/a.375163574193.155129.291132089193/10153333118369194/?type=1", "story_tags": {"0": [{"length": 32, "type": "page", "id": "697904103563278", "name": "J 'ai ouvert la bo\u00eete de Pandore", "offset": 0}], "40": [{"length": 18, "type": "page", "id": "291132089193", "name": "Greenpeace Romania", "offset": 40}], "61": [{"length": 5, "id": "10153333118369194", "name": "", "offset": 61}]}, "created_time": "2015-06-04T12:44:56+0000", "is_hidden": false, "is_expired": false, "id": "697904103563278_938013316219021", "status_type": "shared_story", "description": "\u00cen Europa urmeaz\u0103 s\u0103 fie aplicate noi limite de emisii poluante ce provin din arderea c\u0103rbunelui. Soarta europenilor urmeaz\u0103 s\u0103 fie decis\u0103 aceste zile la Sevilla. \n\nActivi\u0219ti Greenpeace au desf\u0103\u0219urat \u00een urm\u0103 cu c\u00e2teva zile un banner \u00een Sevilla pentru a cere factorilor de decizie \u00een domeniul energiei s\u0103 nu negocieze cu s\u0103n\u0103tatea oamenilor. \u0218i \u00een Rom\u00e2nia avem nevoie de limite mai restrictive pentru emisiile poluante din arderea c\u0103rbunelui \u00een UE. http://goo.gl/qi16OK"}]}, "datetime": [2015, 6, 3, 10], "pid": 291132089193, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}, "height": 479, "created_time": "2015-06-03T10:50:10+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODQzNTAyMTI5MDIxMDkz", "before": "ODQzNTAyMTI5MDIxMDkz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153333118369194/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODQzNTAyMTI5MDIxMDkz"}, "data": [{"id": "843502129021093", "name": "Alin Rostas"}], "summary": {"total_count": 64}}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "limite%20mai%20restrictive%20pentru%20emisiile%20poluante", "utm_medium": "social-media", "utm_source": "facebook"}, "path": ["romania", "ro", "campanii", "schimbari-climatice-energie", "carbunele-energia-trecutului", "ue-trebuie-sa-impuna-limite-mult-mai-restrictive-pentru-emisiile-poluante-din-arderea-carbunelui"], "scheme": "http"}, "url": "http://goo.gl/qi16OK", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/campanii/schimbari-climatice-energie/carbunele-energia-trecutului/ue-trebuie-sa-impuna-limite-mult-mai-restrictive-pentru-emisiile-poluante-din-arderea-carbunelui/?utm_source=facebook&utm_medium=social-media&utm_campaign=limite%20mai%20restrictive%20pentru%20emisiile%20poluante", "surl": "qi16OK", "key": "99d83f029168c3ac893cca2c0a82ef31", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/qi16OK"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/campanii/schimbari-climatice-energie/carbunele-energia-trecutului/ue-trebuie-sa-impuna-limite-mult-mai-restrictive-pentru-emisiile-poluante-din-arderea-carbunelui/?utm_source=facebook&utm_medium=social-media&utm_campaign=limite%20mai%20restrictive%20pentru%20emisiile%20poluante", "key": "99d83f029168c3ac893cca2c0a82ef31", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/10700225_10153333118369194_7925394505630312820_o.jpg", "height": 1365, "width": 2048}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p960x960/10700225_10153333118369194_7925394505630312820_o.jpg", "height": 960, "width": 1440}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p720x720/10700225_10153333118369194_7925394505630312820_o.jpg", "height": 720, "width": 1080}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p600x600/10700225_10153333118369194_7925394505630312820_o.jpg", "height": 600, "width": 900}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p480x480/10700225_10153333118369194_7925394505630312820_o.jpg", "height": 480, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p320x320/11391545_10153333118369194_7925394505630312820_n.jpg?oh=9847daa5890e9a71c0e87a5af94d50e6&oe=55FE70A2", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p180x540/10700225_10153333118369194_7925394505630312820_o.jpg", "height": 540, "width": 810}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p130x130/11391545_10153333118369194_7925394505630312820_n.jpg?oh=8a19c466838338630764c7c96f758dbf&oe=55F826B2", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p75x225/11391545_10153333118369194_7925394505630312820_n.jpg?oh=6c4ff9043e80f706270a0109ac92e7f0&oe=55F83ACC", "height": 225, "width": 338}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "10153333118369194"}