{"context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 291132089193}, "name": "\u201dMicii agricultori produc 70% din m\u00e2ncarea ob\u021binut\u0103 la nivel global, utiliz\u00e2nd 25% din terenurile agricole. Totu\u0219i, ace\u0219tia sunt oamenii cei mai s\u0103raci. Nu avem nevoie s\u0103 producem mai mult\u0103 hran\u0103 pentru a stopa foametea la nivel global. Avem nevoie s\u0103 cre\u0103m un sistem alimentar echitabil pentru oamenii care produc m\u00e2ncarea pentru \u00eentreaga planet\u0103.\u201d - Sunte\u021bi de acord? Citi\u021bi mai departe http://goo.gl/5h1OeQ", "datetime": [2015, 2, 19, 11], "pid": 291132089193, "comments": {"months": {"9": 1, "7": 1}, "reeng": {"10": 2}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153075293509194/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mg%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"category": "Non-profit organization", "name": "Greenpeace Romania", "category_list": [{"id": "198503866828628", "name": "Organization"}], "id": "291132089193"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-20T12:50:24+0000", "message": "Este o lupta inegala, insa puterea oamenilor nu trebuie subestimata. Mari miscari sociale au schimbat cursul istoriei dintotdeauna. Este de datoria noastra a fiecaruia sa ne implicam pentru a produce schimbarea pe care ne dorim s-o vedem", "id": "10153075293509194_10153081841244194", "user_likes": false}]}, "height": 400, "created_time": "2015-02-19T11:26:00+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 2, "10": 1, "12": 19, "1": 31, "3": 17, "2": 22, "5": 9, "4": 11, "7": 5, "6": 5, "9": 7, "8": 7}, "reeng": {"10": 72, "1": 16, "3": 9, "2": 9, "5": 6, "4": 3, "7": 7, "6": 3, "9": 5, "8": 6}, "month": 22.7941176471, "paging": {"cursors": {"after": "MTE4NzU1OTQxMTI2MTA4NA==", "before": "MTE4NzU1OTQxMTI2MTA4NA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153075293509194/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTE4NzU1OTQxMTI2MTA4NA%3D%3D"}, "new": 11.7647058824, "summary": {"total_count": 137}, "data": [{"id": "1187559411261084", "name": "Andrei Ignat"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "agricultura-ecologica-II", "utm_medium": "facebook.com", "utm_source": "social-media"}, "path": ["romania", "ro", "campanii", "agricultura-sustenabila", "activitati", "agricultura-ecologica-solutia-la-stoparea-foametei-globale"], "scheme": "http"}, "url": "http://goo.gl/5h1OeQ", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/campanii/agricultura-sustenabila/activitati/agricultura-ecologica-solutia-la-stoparea-foametei-globale/?utm_source=social-media&utm_medium=facebook.com&utm_campaign=agricultura-ecologica-II", "surl": "5h1OeQ", "key": "72cdce24297aefc6578f54c43b165fda", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/5h1OeQ"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/campanii/agricultura-sustenabila/activitati/agricultura-ecologica-solutia-la-stoparea-foametei-globale/?utm_source=social-media&utm_medium=facebook.com&utm_campaign=agricultura-ecologica-II", "key": "72cdce24297aefc6578f54c43b165fda", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/10471121_10153075293509194_5434750105301567077_n.jpg?oh=b3deec1b24593bda220b2449ecc9972b&oe=55C87A35", "height": 400, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p320x320/10471121_10153075293509194_5434750105301567077_n.jpg?oh=5368135b2b58ac2103cb02bcabf3d62f&oe=560C857D", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p130x130/10471121_10153075293509194_5434750105301567077_n.jpg?oh=b1e4205d776abbdc1148946fd932b586&oe=560CD26D", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p75x225/10471121_10153075293509194_5434750105301567077_n.jpg?oh=d5d88d59b9457bb06b4437c8b9e9e270&oe=55C61D13", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 11.6788321168, "months": {"11": 2, "10": 1, "12": 19, "1": 31, "3": 17, "2": 22, "5": 9, "4": 11, "7": 6, "6": 5, "9": 7, "8": 7}, "reeng": {"10": 73, "1": 16, "3": 9, "2": 9, "5": 6, "4": 3, "7": 7, "6": 3, "9": 5, "8": 6}, "month": 22.6277372263}, "id": "10153075293509194"}