{"context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "from": {"id": 48281319516}, "name": "Bir\u00e7ok ilde ayn\u0131 anda meydana gelen enerji kesintisi, k\u00f6m\u00fcrl\u00fc termik santraller ve n\u00fckleer enerji planlar\u0131 gibi merkeziyet\u00e7i enerji \u00fcretim modellerinin \u00e7al\u0131\u015fmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bir kez daha g\u00f6steriyor. \n\nAvrupa'n\u0131n en b\u00fcy\u00fck yenilenebilir enerji potansiyeline sahip olan T\u00fcrkiye, bu kaynaklar\u0131n etkin kullan\u0131lmas\u0131yla enerji s\u0131k\u0131nt\u0131s\u0131 ya\u015famaz. Ayr\u0131ca elektrik \u00fcretimi yerelle\u015firse, hem verimlilik artacak hem de enerjinin nihai kullan\u0131m yerinde \u00fcretilmesi sa\u011flanacakt\u0131r. \n\n\u00c7\u00f6z\u00fcm yenilenebilir enerjide, detaylar haberimizde: http://www.greenpeace.org/turkey/tr/news/cozum-yerel-ve-yenilenebilir-enerjide-150331/", "datetime": [2015, 3, 31, 18], "pid": 48281319516, "comments": {"months": {"11": 1, "10": 3, "12": 7, "1": 39, "3": 7, "2": 10, "5": 10, "4": 12, "7": 7, "6": 7, "9": 2, "8": 5}, "reeng": {"10": 64, "1": 24, "3": 5, "2": 3, "5": 6, "7": 3, "9": 5}, "month": 35.4545454545, "paging": {"cursors": {"after": "MTE1", "before": "MTE1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153740803289517/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTE1"}, "new": 21.8181818182, "summary": {"total_count": 115, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153258217254074", "name": "Murat Ayaz"}, "like_count": 122, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-31T18:38:18+0000", "message": "E\u011fer yenilenebilir enerjiden birileri rant sa\u011flamayacaksa yapmazlar. \u0130lla d\u0131\u015f \u00fclkelerden birileri gelip yap\u0131cak, 20 y\u0131l kullan\u0131p kazanc\u0131n\u0131 kendi \u00fclkesine aktaracak, 20 y\u0131l sonra yerli enerji kaynaklar\u0131m\u0131z var diyebilece\u011fiz. Ba\u015fka t\u00fcrl\u00fcs\u00fc m\u00fcmk\u00fcn de\u011fil.", "id": "10153740803289517_10153740832304517", "user_likes": false}]}, "height": 720, "created_time": "2015-03-31T18:30:20+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 421, "10": 391, "12": 1841, "1": 1623, "3": 787, "2": 868, "5": 684, "4": 694, "7": 620, "6": 711, "9": 471, "8": 587}, "reeng": {"10": 7211, "1": 827, "3": 457, "2": 61, "5": 367, "4": 100, "7": 262, "6": 102, "9": 218, "8": 93}, "month": 16.7354093628, "paging": {"cursors": {"after": "MzU0NDM0MDE0NzU2MzA3", "before": "MzU0NDM0MDE0NzU2MzA3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153740803289517/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MzU0NDM0MDE0NzU2MzA3"}, "new": 8.5275314498, "summary": {"total_count": 9842}, "data": [{"id": "354434014756307", "name": "Gulay Gulsel"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["turkey", "tr", "news", "cozum-yerel-ve-yenilenebilir-enerjide-150331"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org/turkey/tr/news/cozum-yerel-ve-yenilenebilir-enerjide-150331/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/turkey/tr/news/cozum-yerel-ve-yenilenebilir-enerjide-150331/", "surl": null, "key": "819e44bc85a84d114502485e973b8bb8", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/turkey/tr/news/cozum-yerel-ve-yenilenebilir-enerjide-150331/", "key": "819e44bc85a84d114502485e973b8bb8", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/l/t31.0-8/10733932_10153740803289517_1476278268881417579_o.jpg", "height": 1000, "width": 1000}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/l/t1.0-9/11091244_10153740803289517_1476278268881417579_n.jpg?oh=8cd01c00d375c949597e650f65adb402&oe=56030A49", "height": 960, "width": 960}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/l/t1.0-9/p720x720/11091244_10153740803289517_1476278268881417579_n.jpg?oh=f2ffe30f09d745cd3a6f3d1e6ac01571&oe=55C9BBA9", "height": 720, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/l/t1.0-9/p600x600/11091244_10153740803289517_1476278268881417579_n.jpg?oh=6e2d219598c709be2214478610efec79&oe=55FC3133", "height": 600, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/l/t1.0-9/p480x480/11091244_10153740803289517_1476278268881417579_n.jpg?oh=da7d8908c94f57d7d78e61a4f8fbfcee&oe=560A1C09", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/l/t1.0-9/p320x320/11091244_10153740803289517_1476278268881417579_n.jpg?oh=0824712e125f78d06c358923e1a34474&oe=560B8F4B", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/l/t1.0-9/p180x540/11091244_10153740803289517_1476278268881417579_n.jpg?oh=711571d7247391b70dbc53f85df38f5f&oe=55C1946E", "height": 540, "width": 540}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/l/t1.0-9/p130x130/11091244_10153740803289517_1476278268881417579_n.jpg?oh=72382ef5b176c4aecd48f779d1d8b7fc&oe=55FE8B5B", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/l/t1.0-9/p75x225/11091244_10153740803289517_1476278268881417579_n.jpg?oh=05366d5f35884acec8bd3b5e1672e16b&oe=55BFB940", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 8.6742540757, "months": {"11": 421, "10": 392, "12": 1841, "1": 1651, "3": 790, "2": 871, "5": 691, "4": 697, "7": 623, "6": 715, "9": 473, "8": 588}, "reeng": {"10": 7234, "1": 846, "3": 460, "2": 62, "5": 371, "4": 100, "7": 264, "6": 102, "9": 221, "8": 93}, "month": 16.9281246796}, "id": "10153740803289517"}