{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Voc\u00ea sabia que grande parte da \u00e1gua das chuvas v\u00eam da floresta, em uma rela\u00e7\u00e3o direta entre o desmatamento e a atual crise de \u00e1gua e o agravamento das secas que vemos hoje no pa\u00eds? A desertifica\u00e7\u00e3o que algumas regi\u00f5es est\u00e3o passando podem ter como solu\u00e7\u00e3o a n\u00e3o destrui\u00e7\u00e3o de nossas florestas! Junte-se a n\u00f3s: http://bit.ly/1Gw9AkT Sem florestas, sem \u00e1gua.", "datetime": [2015, 3, 9, 4], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 1, "10": 2, "12": 6, "1": 4, "3": 6, "2": 2, "5": 9, "4": 8, "7": 5, "6": 3, "9": 1, "8": 1}, "reeng": {"10": 36, "1": 2, "5": 2, "4": 2, "7": 2, "6": 2, "9": 1, "8": 1}, "month": 8.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "NTA=", "before": "NTA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152716634062543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NTA%3D"}, "new": 4.1666666667, "summary": {"total_count": 50, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"category": "Cause", "name": "Em defesa da Amazonia Brasileira", "id": "370981999678665"}, "like_count": 78, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-09T04:47:27+0000", "message": "Est\u00e1 cada vez mais comum ver pain\u00e9is de energia solar na Sui\u00e7a, um pa\u00eds onde o sol \u00e9 escasso em quase metade do ano. No Brasil temos sol de sobra, e nosso Governo se faz de desentendido!? Por que destruir a nossa bacia hidrogr\u00e1fica, nossos rios da Amaz\u00f4nia brasileira construindo hidrel\u00e9tricas assassinas, quando temos energia renov\u00e1vel para investir-se? A hidrel\u00e9trica de Balbina, construida na Era dos Militares acabou tornando-se um elefante branco, pois d\u00e1 mais despesas que lucros e n\u00e3o produz energia suficiente que justifique sua exist\u00eancia. Isso, sem contar com a destrui\u00e7\u00e3o de grande parte da flora e fauna na \u00e9poca de sua constru\u00e7\u00e3o. S\u00f3 lamentos. https://www.facebook.com/EmDefesaDaAmazoniaBrasileira?fref=ts", "id": "10152716634062543_10152716657667543", "user_likes": false}]}, "height": 481, "created_time": "2015-03-09T04:30:17+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 158, "10": 168, "12": 841, "1": 304, "3": 449, "2": 392, "5": 366, "4": 417, "7": 340, "6": 346, "9": 211, "8": 244}, "reeng": {"10": 3489, "1": 182, "3": 144, "2": 22, "5": 112, "4": 37, "7": 91, "6": 55, "9": 65, "8": 39}, "month": 7.1765816808, "paging": {"cursors": {"after": "MTA5OTAwOTAwMDExMjg3Ng==", "before": "MTA5OTAwOTAwMDExMjg3Ng=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152716634062543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTA5OTAwOTAwMDExMjg3Ng%3D%3D"}, "new": 4.2965061379, "summary": {"total_count": 4267}, "data": [{"id": "1099009000112876", "name": "Leandro Augusto Michels"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Climate_Change", "appeal": "12533", "utm_medium": "post", "utm_source": "facebook", "utm_content": "150309"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1Gw9AkT", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12533&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Climate_Change&utm_content=150309", "surl": "1Gw9AkT", "key": "696b947a730edbf5520f27c6b7a8ec4e", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1Gw9AkT"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12533&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Climate_Change&utm_content=150309", "key": "696b947a730edbf5520f27c6b7a8ec4e", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/10930998_10152716634062543_1649829466273604833_o.jpg", "height": 1370, "width": 2048}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/q86/p960x960/10930998_10152716634062543_1649829466273604833_o.jpg", "height": 960, "width": 1435}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/q86/p720x720/10930998_10152716634062543_1649829466273604833_o.jpg", "height": 720, "width": 1076}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/q87/p600x600/10930998_10152716634062543_1649829466273604833_o.jpg", "height": 600, "width": 896}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/q87/p480x480/10930998_10152716634062543_1649829466273604833_o.jpg", "height": 480, "width": 717}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/q87/p320x320/11034318_10152716634062543_1649829466273604833_n.jpg?oh=4bd47c265825d86b22209de4909254df&oe=55F53D1E", "height": 320, "width": 478}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/q87/p180x540/10930998_10152716634062543_1649829466273604833_o.jpg", "height": 540, "width": 807}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/q87/p130x130/11034318_10152716634062543_1649829466273604833_n.jpg?oh=674187fc5b696beb7f21f2e46d9b4b5a&oe=55F99E0E", "height": 130, "width": 194}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/q87/p75x225/11034318_10152716634062543_1649829466273604833_n.jpg?oh=cb3f6a9566a7726195c05fad3d460c53&oe=56054238", "height": 225, "width": 336}], "total": {"new": 4.2977923908, "months": {"11": 159, "10": 168, "12": 841, "1": 307, "3": 453, "2": 392, "5": 371, "4": 421, "7": 343, "6": 347, "9": 211, "8": 245}, "reeng": {"10": 3503, "1": 183, "3": 144, "2": 22, "5": 113, "4": 39, "7": 92, "6": 57, "9": 66, "8": 39}, "month": 7.2099577266}, "id": "10152716634062543"}