{"context": {"cc": "PL", "lang": "PL", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 32104614789}, "name": "W zwi\u0105zku z naszymi zaniechaniami w sprawie ochrony klimatu, mamy praktycznie zapewnione takie atrakcje jak: gwa\u0142towne powodzie, d\u0142ugotrwale susze, problemy z podr\u00f3\u017cami lotniczymi (spowodowane zachwianiem r\u00f3wnowagi pr\u0105d\u00f3w strumieniowych), 40-sto metrowe fale na morzu (dzisiaj 20-sto metrowe uznaje si\u0119 za \"poza kategori\u0105\"). Do ko\u0144ca stulecia liczba uchod\u017ac\u00f3w klimatycznych wg szacunk\u00f3w wyniesie 250 000 000. Holandia straci 6% swojego terytorium, Bangladesz 17,5%, a o Kiribati, Tuvalu i Vanuatu mo\u017cemy zapomnie\u0107. \nhttp://bit.ly/1AU9Zs9", "datetime": [2014, 8, 27, 18], "pid": 32104614789, "comments": {"months": {"1": 3, "3": 5, "2": 4, "5": 1, "4": 2, "7": 2, "6": 2}, "reeng": {"10": 7, "1": 1, "3": 2, "7": 1, "9": 6, "8": 2}, "month": 15.7894736842, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJek9UWTJNakU1TVRRM09UQTZNVFF3T1RFMk16TTFOZz09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJek9UWTJNakU1TVRRM09UQTZNVFF3T1RFMk16TTFOZz09"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152396266849790/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJek9UWTJNakU1TVRRM09UQTZNVFF3T1RFMk16TTFOZz09"}, "new": 5.2631578947, "summary": {"total_count": 19, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "637082493089659", "name": "Julia Dziewo\u0144ska"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-27T18:15:56+0000", "message": "Ehh... miejmy tylko nadziej\u0119 \u017ce nasza planeta nie b\u0119dzie drug\u0105 Wenus... \u017be Ziemia jako\u015b si\u0119 z tego wszystkiego wykaraska, no i ludzie wreszcie przejrz\u0105 na oczy!", "id": "10152396266849790_10152396621914790", "user_likes": false}]}, "height": 567, "created_time": "2014-08-27T18:00:01+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 31, "3": 13, "2": 17, "5": 9, "4": 10, "7": 15, "6": 14, "8": 30}, "reeng": {"10": 95, "1": 10, "3": 8, "2": 2, "5": 10, "4": 2, "7": 5, "6": 2, "9": 4, "8": 1}, "month": 22.3021582734, "paging": {"cursors": {"after": "MTU4OTIwNDc5NDY4MzEyNQ==", "before": "MTU4OTIwNDc5NDY4MzEyNQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152396266849790/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTU4OTIwNDc5NDY4MzEyNQ%3D%3D"}, "new": 7.1942446043, "summary": {"total_count": 140}, "data": [{"id": "1589204794683125", "name": "Hanna Del"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "rp.pl", "params": "", "query": {"p": "2"}, "path": ["artykul", "9129,1135864-Prognozy-dotyczace-klimatu-Ziemi.html"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1AU9Zs9", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.rp.pl/artykul/9129,1135864-Prognozy-dotyczace-klimatu-Ziemi.html?p=2", "surl": "1AU9Zs9", "key": "7d44cdd6a10352124db0271dc3000a44", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1AU9Zs9"]}, "landing": "http://www.rp.pl/artykul/9129,1135864-Prognozy-dotyczace-klimatu-Ziemi.html?p=2", "key": "7d44cdd6a10352124db0271dc3000a44", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/10575410_10152396266849790_8728158235335972160_o.jpg", "height": 1615, "width": 2048}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p960x960/10575410_10152396266849790_8728158235335972160_o.jpg", "height": 960, "width": 1217}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p720x720/10575410_10152396266849790_8728158235335972160_o.jpg", "height": 720, "width": 913}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p600x600/10575410_10152396266849790_8728158235335972160_o.jpg", "height": 600, "width": 760}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p480x480/10505374_10152396266849790_8728158235335972160_n.jpg?oh=437dbde1a4a04ef41302fe80cac9f219&oe=56092920", "height": 480, "width": 608}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/10505374_10152396266849790_8728158235335972160_n.jpg?oh=6aae64e1cb4616e9c92ee252cb854ad7&oe=55C5D462", "height": 320, "width": 405}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p180x540/10575410_10152396266849790_8728158235335972160_o.jpg", "height": 540, "width": 684}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10505374_10152396266849790_8728158235335972160_n.jpg?oh=d3fb9cbc9d87d0550e750b1238d12cc9&oe=55C9F672", "height": 130, "width": 164}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/10505374_10152396266849790_8728158235335972160_n.jpg?oh=581697a7c4c3bf89db4372c179f6919c&oe=560BCE0C", "height": 225, "width": 285}], "total": {"new": 7.1428571429, "months": {"1": 34, "3": 17, "2": 19, "5": 10, "4": 12, "7": 16, "6": 16, "8": 30}, "reeng": {"10": 101, "1": 11, "3": 10, "2": 2, "5": 10, "4": 2, "7": 5, "6": 2, "9": 8, "8": 3}, "month": 22.0779220779}, "id": "10152396266849790"}