{"context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "from": {"id": 48281319516}, "name": "K\u00f6m\u00fcr\u00fc de\u011fil, ya\u015fam\u0131 se\u00e7>> http://imza.greenpeace.org/komur Neden mi? \nEnvironmental Health Perspectives Dergisi'nin Mart 2015 say\u0131s\u0131nda, gebeli\u011fin \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc \u00fc\u00e7 ayl\u0131k d\u00f6neminde y\u00fcksek d\u00fczeyde PM2.5 kirlili\u011fine maruz kalmak; yani bir k\u00f6m\u00fcrl\u00fc termik santral yak\u0131n\u0131nda olmak, bebe\u011fin otizm spektrum bozuklu\u011funa sahip olma riski ile ili\u015fkili bulundu.", "datetime": [2015, 3, 3, 14], "pid": 48281319516, "comments": {"months": {"12": 1, "2": 3, "6": 1}, "reeng": {"10": 5}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTA=", "before": "MTA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153659854669517/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 11, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1418867478428462", "name": "Tarcan Olgun"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-04T06:14:08+0000", "message": "Senguel Zehra Teker R\u00fczgar ve  g\u00fcne\u015fle avrupada hangi \u00fclkede fabrikalar \u00e7al\u0131\u015f\u0131yormu\u015f ? 9 tane n\u00fckleer santrali olup s\u00fcrekli k\u00f6m\u00fcr santrali a\u00e7an avrupan\u0131n en b\u00fcy\u00fck karbon sal\u0131n\u0131m\u0131 yapan Almanya mi ?  K\u00f6m\u00fcre kar\u015f\u0131lar n\u00fckleer kar\u015f\u0131lar. Gunes yokken r\u00fczgar yokken ne yap\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 soylemiyolar. Sadece istemezuk diyorlar. Bilmeyen de sanayinin r\u00fczgarla g\u00fcne\u015fle i\u015fleyece\u011fini zannediyor...", "id": "10153659854669517_10153661845019517", "user_likes": false}]}, "height": 266, "created_time": "2015-03-03T14:06:56+0000", "width": 400, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 116, "10": 96, "12": 664, "1": 32, "3": 101, "2": 95, "5": 143, "4": 116, "7": 146, "6": 165, "9": 98, "8": 159}, "reeng": {"10": 1819, "1": 18, "3": 20, "2": 1, "5": 23, "4": 7, "7": 11, "6": 8, "9": 16, "8": 8}, "month": 1.6571724495, "paging": {"cursors": {"after": "MTYwNDE5NzY3OTgzNzYyNw==", "before": "MTYwNDE5NzY3OTgzNzYyNw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153659854669517/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTYwNDE5NzY3OTgzNzYyNw%3D%3D"}, "new": 0.9321595028, "summary": {"total_count": 1984}, "data": [{"id": "1604197679837627", "name": "Nevzat G\u00fcltekin"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "imza.greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["komur"], "scheme": "http"}, "url": "http://imza.greenpeace.org/komur", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://imza.greenpeace.org/komur", "surl": null, "key": "1ebc18c11d43528e3f12b514c028b695", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://imza.greenpeace.org/komur", "key": "1ebc18c11d43528e3f12b514c028b695", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/10349210_10153659854669517_6653021231326131031_n.png?oh=1a480982dcf1f32bdf184b1699908204&oe=55C8BACE", "height": 266, "width": 400}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/10349210_10153659854669517_6653021231326131031_n.png?oh=01daf5258c8a487efffa059eeae83c9e&oe=560B9A96", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p75x225/10349210_10153659854669517_6653021231326131031_n.png?oh=e829ace48353bc986958df6154d1747c&oe=560529E8", "height": 225, "width": 338}], "total": {"new": 0.9316770186, "months": {"11": 116, "10": 96, "12": 664, "1": 32, "3": 101, "2": 96, "5": 143, "4": 116, "7": 146, "6": 165, "9": 98, "8": 159}, "reeng": {"10": 1820, "1": 18, "3": 20, "2": 1, "5": 23, "4": 7, "7": 11, "6": 8, "9": 16, "8": 8}, "month": 1.6563146998}, "id": "10153659854669517"}