{"context": {"cc": "DK", "lang": "DA", "nro": "NOR"}, "embed_html": "<iframe src=\"https://www.facebook.com/video/embed?video_id=10151778356865706\" width=\"1280\" height=\"720\" frameborder=\"0\"></iframe>", "name": "Frivillig i Jylland", "datetime": [2014, 1, 2, 10], "pid": 55365680705, "comments": {"months": {"1": 7}, "reeng": {"2": 4, "4": 2, "6": 1}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "Nw==", "before": "Nw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151778356865706/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Nw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 7, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "717094938417511", "name": "Anna Lauritsen Kristensen"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-02T10:57:40+0000", "message": "...man m\u00e5 v\u00e6lge sine kampe... ROS til dem der t\u00f8r, Godt Nyt\u00e5r", "id": "10151778356865706_31974300", "user_likes": false}]}, "updated_time": "2014-01-02T10:45:00+0000", "edge": "videos", "likes": {"months": {"1": 218}, "reeng": {"2": 69, "4": 74, "6": 75}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQyNTExNzExODE0MzY=", "before": "MTAyMDQyNTExNzExODE0MzY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151778356865706/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDQyNTExNzExODE0MzY%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 223}, "data": [{"id": "10204251171181436", "name": "Sophia Smith"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.dk", "params": "", "query": {}, "path": ["frivillig"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.dk/frivillig", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.dk/frivillig", "surl": null, "key": "304d758240d46214b65e59d58029f570", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.dk/frivillig", "key": "304d758240d46214b65e59d58029f570", "petition": null}], "created_time": "2014-01-02T10:45:00+0000", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 222}, "reeng": {"2": 72, "4": 75, "6": 75}, "month": 100.0}, "id": "10151778356865706", "description": "Har du lyst til at g\u00f8re noget ekstra i 2014?\nHvad med at blive frivillig i Greenpeace?\nhttp://www.greenpeace.dk/frivillig"}