{"context": {"cc": "PL", "lang": "PL", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 32104614789}, "name": "Tak jest panie premierze - czas na koniec pomys\u0142\u00f3w o budowie nowych kopalni odkrywkowych. Czas na koniec plan\u00f3w o przymusowych wysiedleniach - mieszka\u0144cy gmin Gubin i Brody wraz z tysi\u0105cami ludzi ich wspieraj\u0105cymi jasno wyrazili dzisiaj swoje zdanie. \n\n#HumanChain #ActionNotWords", "sharedposts": {"months": {"1": 2, "2": 1, "4": 1, "7": 1, "6": 1, "8": 1}, "reeng": {"1": 2, "8": 1, "2": 1, "10": 3}, "month": 28.5714285714, "paging": {"cursors": {"after": "Njg1NTUwOTI4MjAxMzQy", "before": "Njg1NTUwOTI4MjAxMzQy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152387240754790/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Njg1NTUwOTI4MjAxMzQy"}, "new": 28.5714285714, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/10568893_10152387240754790_4626841780620005356_n.jpg?oh=227aaffded4ae96443c9d043020a1209&oe=560764D8", "story": "AgriNatura w Mokoszynie shared Greenpeace Polska's photo.", "from": {"category": "Community", "name": "AgriNatura w Mokoszynie", "id": "250593381697101"}, "name": "Greenpeace Polska", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "object_id": "10152387240754790", "updated_time": "2014-08-26T16:42:02+0000", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacepl/photos/a.118639734789.103037.32104614789/10152387240754790/?type=1", "story_tags": {"0": [{"length": 23, "type": "page", "id": "250593381697101", "name": "AgriNatura w Mokoszynie", "offset": 0}], "31": [{"length": 17, "type": "page", "id": "32104614789", "name": "Greenpeace Polska", "offset": 31}], "51": [{"length": 5, "id": "10152387240754790", "name": "", "offset": 51}]}, "created_time": "2014-08-26T16:42:02+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "250593381697101_685550928201342", "status_type": "shared_story", "description": "Tak jest panie premierze - czas na koniec pomys\u0142\u00f3w o budowie nowych kopalni odkrywkowych. Czas na koniec plan\u00f3w o przymusowych wysiedleniach - mieszka\u0144cy gmin Gubin i Brody wraz z tysi\u0105cami ludzi ich wspieraj\u0105cymi jasno wyrazili dzisiaj swoje zdanie. \n\n#HumanChain #ActionNotWords"}]}, "datetime": [2014, 8, 23, 17], "pid": 32104614789, "comments": {"months": {"1": 7, "3": 7, "2": 6, "5": 2, "4": 3, "8": 1}, "reeng": {"10": 8, "1": 3, "3": 1, "2": 1, "5": 2, "4": 2, "7": 4, "9": 5}, "month": 26.9230769231, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJek9EY3lOamt6TlRRM09UQTZNVFF3T0RneE5UQTBNdz09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJek9EY3lOamt6TlRRM09UQTZNVFF3T0RneE5UQTBNdz09"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152387240754790/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJek9EY3lOamt6TlRRM09UQTZNVFF3T0RneE5UQTBNdz09"}, "new": 11.5384615385, "summary": {"total_count": 26, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "994031487282482", "name": "Dominik Wac\u0142awik"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-23T17:30:43+0000", "message": "Co Wam szkodzi ta kopalnia?", "id": "10152387240754790_10152387269354790", "user_likes": false}]}, "height": 461, "created_time": "2014-08-23T17:25:36+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 57, "3": 32, "2": 48, "5": 38, "4": 34, "7": 33, "6": 46, "8": 42}, "reeng": {"10": 217, "1": 18, "3": 18, "2": 3, "5": 19, "4": 9, "7": 15, "6": 7, "9": 16, "8": 8}, "month": 17.2727272727, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTU1MzE3NTk0NzUwMDY=", "before": "MTAxNTU1MzE3NTk0NzUwMDY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152387240754790/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAxNTU1MzE3NTk0NzUwMDY%3D"}, "new": 5.4545454545, "summary": {"total_count": 335}, "data": [{"id": "10155531759475006", "name": "Barbara Von Rabarbara"}]}, "urls": [], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/10568893_10152387240754790_4626841780620005356_n.jpg?oh=c04eb12a0c0a3f5c8faf8e78a54dc73a&oe=5605BCC1", "height": 576, "width": 898}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p480x480/10568893_10152387240754790_4626841780620005356_n.jpg?oh=ba79671b294575bb212b0f8e75806e0f&oe=560225CB", "height": 480, "width": 748}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p320x320/10568893_10152387240754790_4626841780620005356_n.jpg?oh=59c7fc35609cb5796dca7781f0af32c6&oe=560D8689", "height": 320, "width": 498}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p180x540/10568893_10152387240754790_4626841780620005356_n.jpg?oh=0e76bdcd8391b92dba9a15b8f834f9e9&oe=560A71AC", "height": 540, "width": 841}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p130x130/10568893_10152387240754790_4626841780620005356_n.jpg?oh=3fc244100cf4a56383c20aedd064e3fa&oe=55C2F499", "height": 130, "width": 202}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p75x225/10568893_10152387240754790_4626841780620005356_n.jpg?oh=44cf6eaeac3e0c6ae51ec4d4d1809679&oe=560D1BE7", "height": 225, "width": 350}], "total": {"new": 6.0518731988, "months": {"1": 61, "3": 34, "2": 53, "5": 39, "4": 37, "7": 34, "6": 47, "8": 42}, "reeng": {"10": 223, "1": 21, "3": 19, "2": 4, "5": 19, "4": 10, "7": 17, "6": 7, "9": 18, "8": 9}, "month": 17.5792507205}, "id": "10152387240754790"}