{"context": {"cc": "DK", "lang": "DA", "nro": "NOR"}, "from": {"id": 55365680705}, "name": "Fra Arktis sender verdensstjernen Emma Thompson dette opr\u00e5b til verdens regeringer. Emma er i Arktis med Greenpeace for at \u00f8ge opm\u00e6rksomheden om Arktis, og hj\u00e6lpe med at f\u00e5 endnu flere mennesker med om bord og styrke kravet om beskyttelse af isbj\u00f8rnens og hvalrossens hjem. Du kan ogs\u00e5 hj\u00e6lpe med at f\u00e5 flere med! Del og bed dine venner skrive under p\u00e5: http://grnpc.org/Ig0Pk", "datetime": [2014, 8, 8, 7], "pid": 55365680705, "comments": {"months": {"8": 2, "5": 1, "4": 2, "6": 1}, "reeng": {"10": 6}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Ng==", "before": "Ng=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152193000920706/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Ng%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 6, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10152809681812109", "name": "Birgitte Maria Smidt"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-10T05:05:43+0000", "message": "Det er et meget mildt opr\u00e5b. Jeg ville kalde det et suk.", "id": "10152193000920706_10152196633600706", "user_likes": false}]}, "height": 400, "created_time": "2014-08-08T07:00:05+0000", "width": 700, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 25, "3": 26, "2": 45, "5": 22, "4": 34, "7": 47, "6": 36, "8": 142}, "reeng": {"10": 328, "1": 12, "3": 12, "5": 5, "4": 3, "7": 7, "6": 1, "9": 5, "8": 4}, "month": 6.6312997347, "paging": {"cursors": {"after": "ODA2NzM1OTY5NDExOTE4", "before": "ODA2NzM1OTY5NDExOTE4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152193000920706/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODA2NzM1OTY5NDExOTE4"}, "new": 3.1830238727, "summary": {"total_count": 380}, "data": [{"id": "806735969411918", "name": "Karin Dahl Svendsen"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/Ig0Pk", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["Emma Thompson", "Emma quote", "STA CTA", "quotepost"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "Ig0Pk", "redir": "http://savethearctic.org/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Polar&utm_term=Emma Thompson,Emma quote,STA CTA,quotepost", "landing": {"key": "22d430ff94a35766e2ae78889972dc17", "url": "http://savethearctic.org/", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://savethearctic.org/", "surl": null, "key": "22d430ff94a35766e2ae78889972dc17", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://savethearctic.org/", "components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "path": [""], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}, "ts": [2014, 8, 7, 14, 1], "alias": "Ig0Pk", "basket": {"id": 5, "name": "Polar"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "Emma Thompson,Emma quote,STA CTA,quotepost", "medium": "post", "campaign": "Polar"}, "id": 1000005122}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://savethearctic.org/", "surl": "Ig0Pk", "key": "fd1aab37cbf2653afd0e434cba720bad", "aurora": true, "history": ["http://savethearctic.org/"]}, "landing": "http://savethearctic.org/", "key": "fd1aab37cbf2653afd0e434cba720bad", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/13591_10152193000920706_8692323165297716310_n.jpg?oh=85e8a3037a042ecda0441197a85ce5bd&oe=55C6C3E9", "height": 400, "width": 700}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p320x320/13591_10152193000920706_8692323165297716310_n.jpg?oh=83edd0eb87a32765c6517ceda7cff38c&oe=55C3F1CD", "height": 320, "width": 560}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p130x130/13591_10152193000920706_8692323165297716310_n.jpg?oh=16afbd81d3cf191b03e7d2e31e6b3dc3&oe=5609C55D", "height": 130, "width": 227}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p75x225/13591_10152193000920706_8692323165297716310_n.jpg?oh=97ac0342bc007445cd47c55ebf5ad12d&oe=56099326", "height": 225, "width": 393}], "total": {"new": 3.1578947368, "months": {"1": 25, "3": 26, "2": 45, "5": 22, "4": 35, "7": 47, "6": 37, "8": 143}, "reeng": {"10": 331, "1": 12, "3": 12, "5": 5, "4": 3, "7": 7, "6": 1, "9": 5, "8": 4}, "month": 6.5789473684}, "id": "10152193000920706"}