{"context": {"cc": "AR", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "from": {"id": 20906273675}, "name": "\u00a1Tenemos que ACTUAR antes de que sea tarde!\nAl firmar la petici\u00f3n nos ayud\u00e1s a impedir que  9 de Oro destruya los bosques salte\u00f1os, hogar de especies seriamente amenazadas como el yaguaret\u00e9, el oso hormiguero, el tat\u00fa carreta y el tapir: www.greenpeace.org.ar/bizcochodesmontador/index.php?fbyaguarete\n\nLos due\u00f1os de Bizcochos 9 de Oro, de la empresa Molino Ca\u00f1uelas, quieren desmontar 6 mil hect\u00e1reas de bosques nativos. Con tu firma pod\u00e9s hacer una diferencia.\n\n\u00a1Actu\u00e1 y compartilo!", "datetime": [2014, 2, 20, 18], "pid": 20906273675, "comments": {"months": {"1": 148, "2": 188}, "reeng": {"10": 88, "1": 123, "3": 34, "2": 14, "5": 23, "4": 13, "7": 11, "6": 4, "9": 10, "8": 16}, "month": 44.0476190476, "paging": {"cursors": {"after": "NDAy", "before": "NDAy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152259832323676/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDAy"}, "new": 36.6071428571, "summary": {"total_count": 402, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10204244471704410", "name": "Gabriela Fernandez"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-20T18:29:04+0000", "message": "ra\u00edz de lo publicado por GREENPEACE en su p\u00e1gina web y al mail que Usted me enviara, referido a un desmonte en supuesta violaci\u00f3n a la Ley de Bosques,  Molino Ca\u00f1uelas, fabricante de los bizcochos 9 de Oro, desea aclarar lo siguiente:\n\n-              El campo de 7.407 hect\u00e1reas ubicado en el Departamento de San Mart\u00edn, Provincia de Salta  fue adquirido en el a\u00f1o 2007 por una sociedad relacionada con Molino Ca\u00f1uelas (Santa Cecilia del Oeste S.A.).\n\n-              En el a\u00f1o 2012, se present\u00f3 a la Secretar\u00eda de Ambiente de la Provincia de Salta un proyecto para realizar una explotaci\u00f3n agropecuaria en una superficie menor al 50% del campo, respetando estrictamente lo establecido por la Ley Nacional de Bosques y normas provinciales complementarias.\n\n-              A estos efectos, se present\u00f3 un estudio de impacto ambiental, elaborado por un equipo interdisciplinario compuesto por ingenieros agr\u00f3nomos, ingenieros en recursos naturales y medio ambiente y asistentes sociales, entre otros.\n\n-              En el a\u00f1o 2013, la Secretar\u00eda de Ambiente de la Provincia de Salta aprob\u00f3 el estudio de impacto ambiental, para lo cual se conform\u00f3 una comisi\u00f3n evaluadora del mismo, quien consider\u00f3 que no existen afectaciones sociales, ambientales ni econ\u00f3micas imputables al proyecto. \n\n-              Asimismo, en enero de 2014 se llev\u00f3 a cabo la audiencia p\u00fablica prevista en la Ley Nacional de Bosques, en donde se expusieron los alcances del proyecto y se escucharon todas las voces interesadas.\n\n-              Tanto Molino Ca\u00f1uelas como Santa Cecilia del Oeste S.A. son empresas argentinas que cumplen estrictamente las normas legales que regulan sus actividades y tienen un fuerte compromiso con el cuidado del medio ambiente.\n\n-              Ambas Empresas, est\u00e1n convencidas que, si la Secretar\u00eda de Ambiente de la Provincia de Salta considera que no se producir\u00e1 una afectaci\u00f3n social, econ\u00f3mica ni ambiental, el proyecto traer\u00e1 enormes beneficios para las comunidades regionales de la zona en cuesti\u00f3n. \n\nAtte.\n\nMolino Ca\u00f1uelas", "id": "10152259832323676_15790339", "user_likes": false}]}, "height": 587, "created_time": "2014-02-20T18:28:31+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 5041, "2": 11086}, "reeng": {"10": 6244, "1": 3787, "3": 1652, "2": 665, "5": 1000, "4": 583, "7": 700, "6": 523, "9": 522, "8": 451}, "month": 31.2581385255, "paging": {"cursors": {"after": "NzAwNzgzNjczMzYwODk4", "before": "NzAwNzgzNjczMzYwODk4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152259832323676/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NzAwNzgzNjczMzYwODk4"}, "new": 23.4823587772, "summary": {"total_count": 16535}, "data": [{"id": "700783673360898", "name": "Delfina Sanes"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org.ar", "params": "", "query": {"fbyaguarete": null}, "path": ["bizcochodesmontador", "index.php"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org.ar/bizcochodesmontador/index.php?fbyaguarete", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org.ar/bizcochodesmontador/index.php?fbyaguarete", "surl": null, "key": "ab362cd76082606e3d7928d191ac76f6", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org.ar/bizcochodesmontador/index.php?fbyaguarete", "key": "ab362cd76082606e3d7928d191ac76f6", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/1658135_10152259832323676_1920040815_o.jpg", "height": 800, "width": 980}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p720x720/1658135_10152259832323676_1920040815_o.jpg", "height": 720, "width": 882}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p600x600/1658135_10152259832323676_1920040815_o.jpg", "height": 600, "width": 735}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p480x480/1601377_10152259832323676_1920040815_n.jpg?oh=f67460b22c9ac9fd6116cde07901d95c&oe=55C8AC22", "height": 480, "width": 588}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/1601377_10152259832323676_1920040815_n.jpg?oh=3bee26935d1181e6056f07a7393f3d9e&oe=55FAFAC8", "height": 320, "width": 392}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p180x540/1658135_10152259832323676_1920040815_o.jpg", "height": 540, "width": 661}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/1601377_10152259832323676_1920040815_n.jpg?oh=aaec34d9ed2449c56a960c572a97f8c6&oe=55CA4E12", "height": 130, "width": 159}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/1601377_10152259832323676_1920040815_n.jpg?oh=f7e9c6d14c818256b049351f9be4ebbf&oe=55F59B76", "height": 225, "width": 275}], "total": {"new": 23.6458653551, "months": {"1": 5114, "2": 11151}, "reeng": {"10": 6267, "1": 3846, "3": 1672, "2": 670, "5": 1010, "4": 588, "7": 707, "6": 525, "9": 527, "8": 453}, "month": 31.4417460805}, "id": "10152259832323676"}