{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "embed_html": "<iframe src=\"https://www.facebook.com/video/embed?video_id=10152633066947543\" width=\"1280\" height=\"720\" frameborder=\"0\"></iframe>", "description": "Que tal ajudar a solarizar duas escolas p\u00fablicas? Vamos promover e incentivar o uso de energia limpa e renov\u00e1vel, disseminar conhecimento e capacitar os estudantes com treinamentos. Para tornar este projeto poss\u00edvel, precisamos de voc\u00ea! http://bit.ly/Solarizar", "datetime": [2015, 1, 27, 12], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"12": 4, "1": 16, "3": 6, "2": 3, "5": 5, "4": 2, "7": 2, "6": 3, "9": 1, "8": 3}, "reeng": {"10": 29, "2": 10, "5": 1, "4": 2, "6": 1, "9": 1, "8": 1}, "month": 35.5555555556, "paging": {"cursors": {"after": "NTI=", "before": "NTI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152633066947543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NTI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 52, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1660372184184976", "name": "Marisa Neves"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-27T16:32:35+0000", "message": "Solarizar? O problema \u00e9 o CALOR,sol o pobre j\u00e1 pega todo dia na cara.", "id": "10152633066947543_10152633332727543", "user_likes": false}]}, "updated_time": "2015-02-25T06:56:36+0000", "edge": "videos", "likes": {"months": {"11": 49, "10": 65, "12": 194, "1": 260, "3": 152, "2": 152, "5": 134, "4": 138, "7": 94, "6": 110, "9": 49, "8": 71}, "reeng": {"10": 1126, "3": 7, "2": 150, "5": 11, "4": 60, "7": 17, "6": 46, "9": 14, "8": 37}, "month": 17.7111716621, "paging": {"cursors": {"after": "MTgzMzU1Mjc3MDIwMzY2NQ==", "before": "MTgzMzU1Mjc3MDIwMzY2NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152633066947543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTgzMzU1Mjc3MDIwMzY2NQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1478}, "data": [{"id": "1833552770203665", "name": "Nidia Coelho Edler"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["Solarizar"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/Solarizar", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://bit.ly/Solarizar", "surl": "Solarizar", "key": "84317913e73a22c905f777e2b048c9ee", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://bit.ly/Solarizar", "key": "84317913e73a22c905f777e2b048c9ee", "petition": null}], "created_time": "2015-01-27T12:57:56+0000", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 49, "10": 65, "12": 195, "1": 271, "3": 156, "2": 153, "5": 135, "4": 138, "7": 95, "6": 111, "9": 50, "8": 71}, "reeng": {"10": 1135, "3": 7, "2": 158, "5": 12, "4": 61, "7": 17, "6": 46, "9": 15, "8": 38}, "month": 18.2001343183}, "id": "10152633066947543"}