{"context": {"cc": "CL", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "from": {"id": 78617029137}, "name": "\u00a1ATENCI\u00d3N! \nEste es el lugar en el que se ha realizado la mayor destrucci\u00f3n de glaciares de roca en el mundo.  \n\u00bfPor qu\u00e9 pas\u00f3 esto? Porque en Chile los glaciares NO EST\u00c1N PROTEGIDOS. \n\u00a1P\u00eddele al Ministro Pablo Badenier por la #LeyGlaciar5Estrellas! Suma tu firma aqu\u00ed: http://goo.gl/aRwxIK", "datetime": [2014, 11, 19, 15], "pid": 78617029137, "comments": {"months": {"11": 1, "1": 8, "2": 1, "5": 1, "4": 4, "7": 1, "9": 3}, "reeng": {"1": 7, "8": 1, "3": 1, "10": 10}, "month": 42.1052631579, "paging": {"cursors": {"after": "MjM=", "before": "MjM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152857833734138/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MjM%3D"}, "new": 36.8421052632, "summary": {"total_count": 24, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206151862413637", "name": "Migue Rifo Suazo"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-19T16:54:49+0000", "message": "ma\u00f1ana tengo reuni\u00f3n con el ministro ah\u00ed le dir\u00e9.", "id": "10152857833734138_10152859686229138", "user_likes": false}]}, "height": 540, "created_time": "2014-11-19T15:30:01+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 104, "10": 55, "1": 90, "3": 98, "2": 75, "5": 92, "4": 99, "7": 65, "6": 58, "9": 76, "8": 69}, "reeng": {"10": 743, "1": 40, "3": 23, "2": 1, "5": 17, "4": 6, "7": 22, "6": 5, "9": 19, "8": 5}, "month": 10.2156640182, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU2MTA1MjYxNTkwNDE=", "before": "MTAyMDU2MTA1MjYxNTkwNDE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152857833734138/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDU2MTA1MjYxNTkwNDE%3D"}, "new": 4.5402951192, "summary": {"total_count": 896}, "data": [{"id": "10205610526159041", "name": "Octavio Nigoevic"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"fb_1911": null}, "path": ["chile", "es", "que-hacemos", "clima-y-energia", "leyglaciar1"], "scheme": "http"}, "url": "http://goo.gl/aRwxIK", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "http://www.greenpeace.org/chile/es/que-hacemos/clima-y-energia/leyglaciar1/?fb_1911", "surl": "aRwxIK", "key": "99336bbc1f32fc84be9fa5b166fb6777", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/aRwxIK"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/chile/es/que-hacemos/clima-y-energia/leyglaciar1/?fb_1911", "key": "99336bbc1f32fc84be9fa5b166fb6777", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/10470943_10152857833734138_4044538887581232437_o.jpg", "height": 1536, "width": 2048}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p960x960/10470943_10152857833734138_4044538887581232437_o.jpg", "height": 960, "width": 1280}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/10805591_10152857833734138_4044538887581232437_n.jpg?oh=49f12befcf27a256e49e03918505dc3b&oe=55F8AD84", "height": 720, "width": 960}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p600x600/10470943_10152857833734138_4044538887581232437_o.jpg", "height": 600, "width": 800}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p480x480/10805591_10152857833734138_4044538887581232437_n.jpg?oh=6448a059b30b8e3fe6a475887feb8bef&oe=55FBAB8E", "height": 480, "width": 640}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p320x320/10805591_10152857833734138_4044538887581232437_n.jpg?oh=2c9c1a766d842c1210ecc810732caa70&oe=55F385CC", "height": 320, "width": 426}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p180x540/10470943_10152857833734138_4044538887581232437_o.jpg", "height": 540, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p130x130/10805591_10152857833734138_4044538887581232437_n.jpg?oh=c9b9f5b08b52bf8619484de818115f6a&oe=55C82EDC", "height": 130, "width": 173}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p75x225/10805591_10152857833734138_4044538887581232437_n.jpg?oh=e237d89588730e6505e642b5b17f4edf&oe=5605B0A2", "height": 225, "width": 300}], "total": {"new": 5.039193729, "months": {"11": 105, "10": 55, "1": 96, "3": 98, "2": 76, "5": 92, "4": 101, "7": 65, "6": 58, "9": 78, "8": 69}, "reeng": {"10": 748, "1": 45, "3": 24, "2": 1, "5": 17, "4": 6, "7": 22, "6": 5, "9": 19, "8": 6}, "month": 10.7502799552}, "id": "10152857833734138"}