{"context": {"cc": "CL", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "from": {"id": 78617029137}, "name": "Te preguntas: \u00bfPor qu\u00e9 debo firmar esta petici\u00f3n?\nEs simple: TU FIRMA ayuda a que las empresas que quieren un \u00c1rtico con menos hielo y m\u00e1s petr\u00f3leo no avancen sobre esta fr\u00e1gil regi\u00f3n.\nS\u00daMATE AHORA >>  http://grnpc.org/Igeer", "datetime": [2015, 3, 25, 16], "pid": 78617029137, "comments": {"months": {"10": 1, "12": 5, "1": 5, "3": 1, "2": 1, "4": 2, "6": 4, "8": 2}, "reeng": {"9": 1, "10": 15, "3": 1, "1": 4}, "month": 23.8095238095, "paging": {"cursors": {"after": "MjI=", "before": "MjI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153181313474138/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MjI%3D"}, "new": 19.0476190476, "summary": {"total_count": 22, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"category": "Education website", "name": "Netzfrauen", "id": "570444646301856"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-26T13:35:24+0000", "message": "#SOS von unserer Netzfrau aus #Chile \u2013 WASSER, FEUER UND VULKAN BEDROHEN CHILE\nAusnahmezustand im Norden und ALARMSTUFE\u201eROT\u201c f\u00fcr #Araukanien im S\u00fcden Chile. Alarmstufe Orange dort wo der Vulkan #Villarrica Asche und Gas spuckt.\n\n4 Tote und 22 Vermisste, es herrscht Ausnahmezustand im Norden. Es regnet weiter und viele Menschen mussten von ihren D\u00e4chern oder  von B\u00e4umen gerettet werden.Viele Ortschaften sind von der Welt abgeschnitten und auch Santiago ist von dem heftigen Regen und Sturm betroffen.Zehntausende sind ohne Wasser und Strom , dieses schildert unsere chilenische Netzfrau Birgit Steinmeyer.\nIn der an sich sehr trockenen Region Chiles begannen am Dienstag heftige Regenf\u00e4lle, die zahlreiche Strassen \u00fcberschwemmten und zu Stromausf\u00e4llen f\u00fchrten \u2013 61.000 Menschen hatten keinen Strom, insgesamt 50.00 kein Trinkwasser.\nNordchile: Gemeinde #DiegodeAlmagro \u00fcberflutet\nWir haben f\u00fcr Sie die Informationen zusammengefasst: \nhttp://netzfrauen.org/2015/03/26/sos-von-unserer-netzfrau-aus-chile-wasser-feuer-und-vulkan-bedrohen-chile/\n#Netzfrauen", "id": "10153181313474138_10153183284489138", "user_likes": false}]}, "height": 480, "created_time": "2015-03-25T16:18:30+0000", "width": 480, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 90, "10": 75, "12": 347, "1": 219, "3": 150, "2": 159, "5": 88, "4": 108, "7": 107, "6": 112, "9": 103, "8": 133}, "reeng": {"10": 1345, "1": 110, "3": 79, "2": 6, "5": 48, "4": 9, "7": 47, "6": 6, "9": 34, "8": 7}, "month": 12.9509166174, "paging": {"cursors": {"after": "ODkxMDgzNDg0MjcxOTcz", "before": "ODkxMDgzNDg0MjcxOTcz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153181313474138/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODkxMDgzNDg0MjcxOTcz"}, "new": 6.5050266115, "summary": {"total_count": 1717}, "data": [{"id": "891083484271973", "name": "Fredy Demis Pereira"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {"cultureKey": "es-CL?fb_2503"}, "path": [""], "scheme": "https"}, "url": "http://grnpc.org/Igeer", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["salva el artico"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "Igeer", "redir": "https://www.savethearctic.org/?cultureKey=es-CL?fb_2503&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Polar&utm_term=salva el artico", "landing": {"key": "b7bf6aaff0ffb9a1e64c87748e22d08b", "url": "https://www.savethearctic.org/?cultureKey=es-CL?fb_2503", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.savethearctic.org/?cultureKey=es-CL?fb_2503", "surl": null, "key": "b7bf6aaff0ffb9a1e64c87748e22d08b", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.savethearctic.org/?cultureKey=es-CL?fb_2503", "components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "path": [""], "query": {"cultureKey": "es-CL?fb_2503"}, "scheme": "https"}, "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}, "ts": [2015, 3, 25, 18, 16], "alias": "Igeer", "basket": {"id": 5, "name": "Polar"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "salva el artico", "medium": "post", "campaign": "Polar"}, "id": 1000025800}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "https://www.savethearctic.org/?cultureKey=es-CL?fb_2503", "surl": "Igeer", "key": "a720e61f016cf4096e9f467118562c40", "aurora": true, "history": ["https://www.savethearctic.org/?cultureKey=es-CL?fb_2503"]}, "landing": "https://www.savethearctic.org/?cultureKey=es-CL?fb_2503", "key": "a720e61f016cf4096e9f467118562c40", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/10951154_10153181313474138_5400518210593681992_n.jpg?oh=6510f3f627e393f0c1c1cbf2d184a246&oe=55C344C4&__gda__=1438611056_13e6669ed908290aaed14ad20ca24370", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/p320x320/10951154_10153181313474138_5400518210593681992_n.jpg?oh=56ee17877fa4936d0feacb7029a831d7&oe=55F5AD8C&__gda__=1442915193_641d9021038ca5263377c8298309e572", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/10951154_10153181313474138_5400518210593681992_n.jpg?oh=e78d9c83e9720005fe027cc3ea69dee3&oe=55CAC39C&__gda__=1442605161_1ebe61013f4c8f0d66665e34762ff175", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/p75x225/10951154_10153181313474138_5400518210593681992_n.jpg?oh=3e6f9e818eadba1f6c316c03bd1999d6&oe=55FCFAE2&__gda__=1442735086_c8978f41bd65efc1974634e65c34294e", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 6.5843621399, "months": {"11": 90, "10": 75, "12": 350, "1": 222, "3": 150, "2": 160, "5": 88, "4": 108, "7": 107, "6": 113, "9": 103, "8": 135}, "reeng": {"10": 1351, "1": 112, "3": 80, "2": 6, "5": 48, "4": 9, "7": 47, "6": 6, "9": 35, "8": 7}, "month": 13.0511463845}, "id": "10153181313474138"}