{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Voc\u00ea viu? Conseguimos! A Procter & Gamble se comprometeu acabar com o desmatamento nas florestas da Indon\u00e9sia. Saiba mais: http://bit.ly/1iueEpl\n\nAp\u00f3s VOC\u00ca e mais de 400 MIL pessoas pedirem, finalmente a P&G ouviu e se comprometeu com a pol\u00edtica de Desmatamento Zero em seus produtos, como o Head & Shoulders Brasil. Isso \u00e9 o poder da popula\u00e7\u00e3o! \n\nAgora precisamos continuar cobrando para que sigam a pol\u00edtica de Desmatamento Zero. E se voc\u00ea tamb\u00e9m quer o fim da destrui\u00e7\u00e3o das florestas no Brasil, acesse e assine a peti\u00e7\u00e3o: http://www.ligadasflorestas.org.br/", "datetime": [2014, 4, 8, 23], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 48, "3": 45, "2": 39, "4": 59}, "reeng": {"10": 100, "1": 36, "3": 22, "2": 1, "5": 8, "4": 1, "7": 9, "6": 2, "9": 10, "8": 2}, "month": 25.1308900524, "paging": {"cursors": {"after": "MjA4", "before": "MjA4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152040764497543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MjA4"}, "new": 18.8481675393, "summary": {"total_count": 208, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "915057498554273", "name": "Larissa Pinheiro"}, "like_count": 106, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-08T23:06:38+0000", "message": "Se for verdade, foi a melhor not\u00edcia que eu recebi no dia!!!", "id": "10152040764497543_10903760", "user_likes": false}]}, "height": 720, "created_time": "2014-04-08T23:00:00+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 1956, "3": 1988, "2": 1990, "4": 2840}, "reeng": {"10": 4675, "1": 1372, "3": 883, "2": 84, "5": 623, "4": 119, "7": 414, "6": 122, "9": 343, "8": 139}, "month": 22.2931388192, "paging": {"cursors": {"after": "NDU0NTEwMjk0NzE0NTQ1", "before": "NDU0NTEwMjk0NzE0NTQ1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152040764497543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDU0NTEwMjk0NzE0NTQ1"}, "new": 15.6371096421, "summary": {"total_count": 9112}, "data": [{"id": "454510294714545", "name": "Rebeca De Carvalho Farias"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Procter-and-Gamble-renuncia-ao-desmatamento"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1iueEpl", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Procter-and-Gamble-renuncia-ao-desmatamento/", "surl": "1iueEpl", "key": "3454cb6a0e43c02a4158a460c2ace384", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1iueEpl"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Procter-and-Gamble-renuncia-ao-desmatamento/", "key": "3454cb6a0e43c02a4158a460c2ace384", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.ligadasflorestas.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.ligadasflorestas.org.br/", "surl": null, "key": "41a223f142189c36f78925d6d4e3641a", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.ligadasflorestas.org.br/", "key": "41a223f142189c36f78925d6d4e3641a", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/10011381_10152040764497543_4005530105246392942_n.jpg?oh=bdb96fa5662876fab3a0031296e01962&oe=560B9AE1", "height": 960, "width": 960}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p720x720/10011381_10152040764497543_4005530105246392942_n.jpg?oh=0d09f4ed58c0e4af1fb3cb344e3c4545&oe=55FFAF4B", "height": 720, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p600x600/10011381_10152040764497543_4005530105246392942_n.jpg?oh=998aa99334acb6ec88405b42d8c430ff&oe=55C8E0D1", "height": 600, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p480x480/10011381_10152040764497543_4005530105246392942_n.jpg?oh=c780de99ca6b87779699004223904b52&oe=55FEA8EB", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p320x320/10011381_10152040764497543_4005530105246392942_n.jpg?oh=7ea67546ef834c932f5288d310c08353&oe=560C25A9", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p180x540/10011381_10152040764497543_4005530105246392942_n.jpg?oh=236448cc2d2cd0c0a35d347237586df6&oe=55C9048C", "height": 540, "width": 540}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/10011381_10152040764497543_4005530105246392942_n.jpg?oh=63c53ebeaebc967e13837746d1831ce5&oe=55FEA3B9", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p75x225/10011381_10152040764497543_4005530105246392942_n.jpg?oh=6d39268f763791f1f45efeab4ab0af19&oe=56064AC7", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 15.7406359624, "months": {"1": 1981, "3": 2000, "2": 2003, "4": 2853}, "reeng": {"10": 4698, "1": 1391, "3": 891, "2": 85, "5": 625, "4": 119, "7": 417, "6": 123, "9": 348, "8": 140}, "month": 22.4171098789}, "id": "10152040764497543"}