{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "#Voc\u00eaSabia? Desde dezembro de 2012 o brasileiro j\u00e1 pode gerar sua pr\u00f3pria eletricidade a partir de fontes renov\u00e1veis de energia, como o Sol e o vento, e receber o desconto proporcional em sua conta de luz. Essa possibilidade \u00e9 regulada pela Resolu\u00e7\u00e3o 482 da ANEEL. Infelizmente o Governo precisa dar mais alguns passos para que a aquisi\u00e7\u00e3o de um sistema fotovoltaico seja acess\u00edvel a todos os brasileiros. Algumas dessas medidas s\u00e3o a desonera\u00e7\u00e3o dos tributos que incidem sobre a compra do sistema e a cria\u00e7\u00e3o de linhas de cr\u00e9dito espec\u00edficas para isso. #RenovaveisJa #TamoEsperandoOQue? Mais energia solar j\u00e1: http://bit.ly/Solarizar", "datetime": [2015, 3, 6, 2], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 1, "12": 3, "1": 10, "3": 9, "2": 3, "5": 4, "4": 1, "7": 1, "6": 3, "9": 3, "8": 1}, "reeng": {"10": 24, "1": 8, "5": 3, "4": 1, "6": 2, "9": 1}, "month": 25.641025641, "paging": {"cursors": {"after": "NDA=", "before": "NDA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152708674182543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDA%3D"}, "new": 20.5128205128, "summary": {"total_count": 40, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1066463343370816", "name": "Wania Trinca"}, "like_count": 16, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-06T03:21:51+0000", "message": "Nessa crise de energia, porque n\u00e3o questionar um novo modelo? Porque n\u00e3o procurar os representantes legais em quem voc\u00ea votou! Est\u00e1 \u00e9 a hora de mostra projetos de lei.", "id": "10152708674182543_10152708725062543", "user_likes": false}]}, "height": 400, "created_time": "2015-03-06T02:45:07+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 62, "10": 84, "12": 387, "1": 103, "3": 153, "2": 156, "5": 140, "4": 155, "7": 128, "6": 141, "9": 86, "8": 124}, "reeng": {"10": 1496, "1": 66, "3": 38, "2": 12, "5": 26, "4": 16, "7": 22, "6": 12, "9": 23, "8": 8}, "month": 5.9918557301, "paging": {"cursors": {"after": "MTY4NTIwMDA5MTcwMzAyMQ==", "before": "MTY4NTIwMDA5MTcwMzAyMQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152708674182543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTY4NTIwMDA5MTcwMzAyMQ%3D%3D"}, "new": 3.8394415358, "summary": {"total_count": 1729}, "data": [{"id": "1685200091703021", "name": "Vando Carlos"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["Solarizar"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/Solarizar", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://bit.ly/Solarizar", "surl": "Solarizar", "key": "84317913e73a22c905f777e2b048c9ee", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://bit.ly/Solarizar", "key": "84317913e73a22c905f777e2b048c9ee", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/10167962_10152708674182543_4921385351139939655_n.jpg?oh=3650cd4418c3ae8a74f17fca9e39035e&oe=55C2F37E", "height": 400, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p320x320/10167962_10152708674182543_4921385351139939655_n.jpg?oh=a1c5a8044fbebd62488202cea710ebfc&oe=55C4F736", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/10167962_10152708674182543_4921385351139939655_n.jpg?oh=a9416f998801ce1f57bd1ad538cba7d4&oe=55FC5C26", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p75x225/10167962_10152708674182543_4921385351139939655_n.jpg?oh=651bd99204a75d108dfb85eab553c128&oe=55FA0358", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 4.192992533, "months": {"11": 63, "10": 84, "12": 389, "1": 112, "3": 158, "2": 157, "5": 141, "4": 155, "7": 128, "6": 142, "9": 87, "8": 125}, "reeng": {"10": 1507, "1": 73, "3": 38, "2": 12, "5": 28, "4": 16, "7": 22, "6": 13, "9": 24, "8": 8}, "month": 6.4330844342}, "id": "10152708674182543"}