{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Voc\u00ea sabia que as \u00e1rvores transportam a \u00e1gua do solo at\u00e9 a atmosfera, onde se formam as nuvens que caminham at\u00e9 as demais regi\u00f5es? Chamamos esse fen\u00f4meno de rios voadores. Sem as \u00e1rvores para transportar \u00e1gua para a atmosfera, n\u00e3o teremos chuva e as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas ser\u00e3o cada vez mais intensas: http://ligadasflorestas.org.br/ #DesmatamentoZero", "sharedposts": {"new": 47.4747474747, "months": {"11": 2, "12": 1, "1": 47, "3": 5, "2": 23, "5": 6, "4": 6, "7": 2, "6": 2, "9": 4, "8": 1}, "reeng": {"10": 20, "1": 47, "3": 14, "2": 9, "5": 2, "4": 3, "7": 1, "9": 2, "8": 1}, "month": 47.4747474747}, "datetime": [2015, 2, 3, 21], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 7, "10": 10, "12": 19, "1": 119, "3": 41, "2": 57, "5": 21, "4": 28, "7": 25, "6": 31, "9": 9, "8": 9}, "reeng": {"10": 177, "1": 112, "3": 32, "2": 6, "5": 20, "4": 4, "7": 11, "6": 4, "9": 5, "8": 5}, "month": 31.6489361702, "paging": {"cursors": {"after": "Mzg5", "before": "Mzg5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152647551477543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mzg5"}, "new": 29.7872340426, "summary": {"total_count": 389, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "403290356528912", "name": "Virgilio Batista"}, "like_count": 154, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-03T21:36:49+0000", "message": "OS GOVERNANTES DO PLANETA TEM QUE SE UNIR DEIXAR A GAN\u00c2NCIA E POL\u00cdTICA DE LADO E TOMAR ATITUDES DR\u00c1STICAS PARA TENTAR REVERTER ESTE QUADRO DE DESTRUI\u00c7\u00c3O !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1", "id": "10152647551477543_10152647558802543", "user_likes": false}]}, "height": 400, "created_time": "2015-02-03T21:30:54+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 350, "10": 368, "12": 1217, "1": 2392, "3": 1319, "2": 1698, "5": 987, "4": 1141, "7": 667, "6": 918, "9": 378, "8": 553}, "reeng": {"10": 7461, "1": 2236, "3": 693, "2": 151, "5": 389, "4": 158, "7": 333, "6": 162, "9": 268, "8": 137}, "month": 19.95328662, "paging": {"cursors": {"after": "MTY0OTE0MTcxNTMxNjc0OQ==", "before": "MTY0OTE0MTcxNTMxNjc0OQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152647551477543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTY0OTE0MTcxNTMxNjc0OQ%3D%3D"}, "new": 18.6519853187, "summary": {"total_count": 12121}, "data": [{"id": "1649141715316749", "name": "Ivete Marques"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "surl": null, "key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://ligadasflorestas.org.br/", "key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/1522234_10152647551477543_4157831077007229408_n.jpg?oh=4529386823f84ae75384aeacd8158c13&oe=55CACE53", "height": 400, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/q81/p320x320/1522234_10152647551477543_4157831077007229408_n.jpg?oh=1009906882d696f5b947119bba95ba5c&oe=5609D6A3", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/q81/p130x130/1522234_10152647551477543_4157831077007229408_n.jpg?oh=e572503af2c39f75c29f617e56cb4be3&oe=55F3A344", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/q81/p75x225/1522234_10152647551477543_4157831077007229408_n.jpg?oh=9f924bc282eda9e82a01e99a3f444a54&oe=55C147B1", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 19.2273135669, "months": {"11": 354, "10": 369, "12": 1230, "1": 2511, "3": 1340, "2": 1745, "5": 997, "4": 1155, "7": 677, "6": 929, "9": 381, "8": 555}, "reeng": {"10": 7527, "1": 2354, "3": 722, "2": 161, "5": 401, "4": 165, "7": 339, "6": 163, "9": 271, "8": 140}, "month": 20.5096790002}, "id": "10152647551477543"}