{"context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 291132089193}, "name": "\u00cempreun\u0103 le putem oferi ap\u0103 potabil\u0103 oamenilor din Submaidane p\u00e2n\u0103 la venirea s\u0103rb\u0103torilor de iarn\u0103: http://goo.gl/d69ewj #APApentrusubmaidane", "datetime": [2014, 11, 29, 18], "pid": 291132089193, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "height": 403, "created_time": "2014-11-29T18:32:00+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 5, "10": 1, "1": 3, "3": 4, "2": 6, "5": 5, "4": 5, "7": 2, "6": 5, "9": 1, "8": 1}, "reeng": {"10": 31, "1": 1, "3": 1, "4": 1, "7": 3, "8": 1}, "month": 7.8947368421, "paging": {"cursors": {"after": "ODE0MTg5ODQ1MzMwNjQz", "before": "ODE0MTg5ODQ1MzMwNjQz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152816524129194/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODE0MTg5ODQ1MzMwNjQz"}, "new": 2.6315789474, "summary": {"total_count": 39}, "data": [{"id": "814189845330643", "name": "Ivan Florin"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["romania", "ro", "doneaza"], "scheme": "http"}, "url": "http://goo.gl/d69ewj", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/doneaza/", "surl": "d69ewj", "key": "e0f8d8b077fe59d75c723ca72fd81b95", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/d69ewj"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/doneaza/", "key": "e0f8d8b077fe59d75c723ca72fd81b95", "petition": {"cc": "RO", "basket": "greenpeace", "issue": "donate"}}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/10697405_10152816524129194_612028108477153383_o.jpg", "height": 672, "width": 1200}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p600x600/10697405_10152816524129194_612028108477153383_o.jpg", "height": 600, "width": 1071}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p480x480/10697405_10152816524129194_612028108477153383_o.jpg", "height": 480, "width": 857}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p320x320/1452560_10152816524129194_612028108477153383_n.jpg?oh=103a63babb8dba71606349fd381a0f0b&oe=55C50729", "height": 320, "width": 572}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p180x540/10697405_10152816524129194_612028108477153383_o.jpg", "height": 540, "width": 964}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p130x130/1452560_10152816524129194_612028108477153383_n.jpg?oh=edb20113ad3bf8b602536da7eb84a042&oe=55C65646", "height": 130, "width": 232}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p75x225/1452560_10152816524129194_612028108477153383_n.jpg?oh=d7ca18cc0e48625421df330e7bd18a72&oe=55C610C5", "height": 225, "width": 402}], "total": {"new": 2.6315789474, "months": {"11": 5, "10": 1, "1": 3, "3": 4, "2": 6, "5": 5, "4": 5, "7": 2, "6": 5, "9": 1, "8": 1}, "reeng": {"10": 31, "1": 1, "3": 1, "4": 1, "7": 3, "8": 1}, "month": 7.8947368421}, "id": "10152816524129194"}