{"context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "from": {"id": 22541752487}, "name": "Zu sch\u00f6n f\u00fcr den M\u00fcll\n\nBei der Menge Kleider, die wir st\u00e4ndig neu kaufen, findet Mode zu selten einen zweiten Besitzer. In den USA k\u00f6nnen Secondhand-L\u00e4den nur etwa 20 Prozent ihrer Ware weiterverkaufen. Viel zu viel Kleidung \u00fcberschwemmt unsere M\u00e4rkte und Kleiderschr\u00e4nke.\n\nTEILT den Fakt und setzt euch mit uns f\u00fcr einen anderen Konsum ein. Secondhand-Mode in deiner N\u00e4he findest du hier: www.greenpeace.de/konsumbotschaft #TauschDichAus", "datetime": [2015, 5, 31, 12], "pid": 22541752487, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NDQ=", "before": "NDQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153277756652488/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NDQ%3D"}, "data": [{"from": {"id": "731816533593742", "name": "Sandra Odebrecht"}, "like_count": 32, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-31T13:05:18+0000", "message": "das funktioniert nur nicht! Die Leute die \"alle paar Monate den \u00fcbervollen Kleiderschrank auszumisten und t\u00fctenweise Klamotten zum Container zu tragen, die eigentlich noch ganz in Ordnung sind\" werden diesen Post weder lesen, noch teilen, draufklicken oder gar ihr Verhalten \u00e4ndern.", "id": "10153277756652488_10153278089442488", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 44, "order": "ranked"}}, "height": 720, "created_time": "2015-05-31T12:09:01+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAzNTUxNjAwMzE0MDEwOQ==", "before": "MTAzNTUxNjAwMzE0MDEwOQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10153277756652488/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAzNTUxNjAwMzE0MDEwOQ%3D%3D"}, "data": [{"id": "1035516003140109", "name": "David Sumser"}], "summary": {"total_count": 871}}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.de", "params": "", "query": {}, "path": ["konsumbotschaft"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.de/konsumbotschaft", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.de/konsumbotschaft", "surl": null, "key": "f17fa557e50e67605cbad7f38dcf7a8f", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.de/konsumbotschaft", "key": "f17fa557e50e67605cbad7f38dcf7a8f", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/t31.0-8/10683413_10153277756652488_1008311137020932518_o.jpg", "height": 1000, "width": 1000}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/11014641_10153277756652488_1008311137020932518_n.jpg?oh=55fef81f75461babbec52cae14a83832&oe=56308D01", "height": 960, "width": 960}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p720x720/11014641_10153277756652488_1008311137020932518_n.jpg?oh=db4eb99f627df898c3582618e44d5c69&oe=562DC0AB", "height": 720, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p600x600/11014641_10153277756652488_1008311137020932518_n.jpg?oh=fc2493f179dae2b9ade837fd53c968d7&oe=562F3031", "height": 600, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p480x480/11014641_10153277756652488_1008311137020932518_n.jpg?oh=b358e509113bb9abd0a4b3c4b95a5a1b&oe=55EDFF0B", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p320x320/11014641_10153277756652488_1008311137020932518_n.jpg?oh=412138b40fea437431f2295e7b17d229&oe=55FE9C49", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p180x540/11014641_10153277756652488_1008311137020932518_n.jpg?oh=a2fc593fb1733bd05d004bab1bb84246&oe=55F4C36C", "height": 540, "width": 540}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/11014641_10153277756652488_1008311137020932518_n.jpg?oh=3233c1fb794e6dd4239f704a5d030e1f&oe=56318859", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p75x225/11014641_10153277756652488_1008311137020932518_n.jpg?oh=ce4c6aa67adf1f5ac91f6170609353b7&oe=55E90C27", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "10153277756652488"}