{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "O Fant\u00e1stico veiculou uma reportagem sobre as graves consequ\u00eancias do desmatamento da Amaz\u00f4nia. A maior delas: a falta de \u00e1gua nas regi\u00f5es Sul, Sudeste e Centro-Oeste do pa\u00eds. Saiba mais: http://migre.me/loTQA\n\nO programa mostrou que grande parte da \u00e1gua das chuvas dessas regi\u00f5es v\u00eam da floresta, em uma rela\u00e7\u00e3o direta entre o desmatamento e a atual crise de \u00e1gua e o agravamento das secas que vemos hoje no pa\u00eds. Cientistas indicam que o desmatamento da Amaz\u00f4nia causa a desetifica\u00e7\u00e3o dos estados de MG, SP, RJ, PR e RS. V\u00e1rios outros pa\u00edses da Am\u00e9rica do Sul tamb\u00e9m sofrem essas consequ\u00eancias. Al\u00e9m disso, o Fant\u00e1stico colocou o dedo na ferida e mostrou que o desmatamento \u00e9 feito a partir da grilagem e roubo de terras p\u00fablicas.\n\nN\u00e3o deixe que as cidades brasileiras sofram com a falta de \u00e1gua. Assine pelo Desmatamento Zero e exija que os candidatos a presid\u00eancia tamb\u00e9m se comprometam: http://ligadasflorestas.org.br/", "sharedposts": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU5NjYyNTI2MDYxNjU0Mg==", "before": "MTU5NjYyNTI2MDYxNjU0Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152542911687543/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU5NjYyNTI2MDYxNjU0Mg%3D%3D"}, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/q86/p130x130/10686715_10152542911687543_7299091631358092635_n.jpg?oh=9d7325519d1a9b7bd3bb71cd213b81d8&oe=55C43ED9", "story": "Dona Verde shared Greenpeace Brasil's photo.", "from": {"category": "Website", "name": "Dona Verde", "id": "1377014295910974"}, "name": "Greenpeace Brasil", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "object_id": "10152542911687543", "updated_time": "2015-05-21T20:38:51+0000", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152542911687543/?type=1", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU5MzU4OTY1NDI1MjEyNg==", "before": "MTU4MzA4NTcwMTk2MjE4OA=="}}, "data": [{"id": "1583085701962188", "name": "Luzia Surkus"}, {"id": "1584367848503810", "name": "Veronica Araujo"}, {"id": "1449390035372272", "name": "Elisabeth Dos Santos"}, {"id": "1593589654252126", "name": "Aline Amorim"}]}, "story_tags": {"0": [{"length": 10, "type": "page", "id": "1377014295910974", "name": "Dona Verde", "offset": 0}], "38": [{"length": 5, "id": "10152542911687543", "name": "", "offset": 38}], "18": [{"length": 17, "type": "page", "id": "159103797542", "name": "Greenpeace Brasil", "offset": 18}]}, "created_time": "2015-05-21T20:38:51+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "1377014295910974_1596625260616542", "status_type": "shared_story", "description": "O Fant\u00e1stico veiculou uma reportagem sobre as graves consequ\u00eancias do desmatamento da Amaz\u00f4nia. A maior delas: a falta de \u00e1gua nas regi\u00f5es Sul, Sudeste e Centro-Oeste do pa\u00eds. Saiba mais: http://migre.me/loTQA\n\nO programa mostrou que grande parte da \u00e1gua das chuvas dessas regi\u00f5es v\u00eam da floresta, em uma rela\u00e7\u00e3o direta entre o desmatamento e a atual crise de \u00e1gua e o agravamento das secas que vemos hoje no pa\u00eds. Cientistas indicam que o desmatamento da Amaz\u00f4nia causa a desetifica\u00e7\u00e3o dos estados de MG, SP, RJ, PR e RS. V\u00e1rios outros pa\u00edses da Am\u00e9rica do Sul tamb\u00e9m sofrem essas consequ\u00eancias. Al\u00e9m disso, o Fant\u00e1stico colocou o dedo na ferida e mostrou que o desmatamento \u00e9 feito a partir da grilagem e roubo de terras p\u00fablicas.\n\nN\u00e3o deixe que as cidades brasileiras sofram com a falta de \u00e1gua. Assine pelo Desmatamento Zero e exija que os candidatos a presid\u00eancia tamb\u00e9m se comprometam: http://ligadasflorestas.org.br/"}]}, "datetime": [2014, 12, 28, 1], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 3, "10": 4, "12": 5, "1": 34, "3": 30, "2": 30, "5": 11, "4": 18, "7": 8, "6": 9, "9": 10, "8": 9}, "reeng": {"10": 115, "1": 20, "3": 4, "2": 2, "5": 12, "4": 3, "7": 6, "6": 5, "9": 2, "8": 2}, "month": 19.8830409357, "paging": {"cursors": {"after": "MTgy", "before": "MTgy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152542911687543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTgy"}, "new": 11.6959064327, "summary": {"total_count": 182, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1567714210157735", "name": "Emerson C. Matos"}, "like_count": 56, "can_remove": false, "created_time": "2014-12-28T01:48:13+0000", "message": "Pq s\u00f3 o desmatamento na regi\u00e3o amaz\u00f4nica? Porra? Sul e sudeste n\u00e3o desmataram suas florestas? A consequ\u00eancia da seca \u00e9 resultado de seus pr\u00f3prios desmatamentos.", "id": "10152542911687543_10152553940507543", "user_likes": false}]}, "height": 500, "created_time": "2014-12-28T01:39:00+0000", "width": 500, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 334, "10": 337, "12": 583, "1": 1397, "3": 1149, "2": 1129, "5": 702, "4": 906, "7": 430, "6": 606, "9": 357, "8": 375}, "reeng": {"10": 6134, "1": 686, "3": 372, "2": 51, "5": 303, "4": 75, "7": 299, "6": 92, "9": 196, "8": 97}, "month": 16.821192053, "paging": {"cursors": {"after": "Nzk4NDY2ODU2OTI2OTQ3", "before": "Nzk4NDY2ODU2OTI2OTQ3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152542911687543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Nzk4NDY2ODU2OTI2OTQ3"}, "new": 8.2600842866, "summary": {"total_count": 8451}, "data": [{"id": "798466856926947", "name": "Neiza Brochado Alvarez"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "surl": null, "key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://ligadasflorestas.org.br/", "key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "O-que-o-desmatamento-tem-a-ver-com-sua-torneira"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/loTQA", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/O-que-o-desmatamento-tem-a-ver-com-sua-torneira/", "surl": "loTQA", "key": "76b28d18237e34011ee7fb0bf82ff774", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/loTQA"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/O-que-o-desmatamento-tem-a-ver-com-sua-torneira/", "key": "76b28d18237e34011ee7fb0bf82ff774", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/10686715_10152542911687543_7299091631358092635_n.jpg?oh=53faf594828f9e126f844e05aa156cd6&oe=55F3EE2C", "height": 500, "width": 500}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/q81/p480x480/10686715_10152542911687543_7299091631358092635_n.jpg?oh=b1a02d70dcd4beb9e19f9ff407dd0195&oe=55F5D5DE", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/q86/p320x320/10686715_10152542911687543_7299091631358092635_n.jpg?oh=80bb19336b1de652e5a5278de21257fc&oe=560BE7C9", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/q86/p130x130/10686715_10152542911687543_7299091631358092635_n.jpg?oh=9d7325519d1a9b7bd3bb71cd213b81d8&oe=55C43ED9", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/q86/p75x225/10686715_10152542911687543_7299091631358092635_n.jpg?oh=bf18c5e384273a603a9dd617dae961a6&oe=55C55D43", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 8.3482622716, "months": {"11": 334, "10": 338, "12": 583, "1": 1418, "3": 1163, "2": 1139, "5": 706, "4": 910, "7": 433, "6": 609, "9": 361, "8": 379}, "reeng": {"10": 6172, "1": 699, "3": 374, "2": 52, "5": 310, "4": 77, "7": 302, "6": 92, "9": 197, "8": 98}, "month": 16.9353875552}, "id": "10152542911687543"}