{"context": {"cc": "ES", "lang": "ES", "nro": "ESP"}, "from": {"id": 133044800622}, "name": "\u00a1Buenas noticias! El Parlamento Navarro aprueba la Declaraci\u00f3n del \u00c1rtico  http://bit.ly/1mnbECo #ActuaporelArtico\n\nT\u00fa tambi\u00e9n puedes conseguir que personalidades influyentes en tu regi\u00f3n firmen y apoyen la protecci\u00f3n del \u00c1rtico. \u00a1\u00danete! www.actuaporelartico.org", "datetime": [2014, 7, 3, 9], "pid": 133044800622, "comments": {"months": {"1": 6, "3": 2, "2": 11, "5": 2, "4": 6, "7": 7, "6": 2}, "reeng": {"10": 14, "1": 6, "3": 4, "2": 2, "5": 2, "4": 1, "7": 2, "6": 1, "9": 1, "8": 3}, "month": 16.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "Mzc=", "before": "Mzc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10154317543470623/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mzc%3D"}, "new": 16.6666666667, "summary": {"total_count": 37, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206752645443250", "name": "Cecilia CeCi Saiz Garc\u00eda"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-03T10:17:04+0000", "message": "espero que defend\u00e9is tambi\u00e9n, la vida del Toro...\niros a mi p\u00e1gina os vais llevar una gran sorpresa, con el video  :-(  :'(", "id": "10154317543470623_10154317584740623", "user_likes": false}]}, "height": 612, "created_time": "2014-07-03T09:45:03+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 622, "3": 592, "2": 831, "5": 416, "4": 421, "7": 965, "6": 472}, "reeng": {"10": 2474, "1": 548, "3": 267, "2": 173, "5": 184, "4": 139, "7": 135, "6": 141, "9": 128, "8": 130}, "month": 14.4014818245, "paging": {"cursors": {"after": "MTcwODY2MDQ5MjY5Mzk5OQ==", "before": "MTcwODY2MDQ5MjY5Mzk5OQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10154317543470623/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTcwODY2MDQ5MjY5Mzk5OQ%3D%3D"}, "new": 12.6881222505, "summary": {"total_count": 4386}, "data": [{"id": "1708660492693999", "name": "Maris\u00e9 Gim\u00e9nez"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_term": "parlamentonavarro", "utm_medium": "social_network", "utm_campaign": "Artico", "utm_source": "facebook", "utm_content": "actforarctic"}, "path": ["espana", "es", "Blog", "el-parlamento-navarro-aprueba-la-declaracin-d", "blog", "49801"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1mnbECo", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/el-parlamento-navarro-aprueba-la-declaracin-d/blog/49801/?utm_source=facebook&utm_medium=social_network&utm_term=parlamentonavarro&utm_content=actforarctic&utm_campaign=Artico", "surl": "1mnbECo", "key": "5f6c0a8f0490fa5a39854d948b982869", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1mnbECo"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/el-parlamento-navarro-aprueba-la-declaracin-d/blog/49801/?utm_source=facebook&utm_medium=social_network&utm_term=parlamentonavarro&utm_content=actforarctic&utm_campaign=Artico", "key": "5f6c0a8f0490fa5a39854d948b982869", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "actuaporelartico.org", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.actuaporelartico.org", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.actuaporelartico.org", "surl": null, "key": "b48cbfc869de722661bad67b53253542", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.actuaporelartico.org", "key": "b48cbfc869de722661bad67b53253542", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/10484972_10154317543470623_316459189230960374_n.png?oh=2edc5015aaa8e9534841ee68e49dcfa9&oe=55C68AEE", "height": 643, "width": 756}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p600x600/10484972_10154317543470623_316459189230960374_n.png?oh=e0de4980517f6174f9ecc3cd2424b48e&oe=5601B4EB", "height": 600, "width": 705}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p480x480/10484972_10154317543470623_316459189230960374_n.png?oh=2be9c02775c91741d5c6bb17a20e2c94&oe=5601D4C2", "height": 480, "width": 564}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p320x320/10484972_10154317543470623_316459189230960374_n.png?oh=e288bd0b8fe874795df76e3573064661&oe=55FC7F85", "height": 320, "width": 376}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p180x540/10484972_10154317543470623_316459189230960374_n.png?oh=f6668c8f1545d286e021aa7f5f8cc351&oe=55C231CE", "height": 540, "width": 634}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p130x130/10484972_10154317543470623_316459189230960374_n.png?oh=23e6e710ffbd270df3c6550b01c738b3&oe=55C72162", "height": 130, "width": 152}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p75x225/10484972_10154317543470623_316459189230960374_n.png?oh=467492e9c3fcab5310e5ffa3551243c2&oe=5609C0A7", "height": 225, "width": 264}], "total": {"new": 12.7826488233, "months": {"1": 628, "3": 592, "2": 834, "5": 416, "4": 424, "7": 968, "6": 472}, "reeng": {"10": 2477, "1": 554, "3": 269, "2": 174, "5": 184, "4": 140, "7": 137, "6": 141, "9": 128, "8": 130}, "month": 14.4900784495}, "id": "10154317543470623"}