{"context": {"cc": "AT", "lang": "DE", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 32984679070}, "name": "\u25ba Greenpeace-Studie \u201epowE[R] 2030\u201c macht deutlich:  \nEhrgeizige EU-Ziele f\u00fcr Erneuerbare Energien w\u00fcrden Europa Milliarden sparen http://bit.ly/OGUXCQ\n\nEin Ausbau des Erneuerbaren Stromanteils auf bis zu 77 Prozent im Jahr 2030 w\u00e4re mit weit geringeren Investitionen in den europ\u00e4ischen Netzausbau m\u00f6glich. Weil in dem Greenpeace-Szenario viele kleine Wind- und Solaranlagen, statt weniger gro\u00dfer Kraftwerke, den Strom erzeugen, spart Europa insgesamt 24.000 Kilometer an Stromleitungen. Die Versorgungssicherheit w\u00e4re dabei rund um die Uhr gew\u00e4hrleistet.\n\nMehr Infos zur Netzstudie: http://bit.ly/OGUXCQ", "datetime": [2014, 3, 21, 10], "pid": 32984679070, "comments": {"months": {"1": 3, "2": 2}, "reeng": {"1": 3, "3": 1, "5": 1}, "month": 60.0, "paging": {"cursors": {"after": "Ng==", "before": "Ng=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151954681044071/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Ng%3D%3D"}, "new": 60.0, "summary": {"total_count": 6, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "978483765519788", "name": "Tom Ehrenberger"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-21T10:36:05+0000", "message": "Wie reagiert man in \u00d6 darauf? Man will die Menschen f\u00fcr den slebsterzeugten Strom besteuern...", "id": "10151954681044071_10709979", "user_likes": false}]}, "height": 720, "created_time": "2014-03-21T10:32:42+0000", "width": 509, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 27, "3": 65, "2": 26}, "reeng": {"10": 64, "1": 15, "3": 4, "2": 4, "5": 4, "4": 6, "7": 8, "6": 6, "9": 2, "8": 5}, "month": 22.8813559322, "paging": {"cursors": {"after": "NzUzNzM1OTE0NzQ4MDI5", "before": "NzUzNzM1OTE0NzQ4MDI5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151954681044071/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NzUzNzM1OTE0NzQ4MDI5"}, "new": 12.7118644068, "summary": {"total_count": 124}, "data": [{"id": "753735914748029", "name": "Hildegard Fuhrmann"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_content": "power%2B2030", "utm_medium": "Text", "utm_source": "Facebook", "utm_campaign": "Climate"}, "path": ["austria", "de", "multimedia", "Publikationen", "dokumente", "powER-2030"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/OGUXCQ", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/austria/de/multimedia/Publikationen/dokumente/powER-2030/?utm_source=Facebook&utm_medium=Text&utm_content=power%2B2030&utm_campaign=Climate", "surl": "OGUXCQ", "key": "34a2963ca65321a75b876aa0d1b86432", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/OGUXCQ"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/austria/de/multimedia/Publikationen/dokumente/powER-2030/?utm_source=Facebook&utm_medium=Text&utm_content=power%2B2030&utm_campaign=Climate", "key": "34a2963ca65321a75b876aa0d1b86432", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/48151_10151954681044071_111081032_n.jpg?oh=262612925c8b77b38c2f720aa37ccc67&oe=55F4663C", "height": 800, "width": 566}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/q81/p480x480/48151_10151954681044071_111081032_n.jpg?oh=cff7ab5e09155784ebe4ebb19f5f70b4&oe=55C5620D", "height": 678, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/q82/p320x320/48151_10151954681044071_111081032_n.jpg?oh=503e7056a54929f083ab37da5c6a2d75&oe=55C09093", "height": 452, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/q82/p180x540/48151_10151954681044071_111081032_n.jpg?oh=d0c006e65714ace0be55999cf5b1036c&oe=55F3A8D8", "height": 540, "width": 382}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/q82/p130x130/48151_10151954681044071_111081032_n.jpg?oh=5d246bff14e7115f3ceecad5e900b600&oe=560B6BD2", "height": 183, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/q82/p75x225/48151_10151954681044071_111081032_n.jpg?oh=8ff190475d994ffb42ef12d073871fce&oe=55FFA7D2", "height": 225, "width": 159}], "total": {"new": 14.0495867769, "months": {"1": 29, "3": 65, "2": 27}, "reeng": {"10": 64, "1": 17, "3": 5, "2": 4, "5": 4, "4": 6, "7": 8, "6": 6, "9": 2, "8": 5}, "month": 23.9669421488}, "id": "10151954681044071"}