{"context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "from": {"id": 9227859351}, "name": "Mahtavaa! Jo yli puolitoista tuhatta ihmist\u00e4 on ilmoittautunut mukaan Fennovoima-mielenilmaukseen!\n\nN\u00e4hd\u00e4\u00e4n puoli viidelt\u00e4 ja kerrotaan kansanedustajille, ett\u00e4 Suomeen ei haluta Rosatomin ja Fennovoiman ydinvoimalaa!\n\nKlikkaa t\u00e4st\u00e4 tapahtumasivulle ja kutsu kaikki yst\u00e4v\u00e4si mukaan >> http://bit.ly/ei-fennovoimalle-mielenilmaus", "datetime": [2014, 12, 4, 13], "pid": 9227859351, "comments": {"months": {"11": 1, "12": 1, "1": 2, "2": 1, "7": 3, "8": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 6, "5": 1, "6": 1}, "month": 22.2222222222, "paging": {"cursors": {"after": "OQ==", "before": "OQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152557119074352/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=OQ%3D%3D"}, "new": 11.1111111111, "summary": {"total_count": 9, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "794926177264146", "name": "Margit M\u00e4nnist\u00f6"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2014-12-04T14:05:31+0000", "message": "hengess\u00e4 mukana,", "id": "10152557119074352_10152557145564352", "user_likes": false}]}, "height": 540, "created_time": "2014-12-04T13:38:50+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 22, "10": 14, "12": 39, "1": 16, "3": 18, "2": 15, "5": 16, "4": 18, "7": 12, "6": 11, "9": 16, "8": 17}, "reeng": {"10": 177, "1": 7, "3": 9, "2": 4, "5": 4, "4": 1, "7": 8, "6": 3, "9": 1}, "month": 7.476635514, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYyNjA0NjE3NzEyNzg=", "before": "MTAyMDYyNjA0NjE3NzEyNzg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152557119074352/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDYyNjA0NjE3NzEyNzg%3D"}, "new": 3.2710280374, "summary": {"total_count": 219}, "data": [{"id": "10206260461771278", "name": "Kumpula Vote"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {}, "path": ["events", "1626038820956902"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/ei-fennovoimalle-mielenilmaus", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://www.facebook.com/events/1626038820956902/", "surl": "ei-fennovoimalle-mielenilmaus", "key": "6ada98238b957eabfdac2cb43806b74e", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/ei-fennovoimalle-mielenilmaus"]}, "landing": "https://www.facebook.com/events/1626038820956902/", "key": "6ada98238b957eabfdac2cb43806b74e", "petition": null}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xta1/v/t1.0-9/10425490_10152557119074352_8957881281880035876_n.png?oh=d6e2db46d03ea48f0c55006d1abc28e2&oe=55FE992D&__gda__=1442272608_418a580901ad1957107512fe745cb65a", "height": 721, "width": 960}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xta1/v/t1.0-9/p720x720/10425490_10152557119074352_8957881281880035876_n.png?oh=27876a88039367b93c6559f33afa4983&oe=55FF2487&__gda__=1442558358_5caaf9e66232769efabf6e8d57b42ee8", "height": 720, "width": 958}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xta1/v/t1.0-9/p600x600/10425490_10152557119074352_8957881281880035876_n.png?oh=74ff8e885cca2664bb71a0c3f6e09e64&oe=5608E81D&__gda__=1438748684_e9ad3ecf1ae09db4843f423cb44be048", "height": 600, "width": 798}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xta1/v/t1.0-9/p480x480/10425490_10152557119074352_8957881281880035876_n.png?oh=16cb85866cf79d59adb6e4725bc3243c&oe=55FFFF27&__gda__=1442208310_306e6ca45dab5502c5e287b6bd8b4c2d", "height": 480, "width": 639}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xta1/v/t1.0-9/p320x320/10425490_10152557119074352_8957881281880035876_n.png?oh=196162d0f827e8c69c9717e3fdf799b9&oe=560B5065&__gda__=1438821748_6afb07ef83acae1c37d8104649d3131d", "height": 320, "width": 426}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xta1/v/t1.0-9/p180x540/10425490_10152557119074352_8957881281880035876_n.png?oh=2b15ca18269f54d332f066674b5d79fb&oe=56083B40&__gda__=1442961489_7ab491b0e40bd476efed44e2917efa32", "height": 540, "width": 719}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xta1/v/t1.0-9/p130x130/10425490_10152557119074352_8957881281880035876_n.png?oh=740dc9f213a84871dfd1451639d24955&oe=560AEB75&__gda__=1442908260_67e547464d28092755e14fb4976f705a", "height": 130, "width": 173}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xta1/v/t1.0-9/p75x225/10425490_10152557119074352_8957881281880035876_n.png?oh=6f7ee3ab09b7dac52d37f677357855d8&oe=55C0370B&__gda__=1442837364_e96554f4275047fa373a71f5d348a569", "height": 225, "width": 299}], "total": {"new": 3.6363636364, "months": {"11": 22, "10": 14, "12": 40, "1": 17, "3": 18, "2": 16, "5": 16, "4": 18, "7": 15, "6": 11, "9": 16, "8": 17}, "reeng": {"10": 181, "1": 8, "3": 9, "2": 4, "5": 5, "4": 1, "7": 8, "6": 3, "9": 1}, "month": 7.7272727273}, "id": "10152557119074352"}