{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Voc\u00ea viu? Geraldo Alckmin, Governador de S\u00e3o Paulo, sancionou o projeto de lei que pro\u00edbe o uso de m\u00e1scara em protestos no estado de SP. Isso quer dizer que protestos como esses das fotos ser\u00e3o proibidos. N\u00e3o deixe que a sua, a nossa e a liberdade de express\u00e3o de todos seja limitada! Envie mensagens na p\u00e1gina do Governador -> https://www.facebook.com/geraldoalckmin\nE envie tweets ao perfil dele mostrando que voc\u00ea n\u00e3o concorda com o cerceamento da nossa liberdade de express\u00e3o -> https://twitter.com/Geraldoalckmin_\n\nEntenda: http://bit.ly/BaileDeMascaras", "datetime": [2014, 8, 30, 14], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 207, "3": 29, "2": 50, "5": 10, "4": 23, "7": 9, "6": 9, "8": 15}, "reeng": {"10": 79, "1": 176, "3": 41, "2": 12, "5": 22, "4": 3, "7": 6, "6": 5, "9": 3, "8": 5}, "month": 58.8068181818, "paging": {"cursors": {"after": "Mzcy", "before": "Mzcy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152318831292543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mzcy"}, "new": 50.0, "summary": {"total_count": 372, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "671042316335200", "name": "Romulo Ramos"}, "like_count": 94, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-30T14:21:02+0000", "message": "\u00c9 livre a manifesta\u00e7\u00e3o do pensamento, sendo vedado o anonimato. Acredito que isso resguarda at\u00e9 mesmo os manifestantes de poss\u00edveis infiltra\u00e7\u00f5es de grupos criminosos.", "id": "10152318831292543_10152320745247543", "user_likes": false}]}, "height": 404, "created_time": "2014-08-30T14:15:00+0000", "width": 566, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 278, "3": 135, "2": 161, "5": 72, "4": 91, "7": 118, "6": 101, "8": 226}, "reeng": {"10": 771, "1": 166, "3": 83, "2": 18, "5": 51, "4": 19, "7": 27, "6": 12, "9": 24, "8": 11}, "month": 23.5194585448, "paging": {"cursors": {"after": "MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA==", "before": "MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152318831292543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA%3D%3D"}, "new": 14.0439932318, "summary": {"total_count": 1202}, "data": [{"id": "1664235353796920", "name": "Vanderson Silva"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "twitter.com", "params": "", "query": {}, "path": ["Geraldoalckmin_"], "scheme": "https"}, "url": "https://twitter.com/Geraldoalckmin_", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://twitter.com/Geraldoalckmin_", "surl": null, "key": "5ba425ba5079d09a956ec97d57d3e52f", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://twitter.com/Geraldoalckmin_", "key": "5ba425ba5079d09a956ec97d57d3e52f", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Baile-de-Mascaras"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/BaileDeMascaras", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Baile-de-Mascaras/", "surl": "BaileDeMascaras", "key": "48ea2b5bbacd881d5df8415375be1057", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/BaileDeMascaras"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Baile-de-Mascaras/", "key": "48ea2b5bbacd881d5df8415375be1057", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {}, "path": ["geraldoalckmin"], "scheme": "https"}, "url": "https://www.facebook.com/geraldoalckmin", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.facebook.com/geraldoalckmin", "surl": null, "key": "5e8a7ca0a1706cf9bd52704592a36d5e", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.facebook.com/geraldoalckmin", "key": "5e8a7ca0a1706cf9bd52704592a36d5e", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/10492434_10152318831292543_3084668922832130168_n.jpg?oh=456343997449e631eeb924043c871280&oe=55F8F8A3", "height": 404, "width": 566}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p320x320/10492434_10152318831292543_3084668922832130168_n.jpg?oh=7cd185babbb6032688908065223c343c&oe=55FFF0EB", "height": 320, "width": 448}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/10492434_10152318831292543_3084668922832130168_n.jpg?oh=3c1d20bbbc3f416de28f16a7042e2740&oe=55FA55FB", "height": 130, "width": 182}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p75x225/10492434_10152318831292543_3084668922832130168_n.jpg?oh=773c9c5924fc68bdfd4882d4379ca798&oe=55FB2485", "height": 225, "width": 315}], "total": {"new": 21.6346153846, "months": {"1": 448, "3": 154, "2": 202, "5": 77, "4": 110, "7": 123, "6": 107, "8": 235}, "reeng": {"10": 822, "1": 315, "3": 115, "2": 27, "5": 69, "4": 21, "7": 30, "6": 15, "9": 27, "8": 15}, "month": 30.7692307692}, "id": "10152318831292543"}