{"context": {"cc": "DK", "lang": "DA", "nro": "NOR"}, "from": {"id": 55365680705}, "name": "K\u00e6re politikere - stop fracking i Danmark! \n\nForskere vil have mere viden om, hvad fracking kan betyde for de mennesker, der lever n\u00e6r boringerne. Flere sundhedsricisi er allerede velkendte, og nu viser et nyt studie, at fracking efter skifergas ogs\u00e5 kan \u00f8ge risikoen for kr\u00e6ft p\u00e5 grund af forurening af luften.\n\nL\u00e6s mere -->> http://jyllands-posten.dk/international/ECE7748663/Studie-Fracking-brugt-ved-skifergasboringer-kan-\u00f8ge-risikoen-for-kr\u00e6ft/\n\nSkriv under --- >>> http://grnpc.org/IgDBb", "datetime": [2015, 6, 2, 14], "pid": 55365680705, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152790250090706/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NQ%3D%3D"}, "data": [{"from": {"id": "10203916411173571", "name": "Karen Drejer"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-02T15:40:59+0000", "message": "Kr\u00e6ftens bek\u00e6mpelse har ikke tid til at tage sig af den slags sm\u00e5ting. De har travlt med e-cigaretters ukendte potentiale for fare p\u00e5 l\u00e6ngere sigt...", "id": "10152790250090706_10152790293160706", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 5, "order": "ranked"}}, "height": 720, "created_time": "2015-06-02T14:59:23+0000", "width": 706, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMzMTAxMDkwMzk4NDY=", "before": "MTAxNTMzMTAxMDkwMzk4NDY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152790250090706/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAxNTMzMTAxMDkwMzk4NDY%3D"}, "data": [{"id": "10153310109039846", "name": "Anne Lise Schmidt"}], "summary": {"total_count": 396}}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "jyllands-posten.dk", "params": "", "query": {}, "path": ["international", "ECE7748663", "Studie-Fracking-brugt-ved-skifergasboringer-kan-\u00f8ge-risikoen-for-kr\u00e6ft"], "scheme": "http"}, "url": "http://jyllands-posten.dk/international/ECE7748663/Studie-Fracking-brugt-ved-skifergasboringer-kan-\u00f8ge-risikoen-for-kr\u00e6ft/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://jyllands-posten.dk/international/ECE7748663/Studie-Fracking-brugt-ved-skifergasboringer-kan-\u00f8ge-risikoen-for-kr\u00e6ft/", "surl": null, "key": "e92f45239dd3bce3c352b704f8109364", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://jyllands-posten.dk/international/ECE7748663/Studie-Fracking-brugt-ved-skifergasboringer-kan-\u00f8ge-risikoen-for-kr\u00e6ft/", "key": "e92f45239dd3bce3c352b704f8109364", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["denmark", "da", "hvad-du-kan-gore", "stop-fracking"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/IgDBb", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["petition", "fracking", "article"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgDBb", "redir": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/stop-fracking/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Climate&utm_term=petition,fracking,article", "landing": {"key": "21c2fa06341060f548e60001a1cabaf4", "url": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/stop-fracking/", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/stop-fracking/", "surl": null, "key": "21c2fa06341060f548e60001a1cabaf4", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/stop-fracking/", "components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "path": ["denmark", "da", "hvad-du-kan-gore", "stop-fracking"], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": null}, "ts": [2015, 6, 2, 16, 54], "alias": "IgDBb", "basket": {"id": 6, "name": "Climate"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "petition,fracking,article", "medium": "post", "campaign": "Climate"}, "id": 1000034617}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/stop-fracking/", "surl": "IgDBb", "key": "41e9cb7d799edb034ae2ac04c5e23161", "aurora": true, "history": ["http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/stop-fracking/"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/stop-fracking/", "key": "41e9cb7d799edb034ae2ac04c5e23161", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/11124567_10152790250090706_2926397701964615324_o.jpg", "height": 2048, "width": 2009}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/p960x960/11124567_10152790250090706_2926397701964615324_o.jpg", "height": 978, "width": 960}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p720x720/11051768_10152790250090706_2926397701964615324_n.jpg?oh=e95576547fc235e7a6e45f47c9abaa99&oe=55F5044C", "height": 733, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p600x600/11051768_10152790250090706_2926397701964615324_n.jpg?oh=1009be49cd73f0608bbfd424ebd7ccd1&oe=562941D6", "height": 611, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p480x480/11051768_10152790250090706_2926397701964615324_n.jpg?oh=691e9c440ccdad789fceecd7e7066bfa&oe=55FF58EC", "height": 489, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p320x320/11051768_10152790250090706_2926397701964615324_n.jpg?oh=f5030f90a9da91f21955cf5f121b4ece&oe=55ECE7AE", "height": 326, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p180x540/11051768_10152790250090706_2926397701964615324_n.jpg?oh=fb715c6000dc2d00e1a2ec867cbc9111&oe=55F23F8B", "height": 540, "width": 529}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/11051768_10152790250090706_2926397701964615324_n.jpg?oh=ab0507d582203353859c6205fe03a890&oe=5632D5BE", "height": 132, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p75x225/11051768_10152790250090706_2926397701964615324_n.jpg?oh=eff06a656d2a2369b205c6c3aa6ed5d7&oe=55E803C0", "height": 225, "width": 220}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "10152790250090706"}