{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Sua colabora\u00e7\u00e3o viabiliza a\u00e7\u00f5es que promovem confrontos n\u00e3o violentos e criativos para chamar a aten\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o e desafiar as autoridades sobre os diversos crimes ambientais que s\u00e3o cometidos em nosso pa\u00eds, al\u00e9m de propor solu\u00e7\u00f5es economicamente vi\u00e1veis e socialmente justas. Fa\u00e7a parte desse time: http://bit.ly/1fdJOp9", "sharedposts": {"months": {"1": 1, "2": 4, "5": 2, "4": 1}, "reeng": {"10": 2, "1": 1, "3": 1, "2": 1, "7": 2, "9": 1}, "month": 12.5, "paging": {"cursors": {"after": "ODE0MTcwOTg1MjYwMTAw", "before": "ODE0MTcwOTg1MjYwMTAw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152084961022543/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODE0MTcwOTg1MjYwMTAw"}, "new": 12.5, "data": [{"picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10309297_10152084961022543_6778682172177293132_n.jpg?oh=302fc7c3e62001e9b6bd54a852d401e6&oe=560C2745&__gda__=1439269374_d52f0442f6873fb7df30488d802cb9ce", "story": "Ronei Nicolas shared a photo to the group: Natureza Ambiental Brasil.", "from": {"id": "1028344283842768", "name": "Ronei Nicolas"}, "name": "Greenpeace Brasil", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/1028344283842768/posts/814170985260100", "name": "Like"}], "updated_time": "2014-05-06T15:09:50+0000", "to": {"data": [{"name": "Natureza Ambiental Brasil", "id": "411463345635315"}]}, "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152084961022543/?type=1", "object_id": "10152084961022543", "story_tags": {"0": [{"length": 13, "type": "user", "id": "1028344283842768", "name": "Ronei Nicolas", "offset": 0}], "43": [{"length": 25, "type": "group", "id": "411463345635315", "name": "Natureza Ambiental Brasil", "offset": 43}], "23": [{"length": 5, "id": "10152084961022543", "name": "", "offset": 23}]}, "created_time": "2014-05-06T15:09:50+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "1028344283842768_814170985260100", "status_type": "shared_story", "description": "Sua colabora\u00e7\u00e3o viabiliza a\u00e7\u00f5es que promovem confrontos n\u00e3o violentos e criativos para chamar a aten\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o e desafiar as autoridades sobre os diversos crimes ambientais que s\u00e3o cometidos em nosso pa\u00eds, al\u00e9m de propor solu\u00e7\u00f5es economicamente vi\u00e1veis e socialmente justas. Fa\u00e7a parte desse time: http://bit.ly/1fdJOp9"}]}, "datetime": [2014, 5, 1, 4], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 2, "3": 1, "2": 6, "5": 2, "4": 1}, "reeng": {"1": 2, "10": 9, "3": 1}, "month": 16.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "MTQ=", "before": "MTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152084961022543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTQ%3D"}, "new": 16.6666666667, "summary": {"total_count": 14, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1599904406962224", "name": "Marcos Arnhold"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-01T12:44:34+0000", "message": "Nao vejo nada de ecologico neste ato de manifesta\u00e7ao,pode cair no oceano e polui lo.pode tambem causar um desastre aereo se entrar na torbina de um aviao,tem formas mais ECOLOGICAS de nos manifestar mos.at um Ecologista", "id": "10152084961022543_10152086130922543", "user_likes": false}]}, "height": 400, "created_time": "2014-05-01T04:30:00+0000", "width": 600, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 67, "3": 353, "2": 318, "5": 699, "4": 348}, "reeng": {"10": 1434, "1": 57, "3": 72, "2": 8, "5": 69, "4": 13, "7": 43, "6": 8, "9": 68, "8": 13}, "month": 3.7535014006, "paging": {"cursors": {"after": "ODU2MzQ5ODI3NzY2MjM2", "before": "ODU2MzQ5ODI3NzY2MjM2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152084961022543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODU2MzQ5ODI3NzY2MjM2"}, "new": 3.1932773109, "summary": {"total_count": 1868}, "data": [{"id": "856349827766236", "name": "Regina Vb"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"appeal": "5583"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1fdJOp9", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=5583", "surl": "1fdJOp9", "key": "c45b0391cc3121dd1c95b0c01d26f0e8", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1fdJOp9"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=5583", "key": "c45b0391cc3121dd1c95b0c01d26f0e8", "petition": null}], "images": [{"source": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/10309297_10152084961022543_6778682172177293132_n.jpg?oh=633a854e16fd3b57579e68a5284d3b6d&oe=55FB7E5C&__gda__=1443617033_928688d8d5c168e89e0d22f5a7a31cac", "height": 400, "width": 600}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/p320x320/10309297_10152084961022543_6778682172177293132_n.jpg?oh=e0b599b8d590f47b90601c159fa19219&oe=5604D814&__gda__=1443606959_d085310e5f238290b303a14ff030cc3f", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/p130x130/10309297_10152084961022543_6778682172177293132_n.jpg?oh=8f3c2bd733932691bbda1479cbe1a1db&oe=560D6D04&__gda__=1442731711_28a6cfe4a84ae82e582adc3e7aa97e09", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/p75x225/10309297_10152084961022543_6778682172177293132_n.jpg?oh=5e5f7ad64af5a1f5c390ad77e33adf0b&oe=55F7E27A&__gda__=1442345026_226d0d6ea9203436f3223cc220c912db", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 3.3333333333, "months": {"1": 70, "3": 354, "2": 324, "5": 702, "4": 350}, "reeng": {"10": 1440, "1": 60, "3": 74, "2": 9, "5": 69, "4": 13, "7": 45, "6": 8, "9": 69, "8": 13}, "month": 3.8888888889}, "id": "10152084961022543"}