{"context": {"cc": "PL", "lang": "PL", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 32104614789}, "name": "Kochani, nigdy nie dajcie sobie wm\u00f3wi\u0107, \u017ce to, co wydarzy\u0142o si\u0119 3 lata temu w Fukushimie, nie ma prawa wydarzy\u0107 si\u0119 w Polsce. To nie tsu-nami, a seria ludzkich b\u0142\u0119d\u00f3w i zaniedba\u0144, a wszystko w bardzo korupcyjnym uk\u0142adzie na styku wielkiego biznesu i rz\u0105du, doprowadzi\u0142y do awarii, a potem spot\u0119gowa\u0142y jej skutki.\n\nWczoraj obchodzili\u015bmy 3 rocznic\u0119 awarii japo\u0144skiej elektrowni. Jej skutki - ekonomiczne, spo\u0142eczne i zdrowotne - wielu Japo\u0144czyk\u00f3w odczuwa do dzi\u015b.\n\nFukushima - pami\u0119tamy.", "datetime": [2014, 3, 12, 10], "pid": 32104614789, "comments": {"months": {"1": 14, "3": 12, "2": 24}, "reeng": {"10": 18, "1": 12, "3": 17, "5": 1, "7": 1, "8": 1}, "month": 28.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJd05qRTFNamN3TWprM09UQTZNVEV5TVRrME1qWT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJd05qRTFNamN3TWprM09UQTZNVEV5TVRrME1qWT0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152061507524790/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJd05qRTFNamN3TWprM09UQTZNVEV5TVRrME1qWT0%3D"}, "new": 24.0, "summary": {"total_count": 70, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "904473782929252", "name": "Marcin Dembi\u0144ski"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-12T10:44:21+0000", "message": "I odczuwa\u0107 b\u0119d\u0105 jeszcze przez dluugie lata", "id": "10152061507524790_11219426", "user_likes": false}]}, "height": 720, "created_time": "2014-03-12T10:17:21+0000", "width": 470, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 77, "3": 132, "2": 108}, "reeng": {"10": 116, "1": 50, "3": 60, "5": 35, "7": 35, "6": 1, "9": 18, "8": 2}, "month": 24.2902208202, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI5NjQ3ODUxMzkyMDA=", "before": "MTAxNTI5NjQ3ODUxMzkyMDA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152061507524790/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAxNTI5NjQ3ODUxMzkyMDA%3D"}, "new": 15.7728706625, "summary": {"total_count": 324}, "data": [{"id": "10152964785139200", "name": "Rien Achterberg"}]}, "urls": [], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/1898882_10152061507524790_983889258_o.jpg", "height": 1024, "width": 669}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p600x600/1898882_10152061507524790_983889258_o.jpg", "height": 918, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p480x480/1898882_10152061507524790_983889258_o.jpg", "height": 734, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p320x320/1979487_10152061507524790_983889258_n.jpg?oh=864eec572318356193041923709f3a87&oe=5607319C", "height": 489, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p180x540/1979487_10152061507524790_983889258_n.jpg?oh=87eeb5b933a40209e2580fcf4f76caac&oe=55C16884", "height": 540, "width": 352}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/1979487_10152061507524790_983889258_n.jpg?oh=2f1eada21df974d6401bac06bc2ff450&oe=55F7489C", "height": 199, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p75x225/1979487_10152061507524790_983889258_n.jpg?oh=2d41a21f2322a6e98c7a4dca6622efae&oe=55F80B9D", "height": 225, "width": 146}], "total": {"new": 17.2619047619, "months": {"1": 87, "3": 133, "2": 116}, "reeng": {"10": 116, "1": 58, "3": 68, "5": 36, "7": 36, "6": 1, "9": 18, "8": 3}, "month": 25.8928571429}, "id": "10152061507524790"}