{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Procura-se casa para pregui\u00e7as... J\u00e1 que a que elas possuem est\u00e1 sendo destru\u00edda por causa da extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira de nossas florestas. Infelizmente, ela e muitos outros animais ficam sem casa, sem abrigo e sem prote\u00e7\u00e3o por causa da destrui\u00e7\u00e3o que fazem no nosso verde. Vamos proteger a casa delas, assine a peti\u00e7\u00e3o: http://chegademadeirailegal.org.br/ Espalhe a not\u00edcia para aumentarmos ainda mais a press\u00e3o!", "sharedposts": {"months": {"12": 1, "1": 6, "3": 2, "2": 3, "5": 2, "4": 1}, "reeng": {"1": 6, "10": 5, "3": 1, "4": 2, "7": 1}, "month": 40.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mzc1MjgzMzU1OTkyMzM4", "before": "Mzc1MjgzMzU1OTkyMzM4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152654109717543/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mzc1MjgzMzU1OTkyMzM4"}, "new": 40.0, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10411735_10152654109717543_3555120390813179840_n.jpg?oh=1c71410c3740ca18ddda9db14d5f4b5d&oe=55C14368", "story": "Apreciadores da natureza shared Greenpeace Brasil's photo.", "from": {"category": "Community", "name": "Apreciadores da natureza", "id": "352710324916308"}, "name": "Greenpeace Brasil", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "object_id": "10152654109717543", "updated_time": "2015-03-25T23:34:23+0000", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152654109717543/?type=1", "story_tags": {"0": [{"length": 24, "type": "page", "id": "352710324916308", "name": "Apreciadores da natureza", "offset": 0}], "32": [{"length": 17, "type": "page", "id": "159103797542", "name": "Greenpeace Brasil", "offset": 32}], "52": [{"length": 5, "id": "10152654109717543", "name": "", "offset": 52}]}, "created_time": "2015-03-25T23:34:23+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "352710324916308_375283355992338", "status_type": "shared_story", "description": "Procura-se casa para pregui\u00e7as... J\u00e1 que a que elas possuem est\u00e1 sendo destru\u00edda por causa da extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira de nossas florestas. Infelizmente, ela e muitos outros animais ficam sem casa, sem abrigo e sem prote\u00e7\u00e3o por causa da destrui\u00e7\u00e3o que fazem no nosso verde. Vamos proteger a casa delas, assine a peti\u00e7\u00e3o: http://chegademadeirailegal.org.br/ Espalhe a not\u00edcia para aumentarmos ainda mais a press\u00e3o!"}]}, "datetime": [2015, 2, 7, 11], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"12": 3, "1": 3, "3": 3, "2": 7, "5": 1, "8": 1}, "reeng": {"1": 3, "10": 9, "3": 4, "5": 1, "4": 1}, "month": 16.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "MTk=", "before": "MTk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152654109717543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTk%3D"}, "new": 16.6666666667, "summary": {"total_count": 19, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "966932126674461", "name": "M\u00e1rcio De Andrade Gomes"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-07T11:44:01+0000", "message": "Em Bras\u00edlia - DF, voc\u00eas encontrar\u00e3o.", "id": "10152654109717543_10152654151952543", "user_likes": false}]}, "height": 477, "created_time": "2015-02-07T11:00:08+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 88, "10": 75, "12": 318, "1": 143, "3": 262, "2": 303, "5": 173, "4": 212, "7": 121, "6": 164, "9": 96, "8": 116}, "reeng": {"10": 1689, "1": 73, "3": 73, "2": 8, "5": 75, "4": 11, "7": 61, "6": 12, "9": 55, "8": 14}, "month": 6.9048768711, "paging": {"cursors": {"after": "ODAzNjY5ODgzMDYxNTYz", "before": "ODAzNjY5ODgzMDYxNTYz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152654109717543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODAzNjY5ODgzMDYxNTYz"}, "new": 3.5248672139, "summary": {"total_count": 2100}, "data": [{"id": "803669883061563", "name": "Wiliam Santos"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "chegademadeirailegal.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "surl": null, "key": "288b0609b219a2df08334feded6593b3", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "key": "288b0609b219a2df08334feded6593b3", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/10842134_10152654109717543_3555120390813179840_o.jpg", "height": 1357, "width": 2048}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p960x960/10842134_10152654109717543_3555120390813179840_o.jpg", "height": 960, "width": 1448}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p720x720/10842134_10152654109717543_3555120390813179840_o.jpg", "height": 720, "width": 1086}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p600x600/10842134_10152654109717543_3555120390813179840_o.jpg", "height": 600, "width": 905}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p480x480/10842134_10152654109717543_3555120390813179840_o.jpg", "height": 480, "width": 724}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p320x320/10411735_10152654109717543_3555120390813179840_n.jpg?oh=3332e817b571570c030400aab66b924a&oe=55C1F439", "height": 320, "width": 483}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p180x540/10842134_10152654109717543_3555120390813179840_o.jpg", "height": 540, "width": 814}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/10411735_10152654109717543_3555120390813179840_n.jpg?oh=0439389059db3f7a650a416f94c4d57d&oe=55F31A29", "height": 130, "width": 196}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p75x225/10411735_10152654109717543_3555120390813179840_n.jpg?oh=30d5b3010f14854cc6e78740da6b8cde&oe=55F3AC57", "height": 225, "width": 339}], "total": {"new": 3.8222646918, "months": {"11": 88, "10": 75, "12": 319, "1": 150, "3": 265, "2": 310, "5": 176, "4": 213, "7": 121, "6": 164, "9": 96, "8": 116}, "reeng": {"10": 1695, "1": 80, "3": 77, "2": 8, "5": 76, "4": 14, "7": 62, "6": 12, "9": 55, "8": 14}, "month": 7.1667462972}, "id": "10152654109717543"}