{"context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "from": {"id": 95735961890}, "name": "Vi \u00e4r stolta och glada \u00f6ver att kunna ber\u00e4tta att Emma Thompson engagerar sig i Greenpeace arbete f\u00f6r att skydda Arktis. I morgon avg\u00e5r v\u00e5rt skepp Esperanza fr\u00e5n Svalbard tillsammans med Emma Thompson och hennes dotter Gaia, 14 \u00e5r. Emma Thompson kommer b\u00e5de twittra och blogga om sina upplevelser den kommande veckan p\u00e5 b\u00e5tf\u00e4rden i Arktis.  F\u00f6lj henne h\u00e4r: http://savethearctic.org/emma", "datetime": [2014, 8, 1, 17], "pid": 95735961890, "comments": {"months": {"1": 5, "3": 2, "2": 5, "5": 6, "4": 4, "7": 2, "6": 6, "8": 7}, "reeng": {"10": 23, "1": 5, "3": 2, "2": 1, "5": 3, "9": 1, "8": 2}, "month": 13.5135135135, "paging": {"cursors": {"after": "Mzg=", "before": "Mzg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152156975791891/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mzg%3D"}, "new": 13.5135135135, "summary": {"total_count": 38, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153378655094455", "name": "Johanna Anttila"}, "like_count": 16, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-01T17:55:13+0000", "message": "\u00c4lskar att hon d\u00f6pt sin dotter till Gaia (Moder Jord)", "id": "10152156975791891_10152156994486891", "user_likes": false}]}, "height": 600, "created_time": "2014-08-01T17:42:52+0000", "width": 400, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 458, "3": 338, "2": 352, "5": 285, "4": 299, "7": 390, "6": 321, "8": 734}, "reeng": {"10": 2047, "1": 449, "3": 219, "2": 20, "5": 140, "4": 28, "7": 110, "6": 41, "9": 88, "8": 35}, "month": 14.4161158325, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM2OTU1MzM0MTgxNDM=", "before": "MTAyMDM2OTU1MzM0MTgxNDM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152156975791891/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDM2OTU1MzM0MTgxNDM%3D"}, "new": 14.1328297136, "summary": {"total_count": 3205}, "data": [{"id": "10203695533418143", "name": "Andreas Lindmark"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {}, "path": ["emma"], "scheme": "http"}, "url": "http://savethearctic.org/emma", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://savethearctic.org/emma", "surl": null, "key": "c466041d6c007397a15190e50b8b8a5f", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://savethearctic.org/emma", "key": "c466041d6c007397a15190e50b8b8a5f", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/10406690_10152156975791891_7474166736168059426_n.jpg?oh=340797e05a6f4f8248f55c44928e7109&oe=5601C9A6", "height": 600, "width": 400}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p320x320/10406690_10152156975791891_7474166736168059426_n.jpg?oh=d68d3689d50ffa447cbf3f180a3f843b&oe=560043EE", "height": 480, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p180x540/10406690_10152156975791891_7474166736168059426_n.jpg?oh=5fb16fb5deebee90f14658c76b42f21a&oe=560973CB", "height": 540, "width": 360}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10406690_10152156975791891_7474166736168059426_n.jpg?oh=9712b4e3d853b360b02811ad25877452&oe=560DC6FE", "height": 195, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p75x225/10406690_10152156975791891_7474166736168059426_n.jpg?oh=dc3df799c956278edcbcc8fa7ef1c1e7&oe=56049280", "height": 225, "width": 150}], "total": {"new": 14.1106222502, "months": {"1": 458, "3": 339, "2": 354, "5": 286, "4": 300, "7": 390, "6": 321, "8": 734}, "reeng": {"10": 2048, "1": 449, "3": 220, "2": 20, "5": 142, "4": 28, "7": 110, "6": 41, "9": 89, "8": 35}, "month": 14.3934632307}, "id": "10152156975791891"}