{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "Hoje \u00e9 o #DiaDasFlorestas. Vamos aumentar o coro pela preserva\u00e7\u00e3o das florestas e pelo Desmatamento Zero?\n\n1) Assine a peti\u00e7\u00e3o: http://grnpc.org/Igevg\n2) Compartilhe essa imagem\n3) Se voc\u00ea tem Twitter, envie uma mensagem: Junte-se a n\u00f3s no #DiaDasFlorestas pelo Desmatamento Zero. Assine a peti\u00e7\u00e3o: http://grnpc.org/Igevg", "datetime": [2015, 3, 21, 11], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 3, "10": 3, "12": 15, "1": 19, "3": 16, "2": 8, "5": 7, "4": 10, "7": 3, "6": 9, "9": 3, "8": 2}, "reeng": {"10": 65, "1": 13, "3": 3, "2": 1, "5": 4, "4": 3, "7": 6, "6": 1, "9": 1, "8": 1}, "month": 19.387755102, "paging": {"cursors": {"after": "MTA5", "before": "MTA5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152742354057543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTA5"}, "new": 13.2653061224, "summary": {"total_count": 109, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "668388849972379", "name": "Lilian Iero"}, "like_count": 45, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-21T11:17:47+0000", "message": "Depois que a \u00faltima \u00e1rvore for cortada, a popula\u00e7\u00e3o vai abrir os olhos, da\u00ed j\u00e1 vai ser muito tarde!", "id": "10152742354057543_10152742372457543", "user_likes": false}]}, "height": 603, "created_time": "2015-03-21T11:00:49+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 224, "10": 234, "12": 1014, "1": 799, "3": 688, "2": 641, "5": 534, "4": 617, "7": 406, "6": 512, "9": 273, "8": 343}, "reeng": {"10": 4701, "1": 499, "3": 275, "2": 50, "5": 214, "4": 60, "7": 186, "6": 92, "9": 141, "8": 67}, "month": 12.7128082737, "paging": {"cursors": {"after": "NjcyNzI5MTY2MTkzOTA0", "before": "NjcyNzI5MTY2MTkzOTA0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152742354057543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NjcyNzI5MTY2MTkzOTA0"}, "new": 7.9395385839, "summary": {"total_count": 6340}, "data": [{"id": "672729166193904", "name": "Silvia Macario"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/Igevg", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["dia das florestas"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "Igevg", "redir": "http://ligadasflorestas.org.br/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Forests&utm_term=dia das florestas", "landing": {"key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "surl": null, "key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://ligadasflorestas.org.br/", "components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "path": [""], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": null}, "ts": [2015, 3, 20, 21, 41], "alias": "Igevg", "basket": {"id": 3, "name": "Forests"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "dia das florestas", "medium": "post", "campaign": "Forests"}, "id": 1000025423}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "surl": "Igevg", "key": "b99df7f1b4ac2e6f4cd586d276312da2", "aurora": true, "history": ["http://ligadasflorestas.org.br/"]}, "landing": "http://ligadasflorestas.org.br/", "key": "b99df7f1b4ac2e6f4cd586d276312da2", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/1604787_10152742354057543_431965320677892394_n.png?oh=1de8b7fd392da7b2dc4978a7c5bc5956&oe=55C3E70D", "height": 788, "width": 940}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p720x720/1604787_10152742354057543_431965320677892394_n.png?oh=32a9f10efa1950c1439304a09dc2863a&oe=55FBDC7C", "height": 720, "width": 858}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p600x600/1604787_10152742354057543_431965320677892394_n.png?oh=55bc71a5b468049f25db764d6c4a6911&oe=55C75B13", "height": 600, "width": 715}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p480x480/1604787_10152742354057543_431965320677892394_n.png?oh=52737ea9b5df7803be78e9aeef131efe&oe=55C328F3", "height": 480, "width": 572}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p320x320/1604787_10152742354057543_431965320677892394_n.png?oh=71d679245f5517e7b9858de14001fc03&oe=55C11EA9", "height": 320, "width": 381}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p180x540/1604787_10152742354057543_431965320677892394_n.png?oh=fd233560abec8a8df5a28faebe63aa3c&oe=55C59C14", "height": 540, "width": 644}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/1604787_10152742354057543_431965320677892394_n.png?oh=b3f894bef912e7dad9f4c4ade540b7df&oe=55CB2AC6", "height": 130, "width": 155}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p75x225/1604787_10152742354057543_431965320677892394_n.png?oh=419b5f2ee0b18c886730df3338ff4b97&oe=55C23345", "height": 225, "width": 268}], "total": {"new": 7.9563429295, "months": {"11": 225, "10": 236, "12": 1019, "1": 804, "3": 696, "2": 644, "5": 540, "4": 622, "7": 406, "6": 513, "9": 274, "8": 343}, "reeng": {"10": 4726, "1": 503, "3": 278, "2": 50, "5": 215, "4": 63, "7": 186, "6": 92, "9": 142, "8": 67}, "month": 12.7174944638}, "id": "10152742354057543"}