{"context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "from": {"id": 9227859351}, "name": "Allekirjoita tiikerijulistus http://bit.ly/1haFVCz\n\n\"Haluan tiikeriyst\u00e4v\u00e4llisi\u00e4 tuotteita!\n\n- Haluan palmu\u00f6ljy\u00e4, joka ei tuhoa sademets\u00e4\u00e4.\nYritysten t\u00e4ytyy lopettaa mets\u00e4\u00e4 tuhoavan palmu\u00f6ljyn ostaminen ja k\u00e4ytt\u00e4minen v\u00e4litt\u00f6m\u00e4sti.\n\n- Indonesian hallituksen pit\u00e4\u00e4 suojella sademets\u00e4t.\n\n- Neste Oilin on vaadittava palmu\u00f6ljyn toimittajiltaan sitoutumista mets\u00e4kadon lopettamiseksi.\"", "datetime": [2014, 2, 12, 7], "pid": 9227859351, "comments": {"months": {"1": 14, "2": 5}, "reeng": {"10": 1, "1": 11, "3": 3, "2": 1, "5": 1, "7": 1, "9": 1}, "month": 73.6842105263, "paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MjU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151955372844352/comments?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MjU%3D"}, "new": 57.8947368421, "summary": {"total_count": 25, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206495968578456", "name": "P\u00e4ivi Eronen"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-13T07:23:40+0000", "message": "Toivottavasti vetoomuksen allekirjoitus auttaa Sumatran tiikeri\u00e4", "id": "10151955372844352_10966714", "user_likes": false}]}, "height": 266, "created_time": "2014-02-12T07:56:21+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 406, "2": 178}, "reeng": {"10": 99, "1": 320, "3": 66, "2": 24, "5": 19, "4": 14, "7": 6, "6": 12, "9": 7, "8": 17}, "month": 69.5205479452, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMyNDk4ODU3OTkwMzA=", "before": "MTAxNTMyNDk4ODU3OTkwMzA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10151955372844352/likes?access_token=192154930871376%7CUId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAxNTMyNDk4ODU3OTkwMzA%3D"}, "new": 54.7945205479, "summary": {"total_count": 600}, "data": [{"id": "10153249885799030", "name": "Marko Koivuniemi"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "FI%20Forests", "utm_medium": "facebook%20post", "utm_source": "facebook", "utm_content": "tsw%20cover"}, "path": ["finland", "fi", "kampanjat", "metsa", "sademetsat", "Pelasta-tiikereiden-koti"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1haFVCz", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/finland/fi/kampanjat/metsa/sademetsat/Pelasta-tiikereiden-koti/?utm_source=facebook&utm_medium=facebook%20post&utm_campaign=FI%20Forests&utm_content=tsw%20cover", "surl": "1haFVCz", "key": "a0477dd10f8b3e96b0ba8ead1af0da45", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1haFVCz"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/finland/fi/kampanjat/metsa/sademetsat/Pelasta-tiikereiden-koti/?utm_source=facebook&utm_medium=facebook%20post&utm_campaign=FI%20Forests&utm_content=tsw%20cover", "key": "a0477dd10f8b3e96b0ba8ead1af0da45", "petition": {"cc": "FI", "basket": "forests", "issue": "protect paradise"}}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/1743546_10151955372844352_1931948695_n.jpg?oh=81a32d2e84cce7238b93a0a3f375c5c6&oe=55FEE0C4", "height": 315, "width": 851}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p130x130/1743546_10151955372844352_1931948695_n.jpg?oh=4992059d022485b8a040579fb7f158a6&oe=55F7AC39", "height": 130, "width": 351}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p75x225/1743546_10151955372844352_1931948695_n.jpg?oh=ab60ecc919e2b8657766a83b53fe1569&oe=55FDDC5D", "height": 225, "width": 607}], "total": {"new": 54.9747048904, "months": {"1": 414, "2": 179}, "reeng": {"10": 99, "1": 326, "3": 67, "2": 25, "5": 19, "4": 14, "7": 7, "6": 12, "9": 7, "8": 17}, "month": 69.8145025295}, "id": "10151955372844352"}