{"context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "from": {"id": 55876739776}, "name": "Plze\u0148sk\u00e1 kapela ISUA se zp\u011bva\u010dkou Jitka Moulisov\u00e1 - GIUDI pr\u00e1v\u011b te\u010f na p\u00f3diu b\u011bhem koncertu, kter\u00fd n\u00e1sleduje po \u017eiv\u00e9m \u0159et\u011bzu akce Spolu proti dolu.", "sharedposts": {"months": {"1": 1}, "reeng": {"1": 1}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "Njk1ODgxMTkwNDg4Mjgy", "before": "Njk1ODgxMTkwNDg4Mjgy"}}, "new": 100.0, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p130x130/10610769_10152672461674777_5124468696944915742_n.jpg?oh=674f1431cc9e1b18d4a70abdff466c0b&oe=55FF0E1D", "story": "Jitka Moulisov\u00e1 - GIUDI shared Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika's photo.", "from": {"category": "Musician/band", "name": "Jitka Moulisov\u00e1 - GIUDI", "id": "626493780760357"}, "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "id": "626493780760357_695881190488282", "object_id": "10152672461674777", "updated_time": "2014-08-24T17:00:31+0000", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.69683964776.63290.55876739776/10152672461674777/?type=1", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDA0ODEzMzU5OTI1MzY=", "before": "MTAyMDI4NDMxMTQ2NzkwMjE="}}, "data": [{"id": "10202843114679021", "name": "Jakub Blues M\u00e9s\u00e1ro\u0161"}, {"id": "10203650226288523", "name": "Pe\u0165ule Keshule"}, {"id": "925572390818527", "name": "Vendula Paterov\u00e1"}, {"id": "785153174938833", "name": "Iwo\u0161ek Pablo Klva\u0148"}, {"id": "991657480845011", "name": "Petr Hata\u0161"}, {"id": "835615443183715", "name": "Anetka Uhl\u00ed\u0159ov\u00e1"}, {"id": "1608819599371669", "name": "Alena Karel\u0148\u00e1k Makovi\u010dkovi"}, {"id": "10200443768854631", "name": "Michaela Hochmanov\u00e1"}, {"id": "10200481335992536", "name": "Anton Pavlik"}]}, "story_tags": {"60": [{"length": 5, "id": "10152672461674777", "name": "", "offset": 60}], "0": [{"length": 23, "type": "page", "id": "626493780760357", "name": "Jitka Moulisov\u00e1 - GIUDI", "offset": 0}], "31": [{"length": 26, "type": "page", "id": "55876739776", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "offset": 31}]}, "created_time": "2014-08-24T16:55:09+0000", "message": "Momentka ze v\u010derej\u0161\u00edho koncertu ISUA v polsko-n\u011bmeck\u00e9m Gubinu #zabudoucnostbezuhli", "type": "photo", "is_hidden": false, "status_type": "shared_story", "description": "Plze\u0148sk\u00e1 kapela ISUA se zp\u011bva\u010dkou Jitka Moulisov\u00e1 - GIUDI pr\u00e1v\u011b te\u010f na p\u00f3diu b\u011bhem koncertu, kter\u00fd n\u00e1sleduje po \u017eiv\u00e9m \u0159et\u011bzu akce Spolu proti dolu."}]}, "datetime": [2014, 8, 23, 17], "pid": 55876739776, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "height": 720, "created_time": "2014-08-23T17:09:41+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 8, "3": 2, "2": 2, "5": 1, "4": 1, "7": 4, "6": 4, "8": 9}, "reeng": {"1": 5, "10": 22, "5": 1, "4": 3}, "month": 25.8064516129, "paging": {"cursors": {"after": "NjUyNDg1ODM4MjI5ODYw", "before": "NjUyNDg1ODM4MjI5ODYw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152672461674777/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NjUyNDg1ODM4MjI5ODYw"}, "new": 16.1290322581, "summary": {"total_count": 31}, "data": [{"id": "652485838229860", "name": "Vojta Malon"}]}, "urls": [], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/10610769_10152672461674777_5124468696944915742_n.jpg?oh=3745caf80a031cc3199af7d45ad2ebbb&oe=55FE4645", "height": 768, "width": 768}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p720x720/10610769_10152672461674777_5124468696944915742_n.jpg?oh=173d32d43aeebacbaa67e9a11c692315&oe=560590EF", "height": 720, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p600x600/10610769_10152672461674777_5124468696944915742_n.jpg?oh=e59e8156405c40af9cdec8ffa3532a2b&oe=55C0AD75", "height": 600, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p480x480/10610769_10152672461674777_5124468696944915742_n.jpg?oh=919129ae7939bc712b00198e10ce5b5b&oe=55F6234F", "height": 480, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p320x320/10610769_10152672461674777_5124468696944915742_n.jpg?oh=b5407725f1e01e4f6a1b7b58b6c14b41&oe=55F54B0D", "height": 320, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p180x540/10610769_10152672461674777_5124468696944915742_n.jpg?oh=9efae2c077db48a94fedeb862309758c&oe=55FF7928", "height": 540, "width": 540}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p130x130/10610769_10152672461674777_5124468696944915742_n.jpg?oh=674f1431cc9e1b18d4a70abdff466c0b&oe=55FF0E1D", "height": 130, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p75x225/10610769_10152672461674777_5124468696944915742_n.jpg?oh=3531cf8b1d443e558db3d1ffb8cbbc54&oe=5602F863", "height": 225, "width": 225}], "total": {"new": 18.75, "months": {"1": 9, "3": 2, "2": 2, "5": 1, "4": 1, "7": 4, "6": 4, "8": 9}, "reeng": {"1": 6, "10": 22, "5": 1, "4": 3}, "month": 28.125}, "id": "10152672461674777"}