{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "from": {"id": 159103797542}, "name": "N\u00e3o \u00e9 de hoje que o Greenpeace vem mostrando como as usinas hidrel\u00e9tricas previstas no rio Tapaj\u00f3s amea\u00e7am n\u00e3o s\u00f3 o rio, mas tamb\u00e9m as pessoas que dependem dele para sobreviver. A aposta do governo federal nessa \u00fanica fonte de gera\u00e7\u00e3o de energia aumenta nossa inseguran\u00e7a energ\u00e9tica e causa profundos impactos socioambientais. Conhe\u00e7a a luta desse povo amea\u00e7ado por mais um empreendimento no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia.http://bit.ly/1GzXIi7\n\nSalve as florestas brasileiras: http://bit.ly/1IKEvHR", "datetime": [2015, 4, 13, 1], "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 1, "10": 3, "12": 6, "1": 15, "3": 1, "2": 2, "5": 2, "4": 1, "7": 4, "6": 9, "9": 2, "8": 5}, "reeng": {"10": 38, "1": 8, "3": 1, "5": 1, "4": 1, "9": 1, "8": 1}, "month": 29.4117647059, "paging": {"cursors": {"after": "NTE=", "before": "NTE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152789251137543/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NTE%3D"}, "new": 15.6862745098, "summary": {"total_count": 51, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "720300698081403", "name": "Claudio Roberto Antunes Antunes"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-13T01:13:51+0000", "message": "Eles nao estao nem ai pra pessoas animais a floresta e uma pena", "id": "10152789251137543_10152792128472543", "user_likes": false}]}, "height": 480, "created_time": "2015-04-13T01:10:00+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 146, "10": 199, "12": 821, "1": 625, "3": 318, "2": 354, "5": 355, "4": 349, "7": 295, "6": 306, "9": 190, "8": 251}, "reeng": {"10": 3370, "1": 282, "3": 145, "2": 24, "5": 118, "4": 32, "7": 91, "6": 37, "9": 69, "8": 41}, "month": 14.8491328106, "paging": {"cursors": {"after": "MTEwNzIyMDIxNTk3MTUzOQ==", "before": "MTEwNzIyMDIxNTk3MTUzOQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10152789251137543/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTEwNzIyMDIxNTk3MTUzOQ%3D%3D"}, "new": 6.6999287242, "summary": {"total_count": 4240}, "data": [{"id": "1107220215971539", "name": "Lia Jl"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "ihu.unisinos.br", "params": "", "query": {}, "path": ["noticias", "541620-usina-ameaca-demarcacao-de-terra-indigena-no-tapajos"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1GzXIi7", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.ihu.unisinos.br/noticias/541620-usina-ameaca-demarcacao-de-terra-indigena-no-tapajos", "surl": "1GzXIi7", "key": "5c1b340cd606c4b9d41aad1ca8540105", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1GzXIi7"]}, "landing": "http://www.ihu.unisinos.br/noticias/541620-usina-ameaca-demarcacao-de-terra-indigena-no-tapajos", "key": "5c1b340cd606c4b9d41aad1ca8540105", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "salveasflorestas.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Salve_as_Florestas", "utm_medium": "post", "utm_source": "facebook", "agua": null, "utm_content": "organico_agua"}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1IKEvHR", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://salveasflorestas.org.br/?agua&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Salve_as_Florestas&utm_content=organico_agua", "surl": "1IKEvHR", "key": "c348f3c9ad6cf8e3f062f9d4a87a5856", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1IKEvHR"]}, "landing": "http://salveasflorestas.org.br/?agua&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Salve_as_Florestas&utm_content=organico_agua", "key": "c348f3c9ad6cf8e3f062f9d4a87a5856", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/t31.0-8/11130487_10152789251137543_8064359917605811447_o.jpg", "height": 1366, "width": 2048}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/t31.0-8/p960x960/11130487_10152789251137543_8064359917605811447_o.jpg", "height": 960, "width": 1439}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/t31.0-8/p720x720/11130487_10152789251137543_8064359917605811447_o.jpg", "height": 720, "width": 1079}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/t31.0-8/p600x600/11130487_10152789251137543_8064359917605811447_o.jpg", "height": 600, "width": 899}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/t31.0-8/p480x480/11130487_10152789251137543_8064359917605811447_o.jpg", "height": 480, "width": 719}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p320x320/11115759_10152789251137543_8064359917605811447_n.jpg?oh=9d8bcc66accce92ff249a07687cf8b96&oe=55F9DFA4", "height": 320, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/t31.0-8/p180x540/11130487_10152789251137543_8064359917605811447_o.jpg", "height": 540, "width": 809}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p130x130/11115759_10152789251137543_8064359917605811447_n.jpg?oh=cdfebab13c4d3e8a77f56b20899d541b&oe=55F95BB4", "height": 130, "width": 195}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p75x225/11115759_10152789251137543_8064359917605811447_n.jpg?oh=044004bfccf856968e7b52eb946351b4&oe=55CADDCA", "height": 225, "width": 337}], "total": {"new": 6.7407757805, "months": {"11": 147, "10": 199, "12": 823, "1": 631, "3": 318, "2": 354, "5": 356, "4": 349, "7": 297, "6": 310, "9": 190, "8": 254}, "reeng": {"10": 3383, "1": 285, "3": 145, "2": 24, "5": 119, "4": 32, "7": 91, "6": 37, "9": 70, "8": 42}, "month": 14.9243140965}, "id": "10152789251137543"}