{"context": {"cc": "KO", "lang": "KO", "nro": "EAS"}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace \uadf8\ub9b0\ud53c\uc2a4 (\uacf5\uc2dd \ud55c\uad6d\ud398\uc774\uc9c0)", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "103747553053480"}, "name": "Greenpeace Brasil", "pid": 103747553053480, "comments": {"months": {"1": 1, "2": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/103747553053480_855977221163839/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mg%3D%3D"}, "new": 50.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "124044914595062", "name": "Ghara Loi"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-20T02:16:42+0000", "message": "https://www.youtube.com/watch?v=oldbt-q7Uzc&feature=youtu.be", "id": "855977221163839_856410517787176", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 6, 19, 7], "full_picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpt1/v/t15.0-10/s720x720/11188695_10152931422652543_302751388_n.jpg?oh=d9992f7dfe75551db2e2ec449ce5942d&oe=55EB5FC7&__gda__=1446002527_acc8497df6e1b30791531d9980d6fe3d", "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/videos/10152931415122543/", "likes": {"months": {"11": 1, "10": 9, "12": 14, "1": 21, "3": 8, "2": 11, "5": 8, "4": 10, "7": 8, "6": 8, "9": 4, "8": 4}, "reeng": {"10": 64, "1": 15, "3": 4, "2": 6, "5": 4, "4": 2, "7": 2, "6": 3, "9": 4, "8": 2}, "month": 19.8113207547, "paging": {"cursors": {"after": "OTU2MTExNzM3Nzg2MTI0", "before": "OTU2MTExNzM3Nzg2MTI0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/103747553053480_855977221163839/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=OTU2MTExNzM3Nzg2MTI0"}, "new": 14.1509433962, "summary": {"total_count": 106}, "data": [{"id": "956111737786124", "name": "Gyong Luck Khym"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "yonhapnews.co.kr", "params": "", "query": {}, "path": ["bulletin", "2015", "06", "18", "0200000000AKR20150618187252088.HTML"], "scheme": "http"}, "url": "http://goo.gl/86BqCx", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "http://www.yonhapnews.co.kr/bulletin/2015/06/18/0200000000AKR20150618187252088.HTML", "surl": "86BqCx", "key": "d6adf9b22d3e3bbbe9aa0ea9db4373c3", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/86BqCx"]}, "landing": "http://www.yonhapnews.co.kr/bulletin/2015/06/18/0200000000AKR20150618187252088.HTML", "key": "d6adf9b22d3e3bbbe9aa0ea9db4373c3", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Blog", "papa-pelo-clima", "blog", "53254"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1HUo8LE", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/papa-pelo-clima/blog/53254/", "surl": "1HUo8LE", "key": "8abc89234cce5b689958a9998f0a965f", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1HUo8LE"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/papa-pelo-clima/blog/53254/", "key": "8abc89234cce5b689958a9998f0a965f", "petition": null}], "created_time": "2015-06-19T07:00:00+0000", "message": "\ucd5c\uadfc \uc628\ub77c\uc778\uc744 \ub728\uac81\uac8c \ub2ec\uad70 \uc774 \uc601\uc0c1 \ubcf4\uc168\ub098\uc694? \ubc14\ub85c \ud504\ub780\uce58\uc2a4\ucf54 \uad50\ud669\uc758 6\uc6d4 18\uc77c(\uc5b4\uc81c) \ud68c\uce59 \ubc1c\ud45c\ub97c \uc55e\ub450\uace0 \uc8fc\ubaa9\ubc1b\uc740 \uc7ac\ubbf8\ub09c \uc601\uc0c1\uc785\ub2c8\ub2e4. \n\n\"\uae30\ud6c4\ubcc0\ud654\ub294 \uac00\ub09c\ud55c \uc0ac\ub78c\ub4e4\uc758 \uc0b6\uc744 \ud2b9\ud788 \uc704\ud611\ud569\ub2c8\ub2e4. \ud654\uc11d\uc5f0\ub8cc \uc911\uc2ec\uc758 \uc0b0\uc5c5\uccb4\uc81c\uac00 \ube5a\uc740 \ube44\uadf9\uc785\ub2c8\ub2e4. \uc0ac\uc6a9\uc911\uc778 \ud654\uc11d\uc5f0\ub8cc\ub97c \uc989\uac01 \uc7ac\uc0dd\uac00\ub2a5\uc5d0\ub108\uc9c0\ub85c \uc804\ud658\ud574\uc57c \ud569\ub2c8\ub2e4.\"\n\ud30c\ud30c \ud504\ub780\uce58\uc2a4\ucf54\ub294 \uac00\ud1a8\ub9ad \uc2e0\uc790\ub9cc\uc744 \uc5fc\ub450\uc5d0 \ub450\uace0 \ub9d0\ud558\uc9c0 \uc54a\uc558\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uadf8\ub294 \"\ud3c9\ubc94\ud55c \uc0ac\ub78c\ub4e4\uc774\ub098 \uc815\ucc45\uc744 \uacb0\uc815\ud558\ub294 \uc0ac\ub78c \ubaa8\ub450, \uc2e0\uc758 \ucc3d\uc870\ubb3c\uc778 \uc9c0\uad6c\ub97c \ub2e4\uc74c\uc138\ub300\uc5d0 \uc798 \ub118\uaca8\uc904 \uc218 \uc788\ub3c4\ub85d \ubcf4\uc874\ud558\ub294\ub370 \ub178\ub825\ud574\uc57c \ud55c\ub2e4\"\uace0 \uac15\uc870\ud588\uc2b5\ub2c8\ub2e4.( \u25b6\uae30\uc0ac\ub85c \uc790\uc138\ud788 \ubcf4\uae30: http://goo.gl/86BqCx )\n\n\uc6b0\ub9ac \ubaa8\ub450\uac00 \ud798\uc744 \ubaa8\uc544\uc57c \uac00\ub2a5\ud55c \uc77c, \uadf8\ub9b0\ud53c\uc2a4\ub3c4 \uc801\uadf9 \ub3d9\ucc38\ud569\ub2c8\ub2e4!\n#\uc7ac\uc0dd\uac00\ub2a5\uc5d0\ub108\uc9c0 #\uc9c0\uad6c #\ub2e4\uc74c\uc138\ub300 #\ubaa8\ub450 #\ud568\uaed8", "total": {"new": 14.8148148148, "months": {"11": 1, "10": 9, "12": 14, "1": 22, "3": 8, "2": 12, "5": 8, "4": 10, "7": 8, "6": 8, "9": 4, "8": 4}, "reeng": {"10": 65, "1": 16, "3": 4, "2": 6, "5": 4, "4": 2, "7": 2, "6": 3, "9": 4, "8": 2}, "month": 20.3703703704}, "type": "video", "id": "103747553053480_855977221163839", "description": "O Papa \u00e9 pop e tamb\u00e9m luta contra as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas! Papa Francisco lan\u00e7ar\u00e1 sua primeira enc\u00edclica, um documento pontif\u00edcio dirigido a todos os bispos e fi\u00e9is da Igreja Cat\u00f3lica, e a dedicar\u00e1 ao maior desafio de nossos tempos: mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. Saiba mais: http://bit.ly/1HUo8LE"}