{"likes": {"months": {"1": 657, "3": 462, "2": 479, "5": 965, "4": 435}, "reeng": {"10": 1674, "3": 87, "2": 519, "5": 81, "4": 246, "7": 64, "6": 139, "9": 78, "8": 110}, "month": 21.9146097398, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI5MTQxNzM4OTI3MTE=", "before": "MTAxNTI5MTQxNzM4OTI3MTE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/133044800622_10154105235090623/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAxNTI5MTQxNzM4OTI3MTE%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3053}, "data": [{"id": "10152914173892711", "name": "Patricia Sugey Urure Flores"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Espa\u00f1a", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "133044800622"}, "context": {"cc": "ES", "lang": "ES", "nro": "ESP"}, "pid": 133044800622, "object_id": "10154105232545623", "datetime": [2014, 5, 9, 12], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/10174790_10154105232545623_2045336343615412465_n.jpg?oh=7d2ad08e6302cf53281d862504c89ed6&oe=560D0B7B", "created_time": "2014-05-09T12:13:57+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.spain/photos/a.192128740622.248065.133044800622/10154105232545623/?type=1", "shares": {"count": 1722}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_term": "D%C3%ADa+Europeo+Abejas", "utm_medium": "social_network", "utm_campaign": "Abejas", "utm_source": "facebook", "utm_content": "D%C3%ADa+Europeo+Abejas+2014"}, "path": ["espana", "es", "Blog", "da-de-accin-europeo-para-salvar-las-abejas", "blog", "49181"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1owCHsD", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/da-de-accin-europeo-para-salvar-las-abejas/blog/49181/?utm_source=facebook&utm_medium=social_network&utm_term=D%C3%ADa+Europeo+Abejas&utm_content=D%C3%ADa+Europeo+Abejas+2014&utm_campaign=Abejas", "surl": "1owCHsD", "key": "9320ee99ac4d754f0eb51e6b48c282c3", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1owCHsD"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/da-de-accin-europeo-para-salvar-las-abejas/blog/49181/?utm_source=facebook&utm_medium=social_network&utm_term=D%C3%ADa+Europeo+Abejas&utm_content=D%C3%ADa+Europeo+Abejas+2014&utm_campaign=Abejas", "key": "9320ee99ac4d754f0eb51e6b48c282c3", "petition": null}], "basket": null, "message": "D\u00eda de Acci\u00f3n Europeo para Salvar a las Abejas\nhttp://bit.ly/1owCHsD \nMa\u00f1ana s\u00e1bado 10 de mayo voluntarios y voluntarias de toda Europa saldr\u00e1n a la calle para pedir que se proh\u00edban los plaguicidas peligrosos para las abejas y se desarrolle un plan de acci\u00f3n integral para protegerlas. \u00bfTe unes? \nConsulta aqu\u00ed el listado de ciudades. http://bit.ly/1owCHsD", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 662, "3": 463, "2": 480, "5": 965, "4": 435}, "reeng": {"10": 1674, "3": 88, "2": 523, "5": 82, "4": 247, "7": 64, "6": 139, "9": 78, "8": 110}, "month": 22.0299500832}, "type": "photo", "id": "133044800622_10154105235090623", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 10, "3": 4, "2": 3, "5": 4, "4": 1}, "reeng": {"10": 7, "3": 2, "2": 8, "5": 1, "4": 4}, "month": 45.4545454545, "paging": {"cursors": {"after": "MjI=", "before": "MjI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/133044800622_10154105235090623/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MjI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 22, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1587759311488822", "name": "EcoReserva Ojen"}, "like_count": 28, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-09T12:58:17+0000", "message": "Hemos construido Hoteles para insectos y abejas. Un Hotel o casa de insectos sirve como habitat o sitio de anidaci\u00f3n de insectos beneficiosos. \u00a1Tu tambien puedes!. Los insectos polinizadore son muy beneficiosos para la Naturaleza, la agricultura y la alimentacion del Planeta. Existen mas de 20.000 especies de abejas en el mundo. \nDe ellas, 1034 han sido citadas de la Espa\u00f1a. Las abejas especialmente est\u00e1n desapareciendo en todo el mundo. https://www.facebook.com/events/1408478649427498", "id": "10154105232545623_10154105354760623", "user_likes": false}]}}