{"likes": {"months": {"11": 100, "10": 88, "12": 515, "1": 177, "3": 152, "2": 186, "5": 122, "4": 122, "7": 112, "6": 126, "9": 115, "8": 86}, "reeng": {"10": 1455, "3": 27, "2": 158, "5": 39, "4": 73, "7": 38, "6": 50, "9": 37, "8": 24}, "month": 9.3108890058, "paging": {"cursors": {"after": "MTU5NDIwNjc0NDE4NzUzMA==", "before": "MTU5NDIwNjc0NDE4NzUzMA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/133044800622_10155369912095623/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTU5NDIwNjc0NDE4NzUzMA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1918}, "data": [{"id": "1594206744187530", "name": "Ismael Poblete Gonzalez"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Espa\u00f1a", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "133044800622"}, "context": {"cc": "ES", "lang": "ES", "nro": "ESP"}, "pid": 133044800622, "object_id": "10155369910815623", "datetime": [2015, 4, 6, 11], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpt1/v/t1.0-9/11090323_10155369910815623_1088164124672603934_n.jpg?oh=e683847c0509709e5622c6519af27b82&oe=55F7B7B1&__gda__=1443171512_dd62c9129f3d404ffce23aba24dc43bd", "created_time": "2015-04-06T11:38:21+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.spain/photos/a.192128740622.248065.133044800622/10155369910815623/?type=1", "shares": {"count": 968}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Energia", "utm_term": "twitteraccion", "utm_medium": "social_network", "utm_source": "facebook", "utm_content": "tejerina"}, "path": ["espana", "es", "Blog", "ministra-tejerina-ante-este-escndalo-yo-no-me", "blog", "52409"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/19XqYBb", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/ministra-tejerina-ante-este-escndalo-yo-no-me/blog/52409/?utm_medium=social_network&utm_source=facebook&utm_campaign=Energia&utm_content=tejerina&utm_term=twitteraccion", "surl": "19XqYBb", "key": "afeffcee18dc9c96554a6e4f3677d787", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/19XqYBb"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/ministra-tejerina-ante-este-escndalo-yo-no-me/blog/52409/?utm_medium=social_network&utm_source=facebook&utm_campaign=Energia&utm_content=tejerina&utm_term=twitteraccion", "key": "afeffcee18dc9c96554a6e4f3677d787", "petition": null}], "basket": null, "message": "Ministra Tejerina, ante este esc\u00e1ndalo, \u00a1yo no me callo!\nhttp://bit.ly/19XqYBb\n\nEsta historia va de c\u00f3mo las el\u00e9ctricas deciden los l\u00edmites de emisiones que son adecuados para tu salud y de c\u00f3mo Espa\u00f1a queda, una vez m\u00e1s, a la cabeza de las puertas giratorias, esas por las que pol\u00edticos trabajan en empresas energ\u00e9ticas y viceversa.", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 100, "10": 89, "12": 518, "1": 183, "3": 153, "2": 188, "5": 123, "4": 123, "7": 113, "6": 129, "9": 116, "8": 87}, "reeng": {"10": 1467, "3": 27, "2": 163, "5": 39, "4": 76, "7": 38, "6": 51, "9": 37, "8": 24}, "month": 9.5213319459}, "type": "photo", "id": "133044800622_10155369912095623", "petition": null, "comments": {"months": {"10": 1, "12": 8, "1": 7, "3": 2, "2": 4, "5": 1, "4": 4, "7": 5, "6": 4, "9": 1, "8": 1}, "reeng": {"10": 25, "2": 6, "4": 4, "7": 1, "6": 1, "8": 1}, "month": 18.4210526316, "paging": {"cursors": {"after": "Mzk=", "before": "Mzk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/133044800622_10155369912095623/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mzk%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 39, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10204079314765544", "name": "Jos\u00e9 Antonio Montero Rubio"}, "like_count": 33, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-06T12:33:05+0000", "message": "Esto es lo que pasa con las privatizaciones. Hay sectores estrat\u00e9gicos que no pueden estar en manos privadas, tienen que ser p\u00fablicas.", "id": "10155369910815623_10155370036975623", "user_likes": false}]}}