{"likes": {"months": {"11": 33, "10": 52, "12": 205, "1": 39, "3": 55, "2": 52, "5": 56, "4": 63, "7": 47, "6": 47, "9": 47, "8": 57}, "reeng": {"10": 624, "1": 38, "3": 19, "2": 11, "5": 13, "4": 8, "7": 14, "6": 6, "9": 7, "8": 13}, "month": 5.1792828685, "paging": {"cursors": {"after": "MTQzMzU1OTY5NjkzNjU0OA==", "before": "MTQzMzU1OTY5NjkzNjU0OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/133044800622_10155165458595623/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTQzMzU1OTY5NjkzNjU0OA%3D%3D"}, "new": 5.0464807437, "summary": {"total_count": 759}, "data": [{"id": "1433559696936548", "name": "Antonio Carballo Fernandez"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Espa\u00f1a", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "133044800622"}, "context": {"cc": "ES", "lang": "ES", "nro": "ESP"}, "pid": 133044800622, "object_id": "10155165456210623", "datetime": [2015, 2, 11, 11], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p180x540/10978649_10155165456210623_3465362083966907229_n.jpg?oh=e281600a75ddaffda1fab6c2f48c832c&oe=55FB9802", "created_time": "2015-02-11T11:59:18+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.spain/photos/a.192128740622.248065.133044800622/10155165456210623/?type=1", "shares": {"count": 218}, "urls": [], "basket": null, "message": "\u00bfApoya el Gobierno la pesca sostenible? \nDurante d\u00e9cadas, los recursos pesqueros han sido sobreexplotados y los pescadores sostenibles han visto como se beneficiaba a aquellas pesquer\u00edas industriales que segu\u00edan sobreexplot\u00e1ndolos. Sin embargo, desde el 1 de enero del 2014, los cambios en la Pol\u00edtica Pesquera Com\u00fan (PPC) de la Uni\u00f3n Europea obligan a que los gobiernos utilicen criterios sociales y ambientales cuando decidan las cuotas pesqueras y el acceso a los recursos. \nUn a\u00f1o despu\u00e9s de que la PPC entrase en vigor, Greenpeace ha revisado c\u00f3mo los principales pa\u00edses pesqueros est\u00e1n poniendo en pr\u00e1ctica estas nuevas normas. Mira si el gobierno apoya o no la pesca sostenible.", "total": {"new": 5.0198150594, "months": {"11": 33, "10": 52, "12": 206, "1": 39, "3": 57, "2": 53, "5": 56, "4": 63, "7": 47, "6": 47, "9": 47, "8": 57}, "reeng": {"10": 626, "1": 38, "3": 19, "2": 11, "5": 13, "4": 9, "7": 15, "6": 6, "9": 7, "8": 13}, "month": 5.1519154557}, "type": "photo", "id": "133044800622_10155165458595623", "petition": null, "comments": {"months": {"12": 1, "1": 1, "3": 4, "2": 1, "5": 1, "4": 1, "6": 1, "9": 1}, "reeng": {"1": 1, "8": 1, "4": 1, "7": 2, "10": 6}, "month": 9.0909090909, "paging": {"cursors": {"after": "MTE=", "before": "MTE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/133044800622_10155165458595623/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTE%3D"}, "new": 9.0909090909, "summary": {"total_count": 11, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206299975887673", "name": "Manu Fern\u00e1ndez Caro"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-11T14:03:04+0000", "message": "Que si el PP apoya esto? Jajaja pues claro que no. Ese solo lo que apoya es la corrupcion y el maltrato animal", "id": "10155165458595623_10155165685340623", "user_likes": false}]}}