{"likes": {"months": {"1": 694, "3": 377, "2": 425, "5": 279, "4": 382, "7": 231, "6": 219, "9": 564, "8": 226}, "reeng": {"10": 2055, "1": 411, "3": 151, "2": 189, "5": 108, "4": 136, "7": 90, "6": 91, "9": 92, "8": 74}, "month": 20.4297909921, "paging": {"cursors": {"after": "ODc5MDQ4ODg1NDQ5MTcw", "before": "ODc5MDQ4ODg1NDQ5MTcw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/133044800622_10154597601225623/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=ODc5MDQ4ODg1NDQ5MTcw"}, "new": 12.0989108037, "summary": {"total_count": 3458}, "data": [{"id": "879048885449170", "name": "Diego De Andr\u00e9s Matamala"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Espa\u00f1a", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "133044800622"}, "context": {"cc": "ES", "lang": "ES", "nro": "ESP"}, "pid": 133044800622, "object_id": "10154597598460623", "datetime": [2014, 9, 19, 9], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p480x480/1492273_10154597598460623_1066780807002303804_o.jpg", "created_time": "2014-09-19T09:01:28+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.spain/photos/a.192128740622.248065.133044800622/10154597598460623/?type=1", "shares": {"count": 895}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "artico", "utm_term": "a30", "utm_medium": "social_network", "utm_source": "facebook", "utm_content": "aniversario"}, "path": ["espana", "es", "Blog", "aniversario-arctic30-su-libertad-es-nuestra-l", "blog", "50668"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1uZ77Xv", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/aniversario-arctic30-su-libertad-es-nuestra-l/blog/50668/?utm_medium=social_network&utm_source=facebook&utm_campaign=artico&utm_content=aniversario&utm_term=a30", "surl": "1uZ77Xv", "key": "8572ba0336e3e8793afdf8d84da4d506", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1uZ77Xv"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/espana/es/Blog/aniversario-arctic30-su-libertad-es-nuestra-l/blog/50668/?utm_medium=social_network&utm_source=facebook&utm_campaign=artico&utm_content=aniversario&utm_term=a30", "key": "8572ba0336e3e8793afdf8d84da4d506", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "polar"}, "message": "Hoy hace un a\u00f1o que 30 activistas de Greenpeace fueron detenidos y encarcelados en Rusia por la protesta pac\u00edfica contra las prospecciones en el \u00c1rtico. Un a\u00f1o despu\u00e9s, nos solidarizamos con otros activistas medioambientales del mundo que est\u00e1n sufriendo acoso, c\u00e1rcel y penas injustas y desproporcionadas.\n\u00a1Ent\u00e9rate y pasa a la acci\u00f3n!\nhttp://bit.ly/1uZ77Xv", "total": {"new": 12.1114369501, "months": {"1": 697, "3": 380, "2": 428, "5": 280, "4": 382, "7": 231, "6": 219, "9": 566, "8": 227}, "reeng": {"10": 2063, "1": 413, "3": 151, "2": 190, "5": 109, "4": 136, "7": 91, "6": 91, "9": 92, "8": 74}, "month": 20.4398826979}, "type": "photo", "id": "133044800622_10154597601225623", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 8, "3": 6, "2": 6, "5": 5, "4": 2, "6": 1, "9": 5, "8": 3}, "reeng": {"10": 23, "1": 7, "3": 2, "2": 1, "5": 1, "7": 2}, "month": 22.2222222222, "paging": {"cursors": {"after": "Mzg=", "before": "Mzg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/133044800622_10154597601225623/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mzg%3D"}, "new": 19.4444444444, "summary": {"total_count": 38, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10200176918061280", "name": "Jose Rubiera Cuervo"}, "like_count": 20, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-19T09:06:45+0000", "message": "Pues \u00e1nimo y todos a poner el hombro yo soy socio desde hace m\u00e1s de 20 a\u00f1os y t\u00fa?", "id": "10154597601225623_10154597608190623", "user_likes": false}]}}