{"context": {"cc": "ZA", "lang": "FR", "nro": "AFR"}, "likes": {"months": {"1": 2, "3": 1, "2": 1, "4": 1}, "reeng": {"1": 2, "10": 1, "3": 1, "5": 1}, "month": 40.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTQ1MjkyMTczODM1MjI2NA==", "before": "MTQ1MjkyMTczODM1MjI2NA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/148750808521341_713239252072491/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTQ1MjkyMTczODM1MjI2NA%3D%3D"}, "new": 40.0, "summary": {"total_count": 5}, "data": [{"id": "1452921738352264", "name": "Eva Husson"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Afrique", "id": "148750808521341"}, "name": "Bois ill\u00e9gal de Herakes Farms : Un complot contre les for\u00eats camerounaises et les accords avec...", "pid": 148750808521341, "comments": {"months": {"1": 1}, "reeng": {"1": 1}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGN4T0RneU9ETXlPRGMwTnprNE9qRTBNalkzTURjMk9UUT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGN4T0RneU9ETXlPRGMwTnprNE9qRTBNalkzTURjMk9UUT0="}}, "new": 100.0, "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "1452921738352264", "name": "Eva Husson"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-18T19:41:34+0000", "message": "c'est d\u00e9gueulasse de voir sa", "id": "713239252072491_871882832874798", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 5, 29, 8], "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://bit.ly/1hfTfGv", "shares": {"count": 1}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["africa", "fr", "Presse", "communiques-de-presse", "Bois-illegal-de-Herakes-Farms--Un-complot-contre-les-forets-camerounaises-et-les-accords-avec-lUnion-europeenne-"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1hfTfGv", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/africa/fr/Presse/communiques-de-presse/Bois-illegal-de-Herakes-Farms--Un-complot-contre-les-forets-camerounaises-et-les-accords-avec-lUnion-europeenne-/", "surl": "1hfTfGv", "key": "c6d12ccc69249346302def9752e6f925", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1hfTfGv"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/africa/fr/Presse/communiques-de-presse/Bois-illegal-de-Herakes-Farms--Un-complot-contre-les-forets-camerounaises-et-les-accords-avec-lUnion-europeenne-/", "key": "c6d12ccc69249346302def9752e6f925", "petition": null}], "created_time": "2014-05-29T08:31:51+0000", "message": "Les ressources du continent africain sont depuis longtemps la proie d\u2019entreprises et de gouvernements \u00e9trangers. La r\u00e9cente vague d\u2019acquisitions de terres par des promoteurs en Afrique centrale et occidentale s\u2019inscrit en grande partie dans le cadre d\u2019un accaparement des terres \u00e0 grande \u00e9chelle. Dans un rapport publi\u00e9 cette semaine, Greenpeace d\u00e9monte les rouages de la collusion qu\u2019Herakles Farms a d\u00e9velopp\u00e9e avec les autorit\u00e9s camerounaises pour vendre le bois pr\u00e9lev\u00e9 en grande partie de fa\u00e7on ill\u00e9gale sur sa concession, alors qu\u2019elle avait toujours affirm\u00e9 ne pas avoir l\u2019intention de le commercialiser. http://bit.ly/1hfTfGv", "total": {"new": 40.0, "months": {"1": 2, "3": 1, "2": 1, "4": 1}, "reeng": {"1": 2, "10": 1, "3": 1, "5": 1}, "month": 40.0}, "type": "link", "id": "148750808521341_713239252072491", "description": "Yaound\u00e9, le 27 mai 2014 - Dans un rapport publi\u00e9 aujourd'hui, Greenpeace Afrique r\u00e9v\u00e8le comment l\u2019entreprise am\u00e9ricaine Herakles Farms, \u00e0 travers une soci\u00e9t\u00e9 \u00e9cran, aurait agi de connivence avec le ministre camerounais des for\u00eats et de la faune pour obtenir ill\u00e9galement un permis d'exploitation fore\u2026"}