{"likes": {"months": {"10": 242, "1": 113, "3": 173, "2": 191, "5": 124, "4": 172, "7": 113, "6": 108, "9": 128, "8": 111}, "reeng": {"10": 1215, "3": 9, "2": 48, "5": 16, "4": 61, "7": 24, "6": 51, "9": 15, "8": 36}, "month": 7.6610169492, "paging": {"cursors": {"after": "MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA==", "before": "MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152393472732543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1516}, "data": [{"id": "1664235353796920", "name": "Vanderson Silva"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152392260992543", "datetime": [2014, 10, 7, 11], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/p480x480/10687194_10152392260992543_7753544534251008775_n.jpg?oh=92d59b9d7135bfb5e063b00b4e6da266&oe=55C04208&__gda__=1442405361_dd5215d920d9c03c3fbfbfd18f8bf015", "created_time": "2014-10-07T11:00:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152392260992543/?type=1", "shares": {"count": 532}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "pressioneverde.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://pressioneverde.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://pressioneverde.org.br/", "surl": null, "key": "32620315938391ffecad363bfea0a1b9", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://pressioneverde.org.br/", "key": "32620315938391ffecad363bfea0a1b9", "petition": null}], "basket": null, "message": "O Brasil \u00e9 campe\u00e3o em... ilegalidade. A madeira ilegal rola solta na Amaz\u00f4nia, voc\u00ea sabe o que essa madeira vira? Cadeiras e prateleiras. \u00c9 assim que queremos ver a Amaz\u00f4nia? Pressione os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia a protegerem as nossas florestas. Pressione Verde: http://pressioneverde.org.br/", "total": {"new": 0.0, "months": {"10": 243, "1": 116, "3": 173, "2": 191, "5": 125, "4": 172, "7": 114, "6": 108, "9": 129, "8": 112}, "reeng": {"10": 1220, "3": 9, "2": 51, "5": 16, "4": 61, "7": 24, "6": 51, "9": 15, "8": 36}, "month": 7.821982468}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152393472732543", "petition": null, "comments": {"months": {"10": 1, "1": 3, "3": 2, "5": 2, "4": 1, "7": 2, "6": 1, "9": 2, "8": 1}, "reeng": {"8": 1, "2": 3, "10": 11}, "month": 20.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTc=", "before": "MTc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152393472732543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 17, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10202679524429323", "name": "Fernando Jara Faciole"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-07T12:19:24+0000", "message": "J\u00e1 fui duas vezes para a Amaz\u00f4nia (no meio da floresta), e \u00e9 triste ouvir v\u00e1rias vezes por dia o barulho das serras el\u00e9tricas...", "id": "10152392260992543_10152393636182543", "user_likes": false}]}}