{"likes": {"months": {"11": 450, "10": 431, "12": 662, "1": 1673, "3": 1393, "2": 1446, "5": 861, "4": 1111, "7": 537, "6": 715, "9": 431, "8": 441}, "reeng": {"10": 7029, "3": 82, "2": 1150, "5": 98, "4": 665, "7": 134, "6": 483, "9": 121, "8": 389}, "month": 16.4811348636, "paging": {"cursors": {"after": "ODIxNjM0NTcxMjUyMDAy", "before": "ODIxNjM0NTcxMjUyMDAy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152540050037543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODIxNjM0NTcxMjUyMDAy"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 10326}, "data": [{"id": "821634571252002", "name": "Demis Oliveira"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152534693162543", "datetime": [2014, 12, 21, 18], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/p600x600/10286921_10152534693162543_8379987754406568880_o.jpg", "created_time": "2014-12-21T18:02:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152534693162543/?type=1", "shares": {"count": 6681}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "surl": null, "key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://ligadasflorestas.org.br/", "key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "petition": null}], "basket": null, "message": "As florestas s\u00e3o fundamentais para assegurar o equil\u00edbrio do clima, a conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade e o sustento de milh\u00f5es de pessoas que dela dependem diretamente para sobreviver. No Brasil elas s\u00e3o respons\u00e1veis por grande parte das chuvas que irrigam nossas planta\u00e7\u00f5es e que abastecem nossos reservat\u00f3rios de \u00e1gua. Proteja as florestas brasileiras. Assine pelo Desmatamento Zero: http://ligadasflorestas.org.br/", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 450, "10": 431, "12": 663, "1": 1693, "3": 1395, "2": 1450, "5": 863, "4": 1111, "7": 541, "6": 720, "9": 432, "8": 441}, "reeng": {"10": 7043, "3": 82, "2": 1168, "5": 98, "4": 668, "7": 134, "6": 486, "9": 122, "8": 389}, "month": 16.6143277723}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152540050037543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 5, "10": 2, "12": 6, "1": 33, "3": 9, "2": 9, "5": 3, "4": 5, "7": 7, "6": 10, "9": 3, "8": 3}, "reeng": {"10": 53, "2": 28, "5": 1, "4": 6, "6": 5, "9": 1, "8": 1}, "month": 34.7368421053, "paging": {"cursors": {"after": "OTk=", "before": "OTk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152540050037543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTk%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 99, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1087646207917818", "name": "Erika Rios"}, "like_count": 59, "can_remove": false, "created_time": "2014-12-21T18:09:06+0000", "message": "Parece q a Prefeitura de SP esqueceu disso..", "id": "10152534693162543_10152540061792543", "user_likes": false}]}}