{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "likes": {"months": {"10": 239, "1": 320, "3": 240, "2": 279, "5": 144, "4": 218, "7": 137, "6": 150, "9": 133, "8": 122}, "reeng": {"10": 1389, "1": 176, "3": 105, "2": 45, "5": 62, "4": 47, "7": 45, "6": 42, "9": 38, "8": 33}, "month": 16.1453077699, "paging": {"cursors": {"after": "MTgzMDEyMjc1NzIxMzcyNA==", "before": "MTgzMDEyMjc1NzIxMzcyNA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152409689497543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTgzMDEyMjc1NzIxMzcyNA%3D%3D"}, "new": 8.8799192735, "summary": {"total_count": 2019}, "data": [{"id": "1830122757213724", "name": "Leandro Nascimento"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "name": "Pressione Verde - Greenpeace", "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"10": 6, "1": 31, "3": 11, "2": 19, "5": 8, "4": 16, "7": 6, "6": 4, "9": 6, "8": 5}, "reeng": {"10": 59, "1": 22, "3": 17, "2": 2, "5": 4, "4": 2, "7": 1, "9": 4, "8": 1}, "month": 27.6785714286, "paging": {"cursors": {"after": "MTIy", "before": "MTIy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152409689497543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTIy"}, "new": 19.6428571429, "summary": {"total_count": 122, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "961549463869660", "name": "Leon Medydi\u00e2ngelis Crispim Brand\u00e3o"}, "like_count": 43, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-13T19:36:03+0000", "message": "Greenpeace apoiando A\u00e9cio, o cara que quer cortar gastos abaixando o piso salarial dos professores de 1.400 para 1.000, quer cortar gastos acabando com o ENEM, PROUNI, FIES e quer cortar as escolas t\u00e9cnicas em 80%. A\u00e9cio que manda derrubar floresta pra criar pasto pra amigos dele e ele criar gado!!!!!! Greenpeace j\u00e1 caiu no meu conceito!!!!", "id": "10152409689497543_10152410303012543", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 10, 13, 19], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCFs1uSxYo0TXN3&url=https%3A%2F%2Fscontent-a.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-xpa1%2Ft31.0-8%2Fs720x720%2F10700236_10152409685037543_2533637007864366087_o.png", "caption": "pressioneverde.org.br", "edge": "posts", "link": "http://pressioneverde.org.br/", "shares": {"count": 618}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "Global", "brasil", "documentos", "2014", "compromisso-aecio.pdf"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/mgeAA),", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/Global/brasil/documentos/2014/compromisso-aecio.pdf", "surl": "mgeAA),", "key": "277aa9786453dc0ad6731f9dd8a5a781", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/mgeAA),"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/Global/brasil/documentos/2014/compromisso-aecio.pdf", "key": "277aa9786453dc0ad6731f9dd8a5a781", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "pressioneverde.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://pressioneverde.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://pressioneverde.org.br/", "surl": null, "key": "32620315938391ffecad363bfea0a1b9", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://pressioneverde.org.br/", "key": "32620315938391ffecad363bfea0a1b9", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "pressioneverde.org.br", "params": "", "query": {"video05": null}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.pressioneverde.org.br/?video05", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.pressioneverde.org.br/?video05", "surl": null, "key": "43aedca713fe152da72ef5a0ff537bd2", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.pressioneverde.org.br/?video05", "key": "43aedca713fe152da72ef5a0ff537bd2", "petition": null}], "created_time": "2014-10-13T19:30:04+0000", "message": "Dilma Rousseff, assim a parada fica sinistra pro teu lado. At\u00e9 o A\u00e9cio Neves (http://migre.me/mgeAA), quem diria, apoia o Desmatamento Zero. E voc\u00ea, nada? Vai ficar parada, muda, calada, sem compromissos com as florestas? O que t\u00e1 pegando? A K\u00e1tia Abreu n\u00e3o deixa? Larga m\u00e3o dessa mulher, Dilma. Isso n\u00e3o \u00e9 apoio, \u00e9 encosto. Agora \u00e9 hora de decidir, chega de perder tempo. http://pressioneverde.org.br/", "total": {"new": 9.228515625, "months": {"10": 241, "1": 338, "3": 246, "2": 294, "5": 150, "4": 228, "7": 140, "6": 152, "9": 136, "8": 123}, "reeng": {"10": 1420, "1": 189, "3": 116, "2": 47, "5": 65, "4": 48, "7": 46, "6": 42, "9": 42, "8": 33}, "month": 16.50390625}, "type": "link", "id": "159103797542_10152409689497543", "description": "Pe\u00e7a comprometimento dos candidatos com propostas sustent\u00e1veis atrav\u00e9s da plataforma do @GreenpeaceBR Assista aos v\u00eddeos j\u00e1 dispon\u00edveis e vote consciente! http://www.pressioneverde.org.br/?video05"}