{"likes": {"months": {"1": 624, "3": 556, "2": 561, "5": 590, "4": 617, "6": 979}, "reeng": {"10": 2855, "3": 39, "2": 376, "5": 45, "4": 244, "7": 41, "6": 151, "9": 44, "8": 132}, "month": 15.8899923606, "paging": {"cursors": {"after": "ODM2OTI4MDE5NzI4NDU0", "before": "ODM2OTI4MDE5NzI4NDU0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152170751497543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODM2OTI4MDE5NzI4NDU0"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4061}, "data": [{"id": "836928019728454", "name": "\u00c9rika Bezerra"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152169918327543", "datetime": [2014, 6, 15, 14], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/10300775_10152169918327543_3476050013202348517_n.png?oh=8ec833fa02cf77ada463eccef8053c24&oe=5603D313", "created_time": "2014-06-15T14:50:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152169918327543/?type=1", "shares": {"count": 1875}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"appeal": "5583"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1gPmihJ", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=5583", "surl": "1gPmihJ", "key": "c58ee77f9223d5115d9bfa3997197297", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1gPmihJ"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=5583", "key": "c58ee77f9223d5115d9bfa3997197297", "petition": null}], "basket": null, "message": "Sua colabora\u00e7\u00e3o viabiliza a\u00e7\u00f5es que promovem confrontos n\u00e3o violentos e criativos para chamar a aten\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o e desafiar as autoridades sobre os diversos crimes ambientais que s\u00e3o cometidos em nosso pa\u00eds, al\u00e9m de propor solu\u00e7\u00f5es economicamente vi\u00e1veis e socialmente justas. Fa\u00e7a parte desse time: http://bit.ly/1gPmihJ", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 628, "3": 557, "2": 562, "5": 590, "4": 618, "6": 981}, "reeng": {"10": 2859, "3": 40, "2": 379, "5": 45, "4": 245, "7": 41, "6": 151, "9": 44, "8": 132}, "month": 15.9552845528}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152170751497543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 6, "3": 3, "2": 3, "5": 2, "4": 3, "6": 6}, "reeng": {"10": 14, "3": 1, "2": 4, "4": 1, "6": 1, "8": 2}, "month": 26.0869565217, "paging": {"cursors": {"after": "Mjk=", "before": "Mjk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152170751497543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mjk%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 29, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1581117168843563", "name": "Marcelo Oliveira"}, "like_count": 22, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-15T17:34:04+0000", "message": "Vou aproveitar para denunciar o descaso com a cidade de Maca\u00e9 RJ,um novo porto est\u00e1 sendo liberado ainda existe tempo de conseguirmos com que as autoridades voltem atr\u00e1s,precisamos do apoio de todos para continuarmos nesta luta,a cidade est\u00e1 sendo destruida,n\u00e3o possui infra para suportar tal empreendimento. Me ajudem!! Obrigado", "id": "10152169918327543_10152171026272543", "user_likes": false}]}}