{"likes": {"months": {"10": 690, "1": 291, "3": 512, "2": 555, "5": 387, "4": 502, "7": 321, "6": 340, "9": 358, "8": 345}, "reeng": {"10": 3367, "3": 43, "2": 254, "5": 66, "4": 196, "7": 61, "6": 136, "9": 47, "8": 131}, "month": 6.7658684027, "paging": {"cursors": {"after": "MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA==", "before": "MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152382346042543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4397}, "data": [{"id": "1664235353796920", "name": "Vanderson Silva"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152382161427543", "datetime": [2014, 10, 2, 22], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p180x540/1487755_10152382161427543_6298301282071957895_o.png", "created_time": "2014-10-02T22:00:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152382161427543/?type=1", "shares": {"count": 2348}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "pressioneverde.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://pressioneverde.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://pressioneverde.org.br/", "surl": null, "key": "32620315938391ffecad363bfea0a1b9", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://pressioneverde.org.br/", "key": "32620315938391ffecad363bfea0a1b9", "petition": null}], "basket": null, "message": "\u00c9 simples: madeira cai, desmatamento sobe. O que \u00e9 dif\u00edcil \u00e9 ver o governo tomando as r\u00e9deas da situa\u00e7\u00e3o. E voc\u00ea? Est\u00e1 cobrando que o governo tome provid\u00eancias para salvar as florestas brasileiras? Pressione: http://pressioneverde.org.br/", "total": {"new": 0.0, "months": {"10": 692, "1": 294, "3": 516, "2": 558, "5": 390, "4": 506, "7": 323, "6": 341, "9": 359, "8": 346}, "reeng": {"10": 3382, "3": 43, "2": 256, "5": 67, "4": 198, "7": 61, "6": 138, "9": 47, "8": 133}, "month": 6.7976878613}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152382346042543", "petition": null, "comments": {"months": {"10": 2, "1": 6, "3": 6, "2": 6, "5": 11, "4": 11, "7": 3, "6": 2, "9": 2, "8": 3}, "reeng": {"10": 36, "2": 5, "5": 3, "4": 4, "6": 2, "8": 2}, "month": 11.5384615385, "paging": {"cursors": {"after": "NTk=", "before": "NTk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152382346042543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NTk%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 59, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1587996404823447", "name": "Carlos Velosa"}, "like_count": 20, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-02T23:03:10+0000", "message": "\u00c9, precisamos preservar a amaz\u00f4nia se quisermos nos preservar, como esse governo n\u00e3o faz nada contra o desmatamento, que tal me ajudar a tira-los de l\u00e1 nessas elei\u00e7\u00f5es?", "id": "10152382161427543_10152382435502543", "user_likes": false}]}}