{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "likes": {"months": {"11": 24, "10": 28, "12": 148, "1": 83, "3": 33, "2": 47, "5": 41, "4": 32, "7": 32, "6": 29, "9": 29, "8": 36}, "reeng": {"10": 515, "1": 11, "3": 11, "2": 3, "5": 8, "4": 2, "7": 3, "6": 2, "9": 4, "8": 3}, "month": 14.768683274, "paging": {"cursors": {"after": "NzAxMDg5MjA2NjgwMDgw", "before": "NzAxMDg5MjA2NjgwMDgw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152825373227543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzAxMDg5MjA2NjgwMDgw"}, "new": 1.9572953737, "summary": {"total_count": 565}, "data": [{"id": "701089206680080", "name": "Mai Con"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "name": "Alian\u00e7a pela \u00c1gua", "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"12": 2, "3": 1, "2": 1, "5": 1}, "reeng": {"9": 1, "10": 4}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Nw==", "before": "Nw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152825373227543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Nw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 7, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10204033819759996", "name": "Nilton Sant Ana"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-29T00:17:11+0000", "message": "Se respeitarem a popula\u00e7\u00e3o, pol\u00edticos e burocratas que n\u00e3o mostraram compet\u00eancia na gest\u00e3o dos recursos h\u00eddricos convocar\u00e3o a imprensa para uma entrevista coletiva. Praticando a transpar\u00eancia devida por administradores do Estado, dar\u00e3o detalhes da cronologia da crise, explicando como permitiram a uma seca prolongada transformar-se em uma calamidade p\u00fablica. Informar\u00e3o quando detectaram os primeiros sinais do desastre ambiental - exibidos nos gr\u00e1ficos elaborados com os registros hist\u00f3ricos das precipita\u00e7\u00f5es pluviom\u00e9tricas - e quanto tempo decorreu at\u00e9 comunicarem o estado de alerta \u00e0s autoridades municipais e estaduais. Explicar\u00e3o tamb\u00e9m porque a\u00e7\u00f5es como campanhas educativas para reduzir o consumo de \u00e1gua e capta\u00e7\u00e3o em mananciais distantes foram implementadas tardiamente, depois de a estiagem atingir o seu auge. No final da entrevista pedir\u00e3o desculpas pelos transtornos que causaram \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, como fazem pol\u00edticos de pa\u00edses civilizados ao cometerem falhas graves no exerc\u00edcio de seus cargos.", "id": "10152825373227543_10152826285677543", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 4, 28, 14], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p720x720/11203148_1577860969170073_5016814185312292976_n.jpg?oh=33690ace0e9722586842421d9d12fd9b&oe=55F9901C", "created_time": "2015-04-28T14:43:48+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/aliancapelaagua/photos/a.1483351875287650.1073741828.1477162599239911/1577860969170073/?type=1", "object_id": "1577860969170073", "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {}, "path": ["events", "1442426902736183"], "scheme": "https"}, "url": "https://www.facebook.com/events/1442426902736183/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.facebook.com/events/1442426902736183/", "surl": null, "key": "843e3263f0b0c25a85eed0d3bb47c44c", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.facebook.com/events/1442426902736183/", "key": "843e3263f0b0c25a85eed0d3bb47c44c", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "conectas.org", "params": "", "query": {}, "path": ["arquivos", "editor", "files", "Pronunciamento%20Oral_Crise%20H%C3%ADdrica%20SP_ONU.pdf)"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.conectas.org/arquivos/editor/files/Pronunciamento%20Oral_Crise%20H%C3%ADdrica%20SP_ONU.pdf)", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.conectas.org/arquivos/editor/files/Pronunciamento%20Oral_Crise%20H%C3%ADdrica%20SP_ONU.pdf)", "surl": null, "key": "99cece257b2298085353a61cdd28cd41", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.conectas.org/arquivos/editor/files/Pronunciamento%20Oral_Crise%20H%C3%ADdrica%20SP_ONU.pdf)", "key": "99cece257b2298085353a61cdd28cd41", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "aguasp.com.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://aguasp.com.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://aguasp.com.br/", "surl": null, "key": "6a15a490f6c60b89895e729eb22eddc6", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://aguasp.com.br/", "key": "6a15a490f6c60b89895e729eb22eddc6", "petition": null}], "basket": null, "message": "ALIAN\u00c7A PELA \u00c1GUA PROMOVE ENCONTRO COM LEO HELLER, RELATOR DA ONU SOBRE \u00c1GUA E SANEAMENTO \n\nReuni\u00e3o acontece nessa quarta em S\u00e3o Paulo e \u00e9 aberta \u00e0 participa\u00e7\u00e3o da sociedade civil \n\nConfirme presen\u00e7a: https://www.facebook.com/events/1442426902736183/\n \n27 de abril de 2015 \u2013 A Alian\u00e7a pela \u00c1gua, rede formada cerca de 50 entidades entre ONGs, coletivos e movimentos sociais, promove nesta quarta-feira (29) \u00e0 tarde, em S\u00e3o Paulo, uma reuni\u00e3o aberta com o professor e engenheiro Leo Heller, relator das Na\u00e7\u00f5es Unidas para \u00c1gua e Saneamento na Faculdade de Direito do Largo de S\u00e3o Francisco, centro da cidade.\n\nO evento ter\u00e1 transmiss\u00e3o ao vivo pela internet, no site da Alian\u00e7a Pela \u00c1gua: http://aguasp.com.br/\n\nEsta ser\u00e1 a primeira vez que o relator da ONU se reunir\u00e1 com entidades que acompanham a crise no abastecimento de \u00e1gua em S\u00e3o Paulo. O objetivo do encontro \u00e9 esclarecer o papel das Na\u00e7\u00f5es Unidas em momentos de escassez de \u00e1gua, al\u00e9m de permitir que a sociedade civil paulista informe o especialista sobre os v\u00e1rios aspectos do colapso da seguran\u00e7a h\u00eddrica no estado. O evento \u00e9 gratuito.\n\nNomeado em novembro de 2014, o relator Leo Heller concorreu ao cargo com outras 20 pessoas de diversos pa\u00edses. Graduado pela UFMG e pela Universidade de Oxford, Heller \u00e9 hoje o respons\u00e1vel por organizar miss\u00f5es para locais em que a falta d\u2019\u00e1gua ameace os direitos humanos e por elaborar recomenda\u00e7\u00f5es para governos e para as diferentes inst\u00e2ncias da ONU.\n\nEm mar\u00e7o deste ano, a Alian\u00e7a pela \u00c1gua e a Conectas Direitos Humanos apresentaram den\u00fancia na reuni\u00e3o do Conselho de Direitos Humanos da ONU realizada em Genebra. O pronunciamento (integra aqui http://www.conectas.org/arquivos/editor/files/Pronunciamento%20Oral_Crise%20H%C3%ADdrica%20SP_ONU.pdf) chamou a aten\u00e7\u00e3o para as graves viola\u00e7\u00f5es de direitos humanos e os riscos \u00e0 qualidade da \u00e1gua j\u00e1 ocorrendo em diversos pontos da regi\u00e3o macrometropolitana de S\u00e3o Paulo.\n\n#AguaSP", "total": {"new": 1.9469026549, "months": {"11": 24, "10": 28, "12": 149, "1": 83, "3": 33, "2": 48, "5": 42, "4": 32, "7": 32, "6": 29, "9": 29, "8": 36}, "reeng": {"10": 518, "1": 11, "3": 11, "2": 3, "5": 8, "4": 2, "7": 3, "6": 2, "9": 4, "8": 3}, "month": 14.6902654867}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152825373227543", "petition": null, "description": "ALIAN\u00c7A PELA \u00c1GUA PROMOVE ENCONTRO COM LEO HELLER, RELATOR DA ONU SOBRE \u00c1GUA E SANEAMENTO \n\nReuni\u00e3o acontece nessa quarta em S\u00e3o Paulo e \u00e9 aberta \u00e0 participa\u00e7\u00e3o da sociedade civil \n\nConfirme presen\u00e7a: https://www.facebook.com/events/1442426902736183/\n \n27 de abril de 2015 \u2013 A Alian\u00e7a pela \u00c1gua, rede formada cerca de 50 entidades entre ONGs, coletivos e movimentos sociais, promove nesta quarta-feira (29) \u00e0 tarde, em S\u00e3o Paulo, uma reuni\u00e3o aberta com o professor e engenheiro Leo Heller, relator das Na\u00e7\u00f5es Unidas para \u00c1gua e Saneamento na Faculdade de Direito do Largo de S\u00e3o Francisco, centro da cidade.\n\nO evento ter\u00e1 transmiss\u00e3o ao vivo pela internet, no site da Alian\u00e7a Pela \u00c1gua: http://aguasp.com.br/\n\nEsta ser\u00e1 a primeira vez que o relator da ONU se reunir\u00e1 com entidades que acompanham a crise no abastecimento de \u00e1gua em S\u00e3o Paulo. O objetivo do encontro \u00e9 esclarecer o papel das Na\u00e7\u00f5es Unidas em momentos de escassez de \u00e1gua, al\u00e9m de permitir que a sociedade civil paulista informe o especialista sobre os v\u00e1rios aspectos do colapso da seguran\u00e7a h\u00eddrica no estado. O evento \u00e9 gratuito.\n\nNomeado em novembro de 2014, o relator Leo Heller concorreu ao cargo com outras 20 pessoas de diversos pa\u00edses. Graduado pela UFMG e pela Universidade de Oxford, Heller \u00e9 hoje o respons\u00e1vel por organizar miss\u00f5es para locais em que a falta d\u2019\u00e1gua ameace os direitos humanos e por elaborar recomenda\u00e7\u00f5es para governos e para as diferentes inst\u00e2ncias da ONU.\n\nEm mar\u00e7o deste ano, a Alian\u00e7a pela \u00c1gua e a Conectas Direitos Humanos apresentaram den\u00fancia na reuni\u00e3o do Conselho de Direitos Humanos da ONU realizada em Genebra. O pronunciamento (integra aqui http://www.conectas.org/arquivos/editor/files/Pronunciamento%20Oral_Crise%20H%C3%ADdrica%20SP_ONU.pdf) chamou a aten\u00e7\u00e3o para as graves viola\u00e7\u00f5es de direitos humanos e os riscos \u00e0 qualidade da \u00e1gua j\u00e1 ocorrendo em diversos pontos da regi\u00e3o macrometropolitana de S\u00e3o Paulo.\n\n#AguaSP"}