{"likes": {"months": {"11": 139, "10": 141, "12": 444, "1": 638, "3": 390, "2": 493, "5": 325, "4": 400, "7": 205, "6": 294, "9": 151, "8": 164}, "reeng": {"10": 3042, "3": 30, "2": 248, "5": 28, "4": 149, "7": 34, "6": 117, "9": 38, "8": 98}, "month": 16.8604651163, "paging": {"cursors": {"after": "NDgyMTk1ODc4NTk2MDI2", "before": "NDgyMTk1ODc4NTk2MDI2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152628550177543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDgyMTk1ODc4NTk2MDI2"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3837}, "data": [{"id": "482195878596026", "name": "Ronaldo Teixeira Lima"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152628550147543", "datetime": [2015, 1, 24, 22], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/10929091_10152628550147543_8741841445470944366_n.jpg?oh=3ff30b180c30b36a2b0d983267c38722&oe=560BF530", "created_time": "2015-01-24T22:00:20+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152628550147543/?type=1", "shares": {"count": 2254}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "surl": null, "key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://ligadasflorestas.org.br/", "key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "petition": null}], "basket": null, "message": "Voc\u00ea sabia que cerca de metade da \u00e1gua das chuvas que caem nas regi\u00f5es Sudeste, Sul e Centro-Oeste v\u00eam da Floresta Amaz\u00f4nica? Isso mostra a rela\u00e7\u00e3o direta entre a derrubada da floresta e secas pelo pa\u00eds. Por essa e outras raz\u00f5es a proposta de lei pelo Desmatamento Zero \u00e9 t\u00e3o importante - N\u00e3o fique parado, assine a peti\u00e7\u00e3o: http://ligadasflorestas.org.br/ Lembre-se: Sem \u00e1rvores, sem chuva", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 139, "10": 142, "12": 445, "1": 646, "3": 391, "2": 500, "5": 329, "4": 402, "7": 206, "6": 296, "9": 151, "8": 164}, "reeng": {"10": 3056, "3": 30, "2": 255, "5": 28, "4": 153, "7": 34, "6": 118, "9": 39, "8": 98}, "month": 16.950931514}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152628550177543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 2, "10": 3, "12": 3, "1": 16, "3": 8, "2": 11, "5": 5, "4": 5, "7": 2, "6": 3, "8": 1}, "reeng": {"10": 36, "3": 1, "2": 12, "5": 1, "4": 6, "6": 2, "9": 1}, "month": 27.1186440678, "paging": {"cursors": {"after": "NjA=", "before": "NjA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152628550177543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NjA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 60, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "888051911252204", "name": "Allan M. de Oliveira"}, "like_count": 63, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-24T22:03:34+0000", "message": "Vamos fazer nossa parte: plantando e conservando as \u00e1rvores, n\u00e3o impermeabilizando as cal\u00e7adas e quintais em sua totalidade, usando racionalmente a \u00e1gua, descartando corretamente o lixo e esgotos, usando racionalmente a energia el\u00e9trica, assim teremos uma melhora significativa em nossa vida. E os tr\u00eas poderes no Brasil deixarem de roubar e trabalharem s\u00e9rio pela na\u00e7\u00e3o!!!", "id": "10152628550147543_10152628553312543", "user_likes": false}]}}