{"likes": {"months": {"1": 203, "2": 523}, "reeng": {"10": 502, "3": 12, "2": 78, "5": 11, "4": 59, "7": 12, "6": 28, "9": 4, "8": 20}, "month": 27.9614325069, "paging": {"cursors": {"after": "NzcyNzA4NjQ5NTA0OTk3", "before": "NzcyNzA4NjQ5NTA0OTk3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151959672582543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzcyNzA4NjQ5NTA0OTk3"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 737}, "data": [{"id": "772708649504997", "name": "Ti\u00e3o Meira"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10151959672187543", "datetime": [2014, 2, 21, 14], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p180x540/1901167_10151959672187543_1106898695_n.jpg?oh=8dfefcf7cec89557a417887f054bd44f&oe=55F5E98A", "created_time": "2014-02-21T14:54:48+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10151959672187543/?type=1", "shares": {"count": 336}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "sao-paulo.estadao.com.br", "params": "", "query": {}, "path": ["noticias", "geral,metro-mantem-contrato-com-alstom-em-sistema-com-pane-imp-,1132721"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/hZd0Z", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://sao-paulo.estadao.com.br/noticias/geral,metro-mantem-contrato-com-alstom-em-sistema-com-pane-imp-,1132721", "surl": "hZd0Z", "key": "78e7d53953f781ac9c2ae52958c8b5f2", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/hZd0Z", "http://www.estadao.com.br/noticias/impresso,metro-mantem-contrato-com-alstom-em-sistema-com-pane,1132721,0.htm"]}, "landing": "http://sao-paulo.estadao.com.br/noticias/geral,metro-mantem-contrato-com-alstom-em-sistema-com-pane-imp-,1132721", "key": "78e7d53953f781ac9c2ae52958c8b5f2", "petition": null}], "basket": null, "message": "O Metr\u00f4 de SP anunciou hoje que vai manter o contrato do CBTC (Controle de Trens Baseado em Comunica\u00e7\u00e3o) com a empresa Alstom, apesar das falhas apresentadas pelo sistema. O CBTC \u00e9 um novo sistema de sinaliza\u00e7\u00e3o do metr\u00f4 que permite reduzir a dist\u00e2ncia m\u00ednima necess\u00e1ria entre os trens, fazendo com que mais composi\u00e7\u00f5es possam ser enviadas por hora para cada esta\u00e7\u00e3o. Apesar de estar em teste h\u00e1 quatro anos, as falhas apresentadas pelo sistema fornecido pela Alstom ainda n\u00e3o permitiram sua implanta\u00e7\u00e3o nas linhas previstas: Linha 1 \u2013 Azul, Linha 2 \u2013 Verde e Linha 3- Vermelha. Saiba mais: http://migre.me/hZd0Z\n\nEnquanto o povo continua sofrendo com a super lota\u00e7\u00e3o do metr\u00f4 e as falhas constantes em todas as linhas, a Companhia do Metropolitano de S\u00e3o Paulo (Metr\u00f4) anuncia que o contrato de R$712 milh\u00f5es ser\u00e1 mantido, por n\u00e3o haver ind\u00edcios suficientes de irregularidades. #s\u00f3podeserbrincadeira", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 208, "2": 527}, "reeng": {"10": 505, "3": 12, "2": 81, "5": 11, "4": 60, "7": 12, "6": 29, "9": 4, "8": 21}, "month": 28.2993197279}, "type": "photo", "id": "159103797542_10151959672582543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 12, "2": 18}, "reeng": {"10": 15, "2": 6, "4": 4, "7": 1, "6": 3, "8": 1}, "month": 40.0, "paging": {"cursors": {"after": "MzI=", "before": "MzI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151959672582543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 32, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "744050902379695", "name": "Gil Silva"}, "like_count": 18, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-21T15:01:06+0000", "message": "Alckimin mais sujo que pau de galinheiro !!", "id": "10151959672187543_10582424", "user_likes": false}]}}