{"likes": {"months": {"1": 616, "3": 614, "2": 582, "5": 1171, "4": 611}, "reeng": {"10": 2560, "3": 23, "2": 388, "5": 27, "4": 227, "7": 41, "6": 165, "9": 36, "8": 127}, "month": 17.1396772398, "paging": {"cursors": {"after": "NjY5NzQ2NjA5ODM2MzE4", "before": "NjY5NzQ2NjA5ODM2MzE4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152132046982543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NjY5NzQ2NjA5ODM2MzE4"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3706}, "data": [{"id": "669746609836318", "name": "Wilson Agripino"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152132046837543", "datetime": [2014, 5, 26, 0], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p720x720/10325188_10152132046837543_4482412366857079721_n.jpg?oh=ca593699ea56a436dc709cd94eb475b9&oe=55C664C0", "created_time": "2014-05-26T00:15:33+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152132046837543/?type=1", "shares": {"count": 2179}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Blog", "mobilizao-nacional-indgena-edio-2014", "blog", "49358"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/jlC25", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/mobilizao-nacional-indgena-edio-2014/blog/49358/", "surl": "jlC25", "key": "669c9844e13e8da1141150a7650cbcc9", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/jlC25"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/mobilizao-nacional-indgena-edio-2014/blog/49358/", "key": "669c9844e13e8da1141150a7650cbcc9", "petition": null}], "basket": null, "message": "Participe da Mobiliza\u00e7\u00e3o Nacional Ind\u00edgena. Na pr\u00f3xima semana, de segunda a quinta-feira (26 a 29 de maio), povos e organiza\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas de todo o pa\u00eds promover\u00e3o novas manifesta\u00e7\u00f5es e eventos em defesa de seus direitos e de suas terras. Saiba mais: http://migre.me/jlC25", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 635, "3": 621, "2": 590, "5": 1174, "4": 615}, "reeng": {"10": 2571, "3": 23, "2": 402, "5": 28, "4": 235, "7": 41, "6": 169, "9": 36, "8": 130}, "month": 17.4690508941}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152132046982543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 28, "3": 17, "2": 14, "5": 17, "4": 10}, "reeng": {"10": 42, "2": 21, "5": 3, "4": 8, "7": 1, "6": 4, "9": 1, "8": 6}, "month": 32.5581395349, "paging": {"cursors": {"after": "OTM=", "before": "OTM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152132046982543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTM%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 93, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "653423694791345", "name": "Maxwell Ramos"}, "like_count": 20, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-26T01:19:16+0000", "message": "Isso \u00e9 apenas uma luta de classes, importante para a esquerda comunizar um pa\u00eds, no nosso pa\u00eds os \u00edndios s\u00e3o massacrados, e os produtores rurais extorquidos, e ainda t\u00eam que enfrentar essa desumana luta para servir um ou dois marxistas.", "id": "10152132046837543_10152132156042543", "user_likes": false}]}}