{"likes": {"months": {"1": 14, "3": 86, "2": 74, "4": 287}, "reeng": {"10": 416, "3": 1, "2": 8, "5": 4, "4": 9, "7": 5, "6": 6, "9": 1, "8": 11}, "month": 3.0368763557, "paging": {"cursors": {"after": "NzkzMjMzODc3NDU5MDE1", "before": "NzkzMjMzODc3NDU5MDE1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152027268097543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzkzMjMzODc3NDU5MDE1"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 477}, "data": [{"id": "793233877459015", "name": "Gladis M Rodrigues"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152027267827543", "datetime": [2014, 4, 1, 12], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/p75x225/10171615_10152027267827543_1484634539_n.jpg?oh=a44ae9f6bd6114b9b8ad326aba4a423a&oe=55F83582", "created_time": "2014-04-01T12:38:33+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152027267827543/?type=1", "shares": {"count": 159}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Presos-por-pedir-energias-renovaveis"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1pEsQ4K", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Presos-por-pedir-energias-renovaveis/", "surl": "1pEsQ4K", "key": "6e80f08cd8218a3a041da6f45ea356da", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1pEsQ4K"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Presos-por-pedir-energias-renovaveis/", "key": "6e80f08cd8218a3a041da6f45ea356da", "petition": null}], "basket": {"capture": "message", "name": "greenpeace"}, "message": "Ativista que participou de protesto na sede da PEMEX, para pedir por mais energias renov\u00e1veis, no M\u00e9xico pode pegar at\u00e9 10 anos de pris\u00e3o por supostamente ter quebrado uma l\u00e2mpada enquanto escalava o edif\u00edcio. Saiba mais: http://bit.ly/1pEsQ4K\n\n#SaveRosina", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 15, "3": 89, "2": 77, "4": 288}, "reeng": {"10": 420, "3": 1, "2": 9, "5": 5, "4": 9, "7": 6, "6": 6, "9": 1, "8": 12}, "month": 3.1982942431}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152027268097543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1, "3": 7, "2": 6, "4": 12}, "reeng": {"10": 21, "2": 1, "5": 1, "4": 1, "7": 1, "8": 1}, "month": 3.8461538462, "paging": {"cursors": {"after": "MzA=", "before": "MzA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152027268097543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 30, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "956574167716619", "name": "Verusa Pinho de S\u00e1"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-01T16:15:11+0000", "message": "Que sociedade rid\u00edcula a nossa!", "id": "10152027267827543_10851786", "user_likes": false}]}}