{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "datetime": [2014, 5, 10, 14], "likes": {"months": {"1": 24, "3": 56, "2": 42, "5": 168, "4": 65}, "reeng": {"10": 298, "1": 14, "3": 10, "2": 4, "5": 5, "4": 4, "7": 5, "6": 5, "9": 7, "8": 3}, "month": 6.7605633803, "paging": {"cursors": {"after": "ODQ3NzI0NDA1MjY0ODkx", "before": "ODQ3NzI0NDA1MjY0ODkx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152101155407543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODQ3NzI0NDA1MjY0ODkx"}, "new": 3.9436619718, "summary": {"total_count": 364}, "data": [{"id": "847724405264891", "name": "Nanci Azevedo Soares"}]}, "created_time": "2014-05-10T14:45:00+0000", "message": "Desde que protestos de rua come\u00e7aram a se proliferar pelo Brasil, o recrudescimento da repress\u00e3o do Estado n\u00e3o para de crescer. Com isso, a criminaliza\u00e7\u00e3o contra manifestantes atingiu n\u00edveis extremamente alarmantes.\n\nA ARTIGO 19 listou alguns dos tipos penais mais comuns que t\u00eam sido usados para enquadrar pessoas em manifesta\u00e7\u00f5es. \n\nConhe\u00e7a quais s\u00e3o eles.", "total": {"new": 4.4198895028, "months": {"1": 27, "3": 58, "2": 44, "5": 168, "4": 65}, "reeng": {"10": 300, "1": 16, "3": 10, "2": 4, "5": 5, "4": 5, "7": 5, "6": 7, "9": 7, "8": 3}, "month": 7.4585635359}, "id": "159103797542_10152101155407543", "cloud": null, "comments": {"months": {"1": 4, "3": 3, "2": 3, "5": 3, "4": 1}, "reeng": {"1": 3, "10": 8, "4": 1, "6": 2}, "month": 28.5714285714, "paging": {"cursors": {"after": "MTY=", "before": "MTY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152101155407543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTY%3D"}, "new": 21.4285714286, "summary": {"total_count": 16, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1639544186274948", "name": "Selma Orqu\u00eddea"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-10T18:39:45+0000", "message": "Alguns s\u00e3o cab\u00edveis de acordo com a a\u00e7\u00e3o de cada um...Danificar o patrim\u00f4nio de um semelhante que trabalha pra sobreviver, \u00e9 descabido; lesionar algu\u00e9m, \u00e9 descabido; andar armado, sem ter porte,\u00e9 descabido e muito suspeito!!!!V\u00e3o andar armados por qu\u00ea????? Incendiar???!!!!! Isso N\u00c3O \u00c9 S\u00d3 MANIFESTA\u00c7\u00c3O!!!!!", "id": "10152101155407543_10152102904657543", "user_likes": false}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "object_id": "315521975273592", "shares": {"count": 2}, "type": "photo", "petition": null, "description": "Desde que protestos de rua come\u00e7aram a se proliferar pelo Brasil, o recrudescimento da repress\u00e3o do Estado n\u00e3o para de crescer. Com isso, a criminaliza\u00e7\u00e3o contra manifestantes atingiu n\u00edveis extremamente alarmantes.\n\nA ARTIGO 19 listou alguns dos tipos penais mais comuns que t\u00eam sido usados para enquadrar pessoas em manifesta\u00e7\u00f5es. \n\nConhe\u00e7a quais s\u00e3o eles.", "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p600x600/10308228_315521975273592_3860734088071403930_n.png?oh=c4b5ae8f76bc340278e654f5f8581d03&oe=56075C30", "link": "https://www.facebook.com/artigo19brasil/photos/a.150627595096365.32375.150615498430908/315521975273592/?type=1", "name": "ARTIGO 19", "edge": "posts", "urls": [], "basket": null}