{"likes": {"months": {"11": 236, "10": 232, "12": 1097, "1": 554, "3": 712, "2": 635, "5": 534, "4": 597, "7": 422, "6": 558, "9": 279, "8": 337}, "reeng": {"10": 4942, "3": 77, "2": 420, "5": 87, "4": 212, "7": 80, "6": 178, "9": 69, "8": 128}, "month": 8.9455837236, "paging": {"cursors": {"after": "ODI0MTc0NDM0Mjg2Nzcw", "before": "ODI0MTc0NDM0Mjg2Nzcw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152710972357543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODI0MTc0NDM0Mjg2Nzcw"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 6262}, "data": [{"id": "824174434286770", "name": "Jussara Azevedo"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152710972197543", "datetime": [2015, 3, 7, 4], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p720x720/11046765_10152710972197543_6558665337892584971_n.jpg?oh=cd303ac4fccb46abfd37869d212b4b9f&oe=55F3CA63", "created_time": "2015-03-07T04:30:40+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152710972197543/?type=1", "shares": {"count": 1317}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Arctic", "appeal": "12531", "utm_medium": "post", "utm_source": "facebook", "utm_content": "150307"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1DTq7JS", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12531&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Arctic&utm_content=150307", "surl": "1DTq7JS", "key": "2c904b1aaaa20b3f62779524625d7e84", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1DTq7JS"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12531&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Arctic&utm_content=150307", "key": "2c904b1aaaa20b3f62779524625d7e84", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "polar"}, "message": "O gelo do \u00c1rtico est\u00e1 derretendo e, como consequ\u00eancia, os ursos polares est\u00e3o perdendo sua casa e prote\u00e7\u00e3o. Voc\u00ea pode ser um dos respons\u00e1veis por salvar essa linda esp\u00e9cie de uma prov\u00e1vel destrui\u00e7\u00e3o. Junte-se a n\u00f3s: http://bit.ly/1DTq7JS Como colaborador voc\u00ea nos ajuda a afastar as empresas que querem explorar a regi\u00e3o e criar um santu\u00e1rio de prote\u00e7\u00e3o.", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 237, "10": 232, "12": 1097, "1": 557, "3": 713, "2": 636, "5": 535, "4": 597, "7": 423, "6": 558, "9": 279, "8": 337}, "reeng": {"10": 4945, "3": 77, "2": 423, "5": 87, "4": 212, "7": 80, "6": 180, "9": 69, "8": 128}, "month": 8.98242219}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152710972357543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 2, "12": 2, "1": 5, "3": 3, "2": 3, "5": 2, "4": 4, "7": 1, "6": 2, "9": 1, "8": 1}, "reeng": {"8": 1, "6": 5, "2": 3, "10": 17}, "month": 19.2307692308, "paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MjU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152710972357543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjU%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 25, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "651862284944117", "name": "Laura Assun\u00e7\u00e3o"}, "like_count": 37, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-07T11:33:15+0000", "message": "Acima de tudo pessoas colaborando ou n\u00e3o, muitas empresas passam por cima infelizmente \u00e9 assim que acontece :c logo logo quando terminar meu ensino m\u00e9dio no col\u00e9gio , vou me torna bi\u00f3loga e veterin\u00e1ria e pretendo estar com vcs nessa luta pelos animas e pela natureza e td que nela tem <3 <3 <3 E que Deus proteja esses animais indefesos das a\u00e7\u00f5es que o humano faz!", "id": "10152710972197543_10152711623047543", "user_likes": false}]}}