{"likes": {"months": {"1": 3491, "3": 956, "2": 1662, "5": 428, "4": 701, "7": 279, "6": 255}, "reeng": {"10": 1716, "3": 213, "2": 3326, "5": 194, "4": 1153, "7": 157, "6": 550, "9": 133, "8": 330}, "month": 44.9176531137, "paging": {"cursors": {"after": "Mzg3OTQ1MjExMzk4MDA5", "before": "Mzg3OTQ1MjExMzk4MDA5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152232723022543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mzg3OTQ1MjExMzk4MDA5"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 7924}, "data": [{"id": "387945211398009", "name": "Amparo Silva"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152232722672543", "datetime": [2014, 7, 17, 14], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p720x720/1551775_10152232722672543_1042019372074938297_n.jpg?oh=6d5e7b609618a9d6373c2a0e28aa5e20&oe=55C79605", "created_time": "2014-07-17T14:00:32+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152232722672543/?type=1", "shares": {"count": 3546}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "campaigns.walkfree.org", "params": "", "query": {}, "path": ["petitions", "trabalho-escravo-existe-ruralistas-parem-de-negar"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1p00TF1", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://campaigns.walkfree.org/petitions/trabalho-escravo-existe-ruralistas-parem-de-negar", "surl": "1p00TF1", "key": "d9b2a7b8d28045b303628e00864d078f", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1p00TF1"]}, "landing": "http://campaigns.walkfree.org/petitions/trabalho-escravo-existe-ruralistas-parem-de-negar", "key": "d9b2a7b8d28045b303628e00864d078f", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Blog", "reunio-cancelada-nem-por-isso-esquecida", "blog", "49921"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/kvc4W", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/reunio-cancelada-nem-por-isso-esquecida/blog/49921/", "surl": "kvc4W", "key": "e4a5480f10c661caec5891d928320b64", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/kvc4W"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/reunio-cancelada-nem-por-isso-esquecida/blog/49921/", "key": "e4a5480f10c661caec5891d928320b64", "petition": null}], "basket": null, "message": "Voc\u00ea pode ajudar a evitar que a PEC do trabalho escravo seja enfraquecida pelos ruralistas assinando a peti\u00e7\u00e3o da Walk Free em parceria com a Rep\u00f3rter Brasil e a Comiss\u00e3o Pastoral da Terra - que envia o recado a bancada ruralista pedindo que a defini\u00e7\u00e3o do trabalho escravo n\u00e3o seja alterada. Assine e compartilhe! \nhttp://bit.ly/1p00TF1\n\nSaiba mais sobre a PEC: http://migre.me/kvc4W", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 3555, "3": 970, "2": 1687, "5": 431, "4": 704, "7": 280, "6": 257}, "reeng": {"10": 1724, "3": 216, "2": 3390, "5": 195, "4": 1170, "7": 164, "6": 559, "9": 133, "8": 333}, "month": 45.0913242009}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152232723022543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 101, "3": 28, "2": 51, "5": 8, "4": 12, "7": 3, "6": 3}, "reeng": {"10": 24, "3": 7, "2": 100, "5": 3, "4": 35, "7": 10, "6": 15, "9": 4, "8": 8}, "month": 49.0291262136, "paging": {"cursors": {"after": "MjI0", "before": "MjI0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152232723022543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjI0"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 224, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1651155678450200", "name": "Fabio Moveis"}, "like_count": 39, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-19T01:16:41+0000", "message": "Tamb\u00e9m, trabalho desde os 12 anos n\u00e3o sofre explora\u00e7\u00e3o ia por que sempre gostei de trabalhar e tamb\u00e9m pra ajudar no or\u00e7amento da casa, nessa \u00e9poca tinha menos marginais de 13,14,15 anos o trabalho enobrece o cidad\u00e3o.", "id": "10152232722672543_10152235728277543", "user_likes": false}]}}