{"likes": {"months": {"1": 134, "3": 88, "2": 122, "5": 99, "4": 86, "7": 287, "6": 121}, "reeng": {"10": 865, "2": 21, "5": 2, "4": 20, "6": 14, "9": 2, "8": 13}, "month": 14.3009605123, "paging": {"cursors": {"after": "NzUyNjA0NDc4MTk0MTQ4", "before": "NzUyNjA0NDc4MTk0MTQ4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152256634577543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzUyNjA0NDc4MTk0MTQ4"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 962}, "data": [{"id": "752604478194148", "name": "Petronio Gomes Oliveira"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152255228632543", "datetime": [2014, 7, 29, 11], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/996141_10152255228632543_7418617897410503359_n.jpg?oh=8530775c187f74625f072c273d6ec06e&oe=55F93C8D&__gda__=1442610663_4dd51cb1b79711928e52f6d0289b88b9", "created_time": "2014-07-29T11:00:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152255228632543/?type=1", "shares": {"count": 365}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "economia.estadao.com.br", "params": "", "query": {}, "path": ["noticias", "geral,usinas-do-rio-madeira-questionam-divida-bilionaria-na-justica,1534886"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1o5prbL", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://economia.estadao.com.br/noticias/geral,usinas-do-rio-madeira-questionam-divida-bilionaria-na-justica,1534886", "surl": "1o5prbL", "key": "d48fb2e03cfb618b5e82e2e418fc5f6b", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1o5prbL"]}, "landing": "http://economia.estadao.com.br/noticias/geral,usinas-do-rio-madeira-questionam-divida-bilionaria-na-justica,1534886", "key": "d48fb2e03cfb618b5e82e2e418fc5f6b", "petition": null}], "basket": null, "message": "Governo est\u00e1 trabalhando para leiloar a hidrel\u00e9trica do Tapaj\u00f3s ainda no final do ano. Ainda faltam an\u00e1lises dos \u00f3rg\u00e3os ambientais e da Funai, bem como as audi\u00eancias p\u00fablicas. Saiba mais: http://bit.ly/1o5prbL", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 135, "3": 90, "2": 125, "5": 99, "4": 87, "7": 287, "6": 123}, "reeng": {"10": 870, "2": 22, "5": 2, "4": 21, "6": 14, "9": 2, "8": 15}, "month": 14.2706131078}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152256634577543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 2, "3": 2, "2": 4, "5": 1, "4": 2, "7": 5, "6": 2}, "reeng": {"8": 2, "2": 1, "4": 1, "10": 14}, "month": 11.1111111111, "paging": {"cursors": {"after": "MTg=", "before": "MTg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152256634577543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTg%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 18, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10204033819759996", "name": "Nilton Sant Ana"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-29T14:18:02+0000", "message": "Se as autoridades que governaram o Estado de S\u00e3o Paulo nas \u00faltimas d\u00e9cadas dessem mais aten\u00e7\u00e3o \u00e0 quest\u00f5es ambientais, a cidade de S\u00e3o Paulo n\u00e3o sofreria colapso no abastecimento de \u00e1gua. N\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de prever as consequ\u00eancias, daqui a algumas d\u00e9cadas, daa autoriza\u00e7\u00e3o de funcionamento de uma usina hidrel\u00e9trica sem que tenham sido avaliados seus impactos ambientais.", "id": "10152255228632543_10152256915657543", "user_likes": false}]}}