{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "likes": {"months": {"1": 877, "3": 1244, "2": 687}, "reeng": {"10": 1557, "1": 562, "3": 211, "2": 71, "5": 133, "4": 42, "7": 86, "6": 49, "9": 61, "8": 36}, "month": 31.2321937322, "paging": {"cursors": {"after": "MTA2NzI1NDU5MzI4NTE0Mw==", "before": "MTA2NzI1NDU5MzI4NTE0Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10202664921557825/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTA2NzI1NDU5MzI4NTE0Mw%3D%3D"}, "new": 20.0142450142, "summary": {"total_count": 2880}, "data": [{"id": "1067254593285143", "name": "Juliano Yuri Tiamo"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "name": "O que famosos que usam transporte p\u00fablico acham do sistema no Rio", "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 44, "3": 58, "2": 37}, "reeng": {"10": 69, "1": 36, "3": 15, "2": 2, "5": 7, "4": 1, "7": 2, "6": 3, "9": 3, "8": 1}, "month": 31.654676259, "paging": {"cursors": {"after": "MTQ3", "before": "MTQ3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10202664921557825/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTQ3"}, "new": 25.8992805755, "summary": {"total_count": 147, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "671522049648502", "name": "Sergio Sperkoski"}, "like_count": 78, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-27T12:10:40+0000", "message": "O defeito do brasileiro, \u00e9 querer ser o dia 31 de Fevereiro. Pois, o q a Luc\u00e9lia fez, \u00e9 banal no Eixo Europeu. No Brasil, \u00e9 vergonhoso. E ainda cremos q caminhamos para o degrau de primeiro MUNDO!!!", "id": "10202664921557825_6972714", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 3, 27, 12], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBXXkfWYgvnGVys&url=http%3A%2F%2Foglobo.globo.com%2Fin%2F11937508-d16-827%2FFT631A%2F2014-698585319-2014031891252.jpg_20140318.jpg", "caption": "oglobo.globo.com", "edge": "posts", "link": "http://glo.bo/1gRjMCq", "shares": {"count": 694}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "oglobo.globo.com", "params": "", "query": {}, "path": ["rio", "o-que-famosos-que-usam-transporte-publico-acham-do-sistema-no-rio-11937509"], "scheme": "http"}, "url": "http://glo.bo/1gRjMCq", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "glo.bo", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/o-que-famosos-que-usam-transporte-publico-acham-do-sistema-no-rio-11937509", "surl": "1gRjMCq", "key": "0a1e4037a57b2f4d191aef7fccef6f44", "aurora": false, "history": ["http://glo.bo/1gRjMCq"]}, "landing": "http://oglobo.globo.com/rio/o-que-famosos-que-usam-transporte-publico-acham-do-sistema-no-rio-11937509", "key": "0a1e4037a57b2f4d191aef7fccef6f44", "petition": null}], "created_time": "2014-03-27T12:00:01+0000", "message": "H\u00e1 duas semanas a atriz Luc\u00e9lia Santos foi fotografada em um \u00f4nibus no Rio de Janeiro. A foto ganhou repercuss\u00e3o nas redes e suscitou o debate sobre porque usar o transporte coletivo no exterior \u00e9 visto como algo legal e, no Brasil, \u00e9 algo ruim. A quest\u00e3o de fato \u00e9 curiosa e levou mais famosos, adeptos do uso de \u00f4nibus e metr\u00f4, a se manifestarem favoravelmente sobre a quest\u00e3o: andar de transporte coletivo \u00e9 fazer parte de uma pequena revolu\u00e7\u00e3o todos os dias. Saiba o que eles pensam aqui: http://glo.bo/1gRjMCq", "total": {"new": 20.3883495146, "months": {"1": 906, "3": 1268, "2": 710}, "reeng": {"10": 1587, "1": 588, "3": 220, "2": 72, "5": 137, "4": 43, "7": 87, "6": 51, "9": 63, "8": 36}, "month": 31.4147018031}, "type": "link", "id": "159103797542_10202664921557825", "description": "Depois de pol\u00eamica envolvendo Luc\u00e9lia Santos, atores, m\u00fasicos, escritores e artistas pl\u00e1sticos falam dos pr\u00f3s e contras de andar de \u00f4nibus e metr\u00f4"}