{"likes": {"months": {"1": 84, "3": 89, "2": 98, "5": 71, "4": 57, "7": 103, "6": 66, "8": 183}, "reeng": {"10": 671, "3": 1, "2": 11, "5": 4, "4": 25, "7": 5, "6": 15, "9": 4, "8": 15}, "month": 11.1850865513, "paging": {"cursors": {"after": "MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA==", "before": "MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152300825512543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 770}, "data": [{"id": "1664235353796920", "name": "Vanderson Silva"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152300376462543", "datetime": [2014, 8, 22, 2], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/10420338_10152300376462543_4382557329359307440_n.jpg?oh=3688cd51ecfde6527b1e52fcbe7322e5&oe=55C9757F", "created_time": "2014-08-22T02:30:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152300376462543/?type=1", "shares": {"count": 276}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "automotivebusiness.com.br", "params": "", "query": {}, "path": ["noticia", "20279", "industria-automotiva-vive-de-incentivos"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/l5nBc", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.automotivebusiness.com.br/noticia/20279/industria-automotiva-vive-de-incentivos", "surl": "l5nBc", "key": "5657a0840b2281e28bfc6c2b37da9b53", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/l5nBc"]}, "landing": "http://www.automotivebusiness.com.br/noticia/20279/industria-automotiva-vive-de-incentivos", "key": "5657a0840b2281e28bfc6c2b37da9b53", "petition": null}], "basket": null, "message": "Voc\u00ea sabia que a ind\u00fastria automotiva \u00e9 a que mais recebe incentivos do governo? Ela recebe 53,2% de todos os benef\u00edcios fiscais, de acordo com Fernando Zilveti, diretor da WTS e Zilveti Advogados. Esses incentivos deveriam ser aplicados em efici\u00eancia energ\u00e9tica veicular, certo? Bem, mas n\u00e3o \u00e9 isso o que acontece, n\u00e3o \u00e9 Fiat Autom\u00f3veis Brasil, Chevrolet Brasil e Volkswagen do Brasil? J\u00e1 que os carros l\u00e1 fora s\u00e3o mais eficientes e emitem menos do que os daqui. http://migre.me/l5nBc", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 87, "3": 89, "2": 98, "5": 71, "4": 58, "7": 104, "6": 66, "8": 183}, "reeng": {"10": 675, "3": 1, "2": 11, "5": 4, "4": 26, "7": 5, "6": 15, "9": 4, "8": 15}, "month": 11.5079365079}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152300825512543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 3, "2": 1, "5": 1, "4": 1, "7": 1}, "reeng": {"10": 6, "4": 1}, "month": 42.8571428571, "paging": {"cursors": {"after": "OQ==", "before": "OQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152300825512543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 9, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10204308324653689", "name": "Rafael Wayne"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-22T02:42:18+0000", "message": "Voc\u00ea esqueceu de mais baratos tamb\u00e9m.", "id": "10152300376462543_10152300841337543", "user_likes": false}]}}