{"likes": {"months": {"10": 334, "1": 69, "3": 174, "2": 169, "5": 182, "4": 178, "7": 131, "6": 113, "9": 158, "8": 116}, "reeng": {"10": 1418, "3": 7, "2": 47, "5": 16, "4": 44, "7": 8, "6": 31, "9": 18, "8": 35}, "month": 4.2487684729, "paging": {"cursors": {"after": "MTU4NTk0ODcyNDk5ODM0NA==", "before": "MTU4NTk0ODcyNDk5ODM0NA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152389700372543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU4NTk0ODcyNDk5ODM0NA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1666}, "data": [{"id": "1585948724998344", "name": "Out Sider"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152386126332543", "datetime": [2014, 10, 5, 23], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/10672052_10152386126332543_2527613804131400745_n.jpg?oh=7ca8d8eba4486947756a551fbd7f77d6&oe=55FA8F30&__gda__=1443676773_2cbbfba5a0f5fddd4c922691a15c260f", "created_time": "2014-10-05T23:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152386126332543/?type=1", "shares": {"count": 559}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "pressioneverde.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://pressioneverde.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://pressioneverde.org.br/", "surl": null, "key": "32620315938391ffecad363bfea0a1b9", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://pressioneverde.org.br/", "key": "32620315938391ffecad363bfea0a1b9", "petition": null}], "basket": null, "message": "Vamos apimentar o debate pol\u00edtico neste ano de elei\u00e7\u00f5es? \u00c9 isso o que queremos com o site Pressione Verde. Apimentar e provocar. Queremos provocar os candidatos \u00e0 presid\u00eancia a se comprometerem com pautas ambientais. Assista ao v\u00eddeo e compartilhe. http://pressioneverde.org.br/", "total": {"new": 0.0, "months": {"10": 338, "1": 72, "3": 176, "2": 171, "5": 184, "4": 181, "7": 132, "6": 114, "9": 159, "8": 116}, "reeng": {"10": 1432, "3": 7, "2": 50, "5": 16, "4": 45, "7": 8, "6": 31, "9": 18, "8": 36}, "month": 4.3822276324}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152389700372543", "petition": null, "comments": {"months": {"10": 6, "1": 6, "3": 3, "2": 2, "5": 3, "4": 4, "7": 2, "6": 2, "9": 1}, "reeng": {"8": 1, "3": 1, "2": 5, "4": 1, "10": 21}, "month": 20.6896551724, "paging": {"cursors": {"after": "MzI=", "before": "MzI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152389700372543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 32, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "648010711996157", "name": "Edna de Paula"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-06T01:16:18+0000", "message": "Voc\u00eas querem o que o Aecio no governo? N\u00e3o acredito!!!", "id": "10152386126332543_10152390024417543", "user_likes": false}]}}