{"likes": {"months": {"1": 637, "3": 455, "2": 458, "5": 467, "4": 402, "6": 797}, "reeng": {"10": 2364, "3": 29, "2": 257, "5": 40, "4": 190, "7": 39, "6": 137, "9": 37, "8": 123}, "month": 19.8072139303, "paging": {"cursors": {"after": "ODEyMDIwNjM4ODg4Njkz", "before": "ODEyMDIwNjM4ODg4Njkz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152175853777543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODEyMDIwNjM4ODg4Njkz"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3325}, "data": [{"id": "812020638888693", "name": "Gustavo Lambertine"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152174998262543", "datetime": [2014, 6, 17, 23], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xtf1/v/t1.0-9/10448804_10152174998262543_6582605894118207342_n.png?oh=a97b988822abca1e1dc955b6069bc26b&oe=55FEC496&__gda__=1443695026_d51cbde0042f1f8f177b8322eb584a45", "created_time": "2014-06-17T23:15:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152174998262543/?type=1", "shares": {"count": 1013}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "chegademadeirailegal.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Timber_Launch", "utm_medium": "facebook_post", "utm_source": "referral", "utm_content": "15mai"}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1qFoYV8", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.chegademadeirailegal.org.br/?utm_campaign=Timber_Launch&utm_source=referral&utm_medium=facebook_post&utm_content=15mai", "surl": "1qFoYV8", "key": "14ccb84865ae52b971d45e716ba549af", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1qFoYV8"]}, "landing": "http://www.chegademadeirailegal.org.br/?utm_campaign=Timber_Launch&utm_source=referral&utm_medium=facebook_post&utm_content=15mai", "key": "14ccb84865ae52b971d45e716ba549af", "petition": null}], "basket": null, "message": "A maioria da madeira que vem da Amaz\u00f4nia Brasileira n\u00e3o oferece garantias de que n\u00e3o esteja contaminada com a destrui\u00e7\u00e3o florestal, com a perda de biodiversidade, com problemas sociais ou mesmo que n\u00e3o seja ilegal. Isso tem que acabar. Pe\u00e7a AGORA aos candidatos \u00e0 Presid\u00eancia uma solu\u00e7\u00e3o. Assine a peti\u00e7\u00e3o >> http://bit.ly/1qFoYV8", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 643, "3": 455, "2": 459, "5": 469, "4": 403, "6": 797}, "reeng": {"10": 2368, "3": 29, "2": 260, "5": 41, "4": 190, "7": 39, "6": 139, "9": 37, "8": 123}, "month": 19.9318040918}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152175853777543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 9, "3": 1, "2": 5, "5": 4, "4": 4, "6": 4}, "reeng": {"10": 17, "2": 4, "5": 1, "4": 1, "6": 3, "8": 1}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "Mjg=", "before": "Mjg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152175853777543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mjg%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 28, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "810278279050784", "name": "Fabio Pedro"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-17T23:16:49+0000", "message": "E a Mata Atl\u00e2ntica tamb\u00e9m!!!", "id": "10152174998262543_10152175856862543", "user_likes": false}]}}