{"likes": {"months": {"11": 104, "10": 99, "12": 486, "1": 240, "3": 230, "2": 279, "5": 226, "4": 229, "7": 193, "6": 196, "9": 123, "8": 161}, "reeng": {"10": 2098, "3": 19, "2": 147, "5": 21, "4": 107, "7": 20, "6": 70, "9": 32, "8": 52}, "month": 9.3530787217, "paging": {"cursors": {"after": "MzY0MTkzMzkwNDU3MTIw", "before": "MzY0MTkzMzkwNDU3MTIw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152775378132543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzY0MTkzMzkwNDU3MTIw"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2585}, "data": [{"id": "364193390457120", "name": "Jos\u00e9 Moura Vilas B\u00f4as"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152772303597543", "datetime": [2015, 4, 5, 2], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p600x600/11080688_10152772303597543_1827785115745703019_o.jpg", "created_time": "2015-04-05T02:19:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152772303597543/?type=1", "shares": {"count": 1282}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/IgDy2", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["dz", "pascoa"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgDy2", "redir": "http://ligadasflorestas.org.br/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Forests&utm_term=dz,pascoa", "landing": {"key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "surl": null, "key": "2f152b869091d17f30e19c9c644d05c7", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://ligadasflorestas.org.br/", "components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "path": [""], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": null}, "ts": [2015, 4, 3, 20, 6], "alias": "IgDy2", "basket": {"id": 3, "name": "Forests"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "dz,pascoa", "medium": "post", "campaign": "Forests"}, "id": 1000030301}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "surl": "IgDy2", "key": "1d4db44b59a380e3975415c8d379728f", "aurora": true, "history": ["http://ligadasflorestas.org.br/"]}, "landing": "http://ligadasflorestas.org.br/", "key": "1d4db44b59a380e3975415c8d379728f", "petition": null}], "basket": {"capture": "driver", "name": "forests"}, "message": "As florestas s\u00e3o fundamentais para assegurar o equil\u00edbrio do clima, a conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade e o sustento de milh\u00f5es de pessoas que dela dependem diretamente para sobreviver. No Brasil elas s\u00e3o respons\u00e1veis por grande parte das chuvas que irrigam nossas planta\u00e7\u00f5es e que abastecem nossos reservat\u00f3rios de \u00e1gua. Proteja as florestas brasileiras. Assine pelo Desmatamento Zero: http://grnpc.org/IgDy2", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 104, "10": 99, "12": 486, "1": 244, "3": 235, "2": 279, "5": 230, "4": 232, "7": 194, "6": 198, "9": 123, "8": 161}, "reeng": {"10": 2111, "3": 19, "2": 150, "5": 21, "4": 107, "7": 21, "6": 72, "9": 32, "8": 52}, "month": 9.4390715667}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152775378132543", "petition": null, "comments": {"months": {"12": 7, "1": 4, "3": 6, "2": 1, "5": 6, "4": 6, "7": 1, "6": 3, "8": 2}, "reeng": {"8": 1, "6": 2, "2": 3, "7": 1, "10": 29}, "month": 11.1111111111, "paging": {"cursors": {"after": "Mzc=", "before": "Mzc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152775378132543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mzc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 37, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "770551726397870", "name": "Fernando Fernandes"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-05T02:51:24+0000", "message": "Tomara que realmente esse abaixo assinado tenha efeito, que o governo abra os olhos que cada dia que passa mais e mais arvores morrem e com elas o equil\u00edbrio clim\u00e1tico tamb\u00e9m!", "id": "10152772303597543_10152775442347543", "user_likes": false}]}}