{"likes": {"months": {"11": 116, "10": 125, "12": 523, "1": 663, "3": 294, "2": 361, "5": 247, "4": 275, "7": 208, "6": 219, "9": 153, "8": 185}, "reeng": {"10": 2653, "3": 31, "2": 221, "5": 47, "4": 152, "7": 46, "6": 104, "9": 41, "8": 74}, "month": 19.679430098, "paging": {"cursors": {"after": "NDQyMjU4NDg1OTUyNTg5", "before": "NDQyMjU4NDg1OTUyNTg5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152818858712543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDQyMjU4NDg1OTUyNTg5"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3408}, "data": [{"id": "442258485952589", "name": "Sisak Santos"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152817500527543", "datetime": [2015, 4, 25, 11], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/1908341_10152817500527543_4427769275118367748_n.jpg?oh=5041d41b6cd82dd58d8f9a89620db151&oe=55C7E2D4", "created_time": "2015-04-25T11:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152817500527543/?type=1", "shares": {"count": 1994}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "salveasflorestas.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Salve_as_Florestas", "utm_medium": "post", "utm_source": "facebook", "agua": null, "utm_content": "organico_agua"}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1IKEvHR", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://salveasflorestas.org.br/?agua&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Salve_as_Florestas&utm_content=organico_agua", "surl": "1IKEvHR", "key": "c348f3c9ad6cf8e3f062f9d4a87a5856", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1IKEvHR"]}, "landing": "http://salveasflorestas.org.br/?agua&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Salve_as_Florestas&utm_content=organico_agua", "key": "c348f3c9ad6cf8e3f062f9d4a87a5856", "petition": null}], "basket": null, "message": "Muito do que acontece com o nosso clima depende do que acontece na Amaz\u00f4nia. O desmatamento e as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas s\u00e3o capazes de alterar o equil\u00edbrio que existe entre as chuvas e a umidade. As nossas florestas precisam de n\u00f3s, compartilhe e assine para o Desmatamento Zero: http://bit.ly/1IKEvHR", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 116, "10": 126, "12": 523, "1": 668, "3": 295, "2": 362, "5": 249, "4": 276, "7": 210, "6": 219, "9": 153, "8": 187}, "reeng": {"10": 2664, "3": 31, "2": 222, "5": 47, "4": 153, "7": 46, "6": 104, "9": 41, "8": 76}, "month": 19.7399527187}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152818858712543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 1, "10": 1, "1": 9, "3": 1, "2": 2, "5": 5, "4": 3, "7": 6, "6": 1, "8": 2}, "reeng": {"8": 2, "6": 1, "2": 3, "4": 1, "10": 24}, "month": 29.0322580645, "paging": {"cursors": {"after": "MzU=", "before": "MzU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152818858712543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzU%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 35, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "873516472694385", "name": "Mauro Renato Pegoraro Orsi"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-25T11:15:07+0000", "message": "Enquanto isso acabam com o que resta de Mata Atl\u00e2ntica do sudeste! O governador de S\u00e3o Paulo sancionou uma lei, esse ano, que autoriza o reflorestamento de Mata Atl\u00e2ntica com eucalipto!", "id": "10152817500527543_10152818875762543", "user_likes": false}]}}