{"likes": {"months": {"11": 659, "10": 788, "12": 2621, "1": 11194, "3": 3020, "2": 4854, "5": 2069, "4": 2379, "7": 1512, "6": 1612, "9": 1009, "8": 1242}, "reeng": {"10": 14941, "1": 10004, "3": 2522, "2": 717, "5": 1408, "4": 632, "7": 967, "6": 564, "9": 723, "8": 481}, "month": 33.963409084, "paging": {"cursors": {"after": "ODIxODQwNTE0NTMyMDQz", "before": "ODIxODQwNTE0NTMyMDQz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152879796317543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODIxODQwNTE0NTMyMDQz"}, "new": 30.3528626475, "summary": {"total_count": 33275}, "data": [{"id": "821840514532043", "name": "Rosemary Soares Silva"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152879796317543", "datetime": [2015, 5, 26, 2], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/11113848_10152879796317543_2607264039302735486_n.png?oh=a41b7ab394ce3055f5c3bbaec475696c&oe=562E5EEC", "created_time": "2015-05-26T02:05:20+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152879796317543/?type=1", "shares": {"count": 57926}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "salveasflorestas.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.salveasflorestas.org.br", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.salveasflorestas.org.br", "surl": null, "key": "7cdc453442688d90878da1b8a5a309b6", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.salveasflorestas.org.br", "key": "7cdc453442688d90878da1b8a5a309b6", "petition": null}], "basket": null, "message": "Se voc\u00ea, assim como n\u00f3s, tamb\u00e9m valoriza as \u00e1rvores assine pelo Desmatamento Zero >> www.salveasflorestas.org.br <<  \n\nSem floresta n\u00e3o tem \u00e1gua. Sem floresta n\u00e3o tem biodiversidade. Sem floresta n\u00e3o tem eu e nem voc\u00ea.", "total": {"new": 30.5056111983, "months": {"11": 662, "10": 792, "12": 2626, "1": 11308, "3": 3034, "2": 4879, "5": 2076, "4": 2384, "7": 1515, "6": 1618, "9": 1011, "8": 1243}, "reeng": {"10": 14977, "1": 10112, "3": 2540, "2": 722, "5": 1417, "4": 633, "7": 974, "6": 566, "9": 726, "8": 481}, "month": 34.1136720164}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152879796317543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 14, "10": 11, "12": 21, "1": 185, "3": 34, "2": 54, "5": 15, "4": 19, "7": 11, "6": 20, "9": 9, "8": 12}, "reeng": {"10": 147, "1": 172, "3": 38, "2": 7, "5": 13, "4": 4, "7": 15, "6": 2, "9": 5, "8": 2}, "month": 45.6790123457, "paging": {"cursors": {"after": "NDIx", "before": "NDIx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152879796317543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDIx"}, "new": 42.4691358025, "summary": {"total_count": 421, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "706517536137348", "name": "Dani Gracia"}, "like_count": 79, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-26T02:40:35+0000", "message": "Hj aconteceu uma coisa horr\u00edvel com minha filha... Plantamos uma \u00e1rvore na rua,ela com seus 5 anos fez uma plaquinha de cuidado...fomos ver a \u00e1rvore e ela estava toda quebrado... Trouxemos para casa e agora vamos tentar replantar... Minha filha ficou arrasada todinha...", "id": "10152879796317543_10152879834027543", "user_likes": false}]}}