{"likes": {"months": {"1": 1552, "3": 1174, "2": 1288, "4": 1613}, "reeng": {"10": 3509, "3": 31, "2": 761, "5": 73, "4": 451, "7": 70, "6": 368, "9": 74, "8": 290}, "month": 27.5813044251, "paging": {"cursors": {"after": "ODAxMjkwODIzMjk0OTMw", "before": "ODAxMjkwODIzMjk0OTMw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152080190692543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODAxMjkwODIzMjk0OTMw"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 5847}, "data": [{"id": "801290823294930", "name": "Ana Oliveira E Silva"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152078956032543", "datetime": [2014, 4, 28, 11], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/10177262_10152078956032543_3975021079951885729_n.jpg?oh=a4aeab8085713a73034dc0b684ba7c23&oe=5609BA13", "created_time": "2014-04-28T11:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152078956032543/?type=1", "shares": {"count": 3391}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "post", "utm_medium": "mobilizacao", "utm_source": "facebook"}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/TkZtmE", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://ligadasflorestas.org.br/?utm_source=facebook&utm_medium=mobilizacao&utm_campaign=post", "surl": "TkZtmE", "key": "548a3f9304ec5a8dbe15b754691a11af", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/TkZtmE"]}, "landing": "http://ligadasflorestas.org.br/?utm_source=facebook&utm_medium=mobilizacao&utm_campaign=post", "key": "548a3f9304ec5a8dbe15b754691a11af", "petition": null}], "basket": null, "message": "N\u00e3o precisa de uma bola de cristal para ver qual ser\u00e1 o futuro da Amaz\u00f4nia. O desmatamento est\u00e1 acabando com o maior patrim\u00f4nio brasileiro e n\u00e3o podemos deixar que isso aconte\u00e7a. Voc\u00ea pode fazer a diferen\u00e7a, assine pelo #DesmatamentoZero e salve as florestas: http://bit.ly/TkZtmE", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 1567, "3": 1180, "2": 1294, "4": 1618}, "reeng": {"10": 3523, "3": 31, "2": 774, "5": 74, "4": 452, "7": 70, "6": 371, "9": 74, "8": 290}, "month": 27.6904046651}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152080190692543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 28, "3": 10, "2": 20, "4": 21}, "reeng": {"10": 44, "3": 2, "2": 18, "5": 2, "4": 4, "6": 7, "8": 2}, "month": 35.4430379747, "paging": {"cursors": {"after": "ODY=", "before": "ODY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152080190692543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODY%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 86, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "441132196046202", "name": "Veridiana Maria de Lima"}, "like_count": 47, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-28T12:12:05+0000", "message": "Assino...mas adianta? \nA agricultura n\u00e3o precisa de mais \u00e1reas para plantio, mas sim, de um aproveitamento inteligente das \u00e1reas j\u00e1 existentes, e de pol\u00edtica s\u00e9ria contra o desperd\u00edcio, o que envolve investimento pesado do governo em transportes e estradas.\nMas \u00e9 sempre mais f\u00e1cil punir a natureza, infelizmente a bancada ruralista,aqueles retr\u00f3grados, inimigos do desenvolvimento sustent\u00e1vel, jamais v\u00e3o permitir que essa lei seja aprovada.", "id": "10152078956032543_10152080266897543", "user_likes": false}]}}