{"likes": {"months": {"1": 90, "3": 932, "2": 256}, "reeng": {"10": 1047, "3": 11, "2": 58, "5": 11, "4": 46, "7": 8, "6": 50, "9": 14, "8": 33}, "month": 7.0422535211, "paging": {"cursors": {"after": "ODIyODcyNTQ0NDI5MDc2", "before": "ODIyODcyNTQ0NDI5MDc2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151976474932543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODIyODcyNTQ0NDI5MDc2"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1320}, "data": [{"id": "822872544429076", "name": "Yullo Costa Bomfim"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10151972160527543", "datetime": [2014, 3, 3, 4], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p480x480/1913217_10151972160527543_551510032_o.jpg", "created_time": "2014-03-03T04:30:04+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10151972160527543/?type=1", "shares": {"count": 244}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"appeal": "5583"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1fdJOp9", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=5583", "surl": "1fdJOp9", "key": "c45b0391cc3121dd1c95b0c01d26f0e8", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1fdJOp9"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=5583", "key": "c45b0391cc3121dd1c95b0c01d26f0e8", "petition": null}], "basket": null, "message": "Sua colabora\u00e7\u00e3o viabiliza a\u00e7\u00f5es que promovem confrontos n\u00e3o violentos e criativos para chamar a aten\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o e desafiar as autoridades sobre os diversos crimes ambientais que s\u00e3o cometidos em nosso pa\u00eds, al\u00e9m de propor solu\u00e7\u00f5es economicamente vi\u00e1veis e socialmente justas. Fa\u00e7a parte desse time: http://bit.ly/1fdJOp9", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 94, "3": 933, "2": 257}, "reeng": {"10": 1048, "3": 11, "2": 61, "5": 11, "4": 47, "7": 8, "6": 51, "9": 14, "8": 33}, "month": 7.3208722741}, "type": "photo", "id": "159103797542_10151976474932543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 5, "3": 6, "2": 4}, "reeng": {"10": 9, "2": 4, "4": 1, "6": 1}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "MTc=", "before": "MTc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151976474932543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 17, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1103168069709691", "name": "Klebson Santos"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-03T13:09:07+0000", "message": "Os paises deveriam criar uma Educa\u00e7\u00e3o Ambiental......", "id": "10151972160527543_10649814", "user_likes": false}]}}