{"likes": {"months": {"1": 51, "3": 81, "2": 82, "5": 83, "4": 80, "7": 94, "6": 62, "8": 223}, "reeng": {"10": 680, "3": 3, "2": 20, "5": 1, "4": 28, "7": 4, "6": 9, "9": 5, "8": 6}, "month": 6.746031746, "paging": {"cursors": {"after": "NjE3MjIwMTMxNjQ3ODA0", "before": "NjE3MjIwMTMxNjQ3ODA0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152276124617543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NjE3MjIwMTMxNjQ3ODA0"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 775}, "data": [{"id": "617220131647804", "name": "Emerson Rodrigues da Silva"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152275809917543", "datetime": [2014, 8, 8, 23], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p720x720/1519336_10152275809917543_1666407899651660239_o.jpg", "created_time": "2014-08-08T23:30:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152275809917543/?type=1", "shares": {"count": 289}, "urls": [], "basket": null, "message": "Sabia que hoje \u00e9 dia do pedestre? A verdade \u00e9 que todos somos pedestres e \u00e9 exatamente por isso que o poder p\u00fablico precisa dedicar mais esfor\u00e7os a esse modal. Isso significa investir mais tempo, aten\u00e7\u00e3o e a uma infraestrutura digna para quem anda a p\u00e9. Voc\u00ea sabe os seus direitos? Conta a\u00ed pra gente nos coment\u00e1rios!\n\n#DiaDoPedestre", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 54, "3": 81, "2": 84, "5": 84, "4": 80, "7": 94, "6": 63, "8": 225}, "reeng": {"10": 684, "3": 3, "2": 23, "5": 1, "4": 29, "7": 4, "6": 9, "9": 5, "8": 7}, "month": 7.0588235294}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152276124617543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 3, "2": 4, "5": 4, "4": 1, "6": 1, "8": 3}, "reeng": {"8": 1, "2": 3, "4": 1, "10": 11}, "month": 18.75, "paging": {"cursors": {"after": "MTY=", "before": "MTY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152276124617543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTY%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 16, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "449715415195016", "name": "Vanusia S. Santana"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-09T04:50:40+0000", "message": "Pernambuco \u00e9 um estado onde pedestre n\u00e3o tem valor; cidades como Recife, Olinda, S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata e Camaragibe, por exemplo, praticamente N\u00c3O tem cal\u00e7adas, faixas de pedestres, lombadas, passarelas, ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica (diz que \u00e9 p\u00fablica \u00e9 combram nas contas de energia) etc...Uma vergonha! O governo s\u00f3 sabe comer os imposto$ dos cidad\u00e3os e respeito que \u00e9 bom nada!", "id": "10152275809917543_10152276529487543", "user_likes": false}]}}