{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "likes": {"months": {"11": 78, "10": 74, "12": 439, "1": 81, "3": 124, "2": 184, "5": 96, "4": 96, "7": 78, "6": 78, "9": 97, "8": 87}, "reeng": {"10": 1359, "1": 25, "3": 32, "2": 8, "5": 18, "4": 8, "7": 14, "6": 28, "9": 11, "8": 9}, "month": 5.3571428571, "paging": {"cursors": {"after": "MTYzOTI0NDU2Mjk4MDY0Mg==", "before": "MTYzOTI0NDU2Mjk4MDY0Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152844234392543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTYzOTI0NDU2Mjk4MDY0Mg%3D%3D"}, "new": 1.6534391534, "summary": {"total_count": 1521}, "data": [{"id": "1639244562980642", "name": "Ellen Cristine Vivian Bolzan"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "name": "Assine pelo Desmatamento Zero e entre para a Liga das Florestas", "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 2, "12": 3, "1": 4, "3": 7, "2": 3, "5": 1, "4": 1, "7": 3, "6": 2, "9": 1}, "reeng": {"1": 2, "10": 22, "3": 1, "2": 1, "7": 1}, "month": 14.8148148148, "paging": {"cursors": {"after": "Mjc=", "before": "Mjc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152844234392543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mjc%3D"}, "new": 7.4074074074, "summary": {"total_count": 27, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "648165158652723", "name": "Eliane Glaucia"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-10T15:46:15+0000", "message": "Vamos pessoal salvar nossa floresta ,usemos as redes social para uma causa muito importante  do qual depender\u00e1 o nosso futuro!!!!  Amigos assinem e repassem.", "id": "10152844234392543_10152845421972543", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 5, 10, 11], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCsoKl1SD0hRzQY&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-prn1%2F993909_10151520549577543_1037706735_n.jpg", "caption": "ligadasflorestas.org.br", "edge": "posts", "link": "http://grnpc.org/IgDy2", "shares": {"count": 342}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "salveasflorestas.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://salveasflorestas.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://salveasflorestas.org.br/", "surl": null, "key": "a9a4a0e8626b9b7bfa7dc846bf62d073", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://salveasflorestas.org.br/", "key": "a9a4a0e8626b9b7bfa7dc846bf62d073", "petition": null}], "created_time": "2015-05-10T11:09:01+0000", "message": "Em pleno s\u00e9culo XXI, o humano insiste em enxergar a floresta amaz\u00f4nica como um enorme amontoado de madeira, facilmente revertida em cifr\u00e3o no mercado negro do desmatamento ilegal. Mas o que n\u00e3o se enxerga \u00e9 a import\u00e2ncia que a floresta tem. As florestas brasileiras s\u00e3o respons\u00e1veis pelo equil\u00edbrio do clima. Precisamos proteger nossas florestas. Saiba mais e assine pelo Desmatamento Zero: http://salveasflorestas.org.br/", "total": {"new": 1.7105263158, "months": {"11": 78, "10": 74, "12": 440, "1": 82, "3": 126, "2": 185, "5": 96, "4": 97, "7": 79, "6": 79, "9": 97, "8": 87}, "reeng": {"10": 1365, "1": 26, "3": 32, "2": 8, "5": 18, "4": 8, "7": 15, "6": 28, "9": 11, "8": 9}, "month": 5.3947368421}, "type": "link", "id": "159103797542_10152844234392543", "description": "Salve as florestas do desmatamento e fa\u00e7a parte da hist\u00f3ria. Em menos de 1 minuto voc\u00ea pode salvar nosso futuro e as florestas. Assine!"}