{"likes": {"months": {"11": 69, "10": 114, "12": 416, "1": 281, "3": 170, "2": 199, "5": 178, "4": 192, "7": 152, "6": 155, "9": 77, "8": 110}, "reeng": {"10": 1789, "3": 34, "2": 52, "5": 39, "4": 63, "7": 29, "6": 39, "9": 33, "8": 35}, "month": 13.2986275438, "paging": {"cursors": {"after": "MzkxMzIzODY0Mzk2MTA0", "before": "MzkxMzIzODY0Mzk2MTA0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152785697477543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzkxMzIzODY0Mzk2MTA0"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2132}, "data": [{"id": "391323864396104", "name": "Wania Suely"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152785697412543", "datetime": [2015, 4, 10, 1], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/t31.0-8/p180x540/1504477_10152785697412543_2708805782155245198_o.jpg", "created_time": "2015-04-10T01:35:27+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152785697412543/?type=1", "shares": {"count": 526}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "salveasflorestas.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Salve_as_Florestas", "utm_medium": "post", "utm_source": "facebook", "agua": null, "utm_content": "organico_agua"}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1IKEvHR", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://salveasflorestas.org.br/?agua&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Salve_as_Florestas&utm_content=organico_agua", "surl": "1IKEvHR", "key": "c348f3c9ad6cf8e3f062f9d4a87a5856", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1IKEvHR"]}, "landing": "http://salveasflorestas.org.br/?agua&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Salve_as_Florestas&utm_content=organico_agua", "key": "c348f3c9ad6cf8e3f062f9d4a87a5856", "petition": null}], "basket": null, "message": "O desmatamento na Amaz\u00f4nia tem liga\u00e7\u00e3o com a \u00e1gua que sai (ou n\u00e3o) da torneira da sua casa. Uma \u00e1rvore grande antiga da Amaz\u00f4nia evapora por dia 1000 litros de \u00e1gua, quantidade que encheria uma caixa d\u2019\u00e1gua. Precisamos proteger as florestas brasileiras. Assine pelo Desmatamento Zero: http://bit.ly/1IKEvHR", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 69, "10": 114, "12": 416, "1": 283, "3": 170, "2": 200, "5": 178, "4": 192, "7": 152, "6": 156, "9": 77, "8": 111}, "reeng": {"10": 1792, "3": 34, "2": 54, "5": 39, "4": 63, "7": 29, "6": 39, "9": 33, "8": 35}, "month": 13.3616619452}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152785697477543", "petition": null, "comments": {"months": {"10": 1, "12": 3, "1": 2, "3": 1, "2": 1, "5": 1, "6": 1, "9": 1, "8": 2}, "reeng": {"9": 1, "10": 10, "2": 2}, "month": 15.3846153846, "paging": {"cursors": {"after": "MTQ=", "before": "MTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152785697477543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTQ%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 14, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206490769251022", "name": "Danigledson Oliveira"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-10T01:38:19+0000", "message": "evapora a \u00e1gua e proteje o solo do resecamento, assim nao acabando com as nascentes.", "id": "10152785697412543_10152785701027543", "user_likes": false}]}}