{"likes": {"months": {"1": 464, "3": 576, "2": 781, "5": 398, "4": 476, "7": 451, "6": 449, "8": 836}, "reeng": {"10": 3406, "3": 20, "2": 347, "5": 30, "4": 253, "7": 46, "6": 180, "9": 26, "8": 123}, "month": 10.4716768224, "paging": {"cursors": {"after": "NzUyNjA0NDc4MTk0MTQ4", "before": "NzUyNjA0NDc4MTk0MTQ4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152267942887543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzUyNjA0NDc4MTk0MTQ4"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4542}, "data": [{"id": "752604478194148", "name": "Petronio Gomes Oliveira"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152267798697543", "datetime": [2014, 8, 4, 14], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/10553351_10152267798697543_5113989073502917378_n.png?oh=61726d848b799a7bfefacd1b6a53d817&oe=55C3BAA2", "created_time": "2014-08-04T14:50:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152267798697543/?type=1", "shares": {"count": 1589}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "chegademadeirailegal.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "surl": null, "key": "288b0609b219a2df08334feded6593b3", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "key": "288b0609b219a2df08334feded6593b3", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Mercado-europeu-contaminado-com-madeira-ilegal"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/kP6mu", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Mercado-europeu-contaminado-com-madeira-ilegal/", "surl": "kP6mu", "key": "b87c54161b0deba2d8622aa72bb1d1e0", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/kP6mu"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Mercado-europeu-contaminado-com-madeira-ilegal/", "key": "b87c54161b0deba2d8622aa72bb1d1e0", "petition": null}], "basket": null, "message": "12 pa\u00edses europeus n\u00e3o est\u00e3o cumprindo as suas obriga\u00e7\u00f5es para fazer valer a lei que pro\u00edbe madeira ilegal na Europa. Chega de madeira ilegal. Se voc\u00ea tamb\u00e9m que proteger a Amaz\u00f4nia, assine: http://chegademadeirailegal.org.br/\n\nSaiba mais sobre o problema na Europa: http://migre.me/kP6mu", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 468, "3": 579, "2": 788, "5": 399, "4": 479, "7": 452, "6": 449, "8": 837}, "reeng": {"10": 3415, "3": 20, "2": 350, "5": 30, "4": 257, "7": 46, "6": 182, "9": 26, "8": 125}, "month": 10.5144911256}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152267942887543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 7, "3": 8, "2": 14, "5": 3, "4": 4, "7": 1, "6": 1, "8": 3}, "reeng": {"10": 24, "2": 6, "5": 2, "4": 4, "6": 3, "8": 2}, "month": 17.0731707317, "paging": {"cursors": {"after": "NDY=", "before": "NDY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152267942887543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDY%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 46, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "910444469014712", "name": "Robsinger Oliveira"}, "like_count": 23, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-04T15:34:08+0000", "message": "Ser brasileiro em dia de copa \u00e9 f\u00e1cil,dif\u00edcil \u00e9 preserva mata atl\u00e2ntica.", "id": "10152267798697543_10152268012777543", "user_likes": false}]}}