{"likes": {"months": {"1": 4753}, "reeng": {"10": 1675, "3": 14, "2": 1613, "5": 12, "4": 725, "7": 14, "6": 413, "9": 19, "8": 268}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTg0MDg1MDU2OTQ3MjUzMw==", "before": "MTg0MDg1MDU2OTQ3MjUzMw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151892954712543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTg0MDg1MDU2OTQ3MjUzMw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4953}, "data": [{"id": "1840850569472533", "name": "Agenor Calixto"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10151892954492543", "datetime": [2014, 1, 16, 18], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/1601450_10151892954492543_1512048956_n.jpg?oh=3b2182942a232720f5de0a2ef29abf95&oe=560829C3&__gda__=1442207004_58d6c4b3552b769cb0f8967d78086340", "created_time": "2014-01-16T18:05:51+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10151892954492543/?type=1", "shares": {"count": 2919}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "salveoartico.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/12Ihtxr", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.salveoartico.org.br/", "surl": "12Ihtxr", "key": "01cf8b8ccb806a1fd3b284d7d298a789", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/12Ihtxr"]}, "landing": "http://www.salveoartico.org.br/", "key": "01cf8b8ccb806a1fd3b284d7d298a789", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "Estamos lutando para salvar o \u00c1rtico da destrui\u00e7\u00e3o. Ele est\u00e1 derretendo, se n\u00e3o fizermos nada a situa\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 pior e os animais que vivem l\u00e1 ficar\u00e3o sem seu habitat. Assine para salvar o \u00c1rtico, demora menos do que um minuto: http://bit.ly/12Ihtxr\n\nImagem: Jean Galv\u00e3o", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 4777}, "reeng": {"10": 1678, "3": 14, "2": 1624, "5": 12, "4": 727, "7": 15, "6": 418, "9": 19, "8": 270}, "month": 100.0}, "type": "photo", "id": "159103797542_10151892954712543", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"1": 72}, "reeng": {"10": 19, "2": 29, "4": 8, "7": 1, "6": 9, "8": 6}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "Nzk=", "before": "Nzk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151892954712543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Nzk%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 79, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "944838915580810", "name": "Marcio Prado"}, "like_count": 29, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-16T18:10:51+0000", "message": "tristeza...", "id": "10151892954492543_10329364", "user_likes": false}]}}