{"likes": {"months": {"11": 78, "10": 79, "12": 383, "1": 85, "3": 159, "2": 175, "5": 164, "4": 139, "7": 137, "6": 157, "9": 96, "8": 106}, "reeng": {"10": 1632, "3": 2, "2": 34, "5": 7, "4": 27, "7": 4, "6": 22, "9": 5, "8": 25}, "month": 4.835039818, "paging": {"cursors": {"after": "MTU4ODU4ODY4ODA0OTMwOQ==", "before": "MTU4ODU4ODY4ODA0OTMwOQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152658178127543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU4ODU4ODY4ODA0OTMwOQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1774}, "data": [{"id": "1588588688049309", "name": "Sueli Silva"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152658177937543", "datetime": [2015, 2, 9, 13], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/10393746_10152658177937543_4939767004651126817_n.jpg?oh=ce2f7e766e3426b7031679254756f03d&oe=55F46671&__gda__=1439226471_fda169681aba38d968220ccb09086d27", "created_time": "2015-02-09T13:37:29+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152658177937543/?type=1", "shares": {"count": 450}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Blog", "aliana-pela-gua-divulga-plano-de-emergncia", "blog", "52069"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1A5gR9w", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/aliana-pela-gua-divulga-plano-de-emergncia/blog/52069/", "surl": "1A5gR9w", "key": "c8a7ad4d38bdaa5498e428ad5b23a447", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1A5gR9w"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/aliana-pela-gua-divulga-plano-de-emergncia/blog/52069/", "key": "c8a7ad4d38bdaa5498e428ad5b23a447", "petition": null}], "basket": null, "message": "A Alian\u00e7a pela \u00c1gua publica Plano de A\u00e7\u00e3o sobre a crise h\u00eddrica. O documento destaca a\u00e7\u00f5es imediatas de adapta\u00e7\u00e3o que podem e devem ser adotadas pelos governos em conjunto com a sociedade, com responsabilidades claramente assumidas pelos distintos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos. Leia o informe e colabora, o momento \u00e9 cr\u00edtico! http://bit.ly/1A5gR9w", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 78, "10": 79, "12": 384, "1": 86, "3": 161, "2": 176, "5": 165, "4": 139, "7": 137, "6": 157, "9": 96, "8": 106}, "reeng": {"10": 1636, "3": 2, "2": 35, "5": 7, "4": 27, "7": 4, "6": 22, "9": 6, "8": 25}, "month": 4.8752834467}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152658178127543", "petition": null, "comments": {"months": {"12": 3, "1": 2, "3": 2, "2": 1, "5": 2, "4": 1, "7": 1, "8": 2}, "reeng": {"9": 1, "10": 11, "2": 2}, "month": 14.2857142857, "paging": {"cursors": {"after": "MTU=", "before": "MTU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152658178127543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 15, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "594163367393273", "name": "Julio Cesar Guerra"}, "like_count": 18, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-09T13:42:20+0000", "message": "O ser humano e o verdadeiro gafanhoto.por onde passa consome  pelo  simples prazer do dinheiro.ai devastam,desmatam........", "id": "10152658177937543_10152658184337543", "user_likes": false}]}}