{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "likes": {"months": {"10": 233, "1": 46, "3": 109, "2": 122, "5": 117, "4": 113, "7": 77, "6": 84, "9": 85, "8": 74}, "reeng": {"10": 895, "1": 27, "3": 24, "2": 22, "5": 22, "4": 6, "7": 15, "6": 12, "9": 19, "8": 18}, "month": 4.3396226415, "paging": {"cursors": {"after": "ODE0NjU1NTQxOTM3MzQw", "before": "ODE0NjU1NTQxOTM3MzQw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152382249557543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODE0NjU1NTQxOTM3MzQw"}, "new": 2.5471698113, "summary": {"total_count": 1086}, "data": [{"id": "814655541937340", "name": "\u8a31\u7af9\u57ce"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "name": "Relat\u00f3rio recomenda remover aldeias e alagar \u00e1rea ind\u00edgena para construir usinas no Tapaj\u00f3s", "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"10": 9, "1": 2, "3": 2, "2": 1, "5": 3, "4": 5, "7": 4, "6": 1, "9": 1, "8": 2}, "reeng": {"10": 24, "1": 2, "3": 1, "5": 1, "6": 1, "9": 1}, "month": 6.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "MzU=", "before": "MzU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152382249557543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzU%3D"}, "new": 6.6666666667, "summary": {"total_count": 35, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "825115207586587", "name": "Adelaide Dalcy"}, "like_count": 27, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-03T11:44:28+0000", "message": "\"Depois do sofrimento de muita gente, vieram os direitos constitucionais. No par\u00e1grafo quinto do artigo 231, a Constitui\u00e7\u00e3o veta a remo\u00e7\u00e3o, e as \u00fanicas exce\u00e7\u00f5es poss\u00edveis s\u00e3o o caso de epidemia e cat\u00e1strofe, ainda assim com referendo do Congresso Nacional. E os removidos devem retornar ao seu territ\u00f3rio em seguida.\"Nem os governantes obedecem a constitui\u00e7\u00e3o...se fingem de mortos...", "id": "10152382249557543_10152383436997543", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 10, 3, 11], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAAPXc5aN5S5Fhn&url=http%3A%2F%2Fwww.cartacapital.com.br%2Fblogs%2Fblog-do-milanez%2Fgoverno-quer-remover-aldeias-e-alagar-terra-indigena-para-construir-usinas-no-tapajos-318.html%2Fmunduruku%2F%40%40images%2Ff0120b15-bd28-425c-855d-b199712769fe.jpeg", "caption": "cartacapital.com.br", "edge": "posts", "link": "http://bit.ly/1tkX3Wr", "shares": {"count": 531}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "cartacapital.com.br", "params": "", "query": {}, "path": ["blogs", "blog-do-milanez", "governo-quer-remover-aldeias-e-alagar-terra-indigena-para-construir-usinas-no-tapajos-318.html"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1tkX3Wr", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.cartacapital.com.br/blogs/blog-do-milanez/governo-quer-remover-aldeias-e-alagar-terra-indigena-para-construir-usinas-no-tapajos-318.html", "surl": "1tkX3Wr", "key": "3f47da578a2edf4db0c99a4879c4bb67", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1tkX3Wr"]}, "landing": "http://www.cartacapital.com.br/blogs/blog-do-milanez/governo-quer-remover-aldeias-e-alagar-terra-indigena-para-construir-usinas-no-tapajos-318.html", "key": "3f47da578a2edf4db0c99a4879c4bb67", "petition": null}], "created_time": "2014-10-03T11:00:00+0000", "message": "A nova vers\u00e3o do Estudo do Componente Ind\u00edgena da hidrel\u00e9trica de S\u00e3o Luiz do Tapaj\u00f3s, no Par\u00e1, contraria a Constitui\u00e7\u00e3o e ignora os \u00edndios Munduruku que ser\u00e3o afetados pelo projeto. O  empreendimento, que vai mudar para sempre a vida de boa parte dos Mundurukus, foi feito \u00e0 dist\u00e2ncia, sem consult\u00e1-los de forma abrangente. A constru\u00e7\u00e3o das hidrel\u00e9tricas ir\u00e1 deixar submersas diversas aldeias desse povo, que, entre os impactos sofridos, ter\u00e3o alterados os locais para pesca, de ca\u00e7a, e de coleta de produtos vegetais. http://bit.ly/1tkX3Wr", "total": {"new": 2.687673772, "months": {"10": 238, "1": 48, "3": 110, "2": 123, "5": 119, "4": 115, "7": 80, "6": 85, "9": 86, "8": 75}, "reeng": {"10": 909, "1": 29, "3": 25, "2": 22, "5": 22, "4": 6, "7": 15, "6": 13, "9": 20, "8": 18}, "month": 4.4485634847}, "type": "link", "id": "159103797542_10152382249557543", "description": "Estudo de Componente Ind\u00edgena apresentado no Ibama contraria a Constitui\u00e7\u00e3o e exclui \u00edndios Munduruku do di\u00e1logo. Leil\u00e3o foi adiado"}