{"likes": {"months": {"1": 395, "3": 327, "2": 446, "5": 247, "4": 276, "7": 281, "6": 286, "8": 568}, "reeng": {"10": 2248, "3": 23, "2": 177, "5": 27, "4": 134, "7": 21, "6": 76, "9": 32, "8": 88}, "month": 13.9773531493, "paging": {"cursors": {"after": "MTYzODY1OTMwNjM0ODE4Mw==", "before": "MTYzODY1OTMwNjM0ODE4Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152299518677543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTYzODY1OTMwNjM0ODE4Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2923}, "data": [{"id": "1638659306348183", "name": "Ricardo Fabian Foti"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152299007922543", "datetime": [2014, 8, 21, 11], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/10450837_10152299007922543_8698483746186092197_n.jpg?oh=e71063864bfecd22a11fd2a5fb4b8d95&oe=55F78CDB", "created_time": "2014-08-21T11:00:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152299007922543/?type=1", "shares": {"count": 851}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "salveoartico.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.salveoartico.org.br", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.salveoartico.org.br", "surl": null, "key": "9978eba0b21ecd7923ca789c0290bc6a", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.salveoartico.org.br", "key": "9978eba0b21ecd7923ca789c0290bc6a", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "Atividade humana \u00e9 respons\u00e1vel por 70% do derretimento de geleiras entre 1991 e 2010. No \u00c1rtico, tivemos os 7 ver\u00f5es com menos gelo nos \u00faltimos 7 anos. Voc\u00ea pode ajudar o \u00c1rtico. Assine a peti\u00e7\u00e3o: www.salveoartico.org.br", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 396, "3": 327, "2": 448, "5": 247, "4": 277, "7": 283, "6": 286, "8": 570}, "reeng": {"10": 2256, "3": 23, "2": 177, "5": 27, "4": 134, "7": 21, "6": 76, "9": 32, "8": 88}, "month": 13.9731827805}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152299518677543", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"1": 3, "2": 3, "5": 1, "4": 3, "7": 3, "6": 4, "8": 2}, "reeng": {"10": 16, "2": 2, "7": 1}, "month": 15.7894736842, "paging": {"cursors": {"after": "MjM=", "before": "MjM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152299518677543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjM%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 23, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "477501439074715", "name": "Andr\u00e9 Figueiredo"}, "like_count": 25, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-21T12:10:22+0000", "message": "E ainda existe um monte de BABACAS que querem achar alguma culpa  Deus, para justificar tamanho caos e desordens sociais e culturais!!!\nDeus nos criou e nos colocou em um ambiente, car\u00e1ter e ambiente PERFEITO!!! Assim como tudo o que Ele faz, bem como Ele \u00e9!!!\nOu voc\u00ea acha que o Rio Tiet\u00ea em SP, o 2\u00b0 rio mais podre do planeta, ja nasce assim?!\nSAI DO BANCO... INOFENSIVO!!!\nOU J\u00c1 MORREU E N\u00c3O SABE!!!", "id": "10152299007922543_10152299583792543", "user_likes": false}]}}