{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "likes": {"months": {"11": 10, "10": 11, "12": 47, "1": 21, "3": 13, "2": 17, "5": 20, "4": 23, "7": 13, "6": 20, "9": 6, "8": 13}, "reeng": {"10": 190, "1": 2, "3": 3, "5": 4, "4": 1, "7": 8, "6": 1, "9": 2, "8": 3}, "month": 9.8130841121, "paging": {"cursors": {"after": "OTc0NzQxNjkyNTU5MzQ5", "before": "OTc0NzQxNjkyNTU5MzQ5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_1376645019327734/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTc0NzQxNjkyNTU5MzQ5"}, "new": 0.9345794393, "summary": {"total_count": 216}, "data": [{"id": "974741692559349", "name": "Jean Raidem"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "name": "Semin\u00e1rio \u00c1GUA & EDUCA\u00c7\u00c3O - Pr\u00e1ticas e Reflex\u00f5es", "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 1, "4": 2}, "reeng": {"8": 1, "4": 1, "10": 1}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVE0zTmpZME5qQXdPVE15TnpZek5Ub3hOREkzTWpFeU5EZ3g=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVE0zTmpZME5qQXdPVE15TnpZek5Ub3hOREkzTWpFeU5EZ3g="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_1376645019327734/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVE0zTmpZME5qQXdPVE15TnpZek5Ub3hOREkzTWpFeU5EZ3g%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "1634860380059665", "name": "L\u00edgia Barleta"}, "message_tags": [{"length": 14, "offset": 0, "type": "user", "id": "1041056999256989", "name": "Carolina Bueno"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-24T15:54:41+0000", "message": "Carolina Bueno", "id": "1376646009327635", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 3, 24, 15], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/c245.0.295.295/11083863_10152749218312543_7718103152408233005_n.jpg?oh=03567d91fe4ff72c4d491176cd93a347&oe=561D3A59", "caption": "Semin\u00e1rio \u00c1GUA & EDUCA\u00c7\u00c3O - Pr\u00e1ticas e Reflex\u00f5es", "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/events/1376645019327734/", "object_id": "1376645019327734", "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "aguaparaquem.org.br", "params": "", "query": {}, "path": ["aovivo"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.aguaparaquem.org.br/aovivo", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.aguaparaquem.org.br/aovivo", "surl": null, "key": "2894d7c008ccfbd658bc369f616e33dc", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.aguaparaquem.org.br/aovivo", "key": "2894d7c008ccfbd658bc369f616e33dc", "petition": null}], "created_time": "2015-03-24T15:50:28+0000", "total": {"new": 0.9216589862, "months": {"11": 10, "10": 11, "12": 47, "1": 22, "3": 13, "2": 17, "5": 20, "4": 25, "7": 13, "6": 20, "9": 6, "8": 13}, "reeng": {"10": 191, "1": 2, "3": 3, "5": 4, "4": 2, "7": 8, "6": 1, "9": 2, "8": 4}, "month": 10.1382488479}, "type": "event", "id": "159103797542_1376645019327734", "description": "O Semin\u00e1rio \u00c1GUA & EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 Pr\u00e1ticas e Reflex\u00f5es faz parte do Ciclo Ecossocialismo ou Barb\u00e1rie e tem como objetivo dar visibilidade as pr\u00e1ticas educativas com foco na tem\u00e1tica da \u00e1gua, que est\u00e3o acontecendo na cidade de S\u00e3o Paulo. A programa\u00e7\u00e3o envolve a apresenta\u00e7\u00e3o de conhecimentos b\u00e1sicos sobre a \u00e1gua, painel de pr\u00e1ticas \u201cCuidando das \u00c1guas\u201d que enfrentam a realidade da crise h\u00eddrica e mesa de reflex\u00f5es com o desafio de analisar as a\u00e7\u00f5es socioeducativas e de mobiliza\u00e7\u00e3o. O Semin\u00e1rio ir\u00e1 olhar atrav\u00e9s  desta nova \u00f3tica de participa\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o, em rela\u00e7\u00e3o a gest\u00e3o e consumo da \u00e1gua por parte da sociedade e avan\u00e7ar no debate da crise h\u00eddrica.\n\nOs 100 ingressos dispon\u00edveis ser\u00e3o distribu\u00eddos a partir das 14h30 e o evento ser\u00e1 transmitido ao vivo via streaming no site www.aguaparaquem.org.br/aovivo (o link estar\u00e1 ativo no dia da transmiss\u00e3o)\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Greenpeace, Instituto 5 Elementos, Namu, Nace Pteca, OCA \u2013 Laborat\u00f3rio de Educa\u00e7\u00e3o e Pol\u00edtica Ambiental da Esalq e Sala Crisantempo."}