{"likes": {"months": {"1": 139, "2": 842}, "reeng": {"10": 745, "3": 1, "2": 88, "5": 2, "4": 55, "7": 5, "6": 41, "9": 3, "8": 41}, "month": 14.1692150866, "paging": {"cursors": {"after": "MTU5MTg4NjY5MTA4MjIwMg==", "before": "MTU5MTg4NjY5MTA4MjIwMg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151931228397543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU5MTg4NjY5MTA4MjIwMg%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1014}, "data": [{"id": "1591886691082202", "name": "La Cima del Everest"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10151931228327543", "datetime": [2014, 2, 6, 14], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/1797470_10151931228327543_1272274300_n.png?oh=f952a5003056249b77730c95ccdee9f9&oe=560712E4", "created_time": "2014-02-06T14:24:15+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10151931228327543/?type=1", "shares": {"count": 424}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Blog", "quatro-horas-de-vida-numa-estao", "blog", "48131"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1lCE5Mz", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/quatro-horas-de-vida-numa-estao/blog/48131/", "surl": "1lCE5Mz", "key": "aa3c42f84afc8f16361a633ef723e9a7", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1lCE5Mz"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/quatro-horas-de-vida-numa-estao/blog/48131/", "key": "aa3c42f84afc8f16361a633ef723e9a7", "petition": null}], "basket": null, "message": "Voc\u00ea tamb\u00e9m est\u00e1 cansado do p\u00e9ssimo transporte p\u00fablico que temos? Ent\u00e3o confira um depoimento da coordenadora da campanha de clima e energia que levou 4 horas para conseguir chegar em casa devido a uma simples pane que tornou o metr\u00f4 de S\u00e3o Paulo um caos. Confira: http://bit.ly/1lCE5Mz", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 146, "2": 859}, "reeng": {"10": 759, "3": 1, "2": 94, "5": 2, "4": 58, "7": 5, "6": 42, "9": 3, "8": 41}, "month": 14.5273631841}, "type": "photo", "id": "159103797542_10151931228397543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 8, "2": 30}, "reeng": {"8": 1, "6": 2, "2": 6, "4": 4, "10": 25}, "month": 21.0526315789, "paging": {"cursors": {"after": "NDI=", "before": "NDI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151931228397543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 42, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206773007273418", "name": "Sergio Braga"}, "like_count": 17, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-06T14:35:20+0000", "message": "Para ficar p\u00e9ssimo tem que melhorar muito!", "id": "10151931228327543_10471890", "user_likes": false}]}}