{"likes": {"months": {"11": 31, "10": 21, "12": 182, "1": 55, "3": 47, "2": 73, "5": 26, "4": 39, "7": 40, "6": 43, "9": 36, "8": 35}, "reeng": {"10": 580, "1": 10, "3": 7, "2": 8, "5": 4, "4": 1, "7": 3, "6": 5, "9": 3, "8": 7}, "month": 8.7579617834, "paging": {"cursors": {"after": "NjQzODc2MTg1NzQ0NjA4", "before": "NjQzODc2MTg1NzQ0NjA4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152870215227543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NjQzODc2MTg1NzQ0NjA4"}, "new": 1.5923566879, "summary": {"total_count": 635}, "data": [{"id": "643876185744608", "name": "Ana Correa"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152870215227543", "datetime": [2015, 5, 22, 0], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/t31.0-8/q81/p180x540/11270680_10152870215227543_8711898700876715041_o.jpg", "created_time": "2015-05-22T00:45:33+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152870215227543/?type=1", "shares": {"count": 73}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "CineDebate-A-lei-da-agua-com-casa-cheia"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1K6wBJU", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/CineDebate-A-lei-da-agua-com-casa-cheia/", "surl": "1K6wBJU", "key": "c63ab3a6537dfeb9b7a57742a0e886a6", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1K6wBJU"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/CineDebate-A-lei-da-agua-com-casa-cheia/", "key": "c63ab3a6537dfeb9b7a57742a0e886a6", "petition": null}], "basket": null, "message": "Cinedebate com casa cheia! Mais de 200 pessoas participaram da exibi\u00e7\u00e3o do filme \"A Lei da \u00c1gua\", seguida de bate-papo com o tema \"sem floresta n\u00e3o tem \u00e1gua\". Mas se voc\u00ea n\u00e3o conseguiu participar, n\u00e3o se preocupe! Fique ligado no site do Greenpeace e n\u00e3o perca a pr\u00f3xima exibi\u00e7\u00e3o http://bit.ly/1K6wBJU", "total": {"new": 1.5898251192, "months": {"11": 31, "10": 21, "12": 183, "1": 55, "3": 47, "2": 73, "5": 26, "4": 39, "7": 40, "6": 43, "9": 36, "8": 35}, "reeng": {"10": 581, "1": 10, "3": 7, "2": 8, "5": 4, "4": 1, "7": 3, "6": 5, "9": 3, "8": 7}, "month": 8.7440381558}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152870215227543", "petition": null, "comments": {"months": {"2": 3, "10": 1, "3": 1, "12": 1}, "reeng": {"10": 6}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Ng==", "before": "Ng=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152870215227543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Ng%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 6, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "850541074999126", "name": "Sousa Costa"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-22T11:14:30+0000", "message": "Esses debates t\u00eam que chegar aos educadores pra eles repassarem aos estudantes", "id": "10152870215227543_10152871182302543", "user_likes": false}]}}