{"likes": {"months": {"11": 36, "10": 58, "12": 199, "1": 60, "3": 127, "2": 121, "5": 99, "4": 105, "7": 96, "6": 105, "9": 39, "8": 65}, "reeng": {"10": 992, "3": 2, "2": 26, "5": 8, "4": 31, "7": 6, "6": 23, "9": 6, "8": 16}, "month": 5.4054054054, "paging": {"cursors": {"after": "MTYyOTgyNzQ4MzkwMTcyNQ==", "before": "MTYyOTgyNzQ4MzkwMTcyNQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152657316632543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTYyOTgyNzQ4MzkwMTcyNQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1123}, "data": [{"id": "1629827483901725", "name": "Adriana Pereira"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152657316322543", "datetime": [2015, 2, 9, 1], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/10978518_10152657316322543_7886004973166699720_n.jpg?oh=47d820b80b7e5aff0f72ebd0b166a714&oe=55FC00E4", "created_time": "2015-02-09T01:26:41+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152657316322543/?type=1", "shares": {"count": 328}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {"ref": "5"}, "path": ["events", "765870526816314"], "scheme": "https"}, "url": "http://on.fb.me/1znYpXe", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "on.fb.me", "url": "https://www.facebook.com/events/765870526816314/?ref=5", "surl": "1znYpXe", "key": "d66f7c0111b520b2572f470e7adcb7c5", "aurora": false, "history": ["http://on.fb.me/1znYpXe"]}, "landing": "https://www.facebook.com/events/765870526816314/?ref=5", "key": "d66f7c0111b520b2572f470e7adcb7c5", "petition": null}], "basket": null, "message": "Na ter\u00e7a-feira que vem \u00e9 dia de Papo Greenpeace - 10 anos sem Dorothy. Ser\u00e3o exibidos depoimentos de duas lideran\u00e7as que vivem \u201cno olho do furac\u00e3o\u201d: Cosme Capistano da Silva \u00e9 trabalhador rural e agente da CPT de Boca do Acre (AM). Est\u00e1 amea\u00e7ado de morte desde 2011; e Claudelice Santos \u00e9 irm\u00e3 ca\u00e7ula de Z\u00e9 Claudio Ribeiro, assassinado em maio de 2011 em Nova Ipixuna (PA), ao lado de usa esposa, Maria do Esp\u00edrito Santo. Vive sob amea\u00e7a de morte desde 2011. http://on.fb.me/1znYpXe", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 36, "10": 59, "12": 199, "1": 62, "3": 127, "2": 121, "5": 99, "4": 105, "7": 96, "6": 105, "9": 39, "8": 65}, "reeng": {"10": 993, "3": 2, "2": 27, "5": 8, "4": 32, "7": 6, "6": 23, "9": 6, "8": 16}, "month": 5.5705300988}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152657316632543", "petition": null, "comments": {"months": {"10": 1, "12": 1, "1": 2, "2": 1, "7": 1, "9": 1, "8": 1}, "reeng": {"10": 6, "2": 1, "4": 1}, "month": 25.0, "paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152657316632543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 8, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1597948030489120", "name": "Raschoko JahBruno"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-09T08:55:55+0000", "message": "Triste !", "id": "10152657316322543_10152657880257543", "user_likes": false}]}}