{"likes": {"months": {"11": 83, "10": 56, "12": 184, "1": 35, "3": 140, "2": 100, "5": 126, "4": 145, "7": 85, "6": 92, "9": 64, "8": 74}, "reeng": {"10": 1062, "3": 12, "2": 32, "5": 9, "4": 17, "7": 9, "6": 15, "9": 9, "8": 19}, "month": 2.9560810811, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY5NzE4NjgyNzgxODY=", "before": "MTAyMDY5NzE4NjgyNzgxODY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152501973457543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDY5NzE4NjgyNzgxODY%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1207}, "data": [{"id": "10206971868278186", "name": "Joao Santos Vianna"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152501831097543", "datetime": [2014, 12, 2, 21], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/551443_10152501831097543_1672957518000445783_n.jpg?oh=b4ffae243b6e53766291f867e5e9c082&oe=55BFDCC1", "created_time": "2014-12-02T21:30:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152501831097543/?type=1", "shares": {"count": 200}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"utm_medium": "post", "appeal": "11449", "diadedoar": null, "utm_source": "facebook", "utm_campaign": "Dia_De_Doar"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/DiaDeDoarGreenpeace", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?diadedoar&appeal=11449&appeal=11449&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Dia_De_Doar", "surl": "DiaDeDoarGreenpeace", "key": "b84301b13ae1ca06718bb64ea9c3be16", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/DiaDeDoarGreenpeace", "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/diadedoar/?appeal=11449&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Dia_De_Doar"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?diadedoar&appeal=11449&appeal=11449&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Dia_De_Doar", "key": "b84301b13ae1ca06718bb64ea9c3be16", "petition": null}], "basket": null, "message": "Hoje \u00e9 o dia de doar. Esse dia \u00e9 uma resposta ao famoso Black Friday, hoje \u00e9 um dia para repensar na sociedade consumista que vivemos. Se voc\u00ea tamb\u00e9m quer um mundo onde o que fa\u00e7a a diferen\u00e7a \u00e9 voc\u00ea, e n\u00e3o o que voc\u00ea tem, venha fazer parte do nosso time de colaboradores. Acesse, doe e ganhe um linda bolsa sustent\u00e1vel <3 http://bit.ly/DiaDeDoarGreenpeace <3", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 83, "10": 56, "12": 184, "1": 36, "3": 140, "2": 102, "5": 126, "4": 147, "7": 86, "6": 93, "9": 64, "8": 74}, "reeng": {"10": 1065, "3": 13, "2": 32, "5": 9, "4": 19, "7": 10, "6": 15, "9": 9, "8": 19}, "month": 3.0226700252}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152501973457543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1, "3": 3, "2": 3, "4": 2, "7": 1, "6": 1}, "reeng": {"10": 5, "3": 1, "4": 3, "7": 2}, "month": 9.0909090909, "paging": {"cursors": {"after": "MTE=", "before": "MTE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152501973457543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTE%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 11, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206306054227622", "name": "Mariza Figueiredo Martins"}, "like_count": 12, "can_remove": false, "created_time": "2014-12-03T01:03:47+0000", "message": "Essa organiza\u00e7\u00e3o merece nosso apoio e respeito. Um dia poderemos ter dinheiro mas n\u00e3o ar e \u00e1gua de que tanto precisamos. Vamos ajud\u00e1-los a trabalhar pelo planeta.", "id": "10152501831097543_10152502248167543", "user_likes": false}]}}