{"likes": {"months": {"11": 133, "10": 109, "12": 303, "1": 154, "3": 305, "2": 210, "5": 257, "4": 273, "7": 131, "6": 191, "9": 136, "8": 125}, "reeng": {"10": 2072, "3": 6, "2": 62, "5": 9, "4": 52, "7": 17, "6": 48, "9": 19, "8": 42}, "month": 6.6179630425, "paging": {"cursors": {"after": "MTQwNjQ0ODc5NjM1MDUzMA==", "before": "MTQwNjQ0ODc5NjM1MDUzMA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152534194312543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTQwNjQ0ODc5NjM1MDUzMA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2378}, "data": [{"id": "1406448796350530", "name": "Marcia Pavan"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152533517952543", "datetime": [2014, 12, 19, 3], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/10846412_10152533517952543_5725439299422026914_n.jpg?oh=795226d71179955d11db97efe0751e03&oe=55F88719", "created_time": "2014-12-19T03:30:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152533517952543/?type=1", "shares": {"count": 679}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Zero_Deforestation", "utm_content": "20141219", "utm_source": "facebook", "utm_medium": "post", "appeal": "5583", "ref": "dez_fpos_l"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1ALzevO", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=5583&ref=dez_fpos_l&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Zero_Deforestation&utm_content=20141219", "surl": "1ALzevO", "key": "4f3607aa8b9e62e5a519f847e9f65e2a", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1ALzevO"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=5583&ref=dez_fpos_l&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Zero_Deforestation&utm_content=20141219", "key": "4f3607aa8b9e62e5a519f847e9f65e2a", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "forests"}, "message": "Voc\u00ea sabia que o #DesmatamentoZero \u00e9 poss\u00edvel? Mas para isso o governo brasileiro precisa trabalhar muito para chegar l\u00e1. E voc\u00ea pode fazer a diferen\u00e7a na cobran\u00e7a fazendo parte do nosso time: http://bit.ly/1ALzevO e mostrando como o Desmatamento Zero \u00e9 importante para o futuro. As florestas brasileiras precisam de prote\u00e7\u00e3o e voc\u00ea pode fazer a diferen\u00e7a!", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 133, "10": 109, "12": 304, "1": 157, "3": 308, "2": 217, "5": 257, "4": 277, "7": 131, "6": 192, "9": 138, "8": 125}, "reeng": {"10": 2086, "3": 6, "2": 64, "5": 10, "4": 53, "7": 17, "6": 49, "9": 20, "8": 43}, "month": 6.6865417376}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152534194312543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 3, "10": 1, "12": 1, "1": 4, "3": 5, "2": 11, "4": 9, "7": 1, "6": 2, "9": 3, "8": 1}, "reeng": {"10": 30, "2": 2, "5": 1, "4": 2, "7": 1, "6": 2, "9": 2, "8": 1}, "month": 9.756097561, "paging": {"cursors": {"after": "NDE=", "before": "NDE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152534194312543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDE%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 41, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "822080047873531", "name": "Raimundo Amorim"}, "like_count": 20, "can_remove": false, "created_time": "2014-12-19T10:13:18+0000", "message": "e o governo brasileiro l\u00e1 quer trabalhar, o negocio \u00e9 s\u00f3 desviar verba, uma quadrilha isso sim \u00e9 essa cambada  que est\u00e1 no poder", "id": "10152533517952543_10152534551182543", "user_likes": false}]}}