{"likes": {"months": {"1": 79, "3": 87, "2": 78, "5": 67, "4": 66, "7": 61, "6": 48, "9": 154, "8": 65}, "reeng": {"10": 641, "3": 4, "2": 6, "5": 5, "4": 10, "7": 8, "6": 10, "9": 9, "8": 12}, "month": 11.2056737589, "paging": {"cursors": {"after": "MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA==", "before": "MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152366433292543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 717}, "data": [{"id": "1664235353796920", "name": "Vanderson Silva"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152366295862543", "datetime": [2014, 9, 23, 20], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p720x720/10612590_10152366295862543_4396155732453074083_n.jpg?oh=5213e768004eb9ecabc68038543cee4a&oe=5602E510", "created_time": "2014-09-23T20:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152366295862543/?type=1", "shares": {"count": 114}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {}, "path": ["events", "298478983676527"], "scheme": "https"}, "url": "http://migre.me/lPim6", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "https://www.facebook.com/events/298478983676527/", "surl": "lPim6", "key": "7a5e06890e1ce3888f13674d02e6bea5", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/lPim6"]}, "landing": "https://www.facebook.com/events/298478983676527/", "key": "7a5e06890e1ce3888f13674d02e6bea5", "petition": null}], "basket": null, "message": "J\u00e1 imaginou se a sua casa produzisse energia suficiente para abastec\u00ea-la e ajudar a abastecer outras? Essa \u00e9 uma realidade. Venha conversar conosco hoje sobre energia no Sujeito Oculto. Ser\u00e1 ao vivo e voc\u00ea pode participar: http://migre.me/lPim6", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 79, "3": 87, "2": 78, "5": 67, "4": 66, "7": 61, "6": 48, "9": 155, "8": 65}, "reeng": {"10": 642, "3": 4, "2": 6, "5": 5, "4": 10, "7": 8, "6": 10, "9": 9, "8": 12}, "month": 11.1898016997}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152366433292543", "petition": null, "comments": {"months": {"9": 2, "2": 2, "5": 2, "7": 1, "6": 1}, "reeng": {"8": 1, "10": 7}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152366433292543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 8, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-24T01:53:18+0000", "message": "O programa est\u00e1 no ar. Mande suas perguntas, a hora \u00e9 agora! Os candidats falam tanto em Energia... tire suas d\u00favidas por aqui!", "id": "10152366295862543_10152366920277543", "user_likes": false}]}}