{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "datetime": [2014, 5, 26, 2], "likes": {"months": {"1": 116, "3": 169, "2": 162, "5": 466, "4": 177}, "reeng": {"10": 893, "1": 49, "3": 42, "2": 8, "5": 30, "4": 6, "7": 25, "6": 12, "9": 19, "8": 6}, "month": 10.6422018349, "paging": {"cursors": {"after": "MTAwNjExMTkxMjczNTE2NQ==", "before": "MTAwNjExMTkxMjczNTE2NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152132053172543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAwNjExMTkxMjczNTE2NQ%3D%3D"}, "new": 4.495412844, "summary": {"total_count": 1121}, "data": [{"id": "1006111912735165", "name": "Rita Vieira"}]}, "created_time": "2014-05-26T02:50:01+0000", "message": "Se voc\u00ea \u00e9 a favor do fim da explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira na Amaz\u00f4nia tem que conhecer a nova campanha Internacional do Greenpeace, que acabou de sair do forno. Entre no site #ChegaDeMadeiraIlegalnaAmaz\u00f4nia e assine uma peti\u00e7\u00e3o direcionada \u00e0 presidenta Dilma.\n\nA campanha foi desenhada pelo nosso super link Social Good Brasil, Alexandre de Maio. Comece Agora! http://goo.gl/bQlG6h", "total": {"new": 4.6575342466, "months": {"1": 118, "3": 169, "2": 164, "5": 466, "4": 178}, "reeng": {"10": 895, "1": 51, "3": 42, "2": 8, "5": 30, "4": 7, "7": 25, "6": 12, "9": 19, "8": 6}, "month": 10.7762557078}, "id": "159103797542_10152132053172543", "cloud": null, "comments": {"months": {"1": 4, "3": 1, "2": 4, "4": 2}, "reeng": {"1": 4, "10": 4, "3": 2, "4": 1}, "month": 36.3636363636, "paging": {"cursors": {"after": "MTM=", "before": "MTM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152132053172543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTM%3D"}, "new": 36.3636363636, "summary": {"total_count": 13, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "816581025100181", "name": "Veniulton Toledo"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-26T09:58:22+0000", "message": "Ja passou da hora...", "id": "10152132053172543_10152132691127543", "user_likes": false}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "object_id": "657930330927010", "shares": {"count": 15}, "type": "photo", "petition": null, "description": "Se voc\u00ea \u00e9 a favor do fim da explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira na Amaz\u00f4nia tem que conhecer a nova campanha Internacional do Greenpeace, que acabou de sair do forno. Entre no site #ChegaDeMadeiraIlegalnaAmaz\u00f4nia e assine uma peti\u00e7\u00e3o direcionada \u00e0 presidenta Dilma.\n\nA campanha foi desenhada pelo nosso super link Social Good Brasil, Alexandre de Maio. Comece Agora! http://goo.gl/bQlG6h", "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/10254991_657930330927010_8005171224262938950_n.png?oh=7f090446c6516a14dc1bddac2a94ce6b&oe=55FFC59E", "link": "https://www.facebook.com/SocialGoodBrasil/photos/a.306134779439902.76879.293451257374921/657930330927010/?type=1", "name": "Social Good Brasil", "edge": "posts", "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "socialgoodbrasil.org.br", "params": "", "query": {}, "path": ["2014", "chega-de-madeira-ilegal-na-amazonia"], "scheme": "http"}, "url": "http://goo.gl/bQlG6h", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "http://socialgoodbrasil.org.br/2014/chega-de-madeira-ilegal-na-amazonia", "surl": "bQlG6h", "key": "e24cfd62dc5278a2f01d388a70f0b659", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/bQlG6h"]}, "landing": "http://socialgoodbrasil.org.br/2014/chega-de-madeira-ilegal-na-amazonia", "key": "e24cfd62dc5278a2f01d388a70f0b659", "petition": null}], "basket": null}