{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "datetime": [2014, 7, 4, 15], "likes": {"months": {"1": 65, "3": 90, "2": 119, "5": 111, "4": 81, "7": 271, "6": 93}, "reeng": {"10": 669, "1": 44, "3": 30, "2": 5, "5": 18, "4": 5, "7": 22, "6": 10, "9": 17, "8": 10}, "month": 7.8313253012, "paging": {"cursors": {"after": "MTYxNDE0NTU2ODgzMTM4OA==", "before": "MTYxNDE0NTU2ODgzMTM4OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152208231677543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTYxNDE0NTU2ODgzMTM4OA%3D%3D"}, "new": 5.3012048193, "summary": {"total_count": 852}, "data": [{"id": "1614145568831388", "name": "Denise Valente"}]}, "created_time": "2014-07-04T15:31:53+0000", "message": "A\u00c7\u00c3O URGENTE: Pol\u00edcia fez uso excessivo da for\u00e7a durante reuni\u00e3o pac\u00edfica em S\u00e3o Paulo e deteve dois advogados. A OAB de S\u00e3o Paulo e o Conselho Federal da OAB e do Col\u00e9gio de Presidentes das Seccionais se manifestaram repudiando a postura da Pol\u00edcia Militar do Estado de S\u00e3o Paulo diante do debate p\u00fablico.\n\nEntre em a\u00e7\u00e3o agora: exija a garantia do direito de reuni\u00e3o e manifesta\u00e7\u00e3o pac\u00edfica e que a pol\u00edcia pare de agir de forma a intimidar manifestantes pac\u00edficos. http://bit.ly/1j1yOh1", "total": {"new": 6.0324825986, "months": {"1": 74, "3": 96, "2": 122, "5": 111, "4": 85, "7": 278, "6": 96}, "reeng": {"10": 686, "1": 52, "3": 32, "2": 5, "5": 20, "4": 6, "7": 22, "6": 11, "9": 17, "8": 11}, "month": 8.5846867749}, "id": "159103797542_10152208231677543", "cloud": null, "comments": {"months": {"1": 9, "3": 7, "2": 7, "5": 5, "4": 4, "7": 9, "6": 3}, "reeng": {"10": 24, "1": 8, "3": 4, "5": 2, "4": 2, "6": 1, "9": 2, "8": 1}, "month": 20.4545454545, "paging": {"cursors": {"after": "NDk=", "before": "NDk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152208231677543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDk%3D"}, "new": 18.1818181818, "summary": {"total_count": 49, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "813357678755601", "name": "Luiz Antonio Sinhoreli Sinhoreli"}, "like_count": 16, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-04T15:36:51+0000", "message": "manifesto pacifico sou a favor,mas baderneiros que quebram o que \u00e9 publico tinha que ficar na cadeia,s\u00f3 sair quando pagar o que quebrou.", "id": "10152208231677543_10152208238477543", "user_likes": false}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "object_id": "800125370032186", "shares": {"count": 7}, "type": "photo", "petition": null, "description": "A\u00c7\u00c3O URGENTE: Pol\u00edcia fez uso excessivo da for\u00e7a durante reuni\u00e3o pac\u00edfica em S\u00e3o Paulo e deteve dois advogados. A OAB de S\u00e3o Paulo e o Conselho Federal da OAB e do Col\u00e9gio de Presidentes das Seccionais se manifestaram repudiando a postura da Pol\u00edcia Militar do Estado de S\u00e3o Paulo diante do debate p\u00fablico.\n\nEntre em a\u00e7\u00e3o agora: exija a garantia do direito de reuni\u00e3o e manifesta\u00e7\u00e3o pac\u00edfica e que a pol\u00edcia pare de agir de forma a intimidar manifestantes pac\u00edficos. http://bit.ly/1j1yOh1", "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p720x720/10451171_800125370032186_3628612853732805178_n.jpg?oh=695acdf5f2ed0e4c52a95cc9a7e1570e&oe=560C6085&__gda__=1438942051_4f5bd97a3440c69d35738586256937ba", "link": "https://www.facebook.com/anistiainternacionalbrasil/photos/a.190326041012125.46733.187970114581051/800125370032186/?type=1", "name": "Anistia Internacional Brasil", "edge": "posts", "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "anistia.org.br", "params": "", "query": {}, "path": ["direitos-humanos", "blog", "a%c3%a7%c3%a3o-urgente-pol%c3%adcia-fez-uso-excessivo-da-for%c3%a7a-durante-reuni%c3%a3o-pacifica-em-sp"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1j1yOh1", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://anistia.org.br/direitos-humanos/blog/a%c3%a7%c3%a3o-urgente-pol%c3%adcia-fez-uso-excessivo-da-for%c3%a7a-durante-reuni%c3%a3o-pacifica-em-sp", "surl": "1j1yOh1", "key": "03fdb88592e51835ca6fa4452cfb0b37", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1j1yOh1", "http://anistia.org.br/direitos-humanos/blog/a%C3%A7%C3%A3o-urgente-pol%C3%ADcia-fez-uso-excessivo-da-for%C3%A7a-durante-reuni%C3%A3o-pacifica-em-sp"]}, "landing": "https://anistia.org.br/direitos-humanos/blog/a%c3%a7%c3%a3o-urgente-pol%c3%adcia-fez-uso-excessivo-da-for%c3%a7a-durante-reuni%c3%a3o-pacifica-em-sp", "key": "03fdb88592e51835ca6fa4452cfb0b37", "petition": null}], "basket": null}