{"likes": {"months": {"11": 204, "10": 214, "12": 672, "1": 853, "3": 569, "2": 652, "5": 518, "4": 540, "7": 359, "6": 390, "9": 222, "8": 259}, "reeng": {"10": 4524, "3": 21, "2": 254, "5": 51, "4": 216, "7": 50, "6": 152, "9": 58, "8": 126}, "month": 15.6456346295, "paging": {"cursors": {"after": "OTgwNTU1Nzk4NjIyNDIw", "before": "OTgwNTU1Nzk4NjIyNDIw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152632914662543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTgwNTU1Nzk4NjIyNDIw"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 5512}, "data": [{"id": "980555798622420", "name": "Jonas Rezende de Melo"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152632914632543", "datetime": [2015, 1, 27, 10], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/10645136_10152632914632543_787805157727478740_n.jpg?oh=18548b7f39a5016640ee3bbd3f71d51e&oe=55F67D01", "created_time": "2015-01-27T10:01:16+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152632914632543/?type=1", "shares": {"count": 2164}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "oglobo.globo.com", "params": "", "query": {}, "path": ["opiniao", "a-farsa-da-energia-limpa-15138866"], "scheme": "http"}, "url": "http://glo.bo/1BgkFPQ", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "glo.bo", "url": "http://oglobo.globo.com/opiniao/a-farsa-da-energia-limpa-15138866", "surl": "1BgkFPQ", "key": "cd2277f3816377eac7e901a3c07b2ef7", "aurora": false, "history": ["http://glo.bo/1BgkFPQ"]}, "landing": "http://oglobo.globo.com/opiniao/a-farsa-da-energia-limpa-15138866", "key": "cd2277f3816377eac7e901a3c07b2ef7", "petition": null}], "basket": {"capture": "message", "name": "climate"}, "message": "Energia limpa \u00e9 aquela que n\u00e3o viola direitos humanos nem destr\u00f3i os meios de vida das popula\u00e7\u00f5es tradicionais: http://glo.bo/1BgkFPQ Precisamos repensar nosso entendimento sobre hidrel\u00e9tricas e investir em fontes renov\u00e1veis e sustent\u00e1veis, como e\u00f3lica, solar, biomassa e efici\u00eancia energ\u00e9tica.", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 205, "10": 215, "12": 672, "1": 862, "3": 572, "2": 656, "5": 522, "4": 547, "7": 360, "6": 391, "9": 222, "8": 259}, "reeng": {"10": 4543, "3": 21, "2": 260, "5": 52, "4": 220, "7": 50, "6": 153, "9": 58, "8": 126}, "month": 15.721320445}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152632914662543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 1, "10": 4, "12": 3, "1": 17, "3": 9, "2": 13, "5": 8, "4": 12, "7": 6, "6": 3, "9": 1, "8": 1}, "reeng": {"10": 57, "2": 9, "5": 1, "4": 6, "7": 1, "6": 4}, "month": 21.7948717949, "paging": {"cursors": {"after": "ODE=", "before": "ODE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152632914662543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODE%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 81, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "902937233083413", "name": "Carla Deckert"}, "like_count": 48, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-27T10:14:31+0000", "message": "Pois \u00e9, temos muito sol e muito vento no Brasil, que poderiam ser melhor aproveitados para gerar energia limpa.", "id": "10152632914632543_10152632925897543", "user_likes": false}]}}