{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "likes": {"months": {"1": 78, "3": 452, "2": 117}, "reeng": {"10": 504, "1": 41, "3": 22, "2": 2, "5": 21, "4": 7, "7": 17, "6": 5, "9": 19, "8": 9}, "month": 12.0556414219, "paging": {"cursors": {"after": "NDg0OTExNDA4MzI4OTMx", "before": "NDg0OTExNDA4MzI4OTMx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10202580677331772/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDg0OTExNDA4MzI4OTMx"}, "new": 6.3369397218, "summary": {"total_count": 663}, "data": [{"id": "484911408328931", "name": "Marcia Domingos"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "name": "Cheia hist\u00f3rica do Rio Madeira", "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 7, "3": 11, "2": 5}, "reeng": {"10": 13, "1": 5, "3": 1, "2": 1, "5": 2, "9": 1}, "month": 30.4347826087, "paging": {"cursors": {"after": "MjQ=", "before": "MjQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10202580677331772/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjQ%3D"}, "new": 21.7391304348, "summary": {"total_count": 24, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "789443367829782", "name": "Dani Salom\u00e3o"}, "like_count": 18, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-13T12:24:25+0000", "message": "Triste de se ver um pa\u00eds que se afunda em ganancia.", "id": "10202580677331772_6913231", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 3, 13, 12], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB_TsWcG1LmGY1Q&w=720&h=720&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F0htEUCbZ7Uk%2Fmaxresdefault.jpg&cfs=1", "caption": "youtube.com", "edge": "posts", "link": "http://www.youtube.com/watch?v=0htEUCbZ7Uk&list=UUjgJNDwtoqJilBjuFpGOlNg#t=38", "shares": {"count": 145}, "urls": [], "created_time": "2014-03-13T12:00:00+0000", "message": "O n\u00edvel da \u00e1gua do rio Madeira n\u00e3o para de subir, por isso o Greenpeace esteve em Porto Velho, Rond\u00f4nia, para documentar a cheia do rio Madeira, que j\u00e1 afetou mais de duas mil fam\u00edlias na regi\u00e3o. O n\u00edvel do rio continua subindo \u2013 nesse domingo atingiu a marca hist\u00f3rica de 19,1 metros por volta das 8h30 da manh\u00e3. Assista ao v\u00eddeo para conhecer a hist\u00f3ria das pessoas que est\u00e3o tendo suas vidas mudadas pela cheia. Confira o v\u00eddeo: ", "total": {"new": 6.9486404834, "months": {"1": 84, "3": 458, "2": 120}, "reeng": {"10": 511, "1": 46, "3": 23, "2": 2, "5": 22, "4": 7, "7": 17, "6": 5, "9": 20, "8": 9}, "month": 12.6888217523}, "type": "video", "id": "159103797542_10202580677331772", "description": "Rond\u00f4nia sofre com a cheia hist\u00f3rica do rio Madeira, causada pelas fortes chuvas nas cabeceiras do rio na Bol\u00edvia e no Peru. Moradores atingidos em Porto Vel..."}