{"likes": {"months": {"11": 216, "10": 201, "12": 575, "1": 337, "3": 462, "2": 521, "5": 441, "4": 511, "7": 316, "6": 387, "9": 229, "8": 234}, "reeng": {"10": 3604, "3": 22, "2": 337, "5": 24, "4": 159, "7": 24, "6": 126, "9": 37, "8": 97}, "month": 7.6072234763, "paging": {"cursors": {"after": "NzU2NTM4Mzc3Nzk1OTI5", "before": "NzU2NTM4Mzc3Nzk1OTI5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152572109757543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzU2NTM4Mzc3Nzk1OTI5"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4508}, "data": [{"id": "756538377795929", "name": "Mauricio Gurgel"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152542941127543", "datetime": [2015, 1, 1, 1], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p480x480/1781139_10152542941127543_6509653888743729753_o.jpg", "created_time": "2015-01-01T01:39:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152542941127543/?type=1", "shares": {"count": 1018}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "chegademadeirailegal.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "surl": null, "key": "288b0609b219a2df08334feded6593b3", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "key": "288b0609b219a2df08334feded6593b3", "petition": null}], "basket": null, "message": "A destrui\u00e7\u00e3o silenciosa da floresta proveniente da ilegalidade da madeira extra\u00edda est\u00e1 acabando com nosso verde. O desmatamento voltou a subir e a Amaz\u00f4nia est\u00e1 virando um canteiro de obras. N\u00e3o vamos ficar parados, precisamos da sua ajuda! Assine a peti\u00e7\u00e3o: http://chegademadeirailegal.org.br/", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 216, "10": 201, "12": 577, "1": 340, "3": 462, "2": 528, "5": 444, "4": 511, "7": 316, "6": 389, "9": 229, "8": 234}, "reeng": {"10": 3613, "3": 22, "2": 340, "5": 24, "4": 163, "7": 24, "6": 127, "9": 37, "8": 97}, "month": 7.6456037778}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152572109757543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 3, "10": 2, "12": 7, "1": 5, "3": 4, "2": 13, "5": 4, "4": 9, "7": 3, "6": 4, "8": 2}, "reeng": {"10": 39, "2": 5, "4": 5, "6": 3, "9": 2, "8": 2}, "month": 8.9285714286, "paging": {"cursors": {"after": "NTY=", "before": "NTY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152572109757543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NTY%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 56, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "786698634761534", "name": "Fran Sousa"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-01T02:35:15+0000", "message": "Seu lugar,\u00e9 na floresta...", "id": "10152542941127543_10152572384277543", "user_likes": false}]}}