{"likes": {"months": {"1": 301, "3": 220, "2": 284, "5": 246, "4": 243, "7": 589, "6": 282}, "reeng": {"10": 1765, "3": 7, "2": 126, "5": 6, "4": 98, "7": 8, "6": 74, "9": 10, "8": 71}, "month": 13.9030023095, "paging": {"cursors": {"after": "NzcwMzAwODAzMDg0MzM2", "before": "NzcwMzAwODAzMDg0MzM2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152223198202543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzcwMzAwODAzMDg0MzM2"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2230}, "data": [{"id": "770300803084336", "name": "Juliana Freitas"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152221298707543", "datetime": [2014, 7, 12, 22], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpt1/v/t1.0-9/10346362_10152221298707543_7737535544365194372_n.jpg?oh=4bc7a9f3f64e098f9b84565014295a82&oe=55F84BF0&__gda__=1442643961_0a2639fd3bc027ef66e5930c2892238f", "created_time": "2014-07-12T22:00:05+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152221298707543/?type=1", "shares": {"count": 529}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "salveoartico.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/kp6CJ", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.salveoartico.org.br/", "surl": "kp6CJ", "key": "93ae994da8b1f1f2ab2c20ac9c63e643", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/kp6CJ", "http://www.legodesencaixedashell.org.br/", "http://salveoartico.org.br"]}, "landing": "http://www.salveoartico.org.br/", "key": "93ae994da8b1f1f2ab2c20ac9c63e643", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "epoca.globo.com", "params": "", "query": {}, "path": ["colunas-e-blogs", "viajologia", "noticia", "2014", "07", "bmudancas-climaticasb-apontam-fragilidade-do-barticob.html"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/knZrs.", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://epoca.globo.com/colunas-e-blogs/viajologia/noticia/2014/07/bmudancas-climaticasb-apontam-fragilidade-do-barticob.html", "surl": "knZrs.", "key": "12678223570f95b66a3b1d4ac9e5f970", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/knZrs."]}, "landing": "http://epoca.globo.com/colunas-e-blogs/viajologia/noticia/2014/07/bmudancas-climaticasb-apontam-fragilidade-do-barticob.html", "key": "12678223570f95b66a3b1d4ac9e5f970", "petition": null}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "Viagem de Roderic Mast ao \u00c1rtico alerta sobre o fim da regi\u00e3o e a consequencia das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. \"Na televis\u00e3o, no r\u00e1dio, na telinha do computador ou no tablet, as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas parecem abstratas e distantes, f\u00e1ceis de serem ignoradas. Mas aqui no \u00c1rtico \u00e9 diferente.\" http://migre.me/knZrs. \n\n#Salveo\u00c1rtico. Assine: http://migre.me/kp6CJ", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 303, "3": 220, "2": 285, "5": 246, "4": 243, "7": 590, "6": 282}, "reeng": {"10": 1768, "3": 7, "2": 127, "5": 6, "4": 98, "7": 8, "6": 74, "9": 10, "8": 71}, "month": 13.969571231}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152223198202543", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"1": 5, "2": 3, "5": 1, "7": 4, "6": 2}, "reeng": {"10": 13, "2": 1, "4": 1}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "MTk=", "before": "MTk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152223198202543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTk%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 19, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "846945652066514", "name": "Marcos Godoi"}, "like_count": 13, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-12T22:41:37+0000", "message": "Isso n\u00e3o vai mudar e n\u00e3o tem volta, a realidade que esta fora do alcance de pessoas alienadas. O Mundo real e o aquecimento global para a maioria das pessoas virou filme de fic\u00e7\u00e3o. Infelizmente!!", "id": "10152221298707543_10152223253892543", "user_likes": false}]}}