{"likes": {"months": {"1": 172, "3": 1256, "2": 383}, "reeng": {"10": 1401, "3": 14, "2": 116, "5": 21, "4": 83, "7": 22, "6": 72, "9": 21, "8": 61}, "month": 9.497515185, "paging": {"cursors": {"after": "MTU5ODM2MTk1MDQyMzE3OA==", "before": "MTU5ODM2MTk1MDQyMzE3OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151979482997543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU5ODM2MTk1MDQyMzE3OA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1868}, "data": [{"id": "1598361950423178", "name": "Magna Delfino"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10151972211602543", "datetime": [2014, 3, 4, 23], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/1966708_10151972211602543_2066479799_n.jpg?oh=5323ba88f77f440884de966681b30017&oe=55F6F4BB", "created_time": "2014-03-04T23:00:03+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10151972211602543/?type=1", "shares": {"count": 742}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "1.folha.uol.com.br", "params": "", "query": {}, "path": ["mercado", "2014", "02", "1413970-governo-decide-importar-gas-com-ajuda-da-argentina.shtml"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1m9CM4B", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www1.folha.uol.com.br/mercado/2014/02/1413970-governo-decide-importar-gas-com-ajuda-da-argentina.shtml", "surl": "1m9CM4B", "key": "dd82e1ff521ce45f2b44fab669ec69f4", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1m9CM4B"]}, "landing": "http://www1.folha.uol.com.br/mercado/2014/02/1413970-governo-decide-importar-gas-com-ajuda-da-argentina.shtml", "key": "dd82e1ff521ce45f2b44fab669ec69f4", "petition": null}], "basket": {"capture": "message", "name": "climate"}, "message": "Brasil \u00e9 obrigado a recorrer a g\u00e1s importado por conta do n\u00edvel baixo dos reservat\u00f3rios. Renov\u00e1veis como e\u00f3lica e solar teriam sido mais regulares e ajudariam a seguran\u00e7a do sistema. http://bit.ly/1m9CM4B", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 173, "3": 1257, "2": 387}, "reeng": {"10": 1403, "3": 14, "2": 117, "5": 21, "4": 85, "7": 22, "6": 73, "9": 21, "8": 61}, "month": 9.5211887727}, "type": "photo", "id": "159103797542_10151979482997543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 3, "3": 13, "2": 7}, "reeng": {"10": 15, "2": 1, "5": 1, "4": 2, "6": 3, "8": 1}, "month": 13.0434782609, "paging": {"cursors": {"after": "MzA=", "before": "MzA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151979482997543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 30, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "597544987049257", "name": "Marcelo L\u00edon"}, "like_count": 30, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-04T23:06:59+0000", "message": "Gastar dinheiro com copa e carnaval \u00e9 muito mais importante. Esse \u00e9 o nosso belo pa\u00eds.", "id": "10151972211602543_10660115", "user_likes": false}]}}