{"likes": {"months": {"11": 8, "10": 4, "12": 47, "1": 9, "3": 9, "2": 24, "5": 13, "4": 15, "7": 8, "6": 15, "9": 5, "8": 13}, "reeng": {"10": 159, "3": 1, "2": 3, "5": 1, "4": 2, "7": 1, "6": 1, "8": 2}, "month": 5.2941176471, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQyOTU2NjQ2NjI5ODM=", "before": "MTAyMDQyOTU2NjQ2NjI5ODM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152839134207543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDQyOTU2NjQ2NjI5ODM%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 173}, "data": [{"id": "10204295664662983", "name": "Alessandra Moura Santos"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152839134207543", "datetime": [2015, 5, 6, 18], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/11049454_10152839134207543_8276512033545623316_n.png?oh=b727b3bc25e7f43166bc2be6c6ce7ee2&oe=5608A578&__gda__=1442196590_c51e505a0e7f155dab64f336d79200f8", "created_time": "2015-05-06T18:32:35+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152839134207543/?type=1", "shares": {"count": 35}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Blog", "no-confie-no-tema-no-implore", "blog", "52776"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/pKVdX", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/no-confie-no-tema-no-implore/blog/52776/", "surl": "pKVdX", "key": "60fb483754733d3954acd8dc593d72f3", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/pKVdX"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/no-confie-no-tema-no-implore/blog/52776/", "key": "60fb483754733d3954acd8dc593d72f3", "petition": null}], "basket": null, "message": "#\u00c1RTICO30 ganha um livro. \u00c9 um relato pessoal e emocionante sobre os bastidores da campanha internacional pela liberta\u00e7\u00e3o dos 30 do \u00c1rtico. Todo o dinheiro da venda do livro ser\u00e1 doado para organiza\u00e7\u00f5es que trabalham com justi\u00e7a social e meio ambiente. Saiba mais: http://migre.me/pKVdX", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 8, "10": 4, "12": 47, "1": 11, "3": 9, "2": 24, "5": 13, "4": 15, "7": 8, "6": 15, "9": 5, "8": 13}, "reeng": {"10": 159, "3": 1, "2": 3, "5": 2, "4": 2, "7": 1, "6": 1, "8": 3}, "month": 6.3953488372}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152839134207543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 2}, "reeng": {"8": 1, "5": 1}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152839134207543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mg%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1440002206315999", "name": "Jean Rubens George"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-07T17:58:45+0000", "message": "Curte para min pessoal !! Minha meta \u00e9 1.400 curtidas..AJUDE !!\n\nLINK: facebook.com.br/tvjbs\n\nDESDE J\u00c1 AGRADE\u00c7O A TODOS !!", "id": "10152839134207543_10152840762587543", "user_likes": false}]}}