{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "datetime": [2014, 5, 24, 16], "likes": {"months": {"1": 129, "3": 176, "2": 145, "5": 504, "4": 218}, "reeng": {"10": 938, "1": 55, "3": 46, "2": 11, "5": 33, "4": 9, "7": 30, "6": 9, "9": 29, "8": 12}, "month": 11.0068259386, "paging": {"cursors": {"after": "ODI2OTMwNjM0MDU1ODI3", "before": "ODI2OTMwNjM0MDU1ODI3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152129444642543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODI2OTMwNjM0MDU1ODI3"}, "new": 4.6928327645, "summary": {"total_count": 1215}, "data": [{"id": "826930634055827", "name": "Antonio Lopes"}]}, "created_time": "2014-05-24T16:49:50+0000", "message": "MOBILIZA\u00c7\u00c3O NACIONAL IND\u00cdGENA - DE 26 A 29 DE MAIO \n\nAcesse: www.republicadosruralistas.com.br\n\nMobiliza\u00e7\u00e3o Nacional Ind\u00edgena promove manifesta\u00e7\u00f5es em Bras\u00edlia\n\nLeia na \u00edntegra: http://goo.gl/qUnXqJ\n\nBras\u00edlia, 23 de maio de 2014 \u2013 Povos e organiza\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas de todo o pa\u00eds promover\u00e3o manifesta\u00e7\u00f5es e eventos em defesa de seus direitos e de suas terras, em Bras\u00edlia, na semana que vem. As atividades acontecem de segunda a quinta-feira (de 26 a 29 de maio), como parte da Mobiliza\u00e7\u00e3o Nacional Ind\u00edgena. Na quinta (29/5), \u00e0s 9h, est\u00e1 confirmada uma audi\u00eancia p\u00fablica, no audit\u00f3rio Nereu Ramos, na C\u00e2mara dos Deputados.", "total": {"new": 4.6768707483, "months": {"1": 129, "3": 177, "2": 147, "5": 505, "4": 218}, "reeng": {"10": 940, "1": 55, "3": 46, "2": 12, "5": 33, "4": 9, "7": 30, "6": 9, "9": 30, "8": 12}, "month": 10.9693877551}, "id": "159103797542_10152129444642543", "cloud": null, "comments": {"months": {"1": 1, "3": 3, "2": 3, "5": 4, "4": 1}, "reeng": {"9": 1, "10": 10, "2": 1}, "month": 8.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "MTU=", "before": "MTU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152129444642543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 15, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "727437580699053", "name": "Silvia Soares Smarra"}, "like_count": 19, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-24T21:50:08+0000", "message": "Os \u00edndios merecem todo nosso respeito, pois as terras eram originalmente deles e foi ROUBADA. Concordo que as terras sejam devolvidas a eles. Para quem os critica,eu digo para estudarem a Hist\u00f3ria do Brasil, se os \u00edndios  n\u00e3o t\u00eam uma conduta mais apropriada, \u00e9 porque nunca tiveram chance na vida, s\u00e3o dizimados e explorados pelos brancos. Deus aben\u00e7\u00f4e o povo ind\u00edgena . Que eles sejam mais compreendidos e ajudados.", "id": "10152129444642543_10152129928337543", "user_likes": false}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "object_id": "565411893567147", "shares": {"count": 20}, "type": "photo", "petition": null, "description": "MOBILIZA\u00c7\u00c3O NACIONAL IND\u00cdGENA - DE 26 A 29 DE MAIO \n\nAcesse: www.republicadosruralistas.com.br\n\nMobiliza\u00e7\u00e3o Nacional Ind\u00edgena promove manifesta\u00e7\u00f5es em Bras\u00edlia\n\nLeia na \u00edntegra: http://goo.gl/qUnXqJ\n\nBras\u00edlia, 23 de maio de 2014 \u2013 Povos e organiza\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas de todo o pa\u00eds promover\u00e3o manifesta\u00e7\u00f5es e eventos em defesa de seus direitos e de suas terras, em Bras\u00edlia, na semana que vem. As atividades acontecem de segunda a quinta-feira (de 26 a 29 de maio), como parte da Mobiliza\u00e7\u00e3o Nacional Ind\u00edgena. Na quinta (29/5), \u00e0s 9h, est\u00e1 confirmada uma audi\u00eancia p\u00fablica, no audit\u00f3rio Nereu Ramos, na C\u00e2mara dos Deputados.", "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/p720x720/10401914_565411893567147_1418774303299138956_n.jpg?oh=c48a99203aa2ef2a8e978721aa716c4d&oe=55F56EF3&__gda__=1442903841_e1bbf39b4b44d251508ef673adbe3db1", "link": "https://www.facebook.com/conselhoindigenistamissionario/photos/a.418865314888473.1073741825.263973413710998/565411893567147/?type=1", "name": "Conselho Indigenista Mission\u00e1rio Cimi", "edge": "posts", "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "republicadosruralistas.com.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.republicadosruralistas.com.br", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.republicadosruralistas.com.br", "surl": null, "key": "e43aa1f240256d4dff744e2bb59e99bb", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.republicadosruralistas.com.br", "key": "e43aa1f240256d4dff744e2bb59e99bb", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "mobilizacaonacionalindigena.wordpress.com", "params": "", "query": {}, "path": ["2014", "05", "23", "mobilizacao-nacional-indigena-promove-manifestacoes-em-brasilia"], "scheme": "https"}, "url": "http://goo.gl/qUnXqJ", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "https://mobilizacaonacionalindigena.wordpress.com/2014/05/23/mobilizacao-nacional-indigena-promove-manifestacoes-em-brasilia/", "surl": "qUnXqJ", "key": "859985baf0d70e2829498207b3a2358b", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/qUnXqJ", "http://mobilizacaonacionalindigena.wordpress.com/2014/05/23/mobilizacao-nacional-indigena-promove-manifestacoes-em-brasilia/"]}, "landing": "https://mobilizacaonacionalindigena.wordpress.com/2014/05/23/mobilizacao-nacional-indigena-promove-manifestacoes-em-brasilia/", "key": "859985baf0d70e2829498207b3a2358b", "petition": null}], "basket": null}