{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "likes": {"months": {"10": 374, "1": 306, "3": 263, "2": 287, "5": 206, "4": 217, "7": 168, "6": 183, "9": 160, "8": 160}, "reeng": {"10": 1871, "1": 104, "3": 66, "2": 28, "5": 62, "4": 31, "7": 47, "6": 27, "9": 58, "8": 30}, "month": 13.1669535284, "paging": {"cursors": {"after": "OTk5MTM3ODI2Nzc4MTE0", "before": "OTk5MTM3ODI2Nzc4MTE0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152415992162543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTk5MTM3ODI2Nzc4MTE0"}, "new": 4.4750430293, "summary": {"total_count": 2383}, "data": [{"id": "999137826778114", "name": "Lilian Bouillet"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "name": "Guarani-Kaiow\u00e1s reagem \u00e0 decis\u00e3o do STF", "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"10": 4, "1": 5, "3": 2, "2": 6, "5": 2, "4": 2, "7": 6, "6": 3, "9": 2, "8": 4}, "reeng": {"10": 26, "1": 1, "3": 2, "2": 1, "5": 1, "4": 1, "7": 1, "9": 1, "8": 2}, "month": 13.8888888889, "paging": {"cursors": {"after": "NDM=", "before": "NDM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152415992162543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDM%3D"}, "new": 2.7777777778, "summary": {"total_count": 43, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "829444300484300", "name": "Magalina Varin"}, "like_count": 50, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-17T02:32:28+0000", "message": "Enquanto os nativos da nossa terra conseguir lutar pela natureza estaremos salvos, mas se eles perderem as for\u00e7as, tamb\u00e9m estaremos perdidos! Ainda me comove ver um homem despido de tudo mas revestido de for\u00e7as para lutar por um ideal!", "id": "10152415992162543_10152416744082543", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 10, 17, 2], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAwpFKMZ3NVzYGM&url=http%3A%2F%2Fwww.greenpeace.org%2Fbrasil%2FReSizes%2FLarge%2FGlobal%2Fbrasil%2Fimage%2F2014%2FOutubro%2FGuarani_kaiowa_nossa_terra.jpg", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://migre.me/mjjvN", "shares": {"count": 617}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Blog", "guarani-kaiows-reagem-deciso-do-stf", "blog", "50986"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/mjjvN", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/guarani-kaiows-reagem-deciso-do-stf/blog/50986/", "surl": "mjjvN", "key": "d242d1d9a40a3a73e122bdea45f160af", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/mjjvN"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/guarani-kaiows-reagem-deciso-do-stf/blog/50986/", "key": "d242d1d9a40a3a73e122bdea45f160af", "petition": null}], "created_time": "2014-10-17T02:00:01+0000", "message": "Diante de mais um epis\u00f3dio de viola\u00e7\u00e3o de seus direitos constitucionais, lideran\u00e7as Guarani Kaiow\u00e1 do Mato Grosso do Sul se mobilizaram em Bras\u00edlia ontem e hoje em frente ao Supremo Tribunal Federal (STF). http://migre.me/mjjvN", "total": {"new": 4.4833475662, "months": {"10": 374, "1": 308, "3": 265, "2": 291, "5": 208, "4": 219, "7": 171, "6": 184, "9": 161, "8": 161}, "reeng": {"10": 1882, "1": 105, "3": 67, "2": 29, "5": 63, "4": 32, "7": 48, "6": 27, "9": 58, "8": 31}, "month": 13.1511528608}, "type": "link", "id": "159103797542_10152415992162543", "description": "Diante de mais um epis\u00f3dio de viola\u00e7\u00e3o de seus direitos constitucionais, lideran\u00e7as Guarani Kaiow\u00e1 do Mato Grosso do Sul se mobilizaram em Bras\u00edlia ontem e hoje em frente ao Supremo Tribunal Federal (STF).A rea\u00e7\u00e3o do povo ind\u00edgena \u2013 v\u00edtima do maior genoc\u00eddio \u00e9tnico em curso no Pa\u00eds e que h\u00e1 d\u00e9cadas\u2026"}