{"likes": {"months": {"1": 174, "3": 141, "2": 193, "5": 142, "4": 142, "7": 383, "6": 171}, "reeng": {"10": 1172, "3": 13, "2": 43, "5": 15, "4": 43, "7": 10, "6": 21, "9": 11, "8": 18}, "month": 12.927191679, "paging": {"cursors": {"after": "NDM3NzcyMTgzMDYxNzkz", "before": "NDM3NzcyMTgzMDYxNzkz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152233735017543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDM3NzcyMTgzMDYxNzkz"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1380}, "data": [{"id": "437772183061793", "name": "Isabel Toretta"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152233383652543", "datetime": [2014, 7, 17, 23], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p480x480/10498149_10152233383652543_3155395142922331888_o.jpg", "created_time": "2014-07-17T23:45:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152233383652543/?type=1", "shares": {"count": 293}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Lata-dagua-na-cabeca"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/kvpJS", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Lata-dagua-na-cabeca/", "surl": "kvpJS", "key": "32fd322a96ecbf76355d6a1d06af8d76", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/kvpJS"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Lata-dagua-na-cabeca/", "key": "32fd322a96ecbf76355d6a1d06af8d76", "petition": null}], "basket": null, "message": "Voc\u00ea viu? Luxo \u00e9 para poucos. Assim como a \u00e1gua em S\u00e3o Paulo. Por isso, ativistas do Greenpeace promoveram a\u00e7\u00e3o na mais glamourosa rua de S\u00e3o Paulo para alertar sobre o descaso do governo estadual em lidar com a crise da \u00e1gua. Confira: http://migre.me/kvpJS", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 178, "3": 142, "2": 195, "5": 143, "4": 144, "7": 383, "6": 171}, "reeng": {"10": 1176, "3": 14, "2": 46, "5": 15, "4": 44, "7": 10, "6": 22, "9": 11, "8": 18}, "month": 13.1268436578}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152233735017543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 7, "3": 2, "2": 2, "5": 2, "4": 3, "7": 2, "6": 2}, "reeng": {"10": 11, "3": 1, "2": 3, "5": 2, "4": 2, "6": 1}, "month": 35.0, "paging": {"cursors": {"after": "MjE=", "before": "MjE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152233735017543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjE%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 21, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1117969194896528", "name": "Fernanda Rosas"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-17T23:46:30+0000", "message": "Pelo visto o povo n\u00e3o est\u00e1 nem ai, depois de ver os n\u00fameros da pesquisa ... vamos morrer \u00e9 de sede", "id": "10152233383652543_10152233736777543", "user_likes": false}]}}