{"likes": {"months": {"11": 56, "10": 69, "12": 351, "1": 57, "3": 114, "2": 146, "5": 78, "4": 79, "7": 74, "6": 85, "9": 76, "8": 87}, "reeng": {"10": 1190, "3": 2, "2": 21, "5": 4, "4": 13, "7": 5, "6": 17, "9": 10, "8": 10}, "month": 4.4811320755, "paging": {"cursors": {"after": "ODMyMTI2Njg2ODcwMjk2", "before": "ODMyMTI2Njg2ODcwMjk2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152842624187543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODMyMTI2Njg2ODcwMjk2"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1280}, "data": [{"id": "832126686870296", "name": "Marina Gra\u00e7a Souza"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152842624187543", "datetime": [2015, 5, 9, 11], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/10411340_10152842624187543_1968801770531606035_n.jpg?oh=8365e12b6e7c1952ffbd7376ebf08ed1&oe=55FF5E6F", "created_time": "2015-05-09T11:13:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152842624187543/?type=1", "shares": {"count": 374}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Cientistas-acobertam-inacao-dos-governos-no-clima"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1RlKmJS", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Cientistas-acobertam-inacao-dos-governos-no-clima/", "surl": "1RlKmJS", "key": "5f6237914a85d495df25289f7e3480ed", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1RlKmJS"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Cientistas-acobertam-inacao-dos-governos-no-clima/", "key": "5f6237914a85d495df25289f7e3480ed", "petition": null}], "basket": null, "message": "Pesquisador alem\u00e3o diz na revista Nature que \u00e9 tarde demais para a meta de 2 graus, que proposta de emiss\u00f5es negativas \u00e9 \u201cfic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica\u201d e que academia precisa parar de ajustar premissas ao otimismo dos pol\u00edticos http://bit.ly/1RlKmJS", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 56, "10": 69, "12": 353, "1": 58, "3": 115, "2": 146, "5": 78, "4": 79, "7": 75, "6": 85, "9": 76, "8": 87}, "reeng": {"10": 1194, "3": 2, "2": 21, "5": 5, "4": 13, "7": 5, "6": 17, "9": 10, "8": 10}, "month": 4.5418950666}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152842624187543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 1, "12": 4, "1": 1, "3": 3, "7": 1, "6": 1}, "reeng": {"10": 10, "5": 1}, "month": 9.0909090909, "paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MTI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152842624187543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 12, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "531174820354506", "name": "Pedro Marcon Neto"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-09T19:25:08+0000", "message": "Ser\u00e1 que existe uma maneira de acabar com os pol\u00edticos ??", "id": "10152842624187543_10152843960047543", "user_likes": false}]}}