{"likes": {"months": {"11": 45, "10": 44, "12": 234, "1": 48, "3": 124, "2": 128, "5": 87, "4": 100, "7": 80, "6": 102, "9": 50, "8": 63}, "reeng": {"10": 980, "3": 11, "2": 21, "5": 9, "4": 28, "7": 10, "6": 22, "9": 5, "8": 19}, "month": 4.3438914027, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDA2MDY1MTEzNjIxOTg=", "before": "MTAyMDA2MDY1MTEzNjIxOTg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152649215857543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDA2MDY1MTEzNjIxOTg%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1117}, "data": [{"id": "10200606511362198", "name": "Murilo Morales"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152649215772543", "datetime": [2015, 2, 4, 20], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/t31.0-8/p480x480/1614259_10152649215772543_6243371590990900054_o.jpg", "created_time": "2015-02-04T20:00:21+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152649215772543/?type=1", "shares": {"count": 226}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["Solarizar"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/Solarizar", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://bit.ly/Solarizar", "surl": "Solarizar", "key": "84317913e73a22c905f777e2b048c9ee", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://bit.ly/Solarizar", "key": "84317913e73a22c905f777e2b048c9ee", "petition": null}], "basket": null, "message": "O que voc\u00ea acha de contribuir para a instala\u00e7\u00e3o de placas solares em duas escolas? Voc\u00ea colabora com a produ\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel de energia, \u00e9 respons\u00e1vel pela forma\u00e7\u00e3o cultural de jovens e crian\u00e7as e ainda leva recompensas do Greenpeace. Saiba mais e participe: http://bit.ly/Solarizar", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 45, "10": 45, "12": 234, "1": 51, "3": 124, "2": 130, "5": 89, "4": 100, "7": 80, "6": 102, "9": 50, "8": 63}, "reeng": {"10": 984, "3": 11, "2": 23, "5": 9, "4": 30, "7": 10, "6": 22, "9": 5, "8": 19}, "month": 4.5822102426}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152649215857543", "petition": null, "comments": {"months": {"10": 2, "12": 2, "1": 3, "3": 2, "2": 3, "5": 4, "4": 1, "7": 1, "6": 1, "8": 1}, "reeng": {"8": 1, "2": 2, "4": 2, "10": 15}, "month": 15.0, "paging": {"cursors": {"after": "MjA=", "before": "MjA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152649215857543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 20, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "727548580689637", "name": "Virg\u00ednia Fontenele Palacio"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-08T22:31:40+0000", "message": "Por que s\u00f3 em duas escolas?!?! O pa\u00eds inteiro precisa disso!!!", "id": "10152649215772543_10152715848912543", "user_likes": false}]}}