{"likes": {"months": {"11": 656, "10": 381, "1": 934, "3": 1186, "2": 1512, "5": 613, "4": 802, "7": 360, "6": 452, "9": 333, "8": 355}, "reeng": {"10": 5183, "3": 90, "2": 804, "5": 133, "4": 492, "7": 124, "6": 361, "9": 132, "8": 265}, "month": 12.3154008439, "paging": {"cursors": {"after": "MTQyNjA2OTA0NzcwMjk1OA==", "before": "MTQyNjA2OTA0NzcwMjk1OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152450050867543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTQyNjA2OTA0NzcwMjk1OA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 7740}, "data": [{"id": "1426069047702958", "name": "Auranilda Marques"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152449857162543", "datetime": [2014, 11, 3, 17], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/10485825_10152449857162543_2930220737052708305_n.jpg?oh=a6f74eff522b9bc636de72b46cd979f8&oe=55C73351", "created_time": "2014-11-03T17:00:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152449857162543/?type=1", "shares": {"count": 5687}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "chegademadeirailegal.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.chegademadeirailegal.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.chegademadeirailegal.org.br/", "surl": null, "key": "905280591676a2a76e3f153732c5e257", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.chegademadeirailegal.org.br/", "key": "905280591676a2a76e3f153732c5e257", "petition": null}], "basket": null, "message": "URGENTE: Madeira ilegal extra\u00edda da Amaz\u00f4nia est\u00e1 a caminho da Europa e deve chegar em poucos dias. \u00c9 necess\u00e1rio um pulso mais firme do governo (estaduais e federal) para que a madeira no Brasil deixe de ser um problema e se torne uma solu\u00e7\u00e3o. Chega de madeira ilegal:  http://www.chegademadeirailegal.org.br/ \n\nManifeste sua indigna\u00e7\u00e3o com essa situa\u00e7\u00e3o de descontrole, as autoridades n\u00e3o ser\u00e3o capazes de ignorar as evid\u00eancias.", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 660, "10": 383, "1": 979, "3": 1203, "2": 1535, "5": 620, "4": 813, "7": 365, "6": 461, "9": 336, "8": 358}, "reeng": {"10": 5236, "3": 92, "2": 844, "5": 135, "4": 506, "7": 130, "6": 367, "9": 135, "8": 268}, "month": 12.6928562168}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152450050867543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 15, "10": 6, "1": 69, "3": 43, "2": 61, "5": 18, "4": 28, "7": 11, "6": 23, "9": 11, "8": 11}, "reeng": {"10": 152, "3": 3, "2": 60, "5": 8, "4": 28, "7": 9, "6": 19, "9": 8, "8": 9}, "month": 23.3108108108, "paging": {"cursors": {"after": "MzI4", "before": "MzI4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152450050867543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzI4"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 328, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "620080254794786", "name": "Jackline Alves"}, "like_count": 187, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-03T17:13:10+0000", "message": "Novo Aripuan\u00e3 uma cidade no interior do estado do Amazonas sendo devastadas por madeireiros que surgiram do nada, e apesar de existirem v\u00e1rios \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o na cidade nada esta sendo feito. Pe\u00e7o encarecidamente que me ajudem a denunciar este crime pois sozinha n\u00e3o posso fazer muita coisa.", "id": "10152449857162543_10152450067022543", "user_likes": false}]}}