{"likes": {"months": {"11": 108, "10": 140, "12": 587, "1": 300, "3": 400, "2": 549, "5": 309, "4": 321, "7": 266, "6": 330, "9": 183, "8": 223}, "reeng": {"10": 2907, "1": 77, "3": 70, "2": 147, "5": 69, "4": 142, "7": 65, "6": 101, "9": 55, "8": 83}, "month": 8.073196986, "paging": {"cursors": {"after": "MTQ1MTI0MTYyMTg2MTYxNQ==", "before": "MTQ1MTI0MTYyMTg2MTYxNQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152843066352543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTQ1MTI0MTYyMTg2MTYxNQ%3D%3D"}, "new": 2.0721205597, "summary": {"total_count": 3774}, "data": [{"id": "1451241621861615", "name": "Marialva Candido"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152843066352543", "datetime": [2015, 5, 9, 4], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/11164813_10152843066352543_7686472402535511242_n.jpg?oh=71e9885437fd58df44cb8de9c162e0c4&oe=55C5736B&__gda__=1442015357_27bd50b660629e5202f161a54f10d974", "created_time": "2015-05-09T04:30:44+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152843066352543/?type=1", "shares": {"count": 1004}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Climate_Change", "appeal": "12533", "utm_medium": "post", "utm_source": "facebook", "utm_content": "150509"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1F4wZsp", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12533&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Climate_Change&utm_content=150509", "surl": "1F4wZsp", "key": "39f3295973c4f7a635cc06a36ba2c085", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1F4wZsp"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12533&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Climate_Change&utm_content=150509", "key": "39f3295973c4f7a635cc06a36ba2c085", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "climate"}, "message": "> Energia limpa, Planeta verde < Juntos podemos conseguir essa mudan\u00e7a que buscamos; uma revolu\u00e7\u00e3o energ\u00e9tica com muito mais e\u00f3lica e solar em nosso planeta. Fa\u00e7a parte do nosso time: http://bit.ly/1F4wZsp E vamos incentivar a solariza\u00e7\u00e3o das casas e o investimento em e\u00f3lica para o pa\u00eds inteiro. Rumo \u00e0 Revolu\u00e7\u00e3o Energ\u00e9tica!", "total": {"new": 2.0833333333, "months": {"11": 109, "10": 140, "12": 589, "1": 305, "3": 401, "2": 556, "5": 312, "4": 323, "7": 268, "6": 334, "9": 183, "8": 224}, "reeng": {"10": 2924, "1": 78, "3": 72, "2": 149, "5": 70, "4": 144, "7": 65, "6": 102, "9": 56, "8": 84}, "month": 8.1463675214}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152843066352543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 3, "10": 1, "12": 3, "1": 13, "3": 4, "2": 16, "5": 6, "4": 8, "7": 9, "6": 8, "9": 1, "8": 2}, "reeng": {"10": 49, "1": 3, "3": 3, "2": 7, "5": 1, "4": 5, "7": 1, "6": 1, "9": 3, "8": 1}, "month": 17.5675675676, "paging": {"cursors": {"after": "Nzg=", "before": "Nzg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152843066352543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Nzg%3D"}, "new": 4.0540540541, "summary": {"total_count": 78, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1427780627541322", "name": "Northon Celio Oliveira"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-14T14:26:47+0000", "message": "Maravilha, um planeta melhor para os nossos filhos e netos, para nossa CONTINUA\u00c7\u00c3O, pensem nisso..., quem puder, plante uma \u00e1rvore, ela suja seu telhado mas, limpa o ar que voc\u00ea respira...", "id": "10152843066352543_10152853875577543", "user_likes": false}]}}