{"likes": {"months": {"1": 5130, "3": 1254, "2": 2213, "5": 717, "4": 966, "7": 872, "6": 674}, "reeng": {"10": 3753, "1": 4617, "3": 1363, "2": 173, "5": 680, "4": 178, "7": 436, "6": 176, "9": 279, "8": 171}, "month": 43.3789954338, "paging": {"cursors": {"after": "NjQ1NTg2MDU1NTg2NDY5", "before": "NjQ1NTg2MDU1NTg2NDY5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152233123082543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NjQ1NTg2MDU1NTg2NDY5"}, "new": 39.0410958904, "summary": {"total_count": 12064}, "data": [{"id": "645586055586469", "name": "Daiane Silva"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152233121347543", "datetime": [2014, 7, 17, 18], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p480x480/10551653_10152233121347543_8315909958368152603_o.jpg", "created_time": "2014-07-17T18:23:30+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152233121347543/?type=1", "shares": {"count": 4276}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Lata-dagua-na-cabeca"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/kvpJS", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Lata-dagua-na-cabeca/", "surl": "kvpJS", "key": "32fd322a96ecbf76355d6a1d06af8d76", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/kvpJS"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Lata-dagua-na-cabeca/", "key": "32fd322a96ecbf76355d6a1d06af8d76", "petition": null}], "basket": null, "message": "Luxo \u00e9 para poucos. Assim como a \u00e1gua em S\u00e3o Paulo. Por isso, ativistas do Greenpeace promoveram a\u00e7\u00e3o na mais glamourosa rua de S\u00e3o Paulo para alertar sobre o descaso do governo estadual em lidar com a crise da \u00e1gua. Confira: http://migre.me/kvpJS", "total": {"new": 39.5601659751, "months": {"1": 5290, "3": 1268, "2": 2243, "5": 722, "4": 972, "7": 878, "6": 677}, "reeng": {"10": 3776, "1": 4767, "3": 1391, "2": 175, "5": 688, "4": 180, "7": 443, "6": 177, "9": 280, "8": 173}, "month": 43.9004149378}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152233123082543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 261, "3": 54, "2": 69, "5": 13, "4": 21, "7": 25, "6": 7}, "reeng": {"10": 71, "1": 241, "3": 54, "2": 7, "5": 19, "4": 7, "7": 40, "6": 4, "9": 4, "8": 3}, "month": 58.0, "paging": {"cursors": {"after": "NTE5", "before": "NTE5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152233123082543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NTE5"}, "new": 53.5555555556, "summary": {"total_count": 519, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206788676134294", "name": "Morena Bertuzzi"}, "like_count": 49, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-17T23:09:16+0000", "message": "\u00c1gua \u00e9 artigo de luxo? Ok, Greenpeace e qual a medida efetiva que voc\u00eas sugerem para as pessoas?!?! Fechar as torneiras somente!!?! Seja coerente! Seja vegano Greenpeace. \u00c9 uma das melhores formas de salvar o planeta e a biodiversidade! Proponha solu\u00e7\u00f5es fact\u00edveis. Eduque as pessoas.", "id": "10152233123082543_10152233674812543", "user_likes": false}]}}