{"likes": {"months": {"10": 122, "1": 27, "3": 57, "2": 51, "5": 42, "4": 48, "7": 32, "6": 45, "9": 53, "8": 47}, "reeng": {"10": 481, "3": 2, "2": 8, "5": 3, "4": 7, "7": 3, "6": 7, "9": 5, "8": 8}, "month": 5.1526717557, "paging": {"cursors": {"after": "MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA==", "before": "MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152397035057543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 540}, "data": [{"id": "1664235353796920", "name": "Vanderson Silva"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152397034652543", "datetime": [2014, 10, 8, 17], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p180x540/10700136_10152397034652543_2463635265159752851_o.jpg", "created_time": "2014-10-08T17:53:40+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152397034652543/?type=1", "shares": {"count": 120}, "urls": [], "basket": null, "message": "A Feira de Alimentos Org\u00e2nicos do Ibirapuera tem uma programa\u00e7\u00e3o especial nesse s\u00e1bado para as crian\u00e7as. Com o objetivo de sensibilizar crian\u00e7as e seus pais ao consumo de org\u00e2nicos, a Feira promove diversas atividades como o cultivo, a colheita e o preparo desses alimentos. O melhor presente nesse #diadascrian\u00e7as \u00e9 dar sa\u00fade aos seus filhos! facebook.com/feira.ibirapuera", "total": {"new": 0.0, "months": {"10": 124, "1": 29, "3": 58, "2": 52, "5": 42, "4": 48, "7": 32, "6": 45, "9": 53, "8": 47}, "reeng": {"10": 484, "3": 2, "2": 10, "5": 3, "4": 7, "7": 3, "6": 7, "9": 6, "8": 8}, "month": 5.4716981132}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152397035057543", "petition": null, "comments": {"months": {"10": 3, "1": 2, "3": 1, "2": 2, "4": 1, "7": 1, "6": 1, "8": 2}, "reeng": {"9": 1, "10": 10, "2": 2}, "month": 15.3846153846, "paging": {"cursors": {"after": "MTQ=", "before": "MTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152397035057543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTQ%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 14, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "776925855759281", "name": "Rosimeire Perez Bedore"}, "message_tags": [{"length": 16, "offset": 0, "type": "user", "id": "883051235071125", "name": "Marina Marcondes"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-08T21:58:44+0000", "message": "Marina Marcondes", "id": "10152397034652543_10152397552697543", "user_likes": false}]}}