{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "likes": {"months": {"1": 21, "3": 40, "2": 37, "5": 29, "4": 37, "7": 23, "6": 24, "9": 117, "8": 27}, "reeng": {"10": 309, "1": 9, "3": 4, "2": 5, "5": 7, "4": 8, "7": 1, "6": 5, "9": 6, "8": 1}, "month": 5.9154929577, "paging": {"cursors": {"after": "Nzg3OTIzMTkxMzIzMDQz", "before": "Nzg3OTIzMTkxMzIzMDQz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152335015767543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Nzg3OTIzMTkxMzIzMDQz"}, "new": 2.5352112676, "summary": {"total_count": 362}, "data": [{"id": "787923191323043", "name": "Sudipta Santra"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "name": "N\u00e3o mate a mamma de desgosto", "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"9": 2, "1": 2, "2": 2, "4": 1, "6": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 4, "2": 1, "5": 1, "4": 1}, "month": 25.0, "paging": {"cursors": {"after": "OQ==", "before": "OQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152335015767543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OQ%3D%3D"}, "new": 12.5, "summary": {"total_count": 9, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1001618026516313", "name": "Lucas Dal Magro Colombo"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-07T02:21:03+0000", "message": "por incr\u00edvel q pare\u00e7a, a fiat \u00e9 a que menos emite poluentes no ar, comparado as outras montadoras...", "id": "10152335015767543_10152337151792543", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 9, 6, 22], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDAlXCNlgT0h0Nz&w=720&h=720&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FKISrcpkN0Vo%2Fhqdefault.jpg&cfs=1", "caption": "youtube.com", "edge": "posts", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=KISrcpkN0Vo&list=UUjgJNDwtoqJilBjuFpGOlNg", "shares": {"count": 88}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Vacilona-da-eficiencia"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/liRyN", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Vacilona-da-eficiencia/", "surl": "liRyN", "key": "22e6223b90bf39540cdbff22bad9b0bb", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/liRyN"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Vacilona-da-eficiencia/", "key": "22e6223b90bf39540cdbff22bad9b0bb", "petition": null}], "created_time": "2014-09-06T22:10:00+0000", "message": "Quase ningu\u00e9m sabe que Turim, na It\u00e1lia, foi capital do pa\u00eds entre 1861 e 1864, mas quase todo mundo sabe que esta \u00e9 a cidade-sede da Fiat, uma das maiores empresas automobil\u00edsticas do mundo e uma das l\u00edderes de vendas no Brasil. L\u00edder de venda e de mercado no pa\u00eds, mas n\u00e3o de efici\u00eancia. O Greenpeace foi at\u00e9 a sede da empresa, em Betim, em Minas Gerais, para lembr\u00e1-la do desafio que foi lan\u00e7ado em abril deste ano que pede motores mais eficientes para os ve\u00edculos brasileiros e que ela tem que deixar de vacilar. Saiba mais: http://migre.me/liRyN", "total": {"new": 2.7700831025, "months": {"1": 23, "3": 40, "2": 38, "5": 29, "4": 38, "7": 23, "6": 25, "9": 118, "8": 27}, "reeng": {"10": 312, "1": 10, "3": 4, "2": 5, "5": 8, "4": 9, "7": 1, "6": 5, "9": 6, "8": 1}, "month": 6.3711911357}, "type": "video", "id": "159103797542_10152335015767543", "description": "Em Betim, Fiat \u00e9 relembrada do desafio de produzir motores mais modernos. Efici\u00eancia dos ve\u00edculos brasileiros n\u00e3o pode acabar em pizza."}