{"likes": {"months": {"11": 52, "10": 44, "12": 357, "1": 162, "3": 134, "2": 126, "5": 63, "4": 81, "7": 56, "6": 67, "9": 70, "8": 71}, "reeng": {"10": 1110, "1": 45, "3": 24, "2": 11, "5": 29, "4": 14, "7": 9, "6": 20, "9": 11, "8": 10}, "month": 12.6266562744, "paging": {"cursors": {"after": "MTI1MDg1MjEzODI2MTg0MQ==", "before": "MTI1MDg1MjEzODI2MTg0MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152935413507543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTI1MDg1MjEzODI2MTg0MQ%3D%3D"}, "new": 3.5074045207, "summary": {"total_count": 1300}, "data": [{"id": "1250852138261841", "name": "Camila Cristina de Freitas"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152935413507543", "datetime": [2015, 6, 20, 1], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/p480x480/11406741_10152935413507543_1874435007916112209_o.jpg", "created_time": "2015-06-20T01:55:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152935413507543/?type=1", "shares": {"count": 349}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "O-jogo-de-palavras-do-ministro-"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1HUvyhS", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/O-jogo-de-palavras-do-ministro-/", "surl": "1HUvyhS", "key": "ce864ffff4102fe5742a4287806ca691", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1HUvyhS"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/O-jogo-de-palavras-do-ministro-/", "key": "ce864ffff4102fe5742a4287806ca691", "petition": null}], "basket": null, "message": "Hidrel\u00e9tricas no rio Tapaj\u00f3s: se \u00e9 verdade que o Minist\u00e9rio de Minas e Energia est\u00e1 dialogando com o povo Munduruku, que o ministro demonstre quando e como est\u00e1 ocorrendo esse di\u00e1logo, j\u00e1 que na pr\u00e1tica n\u00e3o \u00e9 isso que vem sendo verificado http://bit.ly/1HUvyhS", "total": {"new": 3.6405886909, "months": {"11": 53, "10": 44, "12": 358, "1": 164, "3": 134, "2": 126, "5": 66, "4": 81, "7": 57, "6": 67, "9": 70, "8": 71}, "reeng": {"10": 1116, "1": 47, "3": 24, "2": 11, "5": 29, "4": 14, "7": 9, "6": 20, "9": 11, "8": 10}, "month": 12.7033307514}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152935413507543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 1, "12": 4, "1": 3, "3": 1, "2": 1, "5": 3, "4": 1, "7": 1}, "reeng": {"1": 2, "10": 12, "5": 1}, "month": 20.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTk=", "before": "MTk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152935413507543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTk%3D"}, "new": 13.3333333333, "summary": {"total_count": 19, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"category": "Cause", "name": "Em defesa da Amazonia Brasileira", "id": "370981999678665"}, "like_count": 29, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-20T03:49:44+0000", "message": "Muito dif\u00edcil acreditar que seja realmente um di\u00e1logo, n\u00e3o um mon\u00f3logo onde eles (os tubar\u00f5es), dizem o que ir\u00e3o fazer e o povo ind\u00edgena somente ter que acatar. Enfim, \u00e9 ver para crer, sem d\u00favida. https://www.facebook.com/EmDefesaDaAmazoniaBrasileira?fref=ts", "id": "10152935413507543_10152936255712543", "user_likes": false}]}}