{"likes": {"months": {"11": 227, "10": 237, "12": 724, "1": 654, "3": 760, "2": 708, "5": 631, "4": 695, "7": 378, "6": 488, "9": 236, "8": 284}, "reeng": {"10": 5041, "3": 59, "2": 248, "5": 80, "4": 179, "7": 72, "6": 155, "9": 71, "8": 117}, "month": 10.8601793424, "paging": {"cursors": {"after": "ODE0MjEyNDA1MzMxMzY5", "before": "ODE0MjEyNDA1MzMxMzY5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152618821297543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODE0MjEyNDA1MzMxMzY5"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 6114}, "data": [{"id": "814212405331369", "name": "Laide S Chales"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152618821257543", "datetime": [2015, 1, 19, 9], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/10915205_10152618821257543_984005859268687208_n.jpg?oh=cd1b40dcdb160ca060b421e462a9445a&oe=56072D6E", "created_time": "2015-01-19T09:35:06+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152618821257543/?type=1", "shares": {"count": 2004}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "chegademadeirailegal.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "surl": null, "key": "288b0609b219a2df08334feded6593b3", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "key": "288b0609b219a2df08334feded6593b3", "petition": null}], "basket": null, "message": "A retirada excessiva de \u00e1rvores fragiliza a mata e pode significar o seu fim. E sabe o que \u00e9 ainda pior? O sistema oficial que deveria controlar a produ\u00e7\u00e3o de madeira na Amaz\u00f4nia tem permitido a circula\u00e7\u00e3o de madeira com documenta\u00e7\u00e3o limpa e origem suja. J\u00e1 passou da hora de isso acabar, vamos fazer press\u00e3o, mande sua mensagem para o Governo: http://chegademadeirailegal.org.br/", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 229, "10": 238, "12": 726, "1": 665, "3": 769, "2": 715, "5": 633, "4": 702, "7": 381, "6": 490, "9": 238, "8": 284}, "reeng": {"10": 5069, "3": 60, "2": 256, "5": 80, "4": 183, "7": 72, "6": 157, "9": 75, "8": 118}, "month": 10.9555189456}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152618821297543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 5, "10": 5, "12": 14, "1": 22, "3": 18, "2": 19, "5": 11, "4": 11, "7": 13, "6": 9, "9": 6}, "reeng": {"10": 97, "3": 1, "2": 16, "5": 3, "4": 5, "7": 1, "6": 4, "9": 5, "8": 1}, "month": 16.5413533835, "paging": {"cursors": {"after": "MTQz", "before": "MTQz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152618821297543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTQz"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 143, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1654344184799799", "name": "Jussara Marinho"}, "like_count": 29, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-19T09:38:29+0000", "message": "Infelizmente os nossos governantes n\u00e3o est\u00e3o nem a\u00ed...", "id": "10152618821257543_10152618824732543", "user_likes": false}]}}