{"likes": {"months": {"1": 7293, "2": 5033}, "reeng": {"10": 3849, "3": 28, "2": 5972, "5": 28, "4": 1215, "7": 39, "6": 673, "9": 27, "8": 495}, "month": 59.1676131754, "paging": {"cursors": {"after": "NDM3ODM5MzczMDYyOTIw", "before": "NDM3ODM5MzczMDYyOTIw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151957480177543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDM3ODM5MzczMDYyOTIw"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 12830}, "data": [{"id": "437839373062920", "name": "Nielle Dani"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10151956611972543", "datetime": [2014, 2, 20, 8], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/1966957_10151956611972543_112710865_n.jpg?oh=06ea8d01d134eb7e05fd17f4c3c042dd&oe=55C7C1C3", "created_time": "2014-02-20T08:00:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10151956611972543/?type=1", "shares": {"count": 4529}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["McFCsm"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/McFCsm", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://bit.ly/McFCsm", "surl": "McFCsm", "key": "3475534aec917954a184a83432409bb5", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://bit.ly/McFCsm", "key": "3475534aec917954a184a83432409bb5", "petition": null}], "basket": null, "message": "E\u00f3licas tem regras flexibilizadas e n\u00e3o tem mais que comprar energia n\u00e3o gerada no mercado. Regra era injusta, n\u00e3o respeitava a natureza da fonte e tentava enquadrar e\u00f3licas como se fosse hidreletricas. Saiba mais: http://bit.ly/McFCsm", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 7366, "2": 5046}, "reeng": {"10": 3857, "3": 28, "2": 6034, "5": 28, "4": 1224, "7": 39, "6": 677, "9": 27, "8": 498}, "month": 59.3457943925}, "type": "photo", "id": "159103797542_10151957480177543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 110, "2": 52}, "reeng": {"8": 9, "6": 8, "2": 92, "4": 17, "10": 36}, "month": 67.9012345679, "paging": {"cursors": {"after": "MTc1", "before": "MTc1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151957480177543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTc1"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 175, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "928951507168384", "name": "Eduardo Dantas Guerra"}, "like_count": 222, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-20T09:15:43+0000", "message": "H\u00e1 que ser dito: A e\u00f3lica n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o \"limpa\" assim... Sua instala\u00e7\u00e3o \u00e9 impactante, suas h\u00e9lices causam ru\u00eddo e vibra\u00e7\u00e3o que afugenta p\u00e1ssaros, o movimento das h\u00e9lices causa mortandade de p\u00e1ssaros e o fato de usar \u00f3leo em seus componentes desqualifica-a como gera\u00e7\u00e3o de energia 100% limpa. Temos que investir e olhar mais para a energia solar fotovoltaica.", "id": "10151956611972543_10574185", "user_likes": false}]}}