{"likes": {"months": {"11": 109, "10": 37, "1": 61, "3": 76, "2": 67, "5": 47, "4": 59, "7": 30, "6": 40, "9": 27, "8": 38}, "reeng": {"10": 532, "3": 3, "2": 21, "5": 3, "4": 7, "7": 6, "6": 11, "9": 5, "8": 3}, "month": 10.3214890017, "paging": {"cursors": {"after": "MTU4NTk5ODI0MTYxNzY3Nw==", "before": "MTU4NTk5ODI0MTYxNzY3Nw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152466856407543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU4NTk5ODI0MTYxNzY3Nw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 602}, "data": [{"id": "1585998241617677", "name": "Rodolfoalmeida Costa"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152466856167543", "datetime": [2014, 11, 13, 12], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p720x720/10404492_10152466856167543_6317572039820841577_n.jpg?oh=db614545a57a8fd6475be2ba0fdf1c10&oe=55C6C079", "created_time": "2014-11-13T12:08:24+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152466856167543/?type=1", "shares": {"count": 188}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "docs.google.com", "params": "", "query": {}, "path": ["forms", "d", "16oawQqGjcDP5saqUGAVCfXP5WmRB86dmvZvcccWvivU", "closedform"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1ph3gHj", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://docs.google.com/forms/d/16oawQqGjcDP5saqUGAVCfXP5WmRB86dmvZvcccWvivU/closedform", "surl": "1ph3gHj", "key": "eadcd540ea02c67125ee7f78ba577f14", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1ph3gHj", "https://docs.google.com/forms/d/16oawQqGjcDP5saqUGAVCfXP5WmRB86dmvZvcccWvivU/viewform"]}, "landing": "https://docs.google.com/forms/d/16oawQqGjcDP5saqUGAVCfXP5WmRB86dmvZvcccWvivU/closedform", "key": "eadcd540ea02c67125ee7f78ba577f14", "petition": null}], "basket": null, "message": "Aten\u00e7\u00e3o jornalistas! Incentivos de R$ 5 mil. Saiba mais: http://bit.ly/1ph3gHj", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 109, "10": 37, "1": 71, "3": 81, "2": 73, "5": 47, "4": 60, "7": 31, "6": 44, "9": 27, "8": 40}, "reeng": {"10": 548, "3": 4, "2": 27, "5": 3, "4": 10, "7": 7, "6": 12, "9": 6, "8": 3}, "month": 11.4516129032}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152466856407543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 1, "1": 11, "3": 9, "2": 7, "4": 1, "7": 1, "6": 4, "8": 3}, "reeng": {"10": 22, "3": 1, "2": 6, "4": 3, "7": 1, "6": 2, "9": 1, "8": 1}, "month": 29.7297297297, "paging": {"cursors": {"after": "NDA=", "before": "NDA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152466856407543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 40, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "425615617610970", "name": "Afonso Abra\u00e3o Abra\u00e3o"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-13T12:20:46+0000", "message": "T\u00f4 dentro, e eu vou ganhar. N\u00e3o s\u00f3 pelo dinheiro mas tamb\u00e9m por ter o Greenpeace como reconhecedor.", "id": "10152466856167543_10152466867407543", "user_likes": false}]}}