{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "likes": {"months": {"11": 39, "10": 53, "12": 276, "1": 89, "3": 53, "2": 52, "5": 59, "4": 64, "7": 74, "6": 43, "9": 56, "8": 55}, "reeng": {"10": 839, "1": 13, "3": 10, "2": 6, "5": 9, "4": 4, "7": 13, "6": 8, "9": 4, "8": 7}, "month": 9.7480832421, "paging": {"cursors": {"after": "NDY5MDc4NjM5OTIzNDY5", "before": "NDY5MDc4NjM5OTIzNDY5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152801786377543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDY5MDc4NjM5OTIzNDY5"}, "new": 1.4238773275, "summary": {"total_count": 920}, "data": [{"id": "469078639923469", "name": "Dandara De Oliveira Costa"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "name": "A Travessia", "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"11": 1, "10": 2, "12": 5, "1": 4, "3": 2, "2": 1, "4": 2, "6": 1, "9": 1, "8": 3}, "reeng": {"1": 1, "10": 20, "3": 1}, "month": 18.1818181818, "paging": {"cursors": {"after": "MjQ=", "before": "MjQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152801786377543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjQ%3D"}, "new": 4.5454545455, "summary": {"total_count": 24, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "803953409687549", "name": "Inez Coelho"}, "like_count": 20, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-17T19:06:51+0000", "message": "Saber q tem pessoas q deixam de viver uma vida tranquila  para viverem em perigo lutando para preservar o q resta do mundo e denunciar as grandes empresas eh ter orgulho ainda do ser humano.", "id": "10152801786377543_10152801806962543", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 4, 17, 18], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAU0RIlA7Z0Df1R&w=720&h=720&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FmQP6Xkg2t84%2Fhqdefault.jpg&cfs=1", "caption": "youtube.com", "edge": "posts", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=mQP6Xkg2t84", "shares": {"count": 247}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Blog", "6-dias-6-ativistas-e-6-milhes-de-pessoas", "blog", "52636"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/pvY2j", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/6-dias-6-ativistas-e-6-milhes-de-pessoas/blog/52636/", "surl": "pvY2j", "key": "5752edac23d6ec0a3d1a64864c23e293", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/pvY2j"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/6-dias-6-ativistas-e-6-milhes-de-pessoas/blog/52636/", "key": "5752edac23d6ec0a3d1a64864c23e293", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "salveoartico.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.salveoartico.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.salveoartico.org.br/", "surl": null, "key": "c53fabc02abaabe2fc73f9fa176bbed7", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.salveoartico.org.br/", "key": "c53fabc02abaabe2fc73f9fa176bbed7", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "created_time": "2015-04-17T18:54:01+0000", "message": "6 dias, 6 ativistas e 6 milh\u00f5es de pessoas. Os ativistas interceptaram a plataforma da Shell no meio do Oceano Pac\u00edfico, 750 milhas a noroeste do Hava\u00ed. Eles escalaram a estrutura de 97 metros de altura e 38.000 toneladas em alto-mar, a fim de denunciar e mostrar ao mundo inteiro a amea\u00e7a que a plataforma representa. #Salveo\u00c1rtico voc\u00ea tamb\u00e9m: http://www.salveoartico.org.br/\n\nSaiba mais: http://migre.me/pvY2j", "total": {"new": 1.5167930661, "months": {"11": 39, "10": 55, "12": 277, "1": 92, "3": 53, "2": 53, "5": 59, "4": 65, "7": 74, "6": 44, "9": 56, "8": 56}, "reeng": {"10": 847, "1": 14, "3": 11, "2": 6, "5": 9, "4": 4, "7": 13, "6": 8, "9": 4, "8": 7}, "month": 9.9674972914}, "type": "video", "id": "159103797542_10152801786377543", "description": "H\u00e1 um m\u00eas, seis ativistas a bordo do navio Esperanza, do Greenpeace, iniciou uma travessia do Oceano Pac\u00edfico na cola do navio Blue Marlin, que transporta a ..."}