{"likes": {"months": {"11": 79, "10": 87, "12": 294, "1": 286, "3": 263, "2": 292, "5": 249, "4": 276, "7": 130, "6": 197, "9": 93, "8": 130}, "reeng": {"10": 2027, "3": 18, "2": 82, "5": 17, "4": 73, "7": 25, "6": 68, "9": 25, "8": 41}, "month": 12.037037037, "paging": {"cursors": {"after": "NDIxMDU2OTg0NzIxNTQx", "before": "NDIxMDU2OTg0NzIxNTQx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152625136047543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDIxMDU2OTg0NzIxNTQx"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2408}, "data": [{"id": "421056984721541", "name": "Paulo Bettoni"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152625136032543", "datetime": [2015, 1, 23, 1], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/t31.0-8/p600x600/10924244_10152625136032543_3604086721282154025_o.jpg", "created_time": "2015-01-23T01:00:29+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152625136032543/?type=1", "shares": {"count": 975}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "chegademadeirailegal.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "surl": null, "key": "288b0609b219a2df08334feded6593b3", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "key": "288b0609b219a2df08334feded6593b3", "petition": null}], "basket": null, "message": "A explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira n\u00e3o destr\u00f3i apenas a floresta. Ela vem de m\u00e3os dadas com a viol\u00eancia, agravando os conflitos no campo. Chega de sangue no ch\u00e3o da floresta! http://chegademadeirailegal.org.br/", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 79, "10": 87, "12": 294, "1": 289, "3": 265, "2": 295, "5": 250, "4": 278, "7": 131, "6": 197, "9": 93, "8": 130}, "reeng": {"10": 2033, "3": 18, "2": 83, "5": 17, "4": 74, "7": 25, "6": 70, "9": 26, "8": 42}, "month": 12.1021775544}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152625136047543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 1, "12": 1, "1": 6, "3": 3, "2": 11, "5": 3, "4": 6, "7": 2, "6": 1, "8": 1}, "reeng": {"10": 20, "2": 3, "4": 1, "6": 7, "9": 2, "8": 2}, "month": 17.1428571429, "paging": {"cursors": {"after": "Mzc=", "before": "Mzc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152625136047543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mzc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 37, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "816321951785525", "name": "Rosimeire Lima Freitas"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-23T01:19:32+0000", "message": "A paz e fruto da justi\u00e7a se  tudo for tratado de maneira justa tudo poder\u00e1 ficar em paz. Paz a nossa floresta", "id": "10152625136032543_10152625156527543", "user_likes": false}]}}