{"likes": {"months": {"11": 210, "10": 201, "12": 615, "1": 277, "3": 477, "2": 401, "5": 444, "4": 499, "7": 292, "6": 352, "9": 187, "8": 223}, "reeng": {"10": 3730, "3": 19, "2": 115, "5": 21, "4": 80, "7": 27, "6": 87, "9": 23, "8": 76}, "month": 6.6299664911, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM0MDY5ODU0NDk0ODU=", "before": "MTAyMDM0MDY5ODU0NDk0ODU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152600539112543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDM0MDY5ODU0NDk0ODU%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4239}, "data": [{"id": "10203406985449485", "name": "Gil de S\u00e1"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152600539102543", "datetime": [2015, 1, 9, 11], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/10922493_10152600539102543_3975181318312322239_n.jpg?oh=67abc9ca9df1b71af14d62430aa9be70&oe=560C3B93&__gda__=1443257895_eb3653063b20d576054492b175df4044", "created_time": "2015-01-09T11:59:28+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152600539102543/?type=1", "shares": {"count": 913}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "salveoartico.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://salveoartico.org.br", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://salveoartico.org.br", "surl": null, "key": "440b6281938ea79eddb495d05cea915c", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://salveoartico.org.br", "key": "440b6281938ea79eddb495d05cea915c", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "Voc\u00ea viu o estudo que foi divulgado ontem? Nele vemos que as popula\u00e7\u00f5es de urso polar est\u00e3o mudando para as \u00e1reas do \u00c1rtico que ret\u00eam mais gelo durante o ver\u00e3o. Daqui a pouco eles n\u00e3o conseguir\u00e3o mais fazer essa migra\u00e7\u00e3o por causa da explora\u00e7\u00e3o que a regi\u00e3o est\u00e1 sofrendo. Precisamos salvar a casa dos ursos polares antes que seja tarde demais: http://salveoartico.org.br", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 211, "10": 203, "12": 617, "1": 280, "3": 479, "2": 405, "5": 444, "4": 499, "7": 293, "6": 352, "9": 187, "8": 223}, "reeng": {"10": 3737, "3": 19, "2": 117, "5": 21, "4": 83, "7": 29, "6": 87, "9": 23, "8": 77}, "month": 6.6777963272}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152600539112543", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"11": 3, "10": 7, "12": 5, "1": 6, "3": 4, "2": 7, "5": 4, "4": 5, "7": 3, "6": 4, "9": 1}, "reeng": {"10": 36, "2": 3, "4": 4, "7": 2, "6": 1, "8": 3}, "month": 12.2448979592, "paging": {"cursors": {"after": "NTI=", "before": "NTI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152600539112543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NTI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 52, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "827002360715068", "name": "Cristiane Lorde"}, "like_count": 38, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-09T12:14:39+0000", "message": "Por que ser\u00e1 que a ONU n\u00e3o faz nada pra impedir isso? N\u00e3o vejo a ONU se pronunciar sobre nada disso! Raras reuni\u00f5es s\u00e3o feitas entre os pa\u00edses, mas n\u00e3o fazem nada!", "id": "10152600539102543_10152600551842543", "user_likes": false}]}}