{"likes": {"months": {"11": 225, "10": 260, "12": 923, "1": 322, "3": 644, "2": 677, "5": 550, "4": 550, "7": 425, "6": 457, "9": 264, "8": 339}, "reeng": {"10": 4836, "3": 24, "2": 212, "5": 36, "4": 159, "7": 37, "6": 159, "9": 43, "8": 130}, "month": 5.713271824, "paging": {"cursors": {"after": "ODM0NDE1NDU2NjI3MTMy", "before": "ODM0NDE1NDU2NjI3MTMy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152653115647543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODM0NDE1NDU2NjI3MTMy"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 5707}, "data": [{"id": "834415456627132", "name": "Victoria Apostolescu"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152653115597543", "datetime": [2015, 2, 6, 22], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/10422130_10152653115597543_5646673663091056787_n.jpg?oh=5cd6748a9b7b642d1ec37e5052f6b387&oe=55F367EB", "created_time": "2015-02-06T22:01:53+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152653115597543/?type=1", "shares": {"count": 1313}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://ligadasflorestas.org.br", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://ligadasflorestas.org.br", "surl": null, "key": "71e87b3c624efa028fdef5cbe770defc", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://ligadasflorestas.org.br", "key": "71e87b3c624efa028fdef5cbe770defc", "petition": null}], "basket": null, "message": "Esta arara est\u00e1 s\u00f3 observando a... Sua casa ser derrubada. Nossas florestas continuam sob a amea\u00e7a do desmatamento. N\u00e3o podemos deixar isso acontecer mais, ajude-as assinando a peti\u00e7\u00e3o: http://ligadasflorestas.org.br", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 226, "10": 260, "12": 924, "1": 325, "3": 645, "2": 679, "5": 552, "4": 552, "7": 425, "6": 457, "9": 265, "8": 339}, "reeng": {"10": 4842, "3": 24, "2": 215, "5": 37, "4": 159, "7": 37, "6": 160, "9": 44, "8": 131}, "month": 5.7532306603}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152653115647543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 2, "12": 5, "1": 7, "3": 5, "2": 6, "5": 5, "4": 7, "7": 1, "6": 1, "9": 1, "8": 2}, "reeng": {"10": 27, "2": 4, "5": 1, "4": 4, "6": 2, "9": 1, "8": 3}, "month": 16.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "NDI=", "before": "NDI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152653115647543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 42, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "588938834577620", "name": "Maria Helena Garcia Adomaitis"}, "like_count": 15, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-06T22:03:19+0000", "message": "Colaborem compartilhando e assinando a peti\u00e7\u00e3o!!!", "id": "10152653115597543_10152653117642543", "user_likes": false}]}}