{"likes": {"months": {"1": 208, "2": 1003}, "reeng": {"10": 863, "3": 2, "2": 132, "5": 3, "4": 89, "7": 3, "6": 58, "9": 7, "8": 54}, "month": 17.1758876961, "paging": {"cursors": {"after": "OTExMDgzNjQyMjc5MzM3", "before": "OTExMDgzNjQyMjc5MzM3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151927518532543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTExMDgzNjQyMjc5MzM3"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1255}, "data": [{"id": "911083642279337", "name": "Joao Rafael Sprone"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10151927518137543", "datetime": [2014, 2, 4, 19], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/1509853_10151927518137543_1531499458_n.jpg?oh=7ef9eb26b7b4b2921a72caa8feccd0ed&oe=55C2E493", "created_time": "2014-02-04T19:53:38+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10151927518137543/?type=1", "shares": {"count": 287}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Blog", "verde-no-morro", "blog", "48093"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/LMi0Lo", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/verde-no-morro/blog/48093/", "surl": "LMi0Lo", "key": "2526c0f58124736fd6589b926c0e3fba", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/LMi0Lo"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Blog/verde-no-morro/blog/48093/", "key": "2526c0f58124736fd6589b926c0e3fba", "petition": null}], "basket": null, "message": "No \u00faltimo s\u00e1bado o grupo de volunt\u00e1rios do Greenpeace no Rio de Janeiro voltou a subir o Morro dos Macacos na Vila Isabel. Palco da instala\u00e7\u00e3o de placas solares para gera\u00e7\u00e3o de  energia limpa para a comunidade no \u00faltimo ano. Desta vez nossos volunt\u00e1rios levaram mudas de \u00e1rvores para despertar a consci\u00eancia de preserva\u00e7\u00e3o ambiental nos jovens. Saiba mais: http://bit.ly/LMi0Lo", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 210, "2": 1005}, "reeng": {"10": 866, "3": 2, "2": 133, "5": 3, "4": 89, "7": 3, "6": 58, "9": 7, "8": 54}, "month": 17.2839506173}, "type": "photo", "id": "159103797542_10151927518532543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 5, "2": 13}, "reeng": {"10": 14, "2": 4}, "month": 27.7777777778, "paging": {"cursors": {"after": "MjM=", "before": "MjM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151927518532543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjM%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 23, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10152812646072765", "name": "V\u00e2nia Stolze"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-04T21:48:40+0000", "message": "sem os jovens devidamente envolvidos e atuantes, n\u00e3o temos futuro!", "id": "10151927518137543_10460198", "user_likes": false}]}}