{"likes": {"months": {"1": 182, "3": 186, "2": 215, "5": 134, "4": 151, "7": 156, "6": 131, "8": 342}, "reeng": {"10": 1255, "3": 10, "2": 64, "5": 10, "4": 50, "7": 15, "6": 47, "9": 14, "8": 32}, "month": 12.1576486306, "paging": {"cursors": {"after": "ODY2MDIwNDcwMTMwMzEz", "before": "ODY2MDIwNDcwMTMwMzEz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152292693687543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODY2MDIwNDcwMTMwMzEz"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1535}, "data": [{"id": "866020470130313", "name": "Andre Pontes"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152290413862543", "datetime": [2014, 8, 17, 22], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/p480x480/10553803_10152290413862543_4229566073842784376_o.jpg", "created_time": "2014-08-17T22:25:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152290413862543/?type=1", "shares": {"count": 259}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Manaus-gerando-energia-solar"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/kXRiW", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Manaus-gerando-energia-solar/", "surl": "kXRiW", "key": "a0a807e7dd5b1ef64a9b29275cc28a18", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/kXRiW"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Manaus-gerando-energia-solar/", "key": "a0a807e7dd5b1ef64a9b29275cc28a18", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "climate"}, "message": "Greenpeace instala placas solares em seu escrit\u00f3rio em Manaus e ser\u00e1 o primeiro sistema fotovoltaico do Amazonas conectado a rede. Saiba mais: http://migre.me/kXRiW\n\n\u201cTrata-se de uma energia renov\u00e1vel e limpa, com baixa emiss\u00e3o de gases do efeito estufa, respons\u00e1veis pelo aquecimento global e pelas mudan\u00e7as clim\u00e1ticas\u201d, disse Ricardo Baitelo, coordenador da campanha de Clima e Energia do Greenpeace Brasil.", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 186, "3": 187, "2": 218, "5": 134, "4": 151, "7": 156, "6": 131, "8": 342}, "reeng": {"10": 1258, "3": 10, "2": 68, "5": 10, "4": 51, "7": 15, "6": 47, "9": 14, "8": 32}, "month": 12.3588039867}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152292693687543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 9, "3": 1, "2": 4, "4": 1, "7": 1, "8": 2}, "reeng": {"10": 10, "2": 4, "4": 3, "6": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "MjE=", "before": "MjE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152292693687543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjE%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 21, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1599010040354660", "name": "Joao Paulo Benassi"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-18T00:36:51+0000", "message": "Porque no Brasil se usa t\u00e3o pouco esse recurso energ\u00e9tico se temos calor solar em abund\u00e2ncia?", "id": "10152290413862543_10152292881842543", "user_likes": false}]}}