{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "likes": {"months": {"10": 246, "1": 119, "3": 188, "2": 223, "5": 122, "4": 161, "7": 97, "6": 113, "9": 100, "8": 98}, "reeng": {"10": 1066, "1": 110, "3": 58, "2": 26, "5": 56, "4": 24, "7": 34, "6": 34, "9": 32, "8": 27}, "month": 8.1117927744, "paging": {"cursors": {"after": "MzU3MjkyMDMxMTQ2NjIy", "before": "MzU3MjkyMDMxMTQ2NjIy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152380185977543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzU3MjkyMDMxMTQ2NjIy"}, "new": 7.4982958419, "summary": {"total_count": 1488}, "data": [{"id": "357292031146622", "name": "Saymon Collins Souza"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "name": "A\u00e9cio Neves publica compromissos com o meio ambiente", "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"10": 18, "1": 11, "3": 16, "2": 15, "5": 8, "4": 23, "7": 2, "6": 5, "9": 7, "8": 3}, "reeng": {"10": 67, "1": 10, "3": 7, "2": 4, "5": 3, "4": 2, "7": 3, "6": 3, "9": 5, "8": 4}, "month": 10.1851851852, "paging": {"cursors": {"after": "MTIz", "before": "MTIz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152380185977543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTIz"}, "new": 9.2592592593, "summary": {"total_count": 123, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "806068789500154", "name": "Claudia Lepesteur"}, "like_count": 46, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-01T19:43:02+0000", "message": "Decidiu isso s\u00f3 na reta final? Bem espertinho esse candidato. Quem tem compromisso tem desde o in\u00edcio. N\u00e3o aguento esses candidatos que subestimam a intelig\u00eancia dos eleitores.", "id": "10152380185977543_10152380240977543", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 10, 1, 19], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAk09HeC7eWX3_T&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-xpa1%2Fv%2Ft1.0-9%2F10647218_10152380185647543_4279384048934022290_n.png%3Foh%3D79641124498170a3f55635c8a8bde4b9%26oe%3D54B0B16A%26__gda__%3D1422225276_ac8caca881e4bc20b30138cb99e4c41b", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://bit.ly/1oALGIr", "shares": {"count": 546}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Aecio-Neves-publica-compromissos-com-o-meio-ambiente"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1oALGIr", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Aecio-Neves-publica-compromissos-com-o-meio-ambiente/", "surl": "1oALGIr", "key": "4a614bf67212863218b44ef92d0a20bc", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1oALGIr"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Aecio-Neves-publica-compromissos-com-o-meio-ambiente/", "key": "4a614bf67212863218b44ef92d0a20bc", "petition": null}], "created_time": "2014-10-01T19:13:42+0000", "message": "A poucos dias das elei\u00e7\u00f5es, A\u00e9cio Neves lan\u00e7a seu programa de governo e se une a Marina Silva, Eduardo Jorge e Luciana Genro assumindo compromissos com o meio ambiente - em grande parte alinhados \u00e0s propostas apresentadas pelo Greenpeace. Incentivos \u00e0s novas energias renov\u00e1veis, cria\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, e remo\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas de est\u00edmulo ao transporte individual est\u00e3o entre os destaques do candidato. Al\u00e9m disso, n\u00e3o s\u00e3o previstos investimentos em energia nuclear. Saiba mais: http://bit.ly/1oALGIr\n\nDilma Rousseff informou que n\u00e3o pretende apresentar programa de governo, declarando que seu mandato atual j\u00e1 diz o suficiente - o que \u00e9 preocupante, dados os graves retrocessos observados em temas socioambientais nos \u00faltimos anos. Esperamos que a candidata coloque no papel compromissos claros e firmes. Seguiremos pressionando!", "total": {"new": 7.8636959371, "months": {"10": 251, "1": 130, "3": 198, "2": 233, "5": 125, "4": 174, "7": 97, "6": 117, "9": 102, "8": 99}, "reeng": {"10": 1095, "1": 120, "3": 63, "2": 28, "5": 57, "4": 26, "7": 37, "6": 36, "9": 34, "8": 30}, "month": 8.5190039318}, "type": "link", "id": "159103797542_10152380185977543", "description": "Assim como Marina Silva, Eduardo Jorge e Luciana Genro, candidato do PSDB apresenta propostas para o tema; Dilma n\u00e3o lan\u00e7ar\u00e1 programa de governo"}