{"likes": {"months": {"11": 118, "10": 130, "12": 455, "1": 298, "3": 430, "2": 443, "5": 378, "4": 428, "7": 221, "6": 260, "9": 144, "8": 180}, "reeng": {"10": 2662, "3": 46, "2": 178, "5": 83, "4": 155, "7": 75, "6": 117, "9": 66, "8": 103}, "month": 8.5509325681, "paging": {"cursors": {"after": "Nzk0ODM4MzIzOTY0NTk2", "before": "Nzk0ODM4MzIzOTY0NTk2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152601812917543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Nzk0ODM4MzIzOTY0NTk2"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3526}, "data": [{"id": "794838323964596", "name": "Izabel Braga Pontes"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152601812832543", "datetime": [2015, 1, 10, 3], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/t31.0-8/p480x480/10917812_10152601812832543_3525954451911041044_o.jpg", "created_time": "2015-01-10T03:30:22+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152601812832543/?type=1", "shares": {"count": 665}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Institucional", "appeal": "12532", "utm_medium": "post", "utm_source": "facebook", "utm_content": "150110"}, "path": ["2014"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1BUzpFV", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12532&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Institucional&utm_content=150110", "surl": "1BUzpFV", "key": "7d79b73f5ec36cc4e7319972ff7125a7", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1BUzpFV"]}, "landing": "http://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12532&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Institucional&utm_content=150110", "key": "7d79b73f5ec36cc4e7319972ff7125a7", "petition": null}], "basket": null, "message": "Venha fazer parte do nosso time: http://bit.ly/1BUzpFV Ao se tornar um colaborador do Greenpeace voc\u00ea nos ajuda ainda mais a proteger o planeta, salvar o \u00c1rtico, a Amaz\u00f4nia, proteger as baleias e construir um mundo mais verde para as futuras gera\u00e7\u00f5es. E voc\u00ea tamb\u00e9m tem acesso a um portal com conte\u00fados exclusivos para voc\u00ea, colaborador!", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 118, "10": 130, "12": 455, "1": 301, "3": 435, "2": 445, "5": 379, "4": 430, "7": 222, "6": 262, "9": 145, "8": 181}, "reeng": {"10": 2673, "3": 46, "2": 179, "5": 83, "4": 157, "7": 75, "6": 117, "9": 69, "8": 104}, "month": 8.5926348844}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152601812917543", "petition": null, "comments": {"months": {"10": 1, "12": 2, "1": 3, "3": 5, "2": 7, "5": 1, "4": 5, "7": 1, "6": 3, "9": 5, "8": 1}, "reeng": {"10": 24, "3": 2, "2": 1, "4": 3, "9": 3, "8": 1}, "month": 8.8235294118, "paging": {"cursors": {"after": "MzU=", "before": "MzU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152601812917543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzU%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 35, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "813839485377824", "name": "Ant\u00f4nio P\u00e1dua Silva Padinha"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-09T18:19:31+0000", "message": "A paz verde \u00e9 tudo o que falta, aqui e em muitos lugares do planeta.", "id": "10152601812832543_10152658789002543", "user_likes": false}]}}