{"likes": {"months": {"1": 1656}, "reeng": {"10": 1108, "3": 1, "2": 183, "4": 137, "7": 7, "6": 132, "9": 9, "8": 79}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "OTAxNzE3MjE5ODk0NDcx", "before": "OTAxNzE3MjE5ODk0NDcx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151906570972543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTAxNzE3MjE5ODk0NDcx"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1740}, "data": [{"id": "901717219894471", "name": "Maria Manuel Fortes Leal"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10151906570572543", "datetime": [2014, 1, 24, 11], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/1625476_10151906570572543_1585277015_n.jpg?oh=288d7fd988ce2298ddfd8db9cbb68a4f&oe=560713FD&__gda__=1438658080_dfd906b7f0efb607c08e3bb37e1e9830", "created_time": "2014-01-24T11:19:06+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10151906570572543/?type=1", "shares": {"count": 541}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "salveoartico.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/O5At5W", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.salveoartico.org.br/", "surl": "O5At5W", "key": "334ce6db0cc027d623699753b6024929", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/O5At5W"]}, "landing": "http://www.salveoartico.org.br/", "key": "334ce6db0cc027d623699753b6024929", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "Vamos salv\u00e1-los!\r\nOs ursos polares do \u00c1rtico precisam da sua ajuda para que as industrias de petr\u00f3leo n\u00e3o destruam seu habitat natural. Mais de 5 milh\u00f5es no mundo inteiro defendem a casa dos ursos polares. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode ajudar, assine aqui: http://bit.ly/O5At5W", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 1661}, "reeng": {"10": 1109, "3": 1, "2": 186, "4": 137, "7": 7, "6": 133, "9": 9, "8": 79}, "month": 100.0}, "type": "photo", "id": "159103797542_10151906570972543", "petition": {"cc": "BR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"1": 19}, "reeng": {"10": 11, "2": 4, "4": 1, "6": 3}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MjA=", "before": "MjA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151906570972543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 20, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "366753933524304", "name": "Elisa Lobo"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-24T12:19:13+0000", "message": "Vamos ajudar os que n\u00e3o tem v\u00f3z! Assine!!", "id": "10151906570572543_10381023", "user_likes": false}]}}