{"context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "likes": {"months": {"10": 127, "1": 19, "3": 51, "2": 59, "5": 64, "4": 63, "7": 37, "6": 40, "9": 37, "8": 44}, "reeng": {"10": 480, "1": 10, "3": 8, "2": 6, "5": 9, "4": 4, "7": 5, "6": 4, "9": 8, "8": 7}, "month": 3.5120147874, "paging": {"cursors": {"after": "NzY3Nzc1NTkzMzM5OTM3", "before": "NzY3Nzc1NTkzMzM5OTM3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152382165907543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzY3Nzc1NTkzMzM5OTM3"}, "new": 1.8484288355, "summary": {"total_count": 553}, "data": [{"id": "767775593339937", "name": "Fernando Leite Alvim"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "name": "Pesquisa: transpar\u00eancia das informa\u00e7\u00f5es ambientais na Amaz\u00f4nia \u2013 ICV \u2013 Instituto Centro de Vida", "pid": 159103797542, "comments": {"months": {"1": 1, "10": 1, "3": 1, "2": 2, "5": 2}, "reeng": {"9": 1, "10": 4, "1": 1, "2": 1}, "month": 14.2857142857, "paging": {"cursors": {"after": "Nw==", "before": "Nw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152382165907543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Nw%3D%3D"}, "new": 14.2857142857, "summary": {"total_count": 7, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "462525473905550", "name": "Aurora Pena"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-03T02:43:35+0000", "message": "Acreditem nas pesquisas. Cuidem da AMAZ\u00d4NIA !", "id": "10152382165907543_10152382782172543", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 10, 3, 1], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCTD1oDnHKIn1Cb&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-xap1%2Fv%2Ft1.0-9%2F15790_10152382165437543_2572903952204763609_n.jpg%3Foh%3D2ab22f0c32ce6bc19704499e779deff3%26oe%3D54CDEB41%26__gda__%3D1422308616_03f6a4505bd94c48417717ac3838c933", "caption": "icv.org.br", "edge": "posts", "link": "http://www.icv.org.br/site/2014/08/26/pesquisa-transparencia-das-informacoes-ambientais-na-amazonia/", "shares": {"count": 114}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "icv.org.br", "params": "", "query": {}, "path": ["site", "2014", "08", "26", "pesquisa-transparencia-das-informacoes-ambientais-na-amazonia"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.icv.org.br/site/2014/08/26/pesquisa-transparencia-das-informacoes-ambientais-na-amazonia/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.icv.org.br/site/2014/08/26/pesquisa-transparencia-das-informacoes-ambientais-na-amazonia/", "surl": null, "key": "217603cb10af7d628fa146d1acf65ef2", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.icv.org.br/site/2014/08/26/pesquisa-transparencia-das-informacoes-ambientais-na-amazonia/", "key": "217603cb10af7d628fa146d1acf65ef2", "petition": null}], "created_time": "2014-10-03T01:40:00+0000", "message": "O Instituto Centro de Vida (ICV), em parceria com o Grupo de Trabalho Amaz\u00f4nia Legal, do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal est\u00e1 realizando uma pesquisa sobre a transpar\u00eancia das informa\u00e7\u00f5es ambientais sobre a Amaz\u00f4nia. \n\nA ideia \u00e9 avaliar em que medida as obriga\u00e7\u00f5es legais de disponibiliza\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es, exigidas pelos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, est\u00e3o sendo cumpridas e indicar prioridades para melhorar essa situa\u00e7\u00e3o. \n\nO foco est\u00e1 nas informa\u00e7\u00f5es sobre os processos de licenciamento ambiental, as atividades autorizadas e seus impactos, al\u00e9m do monitoramento, fiscaliza\u00e7\u00e3o e responsabiliza\u00e7\u00e3o ambiental, que devem estar dispon\u00edveis a um amplo leque de usu\u00e1rios para permitir uma boa governan\u00e7a sobre o uso dos recursos naturais na regi\u00e3o. \n\nO Greenpeace vai participar e todas as pessoas e organiza\u00e7\u00f5es envolvidas em pesquisas sobre a Amazonia est\u00e3o convidadas a dar sua contribui\u00e7\u00e3o! O prazo vai at\u00e9 3 de outubro! Acesse o link e responda o question\u00e1rio http://www.icv.org.br/site/2014/08/26/pesquisa-transparencia-das-informacoes-ambientais-na-amazonia/", "total": {"new": 2.0146520147, "months": {"10": 128, "1": 20, "3": 51, "2": 61, "5": 65, "4": 63, "7": 37, "6": 40, "9": 37, "8": 44}, "reeng": {"10": 482, "1": 11, "3": 8, "2": 7, "5": 9, "4": 4, "7": 5, "6": 4, "9": 9, "8": 7}, "month": 3.663003663}, "type": "link", "id": "159103797542_10152382165907543", "description": "Publicado em: 26/08/2014 as 16h59 Pesquisa: transpar\u00eancia das informa\u00e7\u00f5es ambientais na Amaz\u00f4nia Essa pesquisa on-line \u00e9 o primeiro passo de um estudo do Instituto Centro de Vida (ICV) sobre a transpar\u00eancia das informa\u00e7\u00f5es ambientais na Amaz\u00f4nia. Esse estudo, realizado a pedido do Grupo de Trabalho\u2026"}