{"likes": {"months": {"11": 655, "10": 330, "1": 1027, "3": 1060, "2": 1280, "5": 539, "4": 727, "7": 377, "6": 450, "9": 331, "8": 351}, "reeng": {"10": 4924, "3": 79, "2": 838, "5": 89, "4": 436, "7": 117, "6": 315, "9": 104, "8": 225}, "month": 14.4099901782, "paging": {"cursors": {"after": "NjgwMjYwNjQyMTE3NTY1", "before": "NjgwMjYwNjQyMTE3NTY1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152452171852543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NjgwMjYwNjQyMTE3NTY1"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 7286}, "data": [{"id": "680260642117565", "name": "Orlandina De Matos Graziano"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152452103482543", "datetime": [2014, 11, 4, 20], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/t31.0-8/p480x480/10629408_10152452103482543_6210918065260084060_o.jpg", "created_time": "2014-11-04T20:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152452103482543/?type=1", "shares": {"count": 6864}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["brasil", "pt", "Noticias", "Sem-floresta-nao-tem-agua"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1ohjTBU", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Sem-floresta-nao-tem-agua/", "surl": "1ohjTBU", "key": "50b53d096cf798c2ad504a76140277ac", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1ohjTBU"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Sem-floresta-nao-tem-agua/", "key": "50b53d096cf798c2ad504a76140277ac", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/PXghFB", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "surl": "PXghFB", "key": "52c0c16bb8ed047f00e1c59d887dd2c4", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/PXghFB"]}, "landing": "http://ligadasflorestas.org.br/", "key": "52c0c16bb8ed047f00e1c59d887dd2c4", "petition": null}], "basket": null, "message": "Estudo refor\u00e7a a rela\u00e7\u00e3o do desmatamento da Amaz\u00f4nia com os epis\u00f3dios de seca do pa\u00eds e aponta como solu\u00e7\u00e3o zerar o desmatamento para ontem e replantar florestas. A floresta tropical amaz\u00f4nica tem um papel fundamental para a regula\u00e7\u00e3o do clima no Mundo. Precisamos de desmatamento zero, assine:  http://bit.ly/PXghFB\n\nLeia mais: http://bit.ly/1ohjTBU", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 661, "10": 331, "1": 1055, "3": 1073, "2": 1303, "5": 547, "4": 735, "7": 381, "6": 451, "9": 334, "8": 352}, "reeng": {"10": 4967, "3": 81, "2": 860, "5": 91, "4": 447, "7": 118, "6": 324, "9": 104, "8": 231}, "month": 14.606119341}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152452171852543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 18, "10": 7, "1": 44, "3": 29, "2": 35, "5": 17, "4": 22, "7": 7, "6": 10, "9": 8, "8": 6}, "reeng": {"10": 117, "3": 2, "2": 35, "5": 2, "4": 14, "7": 5, "6": 15, "9": 1, "8": 12}, "month": 21.6748768473, "paging": {"cursors": {"after": "MjIx", "before": "MjIx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152452171852543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjIx"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 221, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "667131606763579", "name": "Elizabeth Gregory"}, "like_count": 198, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-04T20:02:48+0000", "message": "Precisamos do exercito replantando a floresta e defendem nossas fronteiras nessa regiao, tolerancia zero para madeireiras...", "id": "10152452103482543_10152452175482543", "user_likes": false}]}}