{"likes": {"months": {"1": 112, "2": 474}, "reeng": {"10": 484, "3": 3, "2": 38, "5": 9, "4": 19, "7": 1, "6": 14, "9": 7, "8": 11}, "month": 19.1126279863, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM2OTMzMDI3MjY4NTI=", "before": "MTAyMDM2OTMzMDI3MjY4NTI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151965454182543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDM2OTMzMDI3MjY4NTI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 602}, "data": [{"id": "10203693302726852", "name": "Eli Girassol"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10151965235112543", "datetime": [2014, 2, 24, 22], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p720x720/1614602_10151965235112543_1369493340_o.jpg", "created_time": "2014-02-24T22:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10151965235112543/?type=1", "shares": {"count": 283}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.com.br", "params": "", "query": {}, "path": ["cade"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.com.br/cade/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.com.br/cade/", "surl": null, "key": "de7abeaa510360649f8e06e79f84484a", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.com.br/cade/", "key": "de7abeaa510360649f8e06e79f84484a", "petition": null}], "basket": null, "message": "Sabia que falhas no metr\u00f4 de S\u00e3o Paulo s\u00e3o comuns? Pra voc\u00ea que \u00e9 um usu\u00e1rio do metr\u00f4 isso n\u00e3o \u00e9 novidade, mas mesmo assim reunimos algumas (muitas) delas que aconteceram num pequeno intervalo de menos de 20 dias. Quer um transporte p\u00fablico melhor? http://www.greenpeace.com.br/cade/", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 117, "2": 478}, "reeng": {"10": 488, "3": 3, "2": 41, "5": 10, "4": 20, "7": 1, "6": 14, "9": 7, "8": 11}, "month": 19.6638655462}, "type": "photo", "id": "159103797542_10151965454182543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 6, "2": 12}, "reeng": {"10": 12, "2": 4, "5": 1, "4": 1}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "MTk=", "before": "MTk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151965454182543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTk%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 19, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10152821214260978", "name": "Tom Buser"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-24T22:49:16+0000", "message": "Lembrando que na imagem tem linhas do METR\u00d4 e da CPTM", "id": "10151965235112543_10604932", "user_likes": false}]}}