{"likes": {"months": {"1": 577, "3": 665, "2": 667, "4": 1384}, "reeng": {"10": 2403, "3": 30, "2": 294, "5": 35, "4": 181, "7": 48, "6": 142, "9": 42, "8": 118}, "month": 17.5220163984, "paging": {"cursors": {"after": "MTU4MTA3MzM3NTQ5MTU1OQ==", "before": "MTU4MTA3MzM3NTQ5MTU1OQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152044876102543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU4MTA3MzM3NTQ5MTU1OQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3401}, "data": [{"id": "1581073375491559", "name": "Allan Stella"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152044274212543", "datetime": [2014, 4, 11, 4], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/t31.0-8/p600x600/10013426_10152044274212543_116527756450032687_o.jpg", "created_time": "2014-04-11T04:30:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152044274212543/?type=1", "shares": {"count": 582}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"appeal": "5583"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1gPmihJ", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=5583", "surl": "1gPmihJ", "key": "c58ee77f9223d5115d9bfa3997197297", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1gPmihJ"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=5583", "key": "c58ee77f9223d5115d9bfa3997197297", "petition": null}], "basket": null, "message": "J\u00e1 pensou que voc\u00ea pode levar a mudan\u00e7a para os 4 cantos do mundo? Pois \u00e9. Ent\u00e3o fa\u00e7a parte do nosso time de colaboradores >>> http://bit.ly/1gPmihJ", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 588, "3": 666, "2": 673, "4": 1387}, "reeng": {"10": 2411, "3": 30, "2": 304, "5": 35, "4": 182, "7": 48, "6": 143, "9": 42, "8": 119}, "month": 17.7429088715}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152044876102543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 13, "3": 3, "2": 10, "4": 11}, "reeng": {"10": 20, "2": 12, "4": 2, "7": 1, "6": 1, "8": 1}, "month": 35.1351351351, "paging": {"cursors": {"after": "NDE=", "before": "NDE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152044876102543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDE%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 41, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "721459377963583", "name": "Nath\u00e1lia David"}, "message_tags": [{"length": 8, "offset": 29, "type": "user", "id": "874928185914488", "name": "Estefany"}, {"length": 3, "offset": 39, "type": "user", "id": "823203407773899", "name": "Ana"}], "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-11T18:38:36+0000", "message": "Vejam essa pregui\u00e7a fabulosa Estefany, Ana", "id": "10152044274212543_10923737", "user_likes": false}]}}