{"likes": {"months": {"11": 226, "10": 235, "12": 893, "1": 718, "3": 778, "2": 875, "5": 661, "4": 714, "7": 415, "6": 568, "9": 274, "8": 342}, "reeng": {"10": 5246, "3": 51, "2": 495, "5": 76, "4": 275, "7": 74, "6": 216, "9": 80, "8": 186}, "month": 10.7180176146, "paging": {"cursors": {"after": "ODQzNzUxMzYyMzg0NDE4", "before": "ODQzNzUxMzYyMzg0NDE4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152663162872543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODQzNzUxMzYyMzg0NDE4"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 6788}, "data": [{"id": "843751362384418", "name": "Camilla Dalla Nora"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152663162817543", "datetime": [2015, 2, 12, 3], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/q85/p180x540/10506821_10152663162817543_7921354041404931403_o.jpg", "created_time": "2015-02-12T03:30:40+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152663162817543/?type=1", "shares": {"count": 3370}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Forest", "appeal": "12530", "utm_medium": "post", "utm_source": "facebook", "utm_content": "150212"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1ChkUNu", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12530&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Forest&utm_content=150212", "surl": "1ChkUNu", "key": "60a64c1b929e2d0eff2c24e212f0071c", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1ChkUNu"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12530&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Forest&utm_content=150212", "key": "60a64c1b929e2d0eff2c24e212f0071c", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "forests"}, "message": "Voc\u00ea sabia que a destrui\u00e7\u00e3o de nossas florestas pelo desmatamento n\u00e3o ocorre para produzirmos alimentos? J\u00e1 temos \u00e1reas abertas no pa\u00eds em quantidade suficiente para dobrar nossa produ\u00e7\u00e3o. Ela \u00e9 fruto da explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira, movida a viol\u00eancia e gan\u00e2ncia. E n\u00f3s precisamos de ajuda para mudar esse cen\u00e1rio: http://bit.ly/1ChkUNu Junte-se a n\u00f3s!", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 229, "10": 235, "12": 897, "1": 735, "3": 787, "2": 881, "5": 662, "4": 726, "7": 421, "6": 571, "9": 276, "8": 342}, "reeng": {"10": 5282, "3": 51, "2": 509, "5": 77, "4": 280, "7": 75, "6": 218, "9": 80, "8": 190}, "month": 10.8695652174}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152663162872543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 8, "10": 4, "12": 18, "1": 32, "3": 24, "2": 12, "5": 13, "4": 24, "7": 16, "6": 17, "9": 7, "8": 5}, "reeng": {"10": 135, "2": 25, "5": 2, "4": 7, "7": 1, "6": 4, "9": 1, "8": 5}, "month": 17.7777777778, "paging": {"cursors": {"after": "MTg4", "before": "MTg4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152663162872543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTg4"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 188, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "834683553272619", "name": "Cec\u00edlia Mesquita"}, "like_count": 86, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-12T03:44:02+0000", "message": "D\u00e1 uma dor no cora\u00e7\u00e3o, ver isso... :/", "id": "10152663162817543_10152663178047543", "user_likes": false}]}}