{"likes": {"months": {"11": 139, "10": 143, "12": 527, "1": 275, "3": 322, "2": 318, "5": 344, "4": 341, "7": 224, "6": 284, "9": 139, "8": 174}, "reeng": {"10": 2923, "3": 26, "2": 74, "5": 27, "4": 46, "7": 30, "6": 41, "9": 33, "8": 30}, "month": 8.5139318885, "paging": {"cursors": {"after": "MTQ0OTcwMDE2MTk5NTM0MA==", "before": "MTQ0OTcwMDE2MTk5NTM0MA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152610508392543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTQ0OTcwMDE2MTk5NTM0MA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3268}, "data": [{"id": "1449700161995340", "name": "Tyrionn Darknes"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152610508367543", "datetime": [2015, 1, 15, 0], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xtp1/v/t1.0-9/10940580_10152610508367543_2674081331858614953_n.jpg?oh=818b67d36ab4a02317906883f53dbeac&oe=55C124CC&__gda__=1443073801_bd2746e42f14903a90a8a2ad8c520f98", "created_time": "2015-01-15T00:15:19+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152610508367543/?type=1", "shares": {"count": 779}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "chegademadeirailegal.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "surl": null, "key": "288b0609b219a2df08334feded6593b3", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://chegademadeirailegal.org.br/", "key": "288b0609b219a2df08334feded6593b3", "petition": null}], "basket": null, "message": "Voc\u00ea viu que ano passado fizemos o rastreamento de caminh\u00f5es madeireiros que agem na calada da noite e desenhamos o passo-a-passo da destrui\u00e7\u00e3o silenciosa da floresta? Saiba mais e assine a peti\u00e7\u00e3o: http://chegademadeirailegal.org.br/ #ChegaDeMadeiraIlegal", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 139, "10": 144, "12": 528, "1": 281, "3": 324, "2": 321, "5": 346, "4": 345, "7": 226, "6": 285, "9": 139, "8": 174}, "reeng": {"10": 2936, "3": 26, "2": 77, "5": 27, "4": 50, "7": 30, "6": 42, "9": 34, "8": 30}, "month": 8.6408364084}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152610508392543", "petition": null, "comments": {"months": {"10": 2, "12": 2, "1": 8, "3": 5, "2": 9, "5": 6, "4": 6, "7": 3, "6": 5, "8": 1}, "reeng": {"10": 35, "2": 3, "4": 6, "7": 1, "6": 1, "9": 1}, "month": 17.0212765957, "paging": {"cursors": {"after": "NTE=", "before": "NTE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152610508392543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NTE%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 51, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1576483599292252", "name": "Regina Weltson"}, "like_count": 23, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-15T06:38:18+0000", "message": "O CLIMA EST\u00c1 TOTALMENTE D\u00caSCONTROLADO DEVIDO AO DESMATAMENTO CRIMINOSO. \ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b", "id": "10152610508367543_10152610918467543", "user_likes": false}]}}