{"likes": {"months": {"1": 136, "3": 144, "2": 138, "5": 78, "4": 104, "7": 84, "6": 93, "9": 249, "8": 122}, "reeng": {"10": 962, "3": 9, "2": 58, "5": 13, "4": 25, "7": 15, "6": 35, "9": 12, "8": 19}, "month": 11.8466898955, "paging": {"cursors": {"after": "MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA==", "before": "MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152355281337543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTY2NDIzNTM1Mzc5NjkyMA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1172}, "data": [{"id": "1664235353796920", "name": "Vanderson Silva"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152355280222543", "datetime": [2014, 9, 17, 2], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/10665216_10152355280222543_4958741350401125877_n.jpg?oh=ff10c2d58e04deb6d956b3a261edd551&oe=56049D94&__gda__=1442056480_4cf7f36dac20e67189d6a33451a282c9", "created_time": "2014-09-17T02:56:24+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152355280222543/?type=1", "shares": {"count": 424}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "ocarroqueeuquero.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.ocarroqueeuquero.org.br/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.ocarroqueeuquero.org.br/", "surl": null, "key": "ddc51634e630cf51fb907983eabb87d2", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.ocarroqueeuquero.org.br/", "key": "ddc51634e630cf51fb907983eabb87d2", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "automotivebusiness.com.br", "params": "", "query": {}, "path": ["noticia", "20484", "melhora-da-qualidade-requer-reestruturacao"], "scheme": "http"}, "url": "http://migre.me/lGiwf", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "http://www.automotivebusiness.com.br/noticia/20484/melhora-da-qualidade-requer-reestruturacao", "surl": "lGiwf", "key": "ca2452f54e74bd69a2b2705849176ecd", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/lGiwf"]}, "landing": "http://www.automotivebusiness.com.br/noticia/20484/melhora-da-qualidade-requer-reestruturacao", "key": "ca2452f54e74bd69a2b2705849176ecd", "petition": null}], "basket": null, "message": "Especialista afirmam que n\u00e3o houve progresso nas montadoras no \u00faltimos 4 anos. \u201cH\u00e1 muito espa\u00e7o para melhorias. No entanto, o esfor\u00e7os que t\u00eam sido feitos se mostram ainda t\u00edmidos diante dos desafios que enfrentamos\u201d, disse Let\u00edcia Costa, da Prada Assesoria, durante o II F\u00f3rum IQA da Qualidade Automotiva, promovido pelo Instituto da Qualidade Automotiva. A tecnologia para fazer carros que emitem menos j\u00e1 existe na Europa, mas montadoras recusam-se a implent\u00e1-las aqui. Enquanto isso, toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 prejudicada pelos altos n\u00edveis de emiss\u00e3o causados pelo setor de transporte. #ocarroqueeuquero http://migre.me/lGiwf \n\nQue carro voc\u00ea quer? http://www.ocarroqueeuquero.org.br/", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 140, "3": 145, "2": 138, "5": 78, "4": 106, "7": 87, "6": 93, "9": 250, "8": 123}, "reeng": {"10": 970, "3": 9, "2": 62, "5": 13, "4": 25, "7": 15, "6": 35, "9": 12, "8": 19}, "month": 12.0689655172}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152355281337543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 5, "3": 2, "4": 2, "7": 3, "9": 5, "8": 1}, "reeng": {"10": 13, "3": 1, "2": 4}, "month": 27.7777777778, "paging": {"cursors": {"after": "MjA=", "before": "MjA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152355281337543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 20, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "832778406759202", "name": "Joao Winchester"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-17T15:51:03+0000", "message": "Job carro el\u00e9trico ou a ar aqui n\u00e3o Brasil n\u00e3o funciona  por um probleminha chamado Petrobras que praticamente manda no pais", "id": "10152355280222543_10152356174417543", "user_likes": false}]}}