{"likes": {"months": {"1": 181, "3": 227, "2": 264, "5": 533, "4": 226}, "reeng": {"10": 1123, "3": 10, "2": 84, "5": 9, "4": 71, "7": 14, "6": 59, "9": 11, "8": 50}, "month": 12.6484975542, "paging": {"cursors": {"after": "ODE0MjEyNDA1MzMxMzY5", "before": "ODE0MjEyNDA1MzMxMzY5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152120713907543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODE0MjEyNDA1MzMxMzY5"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1496}, "data": [{"id": "814212405331369", "name": "Laide S Chales"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152119901812543", "datetime": [2014, 5, 20, 4], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p180x540/10372791_10152119901812543_6593816728876847759_n.jpg?oh=c660235bf726a29e4fd1d3810e83021d&oe=5609C238", "created_time": "2014-05-20T04:30:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152119901812543/?type=1", "shares": {"count": 432}, "urls": [{"components": {"fragment": "ref!&utm_source=referral&utm_medium=facebook_post&utm_campaign=fr_timber&utm_content=15mai", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"appeal": "9015"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://migre.me/jbZHK", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "migre.me", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=9015#ref!&utm_source=referral&utm_medium=facebook_post&utm_campaign=fr_timber&utm_content=15mai", "surl": "jbZHK", "key": "a8c897aa8c252090b8e4a2b723fa6d03", "aurora": false, "history": ["http://migre.me/jbZHK"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=9015#ref!&utm_source=referral&utm_medium=facebook_post&utm_campaign=fr_timber&utm_content=15mai", "key": "a8c897aa8c252090b8e4a2b723fa6d03", "petition": null}], "basket": null, "message": "Junte-se a n\u00f3s e ajude-nos a criar cada vez mais campanhas que exp\u00f5e e confrontam crimes ambientais, como a campanha que lan\u00e7amos semana passada contra a explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira na Amaz\u00f4nia. Colabore >> http://migre.me/jbZHK <<", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 184, "3": 228, "2": 265, "5": 535, "4": 227}, "reeng": {"10": 1128, "3": 10, "2": 86, "5": 9, "4": 72, "7": 14, "6": 59, "9": 11, "8": 50}, "month": 12.786657401}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152120713907543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 5, "3": 1, "2": 2, "5": 6, "4": 1}, "reeng": {"10": 10, "2": 2, "4": 1, "7": 2}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "MTc=", "before": "MTc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152120713907543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 17, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "694039144055468", "name": "Rosane Moraes"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-20T07:34:18+0000", "message": "A ilegaliza\u00e7\u00e3o de madeira um crime ambiental, que agride nos dias nossos organismo vida falta de oxig\u00eanio no ar al\u00e9m de ser crime  contra o meio ambiente, a natureza agredida nos da resposta horrorosa   nos mata      Autora Neli Rosane", "id": "10152119901812543_10152120897252543", "user_likes": false}]}}