{"likes": {"months": {"11": 97, "10": 123, "12": 482, "1": 480, "3": 447, "2": 382, "5": 333, "4": 351, "7": 229, "6": 272, "9": 160, "8": 199}, "reeng": {"10": 2677, "3": 32, "2": 323, "5": 47, "4": 170, "7": 51, "6": 125, "9": 38, "8": 92}, "month": 13.5021097046, "paging": {"cursors": {"after": "MTEwNDA4MDQ1NzA0ODY3", "before": "MTEwNDA4MDQ1NzA0ODY3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152719659227543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTEwNDA4MDQ1NzA0ODY3"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3609}, "data": [{"id": "110408045704867", "name": "Raz\u00e3o Social"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152719658837543", "datetime": [2015, 3, 10, 18], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/11059870_10152719658837543_8263059858804312772_n.jpg?oh=2c08a58318265f3ed20760a12bef505f&oe=55FB718D", "created_time": "2015-03-10T18:25:59+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152719658837543/?type=1", "shares": {"count": 1570}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "ligadasflorestas.org.br", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/Hh0FoU", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://ligadasflorestas.org.br/", "surl": "Hh0FoU", "key": "0eddeee4572664891a5dce668a2f3a8a", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/Hh0FoU"]}, "landing": "http://ligadasflorestas.org.br/", "key": "0eddeee4572664891a5dce668a2f3a8a", "petition": null}], "basket": null, "message": "Estamos procurando por pessoas que ainda n\u00e3o assinaram pelo Desmatamento Zero, recompensa: um futuro melhor e um Brasil com florestas. Se voc\u00ea conhece algu\u00e9m marque-o aqui nos coment\u00e1rios \u00e9 s\u00f3 colocar @nome da pessoa. Assine aqui: http://bit.ly/Hh0FoU", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 98, "10": 123, "12": 484, "1": 502, "3": 452, "2": 395, "5": 339, "4": 357, "7": 234, "6": 274, "9": 161, "8": 200}, "reeng": {"10": 2704, "3": 33, "2": 342, "5": 49, "4": 177, "7": 52, "6": 127, "9": 39, "8": 96}, "month": 13.8712351478}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152719659227543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 2, "12": 9, "1": 48, "3": 17, "2": 26, "5": 17, "4": 14, "7": 8, "6": 7, "9": 2, "8": 3}, "reeng": {"10": 69, "3": 4, "2": 35, "5": 3, "4": 18, "7": 7, "6": 3, "9": 2, "8": 12}, "month": 31.3725490196, "paging": {"cursors": {"after": "MTU2", "before": "MTU2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152719659227543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU2"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 156, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "885497058178807", "name": "Phares Roberto"}, "like_count": 19, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-10T18:34:38+0000", "message": "Salvem a caatinga tamb\u00e9m, a mata altlantica, o serrado, o mangue, o pantanal... Ou \u00e9 s\u00f3 o interesse econ\u00f4mico da amaz\u00f4nia que t\u00e1 atr\u00e1s de tudo isso.", "id": "10152719658837543_10152719668947543", "user_likes": false}]}}