{"likes": {"months": {"1": 17, "3": 41, "2": 24, "5": 117, "4": 29}, "reeng": {"10": 197, "2": 11, "4": 7, "7": 2, "6": 4, "9": 2, "8": 5}, "month": 7.4561403509, "paging": {"cursors": {"after": "NjY2ODM5NDU2NzkzNDI3", "before": "NjY2ODM5NDU2NzkzNDI3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152093552157543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NjY2ODM5NDU2NzkzNDI3"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 234}, "data": [{"id": "666839456793427", "name": "Evandro Bastos Carvalho"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152093551037543", "datetime": [2014, 5, 5, 16], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/10302061_10152093551037543_52131747922459251_n.jpg?oh=5c85fa455cc57df68386786a817c0e91&oe=55C6C6ED", "created_time": "2014-05-05T16:06:37+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152093551037543/?type=1", "shares": {"count": 40}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {}, "path": ["chevroletbrasil"], "scheme": "https"}, "url": "https://www.facebook.com/chevroletbrasil", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.facebook.com/chevroletbrasil", "surl": null, "key": "ef2c01c1d221daf48697e5dcd5306f30", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.facebook.com/chevroletbrasil", "key": "ef2c01c1d221daf48697e5dcd5306f30", "petition": null}], "basket": null, "message": "Vamos pedir \u00e0 Chevrolet Brasil carros mais eficientes. Junte-se a n\u00f3s e v\u00e1 \u00e0 p\u00e1gina do Facebook da Chevrolet >> https://www.facebook.com/chevroletbrasil e poste essa mensagem:\n\nOi, tudo bem? Gostaria de fazer uma reivindica\u00e7\u00e3o: que os carros da Chevrolet produzidos no Brasil sigam a mesma meta de efici\u00eancia energ\u00e9tica europeia. Os ve\u00edculos brasileiros da Chevrolet gastam mais combust\u00edvel e rodam menos que os produzidos em outros mercados, como o europeu. \nIsso significa mais gastos pra n\u00f3s, consumidores, e mais gases de efeito estufa jogados na atmosfera.\n\nA tecnologia para carros mais eficientes j\u00e1 existe e est\u00e1 comercialmente dispon\u00edvel. Portanto, \u00e9 uma quest\u00e3o de escolha e justi\u00e7a que a Chevrolet ofere\u00e7a carros com tecnologia mais moderna para seus consumidores aqui no Brasil. Aproveito, tamb\u00e9m, para pedir que a Chevrolet invista mais no desenvolvimento de tecnologia para carros el\u00e9tricos. Estamos muito atrasados nessa discuss\u00e3o. Aguardo uma resposta. Abra\u00e7os", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 20, "3": 41, "2": 24, "5": 117, "4": 30}, "reeng": {"10": 199, "2": 12, "4": 8, "7": 2, "6": 4, "9": 2, "8": 5}, "month": 8.6206896552}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152093552157543", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 3, "3": 2, "4": 2}, "reeng": {"8": 1, "2": 1, "4": 1, "10": 4}, "month": 42.8571428571, "paging": {"cursors": {"after": "Nw==", "before": "Nw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152093552157543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Nw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 7, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "833217120090453", "name": "Virginia Mcguire Kirchschlager"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-06T20:44:30+0000", "message": "Chevrolet no Brasil is SSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS", "id": "10152093551037543_10152096059927543", "user_likes": false}]}}