{"likes": {"months": {"1": 276, "2": 1018}, "reeng": {"10": 1016, "3": 2, "2": 93, "5": 1, "4": 71, "7": 4, "6": 53, "9": 3, "8": 51}, "month": 21.3292117465, "paging": {"cursors": {"after": "OTM4ODExMTE2MTUwNjkz", "before": "OTM4ODExMTE2MTUwNjkz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151950854917543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTM4ODExMTE2MTUwNjkz"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1351}, "data": [{"id": "938811116150693", "name": "Maria Eug\u00eania Agio"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10151947531397543", "datetime": [2014, 2, 16, 19], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/1897941_10151947531397543_66719895_n.jpg?oh=7d946c381cda58ac28b8a0b53f149f49&oe=55F7D3A7", "created_time": "2014-02-16T19:00:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10151947531397543/?type=1", "shares": {"count": 276}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "protectparadise.org", "params": "", "query": {"FBgpbrasil13feb": null}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1c0Lv66", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.protectparadise.org/?FBgpbrasil13feb", "surl": "1c0Lv66", "key": "58a6ae2a13b6f80508f89ca3d811fb38", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1c0Lv66"]}, "landing": "http://www.protectparadise.org/?FBgpbrasil13feb", "key": "58a6ae2a13b6f80508f89ca3d811fb38", "petition": {"cc": "WW", "basket": "forests", "issue": "protect paradise"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "forests"}, "message": "Paul Wesley est\u00e1 preocupado com o desmatamento que est\u00e1 destruindo as florestas da Indon\u00e9sia. E voc\u00ea?\n\n>> Salve a \u00faltima morada dos tigres-de-sumatra. Assine: http://bit.ly/1c0Lv66 <<", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 280, "2": 1023}, "reeng": {"10": 1018, "3": 2, "2": 95, "5": 1, "4": 72, "7": 5, "6": 54, "9": 3, "8": 53}, "month": 21.4888718342}, "type": "photo", "id": "159103797542_10151950854917543", "petition": {"cc": "WW", "basket": "forests", "issue": "protect paradise"}, "comments": {"months": {"1": 11, "2": 23}, "reeng": {"10": 23, "2": 3, "4": 1, "7": 1, "6": 4, "8": 2}, "month": 32.3529411765, "paging": {"cursors": {"after": "Mzc=", "before": "Mzc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10151950854917543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mzc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 37, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "833097273451236", "name": "Camila Santana"}, "message_tags": [{"length": 15, "offset": 0, "type": "user", "id": "771854036245963", "name": "Carolina Santos"}], "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-16T19:36:15+0000", "message": "Carolina Santos Al\u00e9m de lindo se preocupa com o meio ambiente", "id": "10151947531397543_10551467", "user_likes": false}]}}