{"likes": {"months": {"11": 350, "10": 438, "12": 1707, "1": 1884, "3": 1474, "2": 1627, "5": 1237, "4": 1524, "7": 875, "6": 1039, "9": 543, "8": 735}, "reeng": {"10": 8826, "1": 232, "3": 240, "2": 1467, "5": 243, "4": 833, "7": 243, "6": 630, "9": 262, "8": 457}, "month": 14.0251619147, "paging": {"cursors": {"after": "MTYwMzE3MjA0OTk2OTkwMA==", "before": "MTYwMzE3MjA0OTk2OTkwMA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152779902102543/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTYwMzE3MjA0OTk2OTkwMA%3D%3D"}, "new": 1.7270900022, "summary": {"total_count": 13582}, "data": [{"id": "1603172049969900", "name": "Norberto Fernandes"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Brasil", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "159103797542"}, "context": {"cc": "BR", "lang": "PT", "nro": "BRA"}, "pid": 159103797542, "object_id": "10152779902087543", "datetime": [2015, 4, 7, 4], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/11133700_10152779902087543_2689387692199721078_n.jpg?oh=8f90ab858ab9f3461787bf6b4d88f141&oe=5602550B", "created_time": "2015-04-07T04:30:37+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceBrasil/photos/a.174182977542.122535.159103797542/10152779902087543/?type=1", "shares": {"count": 5342}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "junte-se-ao-greenpeace.org.br", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Forest", "appeal": "12530", "utm_medium": "post", "utm_source": "facebook", "utm_content": "150407"}, "path": ["2014"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1Ce2af3", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12530&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Forest&utm_content=150407", "surl": "1Ce2af3", "key": "69556e85b72759f26a804b8844c3dc24", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1Ce2af3"]}, "landing": "https://junte-se-ao-greenpeace.org.br/2014/?appeal=12530&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Forest&utm_content=150407", "key": "69556e85b72759f26a804b8844c3dc24", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "forests"}, "message": "A Amaz\u00f4nia est\u00e1 virando um canteiro de obras e o governo permanece inerte ao problema. Algumas regi\u00f5es j\u00e1 est\u00e3o sofrendo com a falta de \u00e1rvores, e sentindo na pele a seca. Junte-se a n\u00f3s: http://bit.ly/1Ce2af3 Precisamos agir para que as nossas florestas n\u00e3o sejam apenas uma lembran\u00e7a.", "total": {"new": 1.7372101583, "months": {"11": 351, "10": 444, "12": 1714, "1": 1921, "3": 1486, "2": 1659, "5": 1252, "4": 1538, "7": 879, "6": 1049, "9": 552, "8": 740}, "reeng": {"10": 8899, "1": 236, "3": 245, "2": 1498, "5": 247, "4": 856, "7": 243, "6": 637, "9": 264, "8": 460}, "month": 14.1405962459}, "type": "photo", "id": "159103797542_10152779902102543", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 4, "10": 10, "12": 27, "1": 76, "3": 60, "2": 75, "5": 48, "4": 39, "7": 23, "6": 33, "9": 19, "8": 24}, "reeng": {"10": 238, "1": 15, "3": 11, "2": 58, "5": 13, "4": 46, "7": 6, "6": 23, "9": 8, "8": 20}, "month": 17.3515981735, "paging": {"cursors": {"after": "NDU5", "before": "NDU5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/159103797542_10152779902102543/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDU5"}, "new": 3.4246575342, "summary": {"total_count": 459, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "997569926954498", "name": "Elizabeth Sanchez"}, "like_count": 59, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-07T09:01:05+0000", "message": "Quem precisa agir? Quem na vdd est\u00e1 sofrendo com tudo isso? Quem realmente se importa? Que pena que o dinheiro e a gan\u00e2ncia falem mais alto.", "id": "10152779902087543_10152780166792543", "user_likes": false}]}}