{"context": {"cc": "CO", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "likes": {"months": {"11": 6, "10": 14, "12": 64, "1": 14, "3": 15, "2": 11, "5": 16, "4": 12, "7": 13, "6": 11, "9": 3, "8": 16}, "reeng": {"10": 180, "1": 5, "3": 5, "2": 2, "5": 2, "8": 1}, "month": 7.1794871795, "paging": {"cursors": {"after": "MTQzMDk4MDk0Mzg4NjYxNg==", "before": "MTQzMDk4MDk0Mzg4NjYxNg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/168743617253_10153182673457254/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTQzMDk4MDk0Mzg4NjYxNg%3D%3D"}, "new": 2.5641025641, "summary": {"total_count": 197}, "data": [{"id": "1430980943886616", "name": "Yazmin Mejia"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Colombia", "id": "168743617253"}, "name": "Por el Agua y la Vida t\u00f3mese la calle", "pid": 168743617253, "comments": {"months": {"8": 1, "12": 1, "7": 1}, "reeng": {"10": 3}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/168743617253_10153182673457254/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153072229294093", "name": "Vanessa Jeanine Vesga Merchan"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-24T15:12:04+0000", "message": "Avisan con nada d anticipaci\u00f3n, as\u00ed es muy dif\u00edcil programarse por eso nadie va :(", "id": "10153182673457254_10153182822162254", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 4, 24, 13], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/c0.126.577.577/11148617_794667683950730_7097619342692512763_n.jpg?oh=eab715c36fd32d7d3e2a430721e5fd29&oe=562D79BD", "caption": "Por el Agua y la Vida t\u00f3mese la calle", "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/events/1640359392852602/", "object_id": "1640359392852602", "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "soundcloud.com", "params": "", "query": {}, "path": ["redproyectosur", "invitacion-a-la-audiencia-publica-santa-maria-huila"], "scheme": "https"}, "url": "https://soundcloud.com/redproyectosur/invitacion-a-la-audiencia-publica-santa-maria-huila", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://soundcloud.com/redproyectosur/invitacion-a-la-audiencia-publica-santa-maria-huila", "surl": null, "key": "4ef754869edf3faef41f3035c86c7006", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://soundcloud.com/redproyectosur/invitacion-a-la-audiencia-publica-santa-maria-huila", "key": "4ef754869edf3faef41f3035c86c7006", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "soundcloud.com", "params": "", "query": {}, "path": ["elaguanteindependiente", "cuna-final-marcha"], "scheme": "https"}, "url": "https://soundcloud.com/elaguanteindependiente/cuna-final-marcha", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://soundcloud.com/elaguanteindependiente/cuna-final-marcha", "surl": null, "key": "950c7bbff88d6af3a414ea3e66493dd1", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://soundcloud.com/elaguanteindependiente/cuna-final-marcha", "key": "950c7bbff88d6af3a414ea3e66493dd1", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "drive.google.com", "params": "", "query": {}, "path": ["file", "d", "0B2Ybvhoi9dLbc1Rxb0F5ZTQ1NUE", "view"], "scheme": "https"}, "url": "https://drive.google.com/file/d/0B2Ybvhoi9dLbc1Rxb0F5ZTQ1NUE/view", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://drive.google.com/file/d/0B2Ybvhoi9dLbc1Rxb0F5ZTQ1NUE/view", "surl": null, "key": "e0f8da33d8878a14a34f40ef5ec48ba3", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://drive.google.com/file/d/0B2Ybvhoi9dLbc1Rxb0F5ZTQ1NUE/view", "key": "e0f8da33d8878a14a34f40ef5ec48ba3", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "youtube.com", "params": "", "query": {"v": "6ihPoPV6Bh4"}, "path": ["watch"], "scheme": "https"}, "url": "https://www.youtube.com/watch?v=6ihPoPV6Bh4", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.youtube.com/watch?v=6ihPoPV6Bh4", "surl": null, "key": "9e52a8a452239879f97ed4b9558e015c", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.youtube.com/watch?v=6ihPoPV6Bh4", "key": "9e52a8a452239879f97ed4b9558e015c", "petition": null}], "created_time": "2015-04-24T13:57:52+0000", "message": "HOY HOY HOY!!!\nMarchamos por #ParamosSinMineria\n\u00a1Te esperamos!", "total": {"new": 2.5510204082, "months": {"11": 6, "10": 14, "12": 65, "1": 14, "3": 15, "2": 11, "5": 16, "4": 12, "7": 13, "6": 11, "9": 3, "8": 16}, "reeng": {"10": 181, "1": 5, "3": 5, "2": 2, "5": 2, "8": 1}, "month": 7.1428571429}, "type": "event", "id": "168743617253_10153182673457254", "description": "#SomosAguayVida\n\n\u00bfPor qu\u00e9 nos tomamos la calle en Bogot\u00e1 y Santander? \nPor favor lea detenidamente la carta de invitaci\u00f3n: https://drive.google.com/file/d/0B2Ybvhoi9dLbc1Rxb0F5ZTQ1NUE/view\n\nAgenda Bogot\u00e1:\n\n\n12:00m: Plaza de Bol\u00edvar: Canto al agua \n1: 30pm: Carnaval de colores, tambores y arte (Plaza de Bol\u00edvar hacia el Parque Nacional)\n3:30-4:00: Hamid Nativo Sound System & Max Ruiz (Ecomuisic)\n4:10-4:40: Canto vital\n4:50-5:20: Charanga Campesina\n5:30-6:00: David Kawooq (De Dr. Krapula) y los peace messengers\n6:10-6:40: Palenke Blues\n6:50-7:20: La severa Matacera\n7:30-8:00: Canto y Memoria  \n8:10-8:40: 2 Aces Crew \n8:50-9:20: Reincidentes\n\nLos convocamos e invitamos a sumarse y participar en la \u201cMovilizaci\u00f3n por el Agua y La Vida, t\u00f3mese la calle\u201d, el pr\u00f3ximo 24 de abril de 2015, que se realizar\u00e1 en diferentes territorios y ciudades de Colombia.\n\nLa movilizaci\u00f3n es por la defensa de los p\u00e1ramos, altas monta\u00f1as y dem\u00e1s territorios vitales para el ciclo h\u00eddrico, as\u00ed como del derecho al agua para la vida en todas sus manifestaciones, que actualmente se encuentra amenazada por un modelo de desarrollo econ\u00f3mico impuesto en Colombia, basado en el extractivismo y la mercantilizaci\u00f3n de la naturaleza.\n\nEn la actualidad, este modelo se profundiza y se impone a trav\u00e9s de la modificaci\u00f3n y flexibilizaci\u00f3n de la normatividad y con la promoci\u00f3n de proyectos y discursos que privilegian los intereses de empresas trasnacionales y otros sectores econ\u00f3micos por encima de las percepciones y b\u00fasquedas de las comunidades que habitan los territorios. \n\nLas expresiones de este modelo en el pa\u00eds son m\u00faltiples: monocultivos agroenerg\u00e9ticos y forestales, obras de infraestructura, actividad minera, construcci\u00f3n de hidroel\u00e9ctricas, y explotaci\u00f3n de hidrocarburos entre otras. Todas estas manifestaciones sumadas a las propuestas de mercantilizaci\u00f3n de la naturaleza generan detrimento ambiental, cultural y social de nuestros territorios. Restan cabida al mundo campesino, cambian vocaciones productivas y van generando despojo de quienes han sido los habitantes hist\u00f3ricos de los territorios. \n\nBajo este contexto consideramos imperativo rechazar una econom\u00eda basada en la extracci\u00f3n de la naturaleza, para beneficio de unos pocos. Afirmar que el desarrollo minero energ\u00e9tico demuestra ser una imposici\u00f3n para privatizar la vida, destruir los ecosistemas, arrasar la soberan\u00eda de los pueblos campesinos, ind\u00edgenas y afrodescendientes adem\u00e1s de aportar al crecimiento de la miseria en las ciudades con la privatizaci\u00f3n de los bienes comunes.\n\nLa monta\u00f1a con sus nevados, p\u00e1ramos, selvas andinas, bosque andino y de niebla, con sus r\u00edos, quebradas y humedales, son inseparables a los dem\u00e1s ecosistemas Colombianos, por lo tanto declaramos que el ordenamiento del territorio debe basarse tanto en el agua como en la conectividad entre dichos ecosistemas, y que debe contar con la debida participaci\u00f3n y acuerdo de las comunidades que los habitan.\n\nPueden apoyar de la siguiente manera:\n\t\n\u2022\tArticul\u00e1ndose a trav\u00e9s de expresiones pedag\u00f3gicas, culturales,  espirituales, sociales, pol\u00edticas y econ\u00f3micas para construir soluciones y un di\u00e1logo permanente de intercambio de experiencias y saberes a trav\u00e9s de la movilizaci\u00f3n nacional \u201cPor el Agua y la Vida, t\u00f3mese la Calle\u201d el 24 de abril\u201d, algunos puntos de encuentro:\n\nBogot\u00e1, 12:00 m Plaza de Bol\u00edvar. Marcha Carnaval hacia el Parque Nacional a un jornada pedag\u00f3gica Cultural.  \n\nBucaramanga, 2:00 p.m. Puerta del Sol.   \u201cC\u00edvica, pac\u00edfica, cultural, multicolor\u201d. \n\n\u2022\tEnviando im\u00e1genes sobre la importancia del agua en su vida y comp\u00e1rtalo en el evento en facebook \u201cPor el Agua y la Vida t\u00f3mese la calle\u201d y en twiter @tejiendoparamo contando c\u00f3mo puedes participar de esta iniciativa por la defensa del agua y la vida.\n\n\u2022\tSum\u00e1ndose al \u201cMovimiento Nacional por el Agua\u201d, participando en la agenda de construcci\u00f3n del \u201cPliego del Agua\u201d, y de la Firmat\u00f3n Nacional para respaldar dicho pliego.\n\n\u2022\tSiguiendo en Facebook: Red Tejiendo p\u00e1ramos, evento: Por el Agua y la Vida t\u00f3mese la calla y en Twitter: @tejiendoparamo\n\n#SomosAguayVida\n\n\nCu\u00f1as:\n-Invitaci\u00f3n Bogot\u00e1 https://soundcloud.com/elaguanteindependiente/cuna-final-marcha\n-Invitaci\u00f3n Huila: https://soundcloud.com/redproyectosur/invitacion-a-la-audiencia-publica-santa-maria-huila\n\nV\u00eddeos: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=6ihPoPV6Bh4"}