{"likes": {"months": {"1": 47, "3": 57, "2": 40, "5": 38, "4": 48, "7": 101, "6": 49}, "reeng": {"10": 308, "3": 9, "2": 15, "5": 6, "4": 10, "7": 6, "6": 9, "9": 9, "8": 8}, "month": 12.3684210526, "paging": {"cursors": {"after": "MTYwOTY3Njg5OTI3NTk3NA==", "before": "MTYwOTY3Njg5OTI3NTk3NA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/168743617253_10152537730007254/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTYwOTY3Njg5OTI3NTk3NA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 386}, "data": [{"id": "1609676899275974", "name": "Orlando Eslava"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Colombia", "id": "168743617253"}, "context": {"cc": "CO", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "pid": 168743617253, "object_id": "10152537556672254", "datetime": [2014, 7, 20, 17], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p480x480/10497302_10152537556672254_3567951414034503950_o.jpg", "created_time": "2014-07-20T17:00:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeaceencolombia/photos/a.201076772253.172720.168743617253/10152537556672254/?type=1", "shares": {"count": 64}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.co", "params": "", "query": {"20Julio": null}, "path": ["unete"], "scheme": "http"}, "url": "http://greenpeace.co/unete/?20Julio", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://greenpeace.co/unete/?20Julio", "surl": null, "key": "7748140f6e17688b183873bc3598ca47", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://greenpeace.co/unete/?20Julio", "key": "7748140f6e17688b183873bc3598ca47", "petition": null}], "basket": null, "message": "\u00a1Les deseamos a todos nuestros seguidores un Feliz D\u00eda de la Independencia! \n\nAy\u00fadanos a preservar el medio ambiente del pa\u00eds: http://greenpeace.co/unete/?20Julio", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 47, "3": 57, "2": 41, "5": 39, "4": 48, "7": 101, "6": 49}, "reeng": {"10": 309, "3": 9, "2": 15, "5": 6, "4": 11, "7": 6, "6": 9, "9": 9, "8": 8}, "month": 12.3036649215}, "type": "photo", "id": "168743617253_10152537730007254", "petition": null, "comments": {"months": {"2": 1, "5": 1, "7": 1}, "reeng": {"10": 2, "4": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Nw==", "before": "Nw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/168743617253_10152537730007254/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Nw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 7, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "893912327340926", "name": "Jose Ivan Toloza"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-21T12:20:42+0000", "message": "Muy a mi pesar, no puedo celebrar ninguna Independencia, ya que dadas las circunstancias hist\u00f3ricas y actuales del pa\u00eds eso no es cierto, continuamos bajo la dependencia siempre de alg\u00fan pa\u00eds extranjero, ahora bajo la fuerte dependencia de la droga tambi\u00e9n. Y ustedes con su loable labor y continuas luchas deben ser conscientes de esta triste realidad no s\u00f3lo aqu\u00ed, sino a nivel mundial.", "id": "10152537556672254_10152539845592254", "user_likes": false}]}}