{"context": {"cc": "CO", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "likes": {"months": {"1": 36, "3": 78, "2": 80, "5": 67, "4": 76, "6": 154}, "reeng": {"10": 349, "1": 32, "3": 24, "2": 13, "5": 17, "4": 8, "7": 9, "6": 9, "9": 15, "8": 15}, "month": 7.3319755601, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3NDAzMTUwOTM0MTQ=", "before": "MTAxNTI3NDAzMTUwOTM0MTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/168743617253_10152424136702254/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAxNTI3NDAzMTUwOTM0MTQ%3D"}, "new": 6.517311609, "summary": {"total_count": 499}, "data": [{"id": "10152740315093414", "name": "Maria Luz Rinc\u00f3n"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Colombia", "id": "168743617253"}, "name": "URGENTE - Zuluaga, comprom\u00e9tase con los p\u00e1ramos", "pid": 168743617253, "comments": {"months": {"1": 6, "3": 4, "2": 7, "5": 5, "4": 3, "6": 7}, "reeng": {"10": 16, "1": 4, "3": 3, "2": 4, "4": 2, "7": 1, "6": 1, "9": 1}, "month": 18.75, "paging": {"cursors": {"after": "MzQ=", "before": "MzQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/168743617253_10152424136702254/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzQ%3D"}, "new": 12.5, "summary": {"total_count": 34, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1004327082924735", "name": "Arturo Leong\u00f3mez Borray"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-01T03:35:26+0000", "message": "Los t\u00edteres ni hablan ni se mueven por si mismos. Hay que preguntarle es al titiritero.", "id": "10152424136702254_10152424447802254", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 6, 1, 1], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBxtw6PJC3Zpn0i&w=720&h=720&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fg2pxzskFjIg%2Fmaxresdefault.jpg&cfs=1&sx=268&sy=0&sw=720&sh=720", "caption": "youtube.com", "edge": "posts", "link": "http://youtu.be/g2pxzskFjIg", "shares": {"count": 103}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"redirect": null}, "path": ["colombia", "es", "campanas", "agua-contaminada"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1u2YOdm", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/colombia/es/campanas/agua-contaminada/?redirect", "surl": "1u2YOdm", "key": "f87cbf7281aa4cd4b6a2c97cf1c46d7d", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1u2YOdm", "http://paramos.co/?utm_source=fb&utm_medium=fb&utm_campaign=31vidzlg"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/colombia/es/campanas/agua-contaminada/?redirect", "key": "f87cbf7281aa4cd4b6a2c97cf1c46d7d", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "youtu.be", "params": "", "query": {}, "path": ["g2pxzskFjIg"], "scheme": "http"}, "url": "http://youtu.be/g2pxzskFjIg", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://youtu.be/g2pxzskFjIg", "surl": null, "key": "3d1ecd08ea56361397d9d48fc046025d", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://youtu.be/g2pxzskFjIg", "key": "3d1ecd08ea56361397d9d48fc046025d", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "paramos.co", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://paramos.co", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://paramos.co", "surl": null, "key": "767e7f7e26ce88c35910d5a6314cb8ac", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://paramos.co", "key": "767e7f7e26ce88c35910d5a6314cb8ac", "petition": null}], "created_time": "2014-06-01T01:13:46+0000", "message": "http://youtu.be/g2pxzskFjIg \n\nSr Zuluaga, los p\u00e1ramos no tienen segunda vuelta. Comprom\u00e9tase con ellos\n\nExige tu tambi\u00e9n compromiso a los candidatos.\nFIRMA AHORA y #Votaxlosp\u00e1ramos \nhttp://bit.ly/1u2YOdm", "total": {"new": 6.9902912621, "months": {"1": 41, "3": 79, "2": 87, "5": 70, "4": 79, "6": 159}, "reeng": {"10": 358, "1": 36, "3": 27, "2": 16, "5": 17, "4": 10, "7": 10, "6": 10, "9": 16, "8": 15}, "month": 7.9611650485}, "type": "video", "id": "168743617253_10152424136702254", "description": "http://paramos.co Zuluaga, los p\u00e1ramos son fuente de vida, agua y esperanza en toda Colombia. Comprom\u00e9tase con ellos. En estas elecciones T\u00da PUEDES HACER DIF..."}