{"likes": {"months": {"1": 112, "3": 72, "2": 83, "5": 52, "4": 67, "7": 54, "6": 59, "9": 136, "8": 46}, "reeng": {"10": 556, "3": 5, "2": 25, "5": 7, "4": 24, "7": 10, "6": 24, "9": 12, "8": 18}, "month": 16.4464023495, "paging": {"cursors": {"after": "NjYxMDA5MDI0MDMzMzg3", "before": "NjYxMDA5MDI0MDMzMzg3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/168743617253_10152693663647254/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NjYxMDA5MDI0MDMzMzg3"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 692}, "data": [{"id": "661009024033387", "name": "Nico CR Seven"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Colombia", "id": "168743617253"}, "context": {"cc": "CO", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "pid": 168743617253, "object_id": "10152688278937254", "datetime": [2014, 9, 28, 16], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/10646967_10152688278937254_6061174954600199206_n.png?oh=f16a2ab96b5efe53c856095f7e88e28d&oe=55CA7AB0", "created_time": "2014-09-28T16:00:02+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeaceencolombia/photos/a.201076772253.172720.168743617253/10152688278937254/?type=1", "shares": {"count": 231}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"redirect": null}, "path": ["colombia", "es", "campanas", "agua-contaminada"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/ZRBhSJ", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/colombia/es/campanas/agua-contaminada/?redirect", "surl": "ZRBhSJ", "key": "20403fe3bbbd17b8856b59c3e568a207", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/ZRBhSJ", "http://www.paramos.co/?em_2509paramos&utm_source=youtube&utm_medium=post_2509&utm_term=Dulcey1_2509&utm_campaign=Paramos"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/colombia/es/campanas/agua-contaminada/?redirect", "key": "20403fe3bbbd17b8856b59c3e568a207", "petition": null}], "basket": null, "message": "\u00a1El subp\u00e1ramo de Pisba nos necesita AHORA! \nFIRMA la petici\u00f3n para pedirle al director de Corpoboyac\u00e1 que impida que se reabra la mina El Banco. \n\u00a1Contamos con tu ayuda! http://bit.ly/ZRBhSJ", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 114, "3": 73, "2": 83, "5": 52, "4": 67, "7": 54, "6": 59, "9": 136, "8": 47}, "reeng": {"10": 558, "3": 5, "2": 26, "5": 7, "4": 24, "7": 10, "6": 24, "9": 13, "8": 18}, "month": 16.6423357664}, "type": "photo", "id": "168743617253_10152693663647254", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 3, "3": 3, "2": 1, "5": 1, "9": 1, "8": 1}, "reeng": {"9": 1, "10": 8, "2": 1}, "month": 30.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTE=", "before": "MTE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/168743617253_10152693663647254/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTE%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 11, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10200532536033462", "name": "Hermes Lozano"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-28T17:05:08+0000", "message": "Felicito a boyaca por esta gesti\u00f3n . Pero en Santander solo quieren el oro del p\u00e1ramo sin importarles que en unos a\u00f1os nos quedemos sin agua , y peor a un contaminados por los qu\u00edmicos que deja el proceso de estraer el oro.", "id": "10152688278937254_10152693774617254", "user_likes": false}]}}