{"context": {"cc": "CO", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "pid": 168743617253, "datetime": [2015, 3, 4, 18], "likes": {"months": {"11": 5, "10": 5, "12": 19, "1": 21, "3": 10, "2": 22, "5": 8, "4": 6, "7": 13, "6": 8, "9": 10, "8": 6}, "reeng": {"10": 87, "3": 3, "2": 19, "4": 12, "7": 1, "6": 7, "9": 1, "8": 3}, "month": 15.7894736842, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ1MTYwOTA3MjI0NjU=", "before": "MTAyMDQ1MTYwOTA3MjI0NjU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/168743617253_10153061006277254/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDQ1MTYwOTA3MjI0NjU%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 136}, "data": [{"id": "10204516090722465", "name": "Annie Garcia"}]}, "created_time": "2015-03-04T18:17:29+0000", "message": "http://bit.ly/1DUTuxI\n\u00bfQui\u00e9n se anima a tomar el agua de esta botella? Est\u00e1 contaminada por la miner\u00eda en nuestros p\u00e1ramos.", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 5, "10": 5, "12": 20, "1": 21, "3": 10, "2": 22, "5": 8, "4": 7, "7": 13, "6": 8, "9": 10, "8": 6}, "reeng": {"10": 89, "3": 3, "2": 19, "4": 12, "7": 1, "6": 7, "9": 1, "8": 3}, "month": 15.5555555556}, "id": "168743617253_10153061006277254", "cloud": null, "comments": {"months": {"10": 1, "12": 1, "4": 1}, "reeng": {"10": 3}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/168743617253_10153061006277254/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10205551757130610", "name": "Patricia Sandoval"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-04T21:43:14+0000", "message": "Que se la tome el ministro.", "id": "10153061006277254_10153061613602254", "user_likes": false}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Colombia", "id": "168743617253"}, "object_id": "10153061006277254", "shares": {"count": 1026}, "type": "photo", "petition": null, "description": "http://bit.ly/1DUTuxI\n\u00bfQui\u00e9n se anima a tomar el agua de esta botella? Est\u00e1 contaminada por la miner\u00eda en nuestros p\u00e1ramos.", "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-prn2/t31.0-8/p480x480/11053482_10153061006277254_423524450249143077_o.jpg", "link": "https://www.facebook.com/greenpeaceencolombia/photos/a.10153061006057254.1073741884.168743617253/10153061006277254/?type=1", "name": "\u00a1Basta de miner\u00eda en nuestros p\u00e1ramos!", "edge": "posts", "urls": [], "basket": null}