{"likes": {"months": {"1": 198, "3": 455, "2": 199}, "reeng": {"10": 476, "1": 115, "3": 61, "2": 18, "5": 38, "4": 27, "7": 35, "6": 31, "9": 24, "8": 27}, "month": 23.2394366197, "paging": {"cursors": {"after": "Nzc3MDI0Nzc5MDgyNjEz", "before": "Nzc3MDI0Nzc5MDgyNjEz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/168743617253_10152280237107254/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Nzc3MDI0Nzc5MDgyNjEz"}, "new": 13.4976525822, "summary": {"total_count": 871}, "data": [{"id": "777024779082613", "name": "Julieta Possada"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Colombia", "id": "168743617253"}, "context": {"cc": "CO", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "pid": 168743617253, "object_id": "10152280236947254", "datetime": [2014, 3, 24, 12], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p480x480/1148901_10152280236947254_982577635_n.jpg?oh=33de3dd14d9b0ff5422151dd6bb2249b&oe=5604DA7A", "created_time": "2014-03-24T12:59:06+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeaceencolombia/photos/a.201076772253.172720.168743617253/10152280236947254/?type=1", "shares": {"count": 428}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "salvaelartico.org", "params": "", "query": {"fbcol24mares": null}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.salvaelartico.org/?fbcol24mares", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.salvaelartico.org/?fbcol24mares", "surl": null, "key": "67ee4b661843db7f8bfe848a541023db", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.salvaelartico.org/?fbcol24mares", "key": "67ee4b661843db7f8bfe848a541023db", "petition": {"cc": "AR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "URGENTE: El d\u00eda del 25\u00b0 aniversario del terrible derrame de petr\u00f3leo de Exxon Valdez, activistas de Greenpeace escalaron una plataforma de ExxonMobil destinada a perforar en el \u00c1rtico ruso.\n\nPor favor COMPARTE para mandar un mensaje a las empresas petroleras: \u00a1No a la perforaci\u00f3n del \u00c1rtico! Sumate al movimiento en www.salvaelartico.org/?fbcol24mares", "total": {"new": 13.7731481481, "months": {"1": 203, "3": 458, "2": 203}, "reeng": {"10": 478, "1": 119, "3": 61, "2": 19, "5": 40, "4": 28, "7": 35, "6": 31, "9": 25, "8": 28}, "month": 23.4953703704}, "type": "photo", "id": "168743617253_10152280237107254", "petition": {"cc": "AR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"1": 7, "3": 6, "2": 6}, "reeng": {"10": 6, "1": 6, "2": 1, "5": 2, "4": 2, "9": 1, "8": 1}, "month": 36.8421052632, "paging": {"cursors": {"after": "MjA=", "before": "MjA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/168743617253_10152280237107254/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjA%3D"}, "new": 31.5789473684, "summary": {"total_count": 20, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10152900592046167", "name": "Erika Grimaldio-Ramirez"}, "like_count": 19, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-24T15:20:02+0000", "message": "Porqu\u00e9 no est\u00e1 Greenpeace Colombia en el desastre ecol\u00f3gico del Casanare? Claro que queremos y debemos ayudar y difundir, pero y porqu\u00e9 no empezar por nuestra tierra? Quiero o\u00edr de ustedes en el Casanare, el mundo tiene que saber esto!", "id": "10152280237107254_31981729", "user_likes": false}]}}