{"likes": {"months": {"11": 108, "10": 43, "1": 63, "3": 75, "2": 72, "5": 62, "4": 53, "7": 52, "6": 41, "9": 51, "8": 45}, "reeng": {"10": 580, "3": 3, "2": 17, "5": 2, "4": 29, "7": 5, "6": 17, "9": 2, "8": 10}, "month": 9.4736842105, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMyNzYyMDA4NDIxOTI=", "before": "MTAxNTMyNzYyMDA4NDIxOTI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/168743617253_10152806287737254/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAxNTMyNzYyMDA4NDIxOTI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 673}, "data": [{"id": "10153276200842192", "name": "Adriana Aguilar"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Colombia", "id": "168743617253"}, "context": {"cc": "CO", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "pid": 168743617253, "object_id": "10152804607632254", "datetime": [2014, 11, 18, 16], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/t31.0-8/p480x480/10548103_10152804607632254_1576385469732229286_o.jpg", "created_time": "2014-11-18T16:00:02+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeaceencolombia/photos/a.201076772253.172720.168743617253/10152804607632254/?type=1", "shares": {"count": 295}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {"fb_1811": null}, "path": ["es-CO", "wrangel"], "scheme": "https"}, "url": "http://grnpc.org/IgHJs", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["criadero del oso polar"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgHJs", "redir": "https://www.savethearctic.org/es-CO/wrangel/?fb_1811&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Polar&utm_term=criadero del oso polar", "landing": {"key": "992626667a72fb406f28abda4809d7a9", "url": "https://www.savethearctic.org/es-CO/wrangel/?fb_1811", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.savethearctic.org/es-CO/wrangel/?fb_1811", "surl": null, "key": "992626667a72fb406f28abda4809d7a9", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.savethearctic.org/es-CO/wrangel/?fb_1811", "components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "path": ["es-CO", "wrangel"], "query": {"fb_1811": null}, "scheme": "https"}, "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}, "ts": [2014, 11, 17, 21, 11], "alias": "IgHJs", "basket": {"id": 5, "name": "Polar"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "criadero del oso polar", "medium": "post", "campaign": "Polar"}, "id": 1000015313}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "https://www.savethearctic.org/es-CO/wrangel/?fb_1811", "surl": "IgHJs", "key": "931f8580fa74e5907d6220cb575aa192", "aurora": true, "history": ["https://www.savethearctic.org/es-CO/wrangel/?fb_1811"]}, "landing": "https://www.savethearctic.org/es-CO/wrangel/?fb_1811", "key": "931f8580fa74e5907d6220cb575aa192", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "driver", "name": "polar"}, "message": "La Isla Wrangel, una reserva natural en el Oc\u00e9ano \u00c1rtico conocida como el \u201ccriadero del oso polar\u201d, est\u00e1 siendo amenazadas por las petroleras. \n\u00a1Act\u00faa ahora para pedir por ella! SUMA tu firma: http://grnpc.org/IgHJs", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 108, "10": 43, "1": 65, "3": 75, "2": 72, "5": 63, "4": 53, "7": 52, "6": 41, "9": 53, "8": 45}, "reeng": {"10": 583, "3": 3, "2": 19, "5": 2, "4": 29, "7": 5, "6": 17, "9": 2, "8": 10}, "month": 9.7014925373}, "type": "photo", "id": "168743617253_10152806287737254", "petition": {"cc": "OO", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"1": 2, "3": 1, "5": 2, "4": 1, "6": 1, "9": 2}, "reeng": {"10": 7, "2": 2}, "month": 22.2222222222, "paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MTI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/168743617253_10152806287737254/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 12, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10155553435925635", "name": "Diana Patricia Reinoso Rodr\u00edguez"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-18T17:16:34+0000", "message": "Lo mejor ser\u00eda que los humanos nos extingui\u00e9ramos, somos autodestructivos, crueles, malvados, avaros, codiciosos... unos m\u00e2s, otros menos... pero es nuestra condici\u00f3n. Somos los \u00fanicos culpables del cambio clim\u00e1tico, del da\u00f1o ambiental, matanzas.", "id": "10152804607632254_10152806394502254", "user_likes": false}]}}