{"likes": {"months": {"11": 28, "10": 100, "12": 6, "1": 325, "3": 135, "2": 151, "5": 81, "4": 114, "7": 52, "6": 68, "9": 58, "8": 56}, "reeng": {"10": 614, "3": 29, "2": 247, "5": 32, "4": 109, "7": 30, "6": 51, "9": 22, "8": 40}, "month": 27.6831345826, "paging": {"cursors": {"after": "NzQ0MDg1NDA1NzA5MDcz", "before": "NzQ0MDg1NDA1NzA5MDcz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/190271334431746_637117313080477/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzQ0MDg1NDA1NzA5MDcz"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1208}, "data": [{"id": "744085405709073", "name": "Diana Hern\u00e1ndez Moreno"}]}, "from": {"category": "Community", "name": "Save The Arctic", "id": "190271334431746"}, "context": {"cc": "WW", "lang": "EN", "nro": ".PLR"}, "pid": 190271334431746, "object_id": "637116173080591", "datetime": [2015, 1, 15, 15], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p480x480/10923592_637116173080591_4413124169048431359_n.jpg?oh=3f3e81e34f191625296da00fb3bc9a1e&oe=55FB0E8B", "created_time": "2015-01-15T15:05:30+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/arctic.rising/photos/a.195368577255355.41479.190271334431746/637116173080591/?type=1", "shares": {"count": 230}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "https"}, "url": "http://grnpc.org/IgeFq", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["polar bear", "victory"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgeFq", "redir": "https://www.savethearctic.org?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Polar&utm_term=polar bear,victory", "landing": {"key": "f2fd46fc627e618295e58bde684ab2af", "url": "https://www.savethearctic.org", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.savethearctic.org", "surl": null, "key": "f2fd46fc627e618295e58bde684ab2af", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.savethearctic.org", "components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "path": [""], "query": {}, "scheme": "https"}, "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}, "ts": [2015, 1, 15, 17, 4], "alias": "IgeFq", "basket": {"id": 5, "name": "Polar"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "polar bear,victory", "medium": "post", "campaign": "Polar"}, "id": 1000021524}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "https://www.savethearctic.org", "surl": "IgeFq", "key": "cdfab63dc8a70fef80ca68008b94113e", "aurora": true, "history": ["https://www.savethearctic.org"]}, "landing": "https://www.savethearctic.org", "key": "cdfab63dc8a70fef80ca68008b94113e", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "driver", "name": "polar"}, "message": "Hoffnung f\u00fcr die Arktis!\n\nDie Eisb\u00e4ren k\u00f6nnen durchatmen: Drei gro\u00dfe \u00d6lfirmen geben ihre Bohrlizenzen f\u00fcr die arktischen Gew\u00e4sser vor Gr\u00f6nland zur\u00fcck! \n\nLaut der d\u00e4nischen Zeitung \u201ePolitiken\u201c geben das norwegische \u00d6lunternehmen Statoil, die franz\u00f6sische Firma GDF Suez und DONG aus D\u00e4nemark ihre \u00d6l-Erkundungen vor West-Gr\u00f6nland auf!\nWerden Shell und Gazprom ihnen folgen? Unterzeichne jetzt die Petition zum Schutz der Arktis: http://grnpc.org/IgeFq", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 28, "10": 100, "12": 6, "1": 330, "3": 135, "2": 151, "5": 81, "4": 114, "7": 52, "6": 68, "9": 58, "8": 57}, "reeng": {"10": 615, "3": 29, "2": 252, "5": 32, "4": 109, "7": 30, "6": 51, "9": 22, "8": 40}, "month": 27.9661016949}, "type": "photo", "id": "190271334431746_637117313080477", "petition": {"cc": "OO", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"10": 4, "1": 14, "3": 1, "2": 2, "5": 3, "4": 1, "8": 3}, "reeng": {"10": 11, "2": 13, "4": 1, "6": 1, "9": 1, "8": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "MzA=", "before": "MzA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/190271334431746_637117313080477/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 30, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10200431926836084", "name": "Luna Piena"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-15T17:19:04+0000", "message": "Wow, endlich mal gute Nachrichten...jetzt m\u00fcssen nur noch die anderen mitziehen...", "id": "637116173080591_637164826409059", "user_likes": false}]}}