{"likes": {"months": {"1": 2173, "3": 66, "2": 284}, "reeng": {"10": 1745, "3": 30, "2": 186, "5": 44, "4": 132, "7": 51, "6": 145, "9": 70, "8": 120}, "month": 86.1276258423, "paging": {"cursors": {"after": "ODI5MDA0OTgwNTI3MTA0", "before": "ODI5MDA0OTgwNTI3MTA0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/190271334431746_497272713731605/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODI5MDA0OTgwNTI3MTA0"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2576}, "data": [{"id": "829004980527104", "name": "Bertha D\u00edaz Ponce"}]}, "from": {"category": "Community", "name": "Save The Arctic", "id": "190271334431746"}, "context": {"cc": "WW", "lang": "EN", "nro": ".PLR"}, "pid": 190271334431746, "object_id": "497271827065027", "datetime": [2014, 4, 30, 23], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/10257669_497271827065027_980033195848155622_n.jpg?oh=da22dbd9708b60cb4c6d19fd205b8b30&oe=55C4D818&__gda__=1443072805_e8ee69b5204e59a2cec5d06f8b389609", "created_time": "2014-04-30T23:02:23+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/arctic.rising/photos/a.195368577255355.41479.190271334431746/497271827065027/?type=1", "shares": {"count": 343}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"April30es": null}, "path": ["first-arctic-oil"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org/first-arctic-oil/?April30es", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/first-arctic-oil/?April30es", "surl": null, "key": "a0649ca56643cd2a82d2c712b6422e2f", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/first-arctic-oil/?April30es", "key": "a0649ca56643cd2a82d2c712b6422e2f", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "first arctic oil"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "Anne-Mie, una de los 30 del \u00c1rtico, est\u00e1 de vuelta en acci\u00f3n y esta vez en el Rainbow Warrior III, capitaneado por su compa\u00f1ero, Peter Willcox. \n\nNuestro buque insignia todav\u00eda se encuentra en el mar del Norte tratando de encontrar al barco que lleva el primer petr\u00f3leo proveniente del fr\u00e1gil \u00c1rtico. Este aceite es de la misma plataforma en la que los 30 del \u00c1rtico protestaron el a\u00f1o pasado.\n\nSomos m\u00e1s de 5 millones y vamos a seguir trabajando para dar testimonio y desafiar a los perforadores del \u00c1rtico donde quiera que vayan: www.greenpeace.org/first-arctic-oil/?April30es\n\n#NoArcticOil #SaveTheArctic", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 2184, "3": 66, "2": 284}, "reeng": {"10": 1750, "3": 30, "2": 187, "5": 44, "4": 132, "7": 52, "6": 147, "9": 71, "8": 121}, "month": 86.1878453039}, "type": "photo", "id": "190271334431746_497272713731605", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "first arctic oil"}, "comments": {"months": {"1": 38, "3": 1, "2": 7}, "reeng": {"10": 28, "2": 5, "7": 2, "6": 6, "9": 3, "8": 2}, "month": 82.6086956522, "paging": {"cursors": {"after": "NDk=", "before": "NDk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/190271334431746_497272713731605/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDk%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 49, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "815175035235737", "name": "Vero Duarte"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-01T16:02:20+0000", "message": "Mucha fuerza greenpeace!!!!!", "id": "497271827065027_497583043700572", "user_likes": false}]}}