{"likes": {"months": {"1": 11, "3": 5, "2": 26, "4": 3}, "reeng": {"10": 29, "2": 7, "4": 4, "6": 2, "9": 2, "8": 1}, "month": 24.4444444444, "paging": {"cursors": {"after": "OTg1NzQ2MTQ4MTMyNTU0", "before": "OTg1NzQ2MTQ4MTMyNTU0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/190271334431746_503974719728071/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTg1NzQ2MTQ4MTMyNTU0"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 46}, "data": [{"id": "985746148132554", "name": "Maru Lopez"}]}, "from": {"category": "Community", "name": "Save The Arctic", "id": "190271334431746"}, "context": {"cc": "WW", "lang": "EN", "nro": ".PLR"}, "pid": 190271334431746, "object_id": "503974389728104", "datetime": [2014, 5, 14, 16], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/q89/p320x320/10257588_503974389728104_8135998072255183314_o.jpg", "created_time": "2014-05-14T16:33:51+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/arctic.rising/photos/a.195368577255355.41479.190271334431746/503974389728104/?type=1", "shares": {"count": 11}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "actforarctic.org", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.actforarctic.org", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.actforarctic.org", "surl": null, "key": "bd76b8033a8030ada4d435e96c6c6465", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.actforarctic.org", "key": "bd76b8033a8030ada4d435e96c6c6465", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "act for arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "Arktis on suojeltava! Ryhdy t\u00e4n\u00e4\u00e4n #ActForArctic-kampanjoitsijaksi ja kannusta alueesi vaikuttajat mukaan suojelemaan Arktis.\n\nRyhdy kampanjoitsijaksi t\u00e4st\u00e4 \u25ba\u25ba www.actforarctic.org\n\nVain ihmiset voivat pelastaa j\u00e4\u00e4karhujen kodin. JAA t\u00e4m\u00e4 viesti ja kutsu yst\u00e4v\u00e4si mukaan kampanjoimaan Arktiksen puolesta!", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 11, "3": 5, "2": 26, "4": 3}, "reeng": {"10": 29, "2": 7, "4": 4, "6": 2, "9": 2, "8": 1}, "month": 24.4444444444}, "type": "photo", "id": "190271334431746_503974719728071", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "act for arctic"}, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}}