{"context": {"cc": "SI", "lang": "SL", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"1": 6, "3": 5, "2": 6, "5": 2, "4": 3, "7": 2, "6": 4, "8": 4}, "reeng": {"10": 17, "1": 5, "3": 3, "2": 2, "7": 2, "6": 1, "9": 2}, "month": 18.75, "paging": {"cursors": {"after": "OTc3NTY0MjE4OTUwMTQ2", "before": "OTc3NTY0MjE4OTUwMTQ2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/195508530477478_884663181562006/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTc3NTY0MjE4OTUwMTQ2"}, "new": 15.625, "summary": {"total_count": 32}, "data": [{"id": "977564218950146", "name": "Darja Ora\u017eem"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovenija", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "195508530477478"}, "name": "Vsi mavri\u010dni bojevniki", "pid": 195508530477478, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "datetime": [2014, 8, 5, 17], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDQEXBDDd0P8n37&url=http%3A%2F%2Fwww.greenpeace.org%2Fslovenia%2FGlobal%2Fslovenia%2FFotke%2Fteaser%2520pics%2F10543631_606080492841712_3378512018354934233_n.jpg", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://www.greenpeace.org/slovenia/si/Blog/Blog/vsi-mavrini-bojevniki/blog/50181/", "shares": {"count": 4}, "urls": [], "created_time": "2014-08-05T17:30:05+0000", "message": "Na\u0161a prostovoljka \u0160pela je na Mavri\u010dnem bojevniku pre\u017eivela kar dva tedna! Preberite njen zanimiv blog.", "total": {"new": 15.625, "months": {"1": 6, "3": 5, "2": 6, "5": 2, "4": 3, "7": 2, "6": 4, "8": 4}, "reeng": {"10": 17, "1": 5, "3": 3, "2": 2, "7": 2, "6": 1, "9": 2}, "month": 18.75}, "type": "link", "id": "195508530477478_884663181562006", "description": "Aktivisti\u010dna, bojevita, barvita in u\u010dinkovita. Najmlaj\u0161a v floti Greepeacovih plovil, jadrnica Rainbow Warrior III ali Mavri\u010dna bojevnica v svoja jadra trenutno lovi veter iz Sredozemlja. Dama z veliko za\u010detnico ni le dom 15-\u010dlanski posadki in pisarna s pogledom na morje, ampak predvsem prostor sre\u010d\u2026"}