{"likes": {"months": {"1": 9, "2": 19}, "reeng": {"10": 10, "3": 1, "2": 7, "5": 2, "4": 6, "6": 1, "8": 1}, "month": 32.1428571429, "paging": {"cursors": {"after": "ODIzNDQ0Mjg0MzU3OTgz", "before": "ODIzNDQ0Mjg0MzU3OTgz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/195508530477478_780356145326044/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODIzNDQ0Mjg0MzU3OTgz"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 28}, "data": [{"id": "823444284357983", "name": "Lucija Plav\u010dak"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovenija", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "195508530477478"}, "context": {"cc": "SI", "lang": "SL", "nro": "CEE"}, "pid": 195508530477478, "object_id": "780352711993054", "datetime": [2014, 2, 3, 9], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p480x480/1891166_780352711993054_552462898_n.jpg?oh=48784476da2fcc6d224cd77d74e4e19b&oe=55C50903", "created_time": "2014-02-03T09:09:41+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.si/photos/a.292389680789362.89292.195508530477478/780352711993054/?type=1", "shares": {"count": 6}, "urls": [], "basket": null, "message": "Vikend je minil popolnoma v znamenju izrednih razmer po vsej dr\u017eavi. Upamo, da vsa gospodinjstva \u010dimprej dobijo elektriko in dostop do pitne vode.\n\nNa mestu je VELIKA ZAHVALA vsem, ki \u017ee nekaj dni brez prestanka podnevi in pono\u010di trdo delajo: gasilci, cestni delavci, vojaki, policisti in vsi prostovoljci. Ko stopimo skupaj, smo mo\u010dnej\u0161i.\n\nFoto: Tanja Risti\u010d", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 9, "2": 19}, "reeng": {"10": 10, "3": 1, "2": 7, "5": 2, "4": 6, "6": 1, "8": 1}, "month": 32.1428571429}, "type": "photo", "id": "195508530477478_780356145326044", "petition": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}}