{"likes": {"months": {"1": 1, "3": 3, "2": 1, "5": 1, "4": 3, "7": 10, "6": 2}, "reeng": {"10": 16, "3": 1, "5": 1, "4": 1, "6": 1, "9": 1}, "month": 4.7619047619, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI5NjQ3ODUxMzkyMDA=", "before": "MTAxNTI5NjQ3ODUxMzkyMDA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/195508530477478_869982933030031/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAxNTI5NjQ3ODUxMzkyMDA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 21}, "data": [{"id": "10152964785139200", "name": "Rien Achterberg"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovenija", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "195508530477478"}, "context": {"cc": "SI", "lang": "SL", "nro": "CEE"}, "pid": 195508530477478, "object_id": "869982823030042", "datetime": [2014, 7, 10, 14], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p480x480/1531991_869982823030042_1731440901444659809_o.jpg", "created_time": "2014-07-10T14:03:18+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.si/photos/a.292389680789362.89292.195508530477478/869982823030042/?type=1", "shares": {"count": 10}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["slovenia", "si", "Medijsko-sredisce", "zadnje-objave", "Stalia-politinih-strank-o-obnovljivhi-virih-in-jedrski-energiji"], "scheme": "http"}, "url": "http://goo.gl/YuwDfu", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "http://www.greenpeace.org/slovenia/si/Medijsko-sredisce/zadnje-objave/Stalia-politinih-strank-o-obnovljivhi-virih-in-jedrski-energiji/", "surl": "YuwDfu", "key": "8d324633c2bd448b5ec995d120888d15", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/YuwDfu"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/slovenia/si/Medijsko-sredisce/zadnje-objave/Stalia-politinih-strank-o-obnovljivhi-virih-in-jedrski-energiji/", "key": "8d324633c2bd448b5ec995d120888d15", "petition": null}], "basket": null, "message": "Greenpeace si prizadeva za aktivno dr\u017eavljanstvo, zato pozivamo vse dr\u017eavljanke in dr\u017eavljane naj se udele\u017eijo nedeljskih volitev. \n\nHkrati si \u017eelimo, da bi volivke in volivci pri presoji, kateri stranki zaupati svoj glas, upo\u0161tevali tudi stali\u0161\u010de strank pri pomembnih okoljskih vpra\u0161anjih.\n\nMi smo izpostavili dve - gradnja drugega bloka NEK in razvoj obnovljivih virov energije. \n\nVe\u010d info na: http://goo.gl/YuwDfu", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 2, "3": 4, "2": 1, "5": 1, "4": 4, "7": 10, "6": 2}, "reeng": {"10": 17, "3": 1, "2": 1, "5": 2, "4": 1, "6": 1, "9": 1}, "month": 8.3333333333}, "type": "photo", "id": "195508530477478_869982933030031", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1, "3": 1, "4": 1}, "reeng": {"10": 1, "2": 1, "5": 1}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/195508530477478_869982933030031/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153369049803578", "name": "Peter Gri\u017eon"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-10T16:00:32+0000", "message": "Lahko nehate s takimi propagandami? to so same predvolilne nebuloze, po volitvah pa kot vedno...kot da ni blo ni\u010d. voliti je isto kot da bi izbiral s kakim metkom naj me ustrelijo u \u010delo...", "id": "869982823030042_870035206358137", "user_likes": false}]}}