{"likes": {"months": {"1": 2, "3": 1, "2": 4, "5": 4, "4": 2, "7": 6, "6": 1, "9": 8}, "reeng": {"10": 24, "3": 1, "2": 1, "5": 1, "6": 1}, "month": 7.1428571429, "paging": {"cursors": {"after": "OTM0MjUxMzE2NjI2OTY2", "before": "OTM0MjUxMzE2NjI2OTY2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/195508530477478_912932668735057/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTM0MjUxMzE2NjI2OTY2"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 29}, "data": [{"id": "934251316626966", "name": "Gernot Dorfer"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovenija", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "195508530477478"}, "context": {"cc": "SI", "lang": "SL", "nro": "CEE"}, "pid": 195508530477478, "object_id": "912931095401881", "datetime": [2014, 9, 19, 6], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/10670074_912931095401881_5128136787013893002_n.jpg?oh=fd860c6ea2fee0d7a77640205a8c2df5&oe=5606D379", "created_time": "2014-09-19T06:13:59+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.si/photos/a.292389680789362.89292.195508530477478/912931095401881/?type=1", "shares": {"count": 7}, "urls": [], "basket": {"capture": "message", "name": "climate"}, "message": "V\u010deraj se je Greenpeaceova delegacija sre\u010dala z generalnim sekretarjem Zdru\u017eenih narodov in mu predala 6 milijonov podpisov za\u0161\u010ditnikov Arktike z vsega sveta!\n\nBan Ki-moon je v sredo tudi javno naznanil, da se bo pridru\u017eil nedeljskemu shodu People's Climate March.", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 2, "3": 1, "2": 4, "5": 4, "4": 2, "7": 6, "6": 1, "9": 8}, "reeng": {"10": 24, "3": 1, "2": 1, "5": 1, "6": 1}, "month": 7.1428571429}, "type": "photo", "id": "195508530477478_912932668735057", "petition": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}}