{"context": {"cc": "SI", "lang": "SL", "nro": "CEE"}, "pid": 195508530477478, "datetime": [2014, 9, 21, 6], "shares": {"count": 12}, "created_time": "2014-09-21T06:42:00+0000", "message": "V \u017dIVO: Na Pre\u0161ernovem trgu se je zbrala mno\u017eica, ki zahteva od globalne politi\u010dne elite, da se z vso resnostjo spoprime z najve\u010djo gro\u017enjo dana\u0161njega \u010dasa - podnebnimi spremembami. \n\nGreenpeace se je shodu seveda pridru\u017eil. Podnebna konferenca v Parizu leta 2015 mora biti politi\u010dna to\u010dka preobrata, EU in Slovenija pa imata pri tem klju\u010dno vlogo.\n\nEU mora sprejeti zavezujo\u010de cilje za 55 % zmanj\u0161anje emisij toplogrednih plinov, 45 % dele\u017e obnovljivih virov energije in 40 % zmanj\u0161anje predvidene porabe energije do leta 2030 na ravni EU, \u010de ho\u010demo, da so podnebne spremembe \u0161e obvladljive.\n\n#PeoplesClimateMarch", "total": {"new": 25.0, "months": {"9": 2, "8": 2, "1": 2, "5": 1, "4": 1}, "reeng": {"1": 2, "10": 6}, "month": 25.0}, "id": "195508530477478_914534875241503", "cloud": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovenija", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "195508530477478"}, "object_id": "914534875241503", "type": "photo", "petition": null, "description": "Zbralo se je veliko \u0161tevilo protestnikov, ki se zavedajo pomembnosti podnebnih sprememb.\n\n#PeoplesClimateMarch", "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xat1/t31.0-8/p480x480/10688286_914534875241503_3697137275308031423_o.jpg", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.si/photos/a.914534368574887.1073741870.195508530477478/914534875241503/?type=1", "name": "People's Climate March v Ljubljani", "caption": "V \u017dIVO: Na Pre\u0161ernovem trgu se je zbrala mno\u017eica, ki zahteva od globalne politi\u010dne elite, da se z vso resnostjo spoprime z najve\u010djo gro\u017enjo dana\u0161njega \u010dasa - podnebnimi spremembami. \n\nGreenpeace se je shodu seveda pridru\u017eil. Podnebna konferenca v Parizu leta 2015 mora biti politi\u010dna to\u010dka preobrata, EU in Slovenija pa imata pri tem klju\u010dno vlogo.\n\nEU mora sprejeti zavezujo\u010de cilje za 55 % zmanj\u0161anje emisij toplogrednih plinov, 45 % dele\u017e obnovljivih virov energije in 40 % zmanj\u0161anje predvidene porabe energije do leta 2030 na ravni EU, \u010de ho\u010demo, da so podnebne spremembe \u0161e obvladljive.\n\n#PeoplesClimateMarch", "edge": "posts", "urls": [], "basket": null, "likes": {"months": {"9": 2, "8": 2, "1": 2, "5": 1, "4": 1}, "reeng": {"1": 2, "10": 6}, "month": 25.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM3ODQ4NTA3NzM4MjU=", "before": "MTAyMDM3ODQ4NTA3NzM4MjU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/195508530477478_914534875241503/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDM3ODQ4NTA3NzM4MjU%3D"}, "new": 25.0, "summary": {"total_count": 8}, "data": [{"id": "10203784850773825", "name": "Matja\u017e Globo\u010dnik"}]}}