{"likes": {"months": {"1": 6, "2": 8}, "reeng": {"10": 5, "1": 4, "3": 1, "5": 2, "7": 1, "9": 1}, "month": 42.8571428571, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMyOTc0Mzc5MjkwMjU=", "before": "MTAxNTMyOTc0Mzc5MjkwMjU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/195508530477478_793823473979311/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAxNTMyOTc0Mzc5MjkwMjU%3D"}, "new": 28.5714285714, "summary": {"total_count": 14}, "data": [{"id": "10153297437929025", "name": "Alexandra Kumer"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovenija", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "195508530477478"}, "context": {"cc": "SI", "lang": "SL", "nro": "CEE"}, "pid": 195508530477478, "object_id": "793822477312744", "datetime": [2014, 2, 28, 2], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p480x480/905388_793822477312744_21669126_o.jpg", "created_time": "2014-02-28T02:00:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.si/photos/a.392168034144859.107963.195508530477478/793822477312744/?type=1", "shares": {"count": 1}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "ResimoArktiko.si", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.ResimoArktiko.si", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.ResimoArktiko.si", "surl": null, "key": "82dbc2ad97849e89c1f1eab2243246f5", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.ResimoArktiko.si", "key": "82dbc2ad97849e89c1f1eab2243246f5", "petition": null}], "basket": null, "message": "Utrinek s simpati\u010dnega drsanja za polarne medvede, ki so ga na\u0161i prostovoljci organizirali v Mariboru.\n\nTudi ti lahko postane\u0161 zaveznik \u010dudovitih polarnih medvedov - podpi\u0161i in nam pomagaj za\u0161\u010dititi njihov dom >>> www.ResimoArktiko.si <<<", "total": {"new": 28.5714285714, "months": {"1": 6, "2": 8}, "reeng": {"10": 5, "1": 4, "3": 1, "5": 2, "7": 1, "9": 1}, "month": 42.8571428571}, "type": "photo", "id": "195508530477478_793823473979311", "petition": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}}