{"context": {"cc": "SI", "lang": "SL", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"11": 1, "12": 5, "1": 1, "3": 4, "2": 11, "6": 2, "9": 1, "8": 1}, "reeng": {"9": 3, "10": 20, "1": 1, "7": 1, "6": 1}, "month": 3.8461538462, "paging": {"cursors": {"after": "OTgyODA4NTI4Mzk2MTEw", "before": "OTgyODA4NTI4Mzk2MTEw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/195508530477478_1065498226811833/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTgyODA4NTI4Mzk2MTEw"}, "new": 3.8461538462, "summary": {"total_count": 26}, "data": [{"id": "982808528396110", "name": "Ana Radi\u0107"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Slovenija", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "195508530477478"}, "name": "Greenpeace Hrvatska", "pid": 195508530477478, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "datetime": [2015, 5, 15, 13], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p480x480/11218099_765914726858287_8501335559008479854_o.jpg", "created_time": "2015-05-15T13:31:11+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.hr/photos/a.359181674198263.1073741826.359170097532754/765914726858287/?type=1", "object_id": "765914726858287", "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {"fbid": "830967630289746"}, "path": ["photo.php"], "scheme": "https"}, "url": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=830967630289746", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=830967630289746", "surl": null, "key": "149ed6e724db8c6d7d783ee7c9a9523c", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=830967630289746", "key": "149ed6e724db8c6d7d783ee7c9a9523c", "petition": null}], "basket": {"capture": "message", "name": "greenpeace"}, "message": "Pravkar je v Opatiji potekala novinarska konferenca na temo za\u0161\u010dite Jadrana pred \u010drpanjem ogljikovodikov, v kateri so sodelovali predstavniki Greenpeace International, Friends of the Earth International ter Globalne kampanje za podnebno pravico (Demand Climate Justice).\nKumi Naidoo, izvr\u0161ni direktor Greenpeaca, je opozoril na razse\u017enost boja za za\u0161\u010dito okolja, ki nikakor ni ve\u010d lokalen, pa\u010d pa mednaroden. Uspe\u0161ni so sedaj lahko le tisti, ki uvajajo zelene tehnologije. Prihodnost je v obnovljivih virih energije in na Jadranu je to zagotovo son\u010dna energija. \nDanes bo Kumi Naidoo v okviru Subversive Festival sodeloval tudi na okrogli mizi in sicer na temo podnebne pravi\u010dnosti: https://www.facebook.com/photo.php?fbid=830967630289746\n #SOSzaJadran", "total": {"new": 3.8461538462, "months": {"11": 1, "12": 5, "1": 1, "3": 4, "2": 11, "6": 2, "9": 1, "8": 1}, "reeng": {"9": 3, "10": 20, "1": 1, "7": 1, "6": 1}, "month": 3.8461538462}, "type": "photo", "id": "195508530477478_1065498226811833", "petition": null, "description": "Danas je u Opatiji odr\u017eana konferencija za medije na kojoj su podr\u0161ku kampanji protiv istra\u017eivanja i eksploatacije nafte na Jadranu dali Greenpeace International, Friends of the Earth International te Globalna kampanja za klimatsku pravdu - Demand Climate Justice.\nKumi Naidoo, izvr\u0161ni direktor Greenpeace Internationala rekao je:\n\u201cImam poruku za pet kompanija koje su dobile dozvole za bu\u0161enje Jadrana: niste suo\u010deni samo s lokalnim otporom, sada ste i meta svih nas u me\u0111unarodnim organizacijama za za\u0161titu planeta. Uspje\u0161ne tvrtke i zemlje su one koje usvajaju zelene tehnologije. Budu\u0107nost je u obnovljivim izvorima energije, tu nema sumnje, a upravo hrvatski Jadran za to ima sjajne potencijale, pogotovo za kori\u0161tenje solarne energije. Kada se po\u010dne bazirati na obnovljivim izvorima, hrvatskom \u0107e gospodarstvu krenuti bolje. No bude li se oslanjala na tehnologije proteklih stolje\u0107a, kao \u0161to su nafta i ugljen, Hrvatska \u0107e time \u0161tetiti vlastitoj djeci. \u201d"}