{"likes": {"months": {"11": 472, "10": 507, "12": 2768, "1": 1082, "3": 859, "2": 876, "5": 674, "4": 792, "7": 611, "6": 690, "9": 581, "8": 629}, "reeng": {"10": 8201, "3": 85, "2": 766, "5": 130, "4": 458, "7": 133, "6": 337, "9": 149, "8": 282}, "month": 10.2646807703, "paging": {"cursors": {"after": "MTYwNTM1MTM5OTcyODY2Mg==", "before": "MTYwNTM1MTM5OTcyODY2Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/20906273675_10153444274993676/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTYwNTM1MTM5OTcyODY2Mg%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 10591}, "data": [{"id": "1605351399728662", "name": "Ruby Vasquez"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Argentina", "category_list": [{"id": "198503866828628", "name": "Organization"}], "id": "20906273675"}, "context": {"cc": "AR", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "pid": 20906273675, "object_id": "10153444265153676", "datetime": [2015, 4, 20, 14], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/11175041_10153444265153676_3900858797454186591_n.jpg?oh=b031a3d6f5929af1626e1d42bfae13db&oe=56009017", "created_time": "2015-04-20T14:36:27+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceArg/photos/a.68087493675.71290.20906273675/10153444265153676/?type=1", "shares": {"count": 5066}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "grnpc.org", "params": "", "query": {}, "path": ["frase"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/frase", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["Obama", "cambio climatico", "frase"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgDxl", "redir": "https://www.savethearctic.org/es-AR/obama?fbfrase&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Polar&utm_term=Obama,cambio climatico,frase", "landing": {"key": "b81349674c836df51db9bc9d9f2d02db", "url": "https://www.savethearctic.org/es-AR/obama?fbfrase", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.savethearctic.org/es-AR/obama?fbfrase", "surl": null, "key": "b81349674c836df51db9bc9d9f2d02db", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.savethearctic.org/es-AR/obama?fbfrase", "components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "path": ["es-AR", "obama"], "query": {"fbfrase": null}, "scheme": "https"}, "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}, "ts": [2015, 4, 20, 16, 34], "alias": "frase", "key": "18341ec4b96d60e29c5bf6bdbe42fdbb", "basket": {"id": 5, "name": "Polar"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "Obama,cambio climatico,frase", "medium": "post", "campaign": "Polar"}, "id": 1000031405}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://grnpc.org/frase", "surl": "frase", "key": "abde2e276f1acb3b223e6d807c29ac93", "aurora": true, "history": []}, "landing": "http://grnpc.org/frase", "key": "abde2e276f1acb3b223e6d807c29ac93", "petition": null}], "basket": {"capture": "driver", "name": "polar"}, "message": "Barack Obama dijo: \"Hoy no existe una amenaza m\u00e1s grande para nuestro planeta que el CAMBIO CLIM\u00c1TICO. Es algo que ya no se puede negar, ni ignorar\". \n\nCOMPART\u00cd esta imagen si est\u00e1s de acuerdo con la frase\n\nSin embargo, el Presidente de Estados Unidos permite que Shell entre al \u00c1rtico para perforarlo buscando petr\u00f3leo, acelerando el derretimiento de sus hielos y generando m\u00e1s cambio clim\u00e1tico. \n\nFIRM\u00c1 ac\u00e1 para decirle a Obama que el #CambioClim\u00e1tico no es s\u00f3lo una frase: http://grnpc.org/frase", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 481, "10": 516, "12": 2812, "1": 1131, "3": 890, "2": 922, "5": 697, "4": 814, "7": 627, "6": 711, "9": 591, "8": 644}, "reeng": {"10": 8371, "3": 91, "2": 805, "5": 132, "4": 485, "7": 141, "6": 359, "9": 156, "8": 296}, "month": 10.4374307863}, "type": "photo", "id": "20906273675_10153444274993676", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 17, "10": 20, "12": 74, "1": 75, "3": 46, "2": 57, "5": 28, "4": 28, "7": 22, "6": 35, "9": 18, "8": 23}, "reeng": {"10": 273, "3": 7, "2": 60, "5": 3, "4": 31, "7": 10, "6": 29, "9": 7, "8": 23}, "month": 16.9300225734, "paging": {"cursors": {"after": "NTI0", "before": "NTI0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/20906273675_10153444274993676/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NTI0"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 524, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1144415215584115", "name": "Sofi Puertas"}, "like_count": 224, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-20T14:39:43+0000", "message": "Pero mandaste a buscar petr\u00f3leo al \u00e1rtico!! Me estas jodiendo?", "id": "10153444265153676_10153444280553676", "user_likes": false}]}}