{"likes": {"months": {"1": 2201, "3": 1652, "2": 1781, "5": 3417, "4": 1568}, "reeng": {"10": 6654, "3": 170, "2": 1441, "5": 200, "4": 794, "7": 204, "6": 519, "9": 214, "8": 423}, "month": 20.7269987758, "paging": {"cursors": {"after": "NzAwNzgzNjczMzYwODk4", "before": "NzAwNzgzNjczMzYwODk4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/20906273675_10152513654013676/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzAwNzgzNjczMzYwODk4"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 10828}, "data": [{"id": "700783673360898", "name": "Delfina Sanes"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Argentina", "category_list": [{"id": "198503866828628", "name": "Organization"}], "id": "20906273675"}, "context": {"cc": "AR", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "pid": 20906273675, "object_id": "10152513464493676", "datetime": [2014, 5, 23, 13], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/10336827_10152513464493676_7374034521279834910_n.jpg?oh=6b97f3df9027b86d9461d64ceb293d56&oe=55FD0FA8&__gda__=1438801661_f735cedd43270fc0c08fdc2f6f423d0b", "created_time": "2014-05-23T13:19:42+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceArg/photos/a.68087493675.71290.20906273675/10152513464493676/?type=1", "shares": {"count": 10740}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org.ar", "params": "", "query": {"fbmacrino": null}, "path": ["macrinodesmonten", "index.php"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org.ar/macrinodesmonten/index.php?fbmacrino", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org.ar/macrinodesmonten/index.php?fbmacrino", "surl": null, "key": "9e7899e54b23159e848df436da9f7d62", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org.ar/macrinodesmonten/index.php?fbmacrino", "key": "9e7899e54b23159e848df436da9f7d62", "petition": null}], "basket": null, "message": "\u00bfQuer\u00e9s saber qui\u00e9nes van a destruir los \u00faltimos bosques argentinos? \n\nHoy publicamos un informe revelando los nombres de empresarios como Franco y Mauricio Macri, que planean desmontar una superficie de 14 mil hect\u00e1reas protegidas por la Ley de Bosques en Salta (equivalente a m\u00e1s de la mitad de la ciudad de Buenos Aires). \n\nFIRM\u00c1 para defender los bosques: www.greenpeace.org.ar/macrinodesmonten/index.php?fbmacrino\n\nEn complicidad con el Gobernador de Salta Juan Manuel Urtubey, el Grupo Macri y otros empresarios planean desmontar zonas protegidas, enriqueci\u00e9ndose a costa de destruir uno de nuestros recursos m\u00e1s valiosos.\n\nTenemos que detenerlos antes de que sea demasiado tarde.", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 2338, "3": 1697, "2": 1829, "5": 3463, "4": 1599}, "reeng": {"10": 6770, "3": 173, "2": 1569, "5": 206, "4": 818, "7": 206, "6": 530, "9": 216, "8": 438}, "month": 21.3984989932}, "type": "photo", "id": "20906273675_10152513654013676", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 180, "3": 87, "2": 81, "5": 117, "4": 55}, "reeng": {"10": 255, "3": 5, "2": 160, "5": 10, "4": 38, "7": 3, "6": 20, "9": 6, "8": 23}, "month": 34.6153846154, "paging": {"cursors": {"after": "NjI4", "before": "NjI4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/20906273675_10152513654013676/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NjI4"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 628, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153292061107878", "name": "Maitena Ota\u00f1o"}, "like_count": 115, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-23T14:13:27+0000", "message": "Si \u00e9sto tiene fines pol\u00edticos, dejar\u00e9 de aportar dinero mensualmente a Greenpeace, no creo ni un poquito que Mauricio Macri tenga algo que ver, y lo est\u00e1n perjudicando!", "id": "10152513464493676_10152513866103676", "user_likes": false}]}}