{"likes": {"months": {"1": 732, "3": 808, "2": 943, "5": 781, "4": 790, "7": 856, "6": 781, "8": 1882}, "reeng": {"10": 6074, "3": 60, "2": 340, "5": 65, "4": 328, "7": 114, "6": 258, "9": 105, "8": 229}, "month": 9.6659183943, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMzOTkxOTY2ODc5OTQ=", "before": "MTAxNTMzOTkxOTY2ODc5OTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/20906273675_10152828647178676/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAxNTMzOTkxOTY2ODc5OTQ%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 7701}, "data": [{"id": "10153399196687994", "name": "Juan Cruz Alcaraz"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Argentina", "category_list": [{"id": "198503866828628", "name": "Organization"}], "id": "20906273675"}, "context": {"cc": "AR", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "pid": 20906273675, "object_id": "10152828644008676", "datetime": [2014, 8, 13, 3], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/10600548_10152828644008676_1035856773533597451_n.jpg?oh=ed991dd607a4400496be7592c8639ecb&oe=55C0ADFE&__gda__=1443048522_eafc2be2fd82e99128f582381ba37d77", "created_time": "2014-08-13T03:00:53+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceArg/photos/a.68087493675.71290.20906273675/10152828644008676/?type=1", "shares": {"count": 3184}, "urls": [], "basket": null, "message": "\u00bf#LeydeBosques o Ley de la Selva?\nCOMPART\u00cd si quer\u00e9s que se cumpla la Ley de Bosques en nuestro pa\u00eds. \n\n\u00a1GRACIAS Salvador Humor por la tira!", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 738, "3": 810, "2": 947, "5": 781, "4": 793, "7": 856, "6": 783, "8": 1884}, "reeng": {"10": 6083, "3": 60, "2": 346, "5": 65, "4": 328, "7": 114, "6": 259, "9": 105, "8": 232}, "month": 9.7207586934}, "type": "photo", "id": "20906273675_10152828647178676", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 12, "3": 7, "2": 7, "4": 4, "7": 4, "6": 3, "8": 8}, "reeng": {"10": 26, "2": 9, "4": 2, "7": 1, "6": 1, "9": 1, "8": 5}, "month": 26.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "NjA=", "before": "NjA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/20906273675_10152828647178676/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NjA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 60, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "885693708157546", "name": "Edgar Ortiz"}, "like_count": 90, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-13T14:47:15+0000", "message": "ENVI\u00c9 UN MSJ AL GOBERNADOR DE SALTA, \nESTO LE ESCRIB\u00cd:\nse\u00f1or juan manuel urtubey, le pido por favor, que no autorice la tala de bosques en salta, no sea tan ambicioso, y piense en su provincia, usted solo es el REPRESENTANTE de salta, antes de decidir autorizar algo que no se debe y menos cuando esta penado por ley, debe de hacer una encuesta popular, por favor, deje de explotar los bosques. gracias por su atenci\u00f3n.", "id": "10152828644008676_10152829611283676", "user_likes": false}]}}