{"context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "likes": {"months": {"1": 203, "3": 500, "2": 196}, "reeng": {"10": 555, "1": 113, "3": 53, "2": 21, "5": 45, "4": 14, "7": 34, "6": 11, "9": 30, "8": 23}, "month": 22.5806451613, "paging": {"cursors": {"after": "MTU5Njg4ODM0MzkwMzIwNQ==", "before": "MTU5Njg4ODM0MzkwMzIwNQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10152321381785460/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU5Njg4ODM0MzkwMzIwNQ%3D%3D"}, "new": 12.5695216908, "summary": {"total_count": 960}, "data": [{"id": "1596888343903205", "name": "Pauli Rb"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Deutschland", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "22541752487"}, "name": "Ich habe unz\u00e4hlige Tage meines Lebens im Wald verbracht\u2026", "pid": 22541752487, "comments": {"months": {"1": 5, "3": 4, "2": 3}, "reeng": {"9": 1, "10": 5, "3": 1, "1": 4, "7": 1}, "month": 41.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "MTM=", "before": "MTM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10152321381785460/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTM%3D"}, "new": 33.3333333333, "summary": {"total_count": 13, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "742987422476671", "name": "Uriel Garella"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-21T07:15:52+0000", "message": "Geteilt ^^ Eigentlich hie\u00dfe das dann soviel wie Cernunos und Abnoba/Arduinna Tag (keltische Waldg\u00f6tter) :-D", "id": "10152321381785460_33335895", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 3, 21, 6], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDVjNl1tJwkLXdl&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-prn2%2Ft1.0-9%2Fq73%2Fs720x720%2F988829_10152258400452488_1065865366_n.jpg", "caption": "blog.greenpeace.de", "edge": "posts", "link": "http://blog.greenpeace.de/blog/2014/03/21/zum-internationalen-tag-des-waldes-2014/", "shares": {"count": 319}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.de", "params": "", "query": {}, "path": ["tiger"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1fGlmeh", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://www.greenpeace.de/tiger", "surl": "1fGlmeh", "key": "11baa977424a0cc0aa6d29ca7d871e5d", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1fGlmeh", "http://www.greenpeace.de/tiger#machmit"]}, "landing": "https://www.greenpeace.de/tiger", "key": "11baa977424a0cc0aa6d29ca7d871e5d", "petition": {"cc": "DE", "basket": "forests", "issue": "dirty secret"}}], "created_time": "2014-03-21T06:49:01+0000", "message": "Heute ist Internationaler Tag des Waldes!\n#StandForForests\n\nUnser Kollege Oliver ist seit \u00fcber 20 Jahren im Waldschutz aktiv - privat, als Greenpeace-Mitarbeiter und als Aktivist. Warum ihm der Schutz der W\u00e4lder ein besonderes Anliegen ist, erfahrt ihr im Blog! \n\nPS: Macht mit und unterst\u00fctzt zum heuten Tag des Waldes unsere aktuelle Kampagne \"Kein Palm\u00f6l aus Regenwaldzerst\u00f6rung\": http://bit.ly/1fGlmeh", "total": {"new": 12.7353266888, "months": {"1": 206, "3": 500, "2": 197}, "reeng": {"10": 555, "1": 115, "3": 53, "2": 21, "5": 45, "4": 14, "7": 35, "6": 11, "9": 31, "8": 23}, "month": 22.8128460687}, "type": "link", "id": "22541752487_10152321381785460", "description": "\u2026ob im eiskalten Wald mit viel Schnee auf Skiern im Norden Finnlands oder v\u00f6llig au\u00dfer Atem auf Grund der feuchthei\u00dfen Temperatur im tropischen Regenwald Indonesiens. Am Tag des Waldes, der f\u00fcr heute offiziell im Kalender der Vereinten Nationen vermerkt ist, denke ich am Schreibtisch sitzend mehr an..."}