{"context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "pid": 22541752487, "datetime": [2015, 5, 30, 17], "shares": {"count": 43}, "created_time": "2015-05-30T17:32:02+0000", "message": "500 Greenpeace-Aktivisten sind am Samstag in 61 St\u00e4dten in Deutschland auf die Stra\u00dfe gegangen. Sie fordern von Bundeskanzlerin Angela Merkel ein klares Eintreten f\u00fcr Erneuerbare Energien und Klimaschutz und gegen Kohlekraft beim anstehenden G7-Gipfel in Elmau! In \u00fcber 30 weiteren L\u00e4ndern kamen Greenpeace-Aktivisten unter dem Motto \"#GetUpAnd\" ebenfalls zu Klimaschutz-Demos zusammen.", "total": {"new": 0.0, "months": {"12": 5, "3": 1, "2": 2, "5": 1, "7": 1, "8": 1}, "reeng": {"10": 10, "3": 1}, "month": 0.0}, "id": "22541752487_10153274356542488", "cloud": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Deutschland", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "22541752487"}, "object_id": "10153274356542488", "type": "photo", "petition": null, "description": "Klimakanzlerin oder Kohlekanzlerin? In Berlin zogen die Aktivisten mit ihrer Botschaft direkt vor das Bundeskanzleramt.", "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/11014899_10153274356542488_7672452890656870323_n.jpg?oh=c070b81a5c4e8a5c6330cc855a7efe91&oe=56289EB8", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.de/photos/a.10153274356397488.1073741916.22541752487/10153274356542488/?type=1", "name": "Aktionstag gegen Kohle am 30. Mai!", "caption": "500 Greenpeace-Aktivisten sind am Samstag in 61 St\u00e4dten in Deutschland auf die Stra\u00dfe gegangen. Sie fordern von Bundeskanzlerin Angela Merkel ein klares Eintreten f\u00fcr Erneuerbare Energien und Klimaschutz und gegen Kohlekraft beim anstehenden G7-Gipfel in Elmau! In \u00fcber 30 weiteren L\u00e4ndern kamen Greenpeace-Aktivisten unter dem Motto \"#GetUpAnd\" ebenfalls zu Klimaschutz-Demos zusammen.", "edge": "posts", "urls": [], "basket": null, "likes": {"months": {"12": 5, "3": 1, "2": 2, "5": 1, "7": 1, "8": 1}, "reeng": {"10": 10, "3": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY5OTgzMDM0NjE3MDI=", "before": "MTAyMDY5OTgzMDM0NjE3MDI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10153274356542488/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDY5OTgzMDM0NjE3MDI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 11}, "data": [{"id": "10206998303461702", "name": "Martin St\u00fcbbe"}]}}