{"likes": {"months": {"1": 150, "3": 142, "2": 182, "4": 357}, "reeng": {"10": 567, "3": 3, "2": 87, "5": 2, "4": 57, "7": 12, "6": 57, "9": 4, "8": 42}, "month": 18.0505415162, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU4NDYwMDIzNjI3MzE=", "before": "MTAyMDU4NDYwMDIzNjI3MzE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10152301393017488/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDU4NDYwMDIzNjI3MzE%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 886}, "data": [{"id": "10205846002362731", "name": "Jasmin Seegardel"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Deutschland", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "22541752487"}, "context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "pid": 22541752487, "object_id": "10152301131637488", "datetime": [2014, 4, 11, 16], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/10015170_10152301131637488_3640450876437954922_n.jpg?oh=1770dd7e8b06757073fb6e384e0a836c&oe=55C530F1", "created_time": "2014-04-11T16:15:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.de/photos/a.57361567487.66093.22541752487/10152301131637488/?type=1", "shares": {"count": 229}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.de", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1hGdw0W", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.de", "surl": "1hGdw0W", "key": "0ba7a5670d891d3516bf46f6271931aa", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1hGdw0W", "http://blog.greenpeace.de/blog/2014/04/11/bundesrat-fur-gentechnik-anbauverbote/"]}, "landing": "http://www.greenpeace.de", "key": "0ba7a5670d891d3516bf46f6271931aa", "petition": null}], "basket": null, "message": "Bundesrat f\u00fcr Gentechnik-Anbauverbote\n\nLange war die Bundesregierung unt\u00e4tig. Jetzt haben die Bundesl\u00e4nder eine Entschlie\u00dfung verabschiedet, in der die Bundesregierung aufgefordert wird, sich f\u00fcr eine Neuregelegung nationaler Anbauverbote von Gen-Pflanzen einzusetzen. Eine hervorragende Grundlage f\u00fcr lange vermisstes Engagement f\u00fcr Verbraucher, Umwelt und eine zukunftsf\u00e4hige Landwirtschaft. http://bit.ly/1hGdw0W", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 152, "3": 142, "2": 185, "4": 359}, "reeng": {"10": 569, "3": 3, "2": 89, "5": 2, "4": 58, "7": 13, "6": 57, "9": 4, "8": 43}, "month": 18.138424821}, "type": "photo", "id": "22541752487_10152301393017488", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 3, "3": 1, "2": 9, "4": 14}, "reeng": {"8": 1, "2": 3, "4": 2, "7": 1, "10": 20}, "month": 11.1111111111, "paging": {"cursors": {"after": "MzI=", "before": "MzI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10152301393017488/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 33, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "652977884802367", "name": "Christa Deubler"}, "like_count": 12, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-11T16:29:40+0000", "message": "Das haben wir doch alles Frau Merkel & Co zu verdanken.W\u00e4re eine Ablehnung erfolgt,h\u00e4tten wir jetzt nicht mehr die Diskussion.Au\u00dferdem braucht keiner daran glauben,da\u00df wir keinen Genmais bekommen.Fakt ist,da\u00df der Genmais eine Fehlentwicklung ist.Andere L\u00e4nder und Bauern haben das schon schmerzlich erfahren.Jetzt m\u00fcssen Sie mehr Pestizide einsetzen als vorher.Bravo Frau Merkel & Co Sie tun nichts f\u00fcr uns B\u00fcrger,im Gegenteil,Sie f\u00fcttern Die Lobbyisten.DANKE.!!!!!!", "id": "10152301131637488_12612095", "user_likes": false}]}}