{"likes": {"months": {"1": 67, "3": 56, "2": 60, "5": 155, "4": 52}, "reeng": {"10": 330, "2": 14, "4": 20, "7": 4, "6": 12, "8": 10}, "month": 17.1794871795, "paging": {"cursors": {"after": "MTU2NTU1MjUxMDM3ODE2OQ==", "before": "MTU2NTU1MjUxMDM3ODE2OQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10152375578477488/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU2NTU1MjUxMDM3ODE2OQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 416}, "data": [{"id": "1565552510378169", "name": "Goderdzi Shankulashvili"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Deutschland", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "22541752487"}, "context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "pid": 22541752487, "object_id": "10152375577107488", "datetime": [2014, 5, 15, 14], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p480x480/10330403_10152375577107488_7203877329608127414_n.jpg?oh=bd834bac7bdbdb35c896964403d5f201&oe=55CAAD2B", "created_time": "2014-05-15T14:34:47+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.de/photos/a.57361567487.66093.22541752487/10152375577107488/?type=1", "shares": {"count": 69}, "urls": [], "basket": null, "message": "Saubere Energie statt dreckiger Politik\n\nGreenpeace-Aktivisten protestieren beim heutigen Treffen der EU-Energieminister in Athen. Die griechischen Aktivisten pr\u00e4sentieren die L\u00f6sung f\u00fcr Europas Unabh\u00e4ngigkeitsstreben von russischem Gas und \u00d6l: \"Energiesicherheit durch Erneuerbare und Effizienz\".\n\nFossile Energien beschleunigen den Klimawandel. In Zeiten geopolitischer Instabilit\u00e4t k\u00f6nnen nur die Erneuerbaren Energien die Sicherheit und Unabh\u00e4ngigkeit der EU-L\u00e4nder garantieren.", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 69, "3": 56, "2": 60, "5": 155, "4": 54}, "reeng": {"10": 332, "2": 16, "4": 20, "7": 4, "6": 12, "8": 10}, "month": 17.5126903553}, "type": "photo", "id": "22541752487_10152375578477488", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 3, "3": 1, "2": 3, "4": 2}, "reeng": {"10": 7, "2": 2}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "MTA=", "before": "MTA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10152375578477488/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 10, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1565444457052998", "name": "Kurt Kloibhofer"}, "like_count": 13, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-15T14:47:55+0000", "message": "H\u00e4tten wir Greenpeace nicht, wer w\u00fcrde hier demonstrieren?! Danke!", "id": "10152375577107488_10152375600262488", "user_likes": false}]}}