{"likes": {"months": {"11": 27, "10": 36, "12": 172, "1": 121, "3": 104, "2": 111, "5": 70, "4": 71, "7": 45, "6": 40, "9": 36, "8": 40}, "reeng": {"10": 599, "3": 11, "2": 104, "5": 17, "4": 47, "7": 17, "6": 37, "9": 12, "8": 29}, "month": 13.8602520046, "paging": {"cursors": {"after": "MTYwNzk0Mzk0Mjc5NjIwMg==", "before": "MTYwNzk0Mzk0Mjc5NjIwMg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10153216447557488/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTYwNzk0Mzk0Mjc5NjIwMg%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 907}, "data": [{"id": "1607943942796202", "name": "Sonja Meier"}]}, "embed_html": "https://www.facebook.com/video/embed?video_id=10153216447557488", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Deutschland", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "22541752487"}, "context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "pid": 22541752487, "object_id": "10153216447557488", "datetime": [2015, 5, 8, 16], "full_picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpt1/v/t15.0-10/s720x720/10876324_10153216454587488_2099061622_n.jpg?oh=e581c58a1d47b532038dab7695c1183e&oe=562DC029&__gda__=1445220530_0e8951dbfcf33a6b9bc79dc66b5be275", "created_time": "2015-05-08T16:28:04+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.de/videos/10153216447557488/", "shares": {"count": 175}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.de", "params": "", "query": {}, "path": ["\u2026", "arkt\u2026", "arktis-geschichte-schreiben"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.de/\u2026/arkt\u2026/arktis-geschichte-schreiben", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.de/\u2026/arkt\u2026/arktis-geschichte-schreiben", "surl": null, "key": "316705491826528ef0f07dbe4a2fd678", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.de/\u2026/arkt\u2026/arktis-geschichte-schreiben", "key": "316705491826528ef0f07dbe4a2fd678", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "polar"}, "message": "Paula-B\u00e4r im Auftrag der Arktis\n\nEisb\u00e4rdame Paula auf City-Trip in London. Dort ermahnte sie die OSPAR im Namen von 7 Millionen Arktissch\u00fctzern, den dringend notwendigen Schutz der Arktis in die Hand zu nehmen.\n\nWas ist die OSPAR-Konvention? Das ist ein Abkommen zum Schutz der Meeresumwelt des Nordost-Atlantiks, ihr Geltungsbereich reicht bis zum Nordpol \u2013 gerade verhandelten die Delegierten \u00fcber das \u201eArctic Ice\u201c-Hochseeschutzgebiet sowie \u00fcber einen Aktionsplan f\u00fcr die arktischen Gew\u00e4sser: http://www.greenpeace.de/\u2026/arkt\u2026/arktis-geschichte-schreiben", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 27, "10": 36, "12": 172, "1": 122, "3": 105, "2": 112, "5": 70, "4": 71, "7": 45, "6": 40, "9": 36, "8": 40}, "reeng": {"10": 600, "3": 12, "2": 105, "5": 17, "4": 47, "7": 17, "6": 37, "9": 12, "8": 29}, "month": 13.9269406393}, "type": "video", "id": "22541752487_10153216447557488", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1, "8": 1, "3": 2, "2": 1, "5": 1}, "reeng": {"10": 4, "3": 1, "2": 1}, "month": 16.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "Nw==", "before": "Nw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10153216447557488/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Nw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 7, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "766876230077578", "name": "Gisela von L\u00f6hneysen"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-09T07:45:36+0000", "message": "danke an alle greenpeacerinnen f\u00fcr die aussergew\u00f6hnliche aktion ...", "id": "10153216447557488_10153217498572488", "user_likes": false}]}}