{"context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Deutschland", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "22541752487"}, "name": "Deutsche See - kein Handel mit Walf\u00e4ngern!", "object_id": "10152652538922488", "pid": 22541752487, "comments": {"months": {"1": 1, "3": 1, "2": 3, "5": 3, "4": 3, "7": 4, "6": 1, "9": 8, "8": 1}, "reeng": {"10": 22, "3": 1, "4": 2}, "month": 4.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mjc=", "before": "Mjc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10152652538967488/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mjc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 27, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "816740148411902", "name": "Olaf Grunge"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-12T08:02:05+0000", "message": "Geile Doppelmoral mal wieder. Aus welchem Grund auch immer, werden die einen gesch\u00fctzt, w\u00e4hrend man die anderen frisst. Logisch erscheint das nicht.", "id": "10152652538922488_10152652616077488", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 9, 12, 6], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/10696276_10152652538922488_7351256092302457542_n.jpg?oh=bfc40731ce412b83350e0d39f9c36d8c&oe=55C4931E", "created_time": "2014-09-12T06:30:07+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.de/photos/a.10152599437722488.1073741908.22541752487/10152652538922488/?type=1", "shares": {"count": 121}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.de", "params": "", "query": {}, "path": ["walfang"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.de/walfang", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.de/walfang", "surl": null, "key": "eeec0c3c0bcf76ea1a5a8ab31e760be3", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.de/walfang", "key": "eeec0c3c0bcf76ea1a5a8ab31e760be3", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.de", "params": "", "query": {}, "path": ["themen", "artenvielfalt", "meeressaeuger", "walfang-schreckt-verbraucher-ab"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1tC0yck", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.de/themen/artenvielfalt/meeressaeuger/walfang-schreckt-verbraucher-ab", "surl": "1tC0yck", "key": "8415d7734d86cdde2b0b7da8eead2b5b", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1tC0yck"]}, "landing": "http://www.greenpeace.de/themen/artenvielfalt/meeressaeuger/walfang-schreckt-verbraucher-ab", "key": "8415d7734d86cdde2b0b7da8eead2b5b", "petition": null}], "basket": {"capture": "message", "name": "oceans"}, "message": "Umfrage: Walfang schreckt Verbraucher ab\n\nW\u00fcrdet ihr mit gutem Gewissen zum Tiefk\u00fchlfisch greifen, wenn ihr w\u00fcsstet, dass der Hersteller in Gesch\u00e4fte mit Walf\u00e4ngern verstrickt ist? (sofern ihr Fisch esst nat\u00fcrlich...) Eine Umfrage von Whale and Dolphin Conservation  und Pro Wildlife e.V. zeigt klar, dass die Mehrheit der deutschen und englischen Verbraucher dies ablehnt. http://bit.ly/1tC0yck\n\nDieses Ergebnis sollte v.a. Deutsche See Fischmanufaktur zu denken geben: Die Firma kauft Fisch aus Island, der aus dem direkten Umfeld der isl\u00e4ndischen Walf\u00e4nger kommt - und \u00fcber Superm\u00e4rkte, Kantinen etc. auf den Tellen deutscher Fischliebhaber landet. Zur Kampagne: www.greenpeace.de/walfang", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 56, "3": 58, "2": 65, "5": 64, "4": 61, "7": 48, "6": 58, "9": 172, "8": 58}, "reeng": {"10": 549, "3": 8, "2": 34, "5": 3, "4": 19, "7": 4, "6": 10, "9": 3, "8": 10}, "month": 8.75}, "type": "photo", "id": "22541752487_10152652538967488", "petition": null, "likes": {"months": {"1": 55, "3": 57, "2": 64, "5": 62, "4": 60, "7": 45, "6": 57, "9": 167, "8": 58}, "reeng": {"10": 536, "3": 7, "2": 34, "5": 3, "4": 18, "7": 4, "6": 10, "9": 3, "8": 10}, "month": 8.8, "paging": {"cursors": {"after": "NDE0MTc4Mzg4NzU0ODYx", "before": "NDE0MTc4Mzg4NzU0ODYx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10152652538967488/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDE0MTc4Mzg4NzU0ODYx"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 659}, "data": [{"id": "414178388754861", "name": "Linda Black"}]}}