{"likes": {"months": {"10": 157, "1": 91, "3": 57, "2": 70, "5": 53, "4": 67, "7": 53, "6": 66, "9": 62, "8": 54}, "reeng": {"10": 606, "3": 7, "2": 44, "5": 3, "4": 22, "7": 6, "6": 20, "9": 7, "8": 15}, "month": 12.4657534247, "paging": {"cursors": {"after": "MTA4NjI3ODYyNDcyMzUzMQ==", "before": "MTA4NjI3ODYyNDcyMzUzMQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10152726559032488/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTA4NjI3ODYyNDcyMzUzMQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 776}, "data": [{"id": "1086278624723531", "name": "Oliver Olbert"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Deutschland", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "22541752487"}, "context": {"cc": "DE", "lang": "DE", "nro": "DEU"}, "pid": 22541752487, "object_id": "10152726558947488", "datetime": [2014, 10, 13, 16], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/10440673_10152726558947488_3415998606749406131_n.jpg?oh=cb01da92937f672c8079099e900cf4d9&oe=55FF444A&__gda__=1443132469_22ca2b83191adedacf9deeeef28a3b0e", "created_time": "2014-10-13T16:34:28+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.de/photos/a.57361567487.66093.22541752487/10152726558947488/?type=1", "shares": {"count": 152}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "ttip-unfairhandelbar.de", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.ttip-unfairhandelbar.de", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.ttip-unfairhandelbar.de", "surl": null, "key": "5bf1cf17b5bb5a6f09c3dea15d830624", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.ttip-unfairhandelbar.de", "key": "5bf1cf17b5bb5a6f09c3dea15d830624", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.de", "params": "", "query": {}, "path": ["themen", "umwelt-wirtschaft", "ttip-der-protest-geht-weiter"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1tVSLVL", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.de/themen/umwelt-wirtschaft/ttip-der-protest-geht-weiter", "surl": "1tVSLVL", "key": "78164c795f2b5d29a67bb3a55973b889", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1tVSLVL"]}, "landing": "http://www.greenpeace.de/themen/umwelt-wirtschaft/ttip-der-protest-geht-weiter", "key": "78164c795f2b5d29a67bb3a55973b889", "petition": null}], "basket": null, "message": "TTIP: Der Protest geht weiter\n\n\"Hormonfleisch? Nix f\u00fcr uns\", \u201eTTIP gef\u00e4hrdet Umweltstandards\u201c oder  einfach nur purer Zorn, per Schild zur Schau getragen. Die Botschaften der Demonstranten am Aktionstag vergangenen Sonnabend waren so vielf\u00e4ltig wie ihre  \u00c4ngste - die Forderungen an Europas Politiker jedoch immer gleich: Stoppt die Freihandelsabkommen mit den USA (TTIP) und Kanada (CETA); sie d\u00fcrfen  nicht ratifiziert werden!\n\nIn 400 europ\u00e4ischen St\u00e4dten str\u00f6mten tausende Menschen auf die Stra\u00dfe: http://bit.ly/1tVSLVL\n\nDu hast die Demo in deiner Stadt verpasst? Wir haben ein Ventil f\u00fcr deinen Protest: Mach mit bei der gro\u00dfen eu-weiten Unterschriftenaktion http://www.ttip-unfairhandelbar.de", "total": {"new": 0.0, "months": {"10": 157, "1": 93, "3": 58, "2": 70, "5": 53, "4": 67, "7": 53, "6": 66, "9": 63, "8": 54}, "reeng": {"10": 607, "3": 7, "2": 45, "5": 3, "4": 23, "7": 7, "6": 20, "9": 7, "8": 15}, "month": 12.6702997275}, "type": "photo", "id": "22541752487_10152726559032488", "petition": null, "comments": {"months": {"9": 1, "1": 2, "3": 1, "7": 1}, "reeng": {"10": 2, "2": 1, "4": 1, "7": 1}, "month": 40.0, "paging": {"cursors": {"after": "Nw==", "before": "Nw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/22541752487_10152726559032488/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Nw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 8, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "687142044764966", "name": "Barbara Ludwig"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-13T17:44:21+0000", "message": "und es soll nachweislich Menschen geben, die immer noch nicht wissen, was TTIP hei\u00dft....... wo, oder besser wie  leben die eigentlich?", "id": "10152726558947488_10152726744027488", "user_likes": false}]}}