{"context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "pid": 291132089193, "datetime": [2014, 6, 26, 23], "shares": {"count": 18}, "created_time": "2014-06-26T23:30:00+0000", "message": "Voluntarii Greenpeace din Bucure\u0219ti, Alba Iulia \u0219i Gala\u021bi, au un mesaj pentru Pre\u0219edintele Rom\u00e2niei, care particip\u0103 ast\u0103zi la summit-ul Consiliului European, cer\u00e2ndu-i s\u0103 sprijine o serie de m\u0103suri concrete pentru m\u0103rirea securit\u0103\u021bii energetice, cu orizont 2030: reducerea emisiilor, energie regenerabil\u0103 \u0219i eficien\u021b\u0103 energetic\u0103 http://goo.gl/twFtdv", "total": {"new": 25.0, "months": {"1": 1, "3": 1, "4": 1, "6": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 1, "5": 1, "7": 1}, "month": 25.0}, "id": "291132089193_10152462144209194", "cloud": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Romania", "category_list": [{"id": "198503866828628", "name": "Organization"}], "id": "291132089193"}, "object_id": "10152462144209194", "type": "photo", "petition": null, "description": "Voluntarii Greenpeace din Alba Iulia cer Pre\u0219edintele Rom\u00e2niei s\u0103 sprijine o serie de m\u0103suri concrete pentru m\u0103rirea securit\u0103\u021bii energetice, cu orizont 2030: reducerea emisiilor, energie regenerabil\u0103 \u0219i eficien\u021b\u0103 energetic\u0103", "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p480x480/10492525_10152462144209194_5609990737394100182_n.jpg?oh=862e7cbbf9c22bb9ea3ece7d67297b32&oe=55F974C0", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.ro/photos/a.10152462144029194.1073741843.291132089193/10152462144209194/?type=1", "name": "Greenpeace cere obiective climatice ambi\u021bioase la nivel european", "caption": "Voluntarii Greenpeace din Bucure\u0219ti, Alba Iulia \u0219i Gala\u021bi, au un mesaj pentru Pre\u0219edintele Rom\u00e2niei, care particip\u0103 ast\u0103zi la summit-ul Consiliului European, cer\u00e2ndu-i s\u0103 sprijine o serie de m\u0103suri concrete pentru m\u0103rirea securit\u0103\u021bii energetice, cu orizont 2030: reducerea emisiilor, energie regenerabil\u0103 \u0219i eficien\u021b\u0103 energetic\u0103 http://goo.gl/twFtdv", "edge": "posts", "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["romania", "ro", "campanii", "schimbari-climatice-energie", "activitati", "3-obiective-climatice-europa"], "scheme": "http"}, "url": "http://goo.gl/twFtdv", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/campanii/schimbari-climatice-energie/activitati/3-obiective-climatice-europa/", "surl": "twFtdv", "key": "aaeed86cf47e13ad783d1ff027175cd3", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/twFtdv"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/campanii/schimbari-climatice-energie/activitati/3-obiective-climatice-europa/", "key": "aaeed86cf47e13ad783d1ff027175cd3", "petition": null}], "basket": null, "likes": {"months": {"1": 1, "3": 1, "4": 1, "6": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 1, "5": 1, "7": 1}, "month": 25.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI4MzM4NjM3OTY2Mjk=", "before": "MTAxNTI4MzM4NjM3OTY2Mjk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/291132089193_10152462144209194/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAxNTI4MzM4NjM3OTY2Mjk%3D"}, "new": 25.0, "summary": {"total_count": 4}, "data": [{"id": "10152833863796629", "name": "Hrant Jaghinyan"}]}}