{"likes": {"months": {"1": 7, "3": 10, "2": 14, "5": 9, "4": 14, "6": 24}, "reeng": {"10": 51, "3": 3, "2": 5, "5": 2, "4": 8, "7": 1, "6": 3, "9": 3, "8": 2}, "month": 8.9743589744, "paging": {"cursors": {"after": "OTAwMDI4MzE2NzM2NjYz", "before": "OTAwMDI4MzE2NzM2NjYz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/291132089193_10152408902754194/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTAwMDI4MzE2NzM2NjYz"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 80}, "data": [{"id": "900028316736663", "name": "Ady Denn"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Romania", "category_list": [{"id": "198503866828628", "name": "Organization"}], "id": "291132089193"}, "context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "pid": 291132089193, "object_id": "10152408900529194", "datetime": [2014, 6, 4, 14], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/10296834_10152408900529194_4352711196015130042_n.jpg?oh=f96f90231fc34ef4eec876583123ff74&oe=55FAECD9", "created_time": "2014-06-04T14:27:14+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.ro/photos/a.375163574193.155129.291132089193/10152408900529194/?type=1", "shares": {"count": 44}, "urls": [], "basket": null, "message": "LIDERII ADEV\u0102RA\u021aI ALEG ENERGIA REGENERABIL\u0102! \nCe \u00eenseamn\u0103 independen\u021b\u0103 \u00een ziua de azi? La Summitul desf\u0103\u0219urat ast\u0103zi \u00een Var\u0219ovia, Polonia, mai mul\u021bi activi\u0219ti au desf\u0103\u0219urat bannere care s\u0103 reaminteasc\u0103 liderilor la nivel mondial c\u0103 doar aleg\u00e2nd ENERGIA REGENERABIL\u0102 \u0219i EFICIEN\u021a\u0102 ENERGETIC\u0102 ne putem g\u00e2ndi cu adev\u0103rat la independen\u021b\u0103 \u0219i democra\u021bie \u0219i eliberarea de marii produc\u0103tori de gaz, c\u0103rbune \u0219i \u021bi\u021bei. \n\n>>> Distribuie acest mesaj dac\u0103 esti de acord", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 7, "3": 10, "2": 14, "5": 9, "4": 14, "6": 25}, "reeng": {"10": 52, "3": 3, "2": 5, "5": 2, "4": 8, "7": 1, "6": 3, "9": 3, "8": 2}, "month": 8.8607594937}, "type": "photo", "id": "291132089193_10152408902754194", "petition": null, "comments": {"months": {"6": 1}, "reeng": {"10": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10205451345021319", "name": "Claudiu Dalimon"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-04T18:37:07+0000", "message": "In sfarsit fiintele umane incep sa inteleaga cum putem iesii din acest lagar numit sistem, sau  noua ordine mondiala.", "id": "10152408900529194_10152409300469194", "user_likes": false}]}}