{"context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"10": 15, "1": 17, "3": 14, "2": 17, "5": 11, "4": 6, "7": 8, "6": 4, "9": 8, "8": 2}, "reeng": {"10": 70, "1": 10, "3": 5, "2": 3, "5": 3, "4": 1, "7": 2, "6": 5, "9": 2, "8": 1}, "month": 16.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "MzA4Mzg3NjY5MjgxNjUw", "before": "MzA4Mzg3NjY5MjgxNjUw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/291132089193_10152735842529194/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzA4Mzg3NjY5MjgxNjUw"}, "new": 9.8039215686, "summary": {"total_count": 102}, "data": [{"id": "308387669281650", "name": "Vila de la Rau"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Romania", "category_list": [{"id": "198503866828628", "name": "Organization"}], "id": "291132089193"}, "name": "ALBA, locul 3 \u00een \u0163ar\u0103 la DEFRI\u015e\u0102RI. 11 TRANSPORTURI ILEGALE de LEMN depistate prin Radarul...", "pid": 291132089193, "comments": {"months": {"10": 1, "1": 1, "2": 3, "7": 2, "6": 2, "9": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 7, "5": 1, "6": 1}, "month": 10.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTA=", "before": "MTA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/291132089193_10152735842529194/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTA%3D"}, "new": 10.0, "summary": {"total_count": 10, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1588679821411630", "name": "Antonia Mihailescu"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-23T09:19:33+0000", "message": "o picatura intr-un ocean..; nu e nevoie de radar, transporturile ilegale se vad cu ochiul liber ( pentru cine vrea sa vada)", "id": "10152735842529194_10152735859624194", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 10, 23, 9], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBYcR7HArulGSlO&url=http%3A%2F%2Falba24.ro%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2FDSC_00075-e1413895453868.jpg", "caption": "alba24.ro", "edge": "posts", "link": "http://goo.gl/MY348B", "shares": {"count": 38}, "urls": [], "created_time": "2014-10-23T09:04:12+0000", "message": "De la \u00eenceputul lunii octombrie, momentul c\u00e2nd a fost implementat \u201dRadarul p\u0103durilor\u201d, 11 transporturi ilegale de lemn au fost depistate \u00een Alba, jude\u021bul care se afl\u0103 pe locul 3 la defri\u0219\u0103ri.\n\nDe\u0219i programul pare s\u0103 dea rezultate, va reu\u0219i s\u0103 influen\u021beze cu adev\u0103rat reducerea t\u0103ierilor ilegale?", "total": {"new": 9.2592592593, "months": {"10": 15, "1": 17, "3": 14, "2": 19, "5": 11, "4": 6, "7": 10, "6": 5, "9": 9, "8": 2}, "reeng": {"10": 75, "1": 10, "3": 5, "2": 3, "5": 3, "4": 1, "7": 2, "6": 6, "9": 2, "8": 1}, "month": 15.7407407407}, "type": "link", "id": "291132089193_10152735842529194", "description": "De la \u00eenceputul lunii octombrie, de c\u00e2nd a fost implementat programul \u201eRadarul p\u0103durilor\u201d \u00een toate jude\u0163ele din \u0163ar\u0103, \u00een Alba au fost depistate 11 transporturi ilegale de lemn. Potrivit ministrului delegat pentru Ape, P\u0103duri \u015fi Piscicultur\u0103, Doina Pan\u0103, prezent\u0103 mar\u0163i \u00een Alba Iulia, jude\u0163ul Alba se\u2026"}