{"likes": {"months": {"11": 5, "10": 8, "12": 17, "1": 49, "3": 11, "2": 20, "5": 8, "4": 7, "7": 5, "6": 9, "9": 5, "8": 6}, "reeng": {"10": 105, "3": 6, "2": 14, "5": 6, "4": 3, "7": 2, "6": 5, "9": 3, "8": 6}, "month": 32.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "ODc3ODM3OTMyMjYyNDM5", "before": "ODc3ODM3OTMyMjYyNDM5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/291132089193_10153264734909194/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODc3ODM3OTMyMjYyNDM5"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 158}, "data": [{"id": "877837932262439", "name": "Gabriela Maria Chira"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Romania", "category_list": [{"id": "198503866828628", "name": "Organization"}], "id": "291132089193"}, "context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "pid": 291132089193, "object_id": "10153264734909194", "datetime": [2015, 5, 13, 9], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/p480x480/11265324_10153264734909194_4709409750662189535_o.jpg", "created_time": "2015-05-13T09:22:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.ro/photos/a.375163574193.155129.291132089193/10153264734909194/?type=1", "shares": {"count": 74}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "iknowwhogrewit.org", "params": "", "query": {}, "path": ["ro"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/IgD6o", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["website"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgD6o", "redir": "http://www.iknowwhogrewit.org/ro/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Food&utm_term=website", "landing": {"key": "47ad0786980b832a07227bfed20a4151", "url": "http://www.iknowwhogrewit.org/ro/", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.iknowwhogrewit.org/ro/", "surl": null, "key": "47ad0786980b832a07227bfed20a4151", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.iknowwhogrewit.org/ro/", "components": {"fragment": "", "netloc": "iknowwhogrewit.org", "params": "", "path": ["ro"], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": {"cc": "RO", "basket": "food", "issue": "i know who grew it"}}, "ts": [2015, 5, 12, 15, 9], "alias": "IgD6o", "basket": {"id": 8, "name": "Food"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "website", "medium": "post", "campaign": "Food"}, "id": 1000032642}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://www.iknowwhogrewit.org/ro/", "surl": "IgD6o", "key": "3e6cb33c0a52a3da67e92e5c8b3f5323", "aurora": true, "history": ["http://www.iknowwhogrewit.org/ro/"]}, "landing": "http://www.iknowwhogrewit.org/ro/", "key": "3e6cb33c0a52a3da67e92e5c8b3f5323", "petition": {"cc": "RO", "basket": "food", "issue": "i know who grew it"}}], "basket": {"capture": "driver", "name": "food"}, "message": "Sistemul alimentar actual este unul de tip intensiv, dependent de utilizarea masiv\u0103 de pesticide chimice \u0219i bazat pe monoculturi. Trebuie s\u0103 contest\u0103m urgent acest sistem alimentar defect \u0219i s\u0103 ne \u00eendrept\u0103m c\u0103tre agricultura ecologic\u0103. \n\nPentru aceast\u0103 schimbare, avem nevoie de TINE. Ac\u021biunile tale personale pot determina schimbarea - de ce s\u0103 nu sus\u021bii agricultura ecologic\u0103 chiar tu? Provoac\u0103 prietenii \u0219i familia ta s\u0103 devin\u0103 parte din mi\u0219carea pentru promovarea alimentelor s\u0103n\u0103toase \u0219i a agriculurii ecologice. Care este provocarea ta? http://grnpc.org/IgD6o #IKnowWhoGrewIt", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 5, "10": 9, "12": 18, "1": 49, "3": 11, "2": 20, "5": 8, "4": 8, "7": 6, "6": 10, "9": 5, "8": 8}, "reeng": {"10": 112, "3": 6, "2": 14, "5": 6, "4": 3, "7": 2, "6": 5, "9": 3, "8": 6}, "month": 31.2101910828}, "type": "photo", "id": "291132089193_10153264734909194", "petition": {"cc": "OO", "basket": "food", "issue": "i know who grew it"}, "comments": {"months": {"10": 1, "12": 1, "1": 3, "4": 1, "7": 1, "6": 5, "8": 7}, "reeng": {"10": 16, "3": 2, "7": 1}, "month": 15.7894736842, "paging": {"cursors": {"after": "MjA=", "before": "MjA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/291132089193_10153264734909194/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 20, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206130472614766", "name": "Paul Fedot"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-14T11:05:36+0000", "message": "Vitamina B12 se g\u00e3se\u015fte si sub form\u00e3 de suplimente se poate g\u00e3si \u015fi \u00een pastele de din\u0163i speciale si sunt 100% vegane si organice adic\u00e3 vreau s\u00e3 zic c\u00e3 se poate \u015fi f\u00e3r\u00e3 s\u00e3 facem r\u00e3u cuiva!", "id": "10153264734909194_10153266871044194", "user_likes": false}]}}