{"likes": {"months": {"1": 132, "3": 23, "2": 56, "5": 17, "4": 23, "7": 29, "6": 30}, "reeng": {"10": 114, "3": 6, "2": 95, "5": 4, "4": 39, "7": 4, "6": 23, "9": 6, "8": 19}, "month": 42.5806451613, "paging": {"cursors": {"after": "OTI1NjkyMzU0MTQwMDIy", "before": "OTI1NjkyMzU0MTQwMDIy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/291132089193_10152482016464194/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTI1NjkyMzU0MTQwMDIy"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 319}, "data": [{"id": "925692354140022", "name": "Ioana Bu\u021burc\u0103"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Romania", "category_list": [{"id": "198503866828628", "name": "Organization"}], "id": "291132089193"}, "context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "pid": 291132089193, "object_id": "10152481277059194", "datetime": [2014, 7, 6, 11], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p720x720/10484239_10152481277059194_9138339500654867447_o.jpg", "created_time": "2014-07-06T11:00:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.ro/photos/a.375163574193.155129.291132089193/10152481277059194/?type=1", "shares": {"count": 102}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["romania", "ro", "doneaza"], "scheme": "http"}, "url": "http://goo.gl/RKZWxe", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/doneaza/", "surl": "RKZWxe", "key": "39a12e91c6676b910807ada04094dde8", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/RKZWxe"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/romania/ro/doneaza/", "key": "39a12e91c6676b910807ada04094dde8", "petition": {"cc": "RO", "basket": "greenpeace", "issue": "donate"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "greenpeace"}, "message": "P\u0103durile noastre mustesc de via\u021b\u0103 ! Ajut\u0103-ne s\u0103 le protej\u0103m!\nSprijin\u0103 \u0219i tu includerea p\u0103durilor virgine de fag \u00een patrimoniul mondial UNESCO! http://goo.gl/RKZWxe\n\n(credit foto) Greenpeace Romania", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 132, "3": 24, "2": 56, "5": 17, "4": 23, "7": 29, "6": 30}, "reeng": {"10": 115, "3": 6, "2": 95, "5": 4, "4": 39, "7": 4, "6": 23, "9": 6, "8": 19}, "month": 42.4437299035}, "type": "photo", "id": "291132089193_10152482016464194", "petition": {"cc": "RO", "basket": "greenpeace", "issue": "donate"}, "comments": {"months": {"1": 1, "3": 1}, "reeng": {"10": 1, "4": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/291132089193_10152482016464194/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1100148490011771", "name": "Gabriel Banculescu"}, "message_tags": [{"length": 12, "offset": 0, "type": "user", "id": "908251072564386", "name": "Abigail Deac"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-06T18:56:00+0000", "message": "Abigail Deac", "id": "10152481277059194_10152482920739194", "user_likes": false}]}}