{"likes": {"months": {"11": 4, "10": 10, "12": 9, "1": 122, "3": 18, "2": 44, "5": 19, "4": 23, "7": 8, "6": 11, "9": 7, "8": 1}, "reeng": {"10": 105, "3": 11, "2": 102, "5": 10, "4": 27, "7": 6, "6": 9, "9": 3, "8": 3}, "month": 44.2028985507, "paging": {"cursors": {"after": "Nzk5NTU3MDkwMTEyMzcz", "before": "Nzk5NTU3MDkwMTEyMzcz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/291132089193_10152892633904194/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Nzk5NTU3MDkwMTEyMzcz"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 279}, "data": [{"id": "799557090112373", "name": "Ana Hladiuc"}]}, "embed_html": "https://www.facebook.com/video/embed?video_id=10152892633904194", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Romania", "category_list": [{"id": "198503866828628", "name": "Organization"}], "id": "291132089193"}, "context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "pid": 291132089193, "object_id": "10152892633904194", "datetime": [2014, 12, 29, 12], "full_picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfp1/v/t15.0-10/10875981_10152892634739194_10152892633904194_42556_1494_b.jpg?oh=5a0054dfb93cffb42f50e7f1875a47cf&oe=55EA8AC6&__gda__=1445332142_93db51e94939f40298cc7045cb4471f9", "created_time": "2014-12-29T12:27:27+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.ro/videos/10152892633904194/", "shares": {"count": 60}, "urls": [], "basket": null, "message": "2014 sau anul marmotei :)\nGreenpeace SUA a instalat o serie de camere video \u00een Parcul Na\u021bional Montana. Echipa urm\u0103rea s\u0103 adune date despre impactul schimb\u0103rilor climatice \u00eentr-o zon\u0103 care, cel mai probabil va r\u0103m\u00e2ne f\u0103r\u0103 ghe\u021bari \u00een cur\u00e2nd. \u00cens\u0103 observa\u021biile au fost \u00eentrerupte de o marmot\u0103 curioas\u0103.", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 4, "10": 10, "12": 9, "1": 124, "3": 19, "2": 45, "5": 19, "4": 23, "7": 8, "6": 11, "9": 7, "8": 1}, "reeng": {"10": 106, "3": 12, "2": 104, "5": 10, "4": 27, "7": 6, "6": 9, "9": 3, "8": 3}, "month": 44.2857142857}, "type": "video", "id": "291132089193_10152892633904194", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 3, "3": 1, "2": 1, "6": 1}, "reeng": {"10": 2, "3": 1, "2": 3}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "Ng==", "before": "Ng=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/291132089193_10152892633904194/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Ng%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 6, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "962773997108658", "name": "Marmota Ucigasa"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-12-29T22:07:33+0000", "message": "Ala e verisorul meu :))", "id": "10152892633904194_10152894061119194", "user_likes": false}]}}