{"context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"1": 98}, "reeng": {"10": 16, "1": 26, "3": 9, "2": 10, "5": 7, "4": 8, "7": 7, "6": 8, "9": 2, "8": 5}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "OTgwMDQzNzc1MzY5MDUx", "before": "OTgwMDQzNzc1MzY5MDUx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/291132089193_10202187452481858/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTgwMDQzNzc1MzY5MDUx"}, "new": 26.5306122449, "summary": {"total_count": 103}, "data": [{"id": "980043775369051", "name": "Catalina Tofan"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Romania", "category_list": [{"id": "198503866828628", "name": "Organization"}], "id": "291132089193"}, "name": "Panouri solare pentru noua scoli si gradinite din Targu-Jiu", "pid": 291132089193, "comments": {"months": {"1": 1}, "reeng": {"10": 1}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "730798353699508", "name": "Dragos Achirilei"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-18T20:26:47+0000", "message": "Felicitarii, avem multe forme de energie care nu se utiliza!", "id": "10202187452481858_6237235", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 1, 18, 8], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDjrhkUPQwgSkoG&url=http%3A%2F%2Fwww.naturenergy.ro%2Fimages%2Fbanners%2Fbs_energie_solara_fotovoltaica.jpg", "caption": "naturenergy.ro", "edge": "posts", "link": "http://goo.gl/MDXP5r", "shares": {"count": 27}, "urls": [{"components": {"fragment": ".UtlDh_T8KIU", "netloc": "naturenergy.ro", "params": "", "query": {}, "path": ["panouri-solare-pentru-noua-scoli-si-gradinite-din-targujiu-159309.htm"], "scheme": "http"}, "url": "http://goo.gl/MDXP5r", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "http://www.naturenergy.ro/panouri-solare-pentru-noua-scoli-si-gradinite-din-targujiu-159309.htm#.UtlDh_T8KIU", "surl": "MDXP5r", "key": "f9620a36bed331751fcced57305e42fe", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/MDXP5r"]}, "landing": "http://www.naturenergy.ro/panouri-solare-pentru-noua-scoli-si-gradinite-din-targujiu-159309.htm#.UtlDh_T8KIU", "key": "f9620a36bed331751fcced57305e42fe", "petition": null}], "created_time": "2014-01-18T08:30:01+0000", "message": "Panouri solare pentru nou\u0103 \u0219coli \u0219i gr\u0103dini\u021be din T\u00e2rgu-Jiu http://goo.gl/MDXP5r", "total": {"new": 26.5306122449, "months": {"1": 98}, "reeng": {"10": 16, "1": 26, "3": 9, "2": 10, "5": 7, "4": 8, "7": 7, "6": 8, "9": 2, "8": 5}, "month": 100.0}, "type": "link", "id": "291132089193_10202187452481858", "description": "\u00cen perioada urm\u0103toare va avea loc data stabilirii licita\u0163iei, urm\u00e2nd ca dup\u0103 desf\u0103\u015furarea acesteia s\u0103 \u00eenceap\u0103 derularea lucr\u0103rilor de instalare a panourilor. \"Printre cele nou\u0103 unit\u0103\u0163i de \u00eenv\u0103\u0163\u0103m\u00e2nt care vor beneficia de panourile solare se num\u0103r\u0103 \u015fi dou\u0103 gr\u0103dini\u0163e, iar liceele \u015fi colegiile sunt cel..."}