{"context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"11": 3, "10": 5, "12": 21, "1": 7, "3": 12, "2": 9, "5": 4, "4": 4, "7": 8, "6": 9, "9": 4, "8": 5}, "reeng": {"10": 73, "1": 6, "3": 2, "5": 1, "4": 3, "7": 1, "6": 1, "9": 1, "8": 3}, "month": 7.6923076923, "paging": {"cursors": {"after": "ODU2NjcyOTgxMDc5MDA2", "before": "ODU2NjcyOTgxMDc5MDA2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/291132089193_10153001283649194/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODU2NjcyOTgxMDc5MDA2"}, "new": 6.5934065934, "summary": {"total_count": 91}, "data": [{"id": "856672981079006", "name": "Ervin Turdean"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Romania", "category_list": [{"id": "198503866828628", "name": "Organization"}], "id": "291132089193"}, "name": "Trei direc\u021bii care vor dicta evolu\u021bia energiilor regenerabile \u00een 2015", "pid": 291132089193, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "datetime": [2015, 1, 13, 12], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA7Wr80sfHrKWjc&url=http%3A%2F%2Fwww.green-report.ro%2Fwp-content%2Fuploads%2F2015%2F01%2Fregenerabila1.jpg", "caption": "green-report.ro", "edge": "posts", "link": "http://goo.gl/YAdiIL", "shares": {"count": 34}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "green-report.ro", "params": "", "query": {}, "path": ["trei-directii-care-vor-dicta-evolutia-energiilor-regenerabile-in-2015"], "scheme": "http"}, "url": "http://goo.gl/YAdiIL", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "http://www.green-report.ro/trei-directii-care-vor-dicta-evolutia-energiilor-regenerabile-in-2015/", "surl": "YAdiIL", "key": "c2c9532dd0e6e35a75d2c8e4fd8264e6", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/YAdiIL"]}, "landing": "http://www.green-report.ro/trei-directii-care-vor-dicta-evolutia-energiilor-regenerabile-in-2015/", "key": "c2c9532dd0e6e35a75d2c8e4fd8264e6", "petition": null}], "created_time": "2015-01-13T12:39:59+0000", "message": "Tot mai mul\u021bi mari consumatori \u00ee\u0219i vor asigura 100% din energia necesar\u0103 din surse regenerabile - vezi alte direc\u021bii care vor dicta evolu\u021bia energiilor regenerabile http://goo.gl/YAdiIL", "total": {"new": 6.5934065934, "months": {"11": 3, "10": 5, "12": 21, "1": 7, "3": 12, "2": 9, "5": 4, "4": 4, "7": 8, "6": 9, "9": 4, "8": 5}, "reeng": {"10": 73, "1": 6, "3": 2, "5": 1, "4": 3, "7": 1, "6": 1, "9": 1, "8": 3}, "month": 7.6923076923}, "type": "link", "id": "291132089193_10153001283649194", "description": "Pentru al 13-lea an consecutiv, Clean Edge a publicat raportul anual privind tendin\u021bele energiilor regenerabile, care reu\u0219e\u0219te s\u0103 aduc\u0103 o imagine extrem de detaliat\u0103 a industriei solare sau eoliene..."}