{"context": {"cc": "PL", "lang": "PL", "nro": "CEE"}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Polska", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "32104614789"}, "name": "Dlaczego przyjechali\u015bcie na \u0141a\u0144cuch Ludzi?", "pid": 32104614789, "object_id": "10152388971899790", "datetime": [2014, 8, 24, 2], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/t31.0-8/q83/p480x480/10604101_10152388971899790_2714909786051377242_o.jpg", "created_time": "2014-08-24T02:51:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacepl/photos/a.10152388970424790.1073741847.32104614789/10152388971899790/?type=1", "likes": {"months": {"1": 3, "3": 2, "2": 4, "5": 2, "4": 1, "7": 1, "6": 3, "8": 4}, "reeng": {"9": 3, "10": 14, "3": 1, "5": 1, "6": 1}, "month": 15.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTU4MDA4NDU0ODkxOTgwNw==", "before": "MTU4MDA4NDU0ODkxOTgwNw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152388988479790/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU4MDA4NDU0ODkxOTgwNw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 21}, "data": [{"id": "1580084548919807", "name": "Rafa\u0142 Bro\u017cyna"}]}, "urls": [], "basket": null, "message": "Przyjecha\u0142am na \u0141a\u0144cuch, bo historia nie mo\u017ce dzia\u0107 si\u0119 beze mnie, zostawiam w niej sw\u00f3j ma\u0142y \u015blad.", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 3, "3": 2, "2": 4, "5": 2, "4": 1, "7": 1, "6": 3, "8": 4}, "reeng": {"9": 3, "10": 14, "3": 1, "5": 1, "6": 1}, "month": 15.0}, "type": "photo", "id": "32104614789_10152388988479790", "petition": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}}