{"likes": {"months": {"1": 14, "3": 12, "2": 10, "5": 5, "4": 12, "7": 9, "6": 8, "9": 20, "8": 11}, "reeng": {"10": 74, "2": 8, "5": 2, "4": 3, "7": 1, "6": 6, "9": 1, "8": 6}, "month": 13.8613861386, "paging": {"cursors": {"after": "ODQ3NTQ3Njc1MzIwMTg4", "before": "ODQ3NTQ3Njc1MzIwMTg4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152414579784790/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODQ3NTQ3Njc1MzIwMTg4"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 102}, "data": [{"id": "847547675320188", "name": "Irmgarda Kocielinska"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Polska", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "32104614789"}, "context": {"cc": "PL", "lang": "PL", "nro": "CEE"}, "pid": 32104614789, "object_id": "10152414567179790", "datetime": [2014, 9, 5, 8], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/t31.0-8/p180x540/10536250_10152414567179790_127023611379477304_o.jpg", "created_time": "2014-09-05T08:10:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacepl/photos/a.118639734789.103037.32104614789/10152414567179790/?type=1", "shares": {"count": 36}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.pl", "params": "", "query": {}, "path": ["konkurs"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/SolaryGlosowanie", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://greenpeace.pl/konkurs/", "surl": "SolaryGlosowanie", "key": "16bdd9285f034341a298629be7407f33", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/SolaryGlosowanie"]}, "landing": "http://greenpeace.pl/konkurs/", "key": "16bdd9285f034341a298629be7407f33", "petition": null}], "basket": null, "message": "Wed\u0142ug szacunk\u00f3w firmy RWE w 2030 roku moc instalacji s\u0142onecznych w Polsce przekroczy 12 GW. \n\nWe\u017a udzia\u0142 w naszym konkursie i zag\u0142osuj na instytucj\u0119/osob\u0119, kt\u00f3rej powinni\u015bmy podarowa\u0107 panele s\u0142oneczne ----> http://bit.ly/SolaryGlosowanie", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 15, "3": 13, "2": 13, "5": 6, "4": 13, "7": 10, "6": 8, "9": 20, "8": 11}, "reeng": {"10": 77, "2": 8, "5": 3, "4": 6, "7": 1, "6": 7, "9": 1, "8": 6}, "month": 13.7614678899}, "type": "photo", "id": "32104614789_10152414579784790", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1, "3": 5, "2": 14, "5": 1, "4": 1, "7": 9, "9": 19}, "reeng": {"10": 30, "5": 1, "4": 13, "6": 6}, "month": 2.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJME1UUTJNRFkxTXpRM09UQTZNVFF3T1Rrd05qVTFPQT09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJME1UUTJNRFkxTXpRM09UQTZNVFF3T1Rrd05qVTFPQT09"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152414579784790/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJME1UUTJNRFkxTXpRM09UQTZNVFF3T1Rrd05qVTFPQT09"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 50, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "1116966814997064", "name": "Damian Chmiel"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-05T08:42:38+0000", "message": "sta\u0107 nas na wi\u0119cej", "id": "10152414567179790_10152414606534790", "user_likes": false}]}}