{"likes": {"months": {"1": 34, "2": 57}, "reeng": {"10": 25, "1": 22, "3": 17, "5": 8, "4": 1, "7": 6, "6": 6, "9": 6}, "month": 37.3626373626, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM5MzE4ODQ2MjQ0OTg=", "before": "MTAxNTM5MzE4ODQ2MjQ0OTg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152008281204790/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAxNTM5MzE4ODQ2MjQ0OTg%3D"}, "new": 24.1758241758, "summary": {"total_count": 93}, "data": [{"id": "10153931884624498", "name": "Mathias Fridemark"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Polska", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "32104614789"}, "context": {"cc": "PL", "lang": "PL", "nro": "CEE"}, "pid": 32104614789, "object_id": "10152008255874790", "datetime": [2014, 2, 12, 1], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p180x540/1548178_10152008255874790_546509986_o.jpg", "created_time": "2014-02-12T01:53:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacepl/photos/a.118639734789.103037.32104614789/10152008255874790/?type=1", "shares": {"count": 60}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "aqicn.org", "params": "", "query": {"city": "Poland"}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/powietrze", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://aqicn.org/?city=Poland", "surl": "powietrze", "key": "f53799fc4b3346e73bf91a2d33f68cfa", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/powietrze"]}, "landing": "http://aqicn.org/?city=Poland", "key": "f53799fc4b3346e73bf91a2d33f68cfa", "petition": {"cc": "XX", "basket": "climate", "issue": "air pollution index"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "climate"}, "message": "Sprawd\u017a poziom zanieczyszczenia powietrza: \u25bahttp://bit.ly/powietrze\n\nM\u00f3wili\u015bmy Wam ostatnio, \u017ce w Warszawie poziom superszkodliwych py\u0142\u00f3w PM 2,5 przekroczy\u0142 wszelkie dopuszczalne normy. Dzi\u015b jest podobnie. I nie tylko w Warszawie, np. w Radomiu indeks zanieczyszczenia powietrza wskazuje ponad 230 (very unhealthy)! Tym czasem wska\u017anik przy jednej ze sto\u0142ecznych ulic informuje, \u017ce wszystko jest mniej wi\u0119cej OK. A to dlatego, \u017ce nie pokazuje on st\u0119\u017cenia najbardziej szkodliwych py\u0142\u00f3w PM 2,5 a jedynie PM 10. \nTutaj mo\u017cecie sprawdza\u0107 na bie\u017c\u0105co stan zanieczyszczenia powietrza py\u0142ami w Polsce: \u25bahttp://bit.ly/powietrze\n\nSprawdzajcie jako\u015b\u0107 powietrza i je\u015bli wska\u017aniki zanieczyszczenia py\u0142ami PM 2,5 s\u0105 tak wysokie jak dzi\u015b - starajcie si\u0119 ograniczy\u0107 do minimum przebywanie na dworze, a wychodz\u0105c na ulice, u\u017cywajcie - mo\u017ce ma\u0142o twarzowych, ale wa\u017cnych dla zdrowia - maseczek. Podzielcie si\u0119 tym linkiem z rodzin\u0105 i znajomymi - pomo\u017cecie im chroni\u0107 zdrowie!", "total": {"new": 28.1553398058, "months": {"1": 44, "2": 59}, "reeng": {"10": 26, "1": 29, "3": 21, "5": 8, "4": 1, "7": 6, "6": 6, "9": 6}, "month": 42.7184466019}, "type": "photo", "id": "32104614789_10152008281204790", "petition": {"cc": "XX", "basket": "climate", "issue": "air pollution index"}, "comments": {"months": {"1": 21, "2": 9}, "reeng": {"9": 2, "10": 5, "3": 5, "1": 12, "6": 6}, "month": 70.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJd01EZ3lPRGs0TURrM09UQTZNVEE1T1RJd05EST0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJd01EZ3lPRGs0TURrM09UQTZNVEE1T1RJd05EST0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152008281204790/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJd01EZ3lPRGs0TURrM09UQTZNVEE1T1RJd05EST0%3D"}, "new": 40.0, "summary": {"total_count": 33, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "764116113686539", "name": "Natalia Porowska"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-12T10:58:00+0000", "message": "Pocieszyli\u015bcie z same poranku ;)", "id": "10152008255874790_10992042", "user_likes": false}]}}