{"likes": {"months": {"11": 17, "10": 26, "12": 71, "1": 111, "3": 69, "2": 89, "5": 48, "4": 63, "7": 39, "6": 46, "9": 25, "8": 27}, "reeng": {"10": 374, "3": 4, "2": 105, "5": 11, "4": 60, "7": 1, "6": 38, "9": 12, "8": 26}, "month": 17.5911251981, "paging": {"cursors": {"after": "OTEyNjY5NTIyMTI3OTk2", "before": "OTEyNjY5NTIyMTI3OTk2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152967634064790/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTEyNjY5NTIyMTI3OTk2"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 633}, "data": [{"id": "912669522127996", "name": "Anna Ogniewska"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Polska", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "32104614789"}, "context": {"cc": "PL", "lang": "PL", "nro": "CEE"}, "pid": 32104614789, "object_id": "10152967634064790", "datetime": [2015, 5, 13, 7], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/11008785_10152967634064790_4771781726421354318_n.jpg?oh=63dbb5952b5929548f981b843e303196&oe=560144E5", "created_time": "2015-05-13T07:59:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacepl/photos/a.118639734789.103037.32104614789/10152967634064790/?type=1", "shares": {"count": 181}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "grnpc.org", "params": "", "query": {}, "path": ["pestcides-poland"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/pestcides-poland", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["pesticides"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgD6S", "redir": "http://www.greenpeace.org/poland/pl/wydarzenia/polska/Raport-pestycydy-zagrozeniem-dla-zdrowia/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Food&utm_term=pesticides", "landing": {"key": "e944ed3c2c858b0fb09a6dfe923203d2", "url": "http://www.greenpeace.org/poland/pl/wydarzenia/polska/Raport-pestycydy-zagrozeniem-dla-zdrowia/", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/poland/pl/wydarzenia/polska/Raport-pestycydy-zagrozeniem-dla-zdrowia/", "surl": null, "key": "e944ed3c2c858b0fb09a6dfe923203d2", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/poland/pl/wydarzenia/polska/Raport-pestycydy-zagrozeniem-dla-zdrowia/", "components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "path": ["poland", "pl", "wydarzenia", "polska", "Raport-pestycydy-zagrozeniem-dla-zdrowia"], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": null}, "ts": [2015, 5, 12, 10, 50], "alias": "pestcides-poland", "key": "f425bcef84b485be4ab363a719b119a0", "basket": {"id": 8, "name": "Food"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "pesticides", "medium": "post", "campaign": "Food"}, "id": 1000032607}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://grnpc.org/pestcides-poland", "surl": "pestcides-poland", "key": "0743833aeea7fa9391d2a29be9fb2ed7", "aurora": true, "history": []}, "landing": "http://grnpc.org/pestcides-poland", "key": "0743833aeea7fa9391d2a29be9fb2ed7", "petition": null}], "basket": {"capture": "driver", "name": "food"}, "message": "Hej, jak to si\u0119 sta\u0142o si\u0119, \u017ce warzywa maj\u0105 na sobie b\u0142oto?! \u015awietny komentarz opisuj\u0105cy nasze obecne oderwanie od rolnictwa :)\n\nPoczytajcie troch\u0119 o pestycydach: http://grnpc.org/pestcides-poland", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 17, "10": 26, "12": 71, "1": 116, "3": 71, "2": 94, "5": 48, "4": 64, "7": 39, "6": 46, "9": 25, "8": 29}, "reeng": {"10": 380, "3": 4, "2": 108, "5": 11, "4": 66, "7": 1, "6": 38, "9": 12, "8": 26}, "month": 17.9566563467}, "type": "photo", "id": "32104614789_10152967634064790", "petition": null, "comments": {"months": {"10": 1, "12": 1, "1": 7, "3": 2, "2": 6, "4": 3, "6": 1, "8": 2}, "reeng": {"10": 11, "2": 4, "4": 8}, "month": 30.4347826087, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJNU5qYzJORFV6TmprM09UQTZNVFF6TVRVd05EYzROZz09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJNU5qYzJORFV6TmprM09UQTZNVFF6TVRVd05EYzROZz09"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152967634064790/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJNU5qYzJORFV6TmprM09UQTZNVFF6TVRVd05EYzROZz09"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 25, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "961460163904179", "name": "Liliana Siewierska"}, "like_count": 18, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-13T08:13:06+0000", "message": "proponuj\u0119 narysowa\u0107 jednak te dzieciaki tak, jak by wtedy wygl\u0105da\u0142y - z przerzedzonymi w\u0142osami, grube, zdyszane, spocone, z pryszczami.", "id": "10152967634064790_10152967645369790", "user_likes": false}]}}