{"likes": {"months": {"1": 29, "3": 20, "2": 24, "5": 31, "4": 22, "7": 30, "6": 22}, "reeng": {"10": 110, "1": 17, "3": 13, "2": 1, "5": 6, "4": 3, "7": 17, "6": 4, "9": 7}, "month": 16.2921348315, "paging": {"cursors": {"after": "MTU4NjI3MTM3NDk2MDU4OQ==", "before": "MTU4NjI3MTM3NDk2MDU4OQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152309154979790/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU4NjI3MTM3NDk2MDU4OQ%3D%3D"}, "new": 9.5505617978, "summary": {"total_count": 180}, "data": [{"id": "1586271374960589", "name": "Nina Janeczko"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Polska", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "32104614789"}, "context": {"cc": "PL", "lang": "PL", "nro": "CEE"}, "pid": 32104614789, "object_id": "10152309025489790", "datetime": [2014, 7, 16, 1], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/p180x540/10455176_10152309025489790_2932974762812805438_n.jpg?oh=5a9d67a45cb3ec02c8846c845d0afae9&oe=55FA66B0", "created_time": "2014-07-16T01:21:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacepl/photos/a.118639734789.103037.32104614789/10152309025489790/?type=1", "shares": {"count": 52}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["poland", "pl", "wydarzenia", "polska", "75-miliarda-zotych-poszo-z-dymem"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/GPSkarga", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/poland/pl/wydarzenia/polska/75-miliarda-zotych-poszo-z-dymem/", "surl": "GPSkarga", "key": "fe185efd5a374a56ef2a4186700a5f33", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/GPSkarga"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/poland/pl/wydarzenia/polska/75-miliarda-zotych-poszo-z-dymem/", "key": "fe185efd5a374a56ef2a4186700a5f33", "petition": null}], "basket": null, "message": "Tym razem przeszli samych siebie. W latach 2005-2012 przyznano 7,5 miliarda z\u0142otych dop\u0142at do wsp\u00f3\u0142spalania, nazywaj\u0105c to produkcj\u0105 \"zielonej energii\". Wsp\u00f3\u0142spalanie to nic innego jak wrzucanie do kot\u0142\u00f3w w\u0119glowych drewna czy nawet \u0142upin kokosa - cz\u0119sto importowanych, cz\u0119sto z naprawd\u0119 daleka!\nOdnawialne \u017ar\u00f3d\u0142a energii mia\u0142y da\u0107 nam wi\u0119cej niezale\u017cno\u015bci energetycznej, tymczasem wsp\u00f3\u0142spalanie jeszcze bardziej uzale\u017cnia nas od zagranicznych surowc\u00f3w i przyczynia si\u0119 do bezsensownego niszczenia las\u00f3w.\nGreenpeace Polska, WWF Polska, ClientEarth i Polski Klub Ekologiczny Okr\u0119g Mazowiecki z\u0142o\u017cy\u0142y skarg\u0119 do Komisji Europejskiej na niew\u0142a\u015bciwe stosowanie pomocy publicznej przez polskie rz\u0105dy.\n>> http://bit.ly/GPSkarga", "total": {"new": 10.4712041885, "months": {"1": 32, "3": 23, "2": 26, "5": 31, "4": 26, "7": 31, "6": 22}, "reeng": {"10": 114, "1": 20, "3": 13, "2": 1, "5": 6, "4": 3, "7": 19, "6": 6, "9": 8, "8": 1}, "month": 16.7539267016}, "type": "photo", "id": "32104614789_10152309154979790", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 4, "3": 3, "2": 2, "5": 2, "4": 7, "7": 2, "6": 1}, "reeng": {"10": 11, "1": 4, "7": 2, "6": 2, "9": 1, "8": 1}, "month": 19.0476190476, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJek1Ea3dNek15TlRrM09UQTZNVFF3TlRRNU56RTRNZz09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJek1Ea3dNek15TlRrM09UQTZNVFF3TlRRNU56RTRNZz09"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152309154979790/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJek1Ea3dNek15TlRrM09UQTZNVFF3TlRRNU56RTRNZz09"}, "new": 19.0476190476, "summary": {"total_count": 21, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "10205919073327532", "name": "Micha\u0142 Duda"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-16T07:53:02+0000", "message": "Tu akurat macie racje, wsp\u00f3\u0142panowanie niszczy kot\u0142y, co skraca ich \u017cywotno\u015b\u0107. Powinni\u015bmy pali\u0107 w\u0119glem bo dla niego te instalacje zosta\u0142y zaprojektowane.  ", "id": "10152309025489790_10152309033259790", "user_likes": false}]}}