{"likes": {"months": {"1": 618, "3": 312, "2": 467, "4": 231}, "reeng": {"10": 399, "3": 2, "2": 575, "5": 4, "4": 298, "7": 9, "6": 201, "9": 8, "8": 132}, "month": 37.9606879607, "paging": {"cursors": {"after": "NDg5NDkxNzUxMjA1ODI2", "before": "NDg5NDkxNzUxMjA1ODI2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152101187779790/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDg5NDkxNzUxMjA1ODI2"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1656}, "data": [{"id": "489491751205826", "name": "Ela Plewa"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Polska", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "32104614789"}, "context": {"cc": "PL", "lang": "PL", "nro": "CEE"}, "pid": 32104614789, "object_id": "10152101185309790", "datetime": [2014, 4, 3, 10], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/p720x720/1780224_10152101185309790_1806685548_o.jpg", "created_time": "2014-04-03T10:27:03+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacepl/photos/a.118639734789.103037.32104614789/10152101185309790/?type=1", "shares": {"count": 1236}, "urls": [], "basket": null, "message": "Przedwczoraj pytali\u015bcie, czy rz\u0105d Japonii dostosuje si\u0119 do wyroku Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci i zaprzestanie po\u0142ow\u00f3w wieloryb\u00f3w. To ju\u017c oficjalne: TAK.\n\nJeszcze raz: NIECH \u017bYJ\u0104 WIELORYBY!", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 632, "3": 314, "2": 471, "4": 232}, "reeng": {"10": 402, "3": 2, "2": 589, "5": 4, "4": 300, "7": 9, "6": 203, "9": 8, "8": 132}, "month": 38.3262583384}, "type": "photo", "id": "32104614789_10152101187779790", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 25, "3": 10, "2": 9, "4": 6}, "reeng": {"10": 11, "2": 25, "4": 5, "6": 3, "9": 1, "8": 5}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJeE1ERXhPVE0yTVRrM09UQTZNVEV6T1RnME5qYz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJeE1ERXhPVE0yTVRrM09UQTZNVEV6T1RnME5qYz0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152101187779790/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJeE1ERXhPVE0yTVRrM09UQTZNVEV6T1RnME5qYz0%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 51, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "10153356968832491", "name": "Maaja Sz-Dh"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-03T10:29:34+0000", "message": "na jak dlugo i gdzie.... o tym warto chyba tez napisac...?", "id": "10152101185309790_11398467", "user_likes": false}]}}