{"likes": {"months": {"11": 2, "10": 3, "12": 24, "1": 3, "3": 1, "5": 5, "4": 2, "7": 2, "6": 3, "9": 3, "8": 1}, "reeng": {"1": 3, "10": 44, "5": 1, "7": 1}, "month": 6.1224489796, "paging": {"cursors": {"after": "NDc3MzI1OTM5MDg1MDkw", "before": "NDc3MzI1OTM5MDg1MDkw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10153053285909790/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDc3MzI1OTM5MDg1MDkw"}, "new": 6.1224489796, "summary": {"total_count": 50}, "data": [{"id": "477325939085090", "name": "Jolanta Antonowicz"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Polska", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "32104614789"}, "context": {"cc": "PL", "lang": "PL", "nro": "CEE"}, "pid": 32104614789, "object_id": "10153053278244790", "datetime": [2015, 6, 14, 21], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/p480x480/11406099_10153053278244790_8700458700419313490_o.jpg", "created_time": "2015-06-14T21:03:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacepl/photos/a.118639734789.103037.32104614789/10153053278244790/?type=1", "shares": {"count": 1}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "grnpc.org", "params": "", "query": {}, "path": ["owf8"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/owf8", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["wiecejnizenergia", "apel", "owf"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgD52", "redir": "http://wiecejnizenergia.pl?utm_source=facebook?owfday3koniec&utm_medium=post&utm_campaign=Climate&utm_term=wiecejnizenergia,apel,owf", "landing": {"key": "dd1bc2336c5bdaaf726633b895aecdba", "url": "http://wiecejnizenergia.pl", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://wiecejnizenergia.pl", "surl": null, "key": "dd1bc2336c5bdaaf726633b895aecdba", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://wiecejnizenergia.pl", "components": {"fragment": "", "netloc": "iecejnizenergia.pl", "params": "", "path": [""], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": null}, "ts": [2015, 6, 14, 21, 46], "alias": "owf8", "key": "ad863587dbf86396d93e980e0919a78a", "basket": {"id": 6, "name": "Climate"}, "utm": {"source": "facebook?owfday3koniec", "term": "wiecejnizenergia,apel,owf", "medium": "post", "campaign": "Climate"}, "id": 1000035901}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://grnpc.org/owf8", "surl": "owf8", "key": "0822dca08936b73822f80988556a4247", "aurora": true, "history": []}, "landing": "http://grnpc.org/owf8", "key": "0822dca08936b73822f80988556a4247", "petition": null}], "basket": {"capture": "driver", "name": "climate"}, "message": "Tak wygl\u0105da\u0142 nasz ostatni dzie\u0144 na Orange Warsaw Festival :)\nDzi\u0119kujemy wam za te 3 dni wspania\u0142ej zabawy, dzielenia si\u0119 dobr\u0105 energi\u0105 i podpisywania apelu w sprawie rozwoju energetyki obywatelskiej w Polsce Wi\u0119cej ni\u017c energia! \nJe\u015bli nie by\u0142o Ci\u0119 z nami, podpisz apel tutaj: \nhttp://grnpc.org/owf8", "total": {"new": 6.0, "months": {"11": 2, "10": 3, "12": 25, "1": 3, "3": 1, "5": 5, "4": 2, "7": 2, "6": 3, "9": 3, "8": 1}, "reeng": {"1": 3, "10": 45, "5": 1, "7": 1}, "month": 6.0}, "type": "photo", "id": "32104614789_10153053285909790", "petition": null, "comments": {"months": {"12": 1, "4": 1}, "reeng": {"10": 1, "7": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNd05UUXpNREExTURrM09UQTZNVFF6TkRNMU1qazRNZz09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNd05UUXpNREExTURrM09UQTZNVFF6TkRNMU1qazRNZz09"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10153053285909790/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNd05UUXpNREExTURrM09UQTZNVFF6TkRNMU1qazRNZz09"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "770411249724641", "name": "Mag Zen"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-15T07:23:02+0000", "message": "oczywi\u015bcie podpisane!", "id": "10153053285909790_10153054300509790", "user_likes": false}]}}