{"likes": {"months": {"11": 39, "10": 39, "12": 134, "1": 282, "3": 174, "2": 261, "5": 109, "4": 132, "7": 75, "6": 85, "9": 38, "8": 53}, "reeng": {"10": 708, "3": 18, "2": 269, "5": 33, "4": 163, "7": 24, "6": 100, "9": 29, "8": 77}, "month": 19.8451794511, "paging": {"cursors": {"after": "OTE1OTE2OTE1MDk4NDcy", "before": "OTE1OTE2OTE1MDk4NDcy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152888132184790/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTE1OTE2OTE1MDk4NDcy"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1433}, "data": [{"id": "915916915098472", "name": "Uola Najberek"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Polska", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "32104614789"}, "context": {"cc": "PL", "lang": "PL", "nro": "CEE"}, "pid": 32104614789, "object_id": "10152888131874790", "datetime": [2015, 4, 8, 8], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/11032487_10152888131874790_4647889042768869218_n.jpg?oh=0dd0573248517c51c379289ed7b4b5c7&oe=55C40D48", "created_time": "2015-04-08T08:49:18+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacepl/photos/a.118639734789.103037.32104614789/10152888131874790/?type=1", "shares": {"count": 338}, "urls": [], "basket": null, "message": "PILNE: Aktywi\u015bci Greenpeace wywiesili na Ministerstwie \u015arodowiska wielki baner z bardzo wa\u017cnym pytaniem. To w\u0142a\u015bnie minister Grabowski jest zobowi\u0105zany do zapewnienia Polakom powietrza, kt\u00f3re nie truje. Polska ma najbardziej zatrute powietrze w ca\u0142ej Unii.\n\nTymczasem minister jedynie pozoruje, \u017ce co\u015b w tej sprawie robi. To absolutny skandal!", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 40, "10": 39, "12": 135, "1": 294, "3": 179, "2": 265, "5": 110, "4": 135, "7": 77, "6": 85, "9": 39, "8": 53}, "reeng": {"10": 716, "3": 19, "2": 279, "5": 33, "4": 168, "7": 24, "6": 104, "9": 29, "8": 79}, "month": 20.2618883529}, "type": "photo", "id": "32104614789_10152888132184790", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 2, "10": 1, "12": 5, "1": 15, "3": 5, "2": 5, "5": 3, "4": 3, "7": 2, "9": 3, "8": 1}, "reeng": {"10": 20, "3": 1, "2": 13, "4": 5, "6": 4, "8": 2}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJNE9EZ3hNemMxTmpRM09UQTZNVFF5T0RRNE16UXlNQT09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJNE9EZ3hNemMxTmpRM09UQTZNVFF5T0RRNE16UXlNQT09"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152888132184790/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJNE9EZ3hNemMxTmpRM09UQTZNVFF5T0RRNE16UXlNQT09"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 55, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "10203930244527247", "name": "Emil K\u0142opotowski"}, "like_count": 16, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-08T08:57:00+0000", "message": "genialny jest ten plakat!", "id": "10152888131874790_10152888137564790", "user_likes": false}]}}