{"likes": {"months": {"11": 11, "10": 19, "12": 48, "1": 79, "3": 35, "2": 53, "5": 22, "4": 22, "7": 18, "6": 15, "9": 11, "8": 10}, "reeng": {"10": 204, "3": 4, "2": 63, "5": 8, "4": 23, "7": 4, "6": 19, "9": 7, "8": 11}, "month": 23.0320699708, "paging": {"cursors": {"after": "ODU0NTc2MzE3OTYyNzIz", "before": "ODU0NTc2MzE3OTYyNzIz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152904004349790/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODU0NTc2MzE3OTYyNzIz"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 348}, "data": [{"id": "854576317962723", "name": "Joanna Gruntkowska"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Polska", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "32104614789"}, "context": {"cc": "PL", "lang": "PL", "nro": "CEE"}, "pid": 32104614789, "object_id": "10152903645979790", "datetime": [2015, 4, 14, 18], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/p180x540/10169347_10152903645979790_989697562363389890_n.png?oh=3e7520998467ab0ed95dc6af84c4ee14&oe=55F962FC&__gda__=1438846765_9183f9863cff9d9d0a4e9e7a080300c7", "created_time": "2015-04-14T18:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacepl/photos/a.118639734789.103037.32104614789/10152903645979790/?type=1", "shares": {"count": 399}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "grnpc.org", "params": "", "query": {}, "path": ["TTIP-general"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.grnpc.org/TTIP-general", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.grnpc.org/TTIP-general", "surl": null, "key": "96f7a6bfaef98e158ef79854099c1465", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.grnpc.org/TTIP-general", "key": "96f7a6bfaef98e158ef79854099c1465", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "globaltradeday.org", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "https"}, "url": "https://www.globaltradeday.org/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.globaltradeday.org/", "surl": null, "key": "5b608dcf809d0d3d58be79718c590b99", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.globaltradeday.org/", "key": "5b608dcf809d0d3d58be79718c590b99", "petition": null}], "basket": null, "message": "Ju\u017c w najbli\u017csz\u0105 sobot\u0119 w ca\u0142ej Europie odb\u0119d\u0105 si\u0119 protesty przeciwko wprowadzeniu TTIP. W Polsce mamy na razie zg\u0142oszone 3 wydarzenia - najwi\u0119ksze w Warszawie o godzinie 11.00, dodatkowo w Katowicach i \u017burawlowie (debata). \n\nZach\u0119camy wszystkich do wzi\u0119cia udzia\u0142u!\n\nZg\u0142oszone wydarzenia mo\u017cecie \u015bledzi\u0107 tutaj: https://www.globaltradeday.org/\n\nA petycj\u0119 mo\u017cecie podpisa\u0107 tu www.grnpc.org/TTIP-general", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 11, "10": 19, "12": 48, "1": 85, "3": 36, "2": 57, "5": 26, "4": 22, "7": 19, "6": 17, "9": 12, "8": 10}, "reeng": {"10": 212, "3": 4, "2": 69, "5": 8, "4": 25, "7": 5, "6": 19, "9": 8, "8": 12}, "month": 23.4806629834}, "type": "photo", "id": "32104614789_10152904004349790", "petition": null, "comments": {"months": {"12": 1, "1": 8, "3": 1, "2": 8, "5": 4, "7": 1, "6": 2, "9": 2}, "reeng": {"10": 10, "3": 1, "2": 7, "4": 5, "7": 1, "6": 1, "9": 1, "8": 1}, "month": 29.6296296296, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJNU1EUXdNak16TURRM09UQTZNVFF5T1RBek5EZ3pNQT09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJNU1EUXdNak16TURRM09UQTZNVFF5T1RBek5EZ3pNQT09"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152904004349790/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJNU1EUXdNak16TURRM09UQTZNVFF5T1RBek5EZ3pNQT09"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 30, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "838047096264827", "name": "Konrad Nowak"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-14T18:07:09+0000", "message": "w pl nie ma bo nar\u00f3d og\u0142upiony przez media", "id": "10152903645979790_10152904023304790", "user_likes": false}]}}