{"likes": {"months": {"11": 2, "10": 5, "12": 17, "1": 13, "3": 5, "2": 6, "5": 6, "4": 7, "7": 3, "6": 4, "9": 6, "8": 2}, "reeng": {"10": 60, "3": 1, "2": 5, "5": 2, "4": 1, "6": 3, "9": 1, "8": 3}, "month": 17.1052631579, "paging": {"cursors": {"after": "MTQ1NzUxMzY3NDU0MjA2Ng==", "before": "MTQ1NzUxMzY3NDU0MjA2Ng=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152798970289790/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTQ1NzUxMzY3NDU0MjA2Ng%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 79}, "data": [{"id": "1457513674542066", "name": "Dowodu Artur Dowodu Baranowski"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Polska", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "32104614789"}, "context": {"cc": "PL", "lang": "PL", "nro": "CEE"}, "pid": 32104614789, "object_id": "10152798957639790", "datetime": [2015, 2, 26, 16], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p180x540/11025684_10152798957639790_1971510466734900858_o.jpg", "created_time": "2015-02-26T16:07:32+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacepl/photos/a.118639734789.103037.32104614789/10152798957639790/?type=1", "shares": {"count": 17}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {}, "path": ["events", "1375687862747938"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/UwagaSmog", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://www.facebook.com/events/1375687862747938", "surl": "UwagaSmog", "key": "1ca8afb89ab4b3c3cccfa63da2cbc20e", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/UwagaSmog"]}, "landing": "https://www.facebook.com/events/1375687862747938", "key": "1ca8afb89ab4b3c3cccfa63da2cbc20e", "petition": null}], "basket": null, "message": "Greenpeace Polska do\u0142\u0105cza do walki ze smogiem w polskich miastach! Szczeg\u00f3\u0142y wkr\u00f3tce.\n\nA ju\u017c jutro bierzemy udzia\u0142 w Warszawskiej Masie Krytycznej pod has\u0142em #UwagaSmog. Je\u015bli jeste\u015bcie akurat w Warszawie, bierzcie rower i do\u0142\u0105czajcie do nas - start na placu Zamkowym o 18.00. \n\nLink do wydarzenia - http://bit.ly/UwagaSmog\n\nWarszawska Masa Krytyczna", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 2, "10": 5, "12": 17, "1": 15, "3": 5, "2": 6, "5": 6, "4": 7, "7": 3, "6": 4, "9": 8, "8": 3}, "reeng": {"10": 63, "3": 1, "2": 6, "5": 2, "4": 1, "6": 3, "9": 1, "8": 4}, "month": 18.5185185185}, "type": "photo", "id": "32104614789_10152798970289790", "petition": null, "comments": {"months": {"9": 3, "8": 1, "1": 3, "12": 1}, "reeng": {"8": 2, "2": 1, "10": 5}, "month": 37.5, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJM09UZzVOekkxTmpRM09UQTZNVFF5TkRrMk5qazBOQT09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJM09UZzVOekkxTmpRM09UQTZNVFF5TkRrMk5qazBOQT09"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152798970289790/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJM09UZzVOekkxTmpRM09UQTZNVFF5TkRrMk5qazBOQT09"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 9, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "10207265515062970", "name": "Kamil Deptu\u0142a"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-26T16:09:04+0000", "message": "Przyjd\u0119 jak przestaniecie uprawia\u0107 polityk\u0119", "id": "10152798957639790_10152798972564790", "user_likes": false}]}}