{"likes": {"months": {"11": 17, "10": 21, "12": 29, "1": 119, "3": 52, "2": 74, "5": 42, "4": 48, "7": 21, "6": 28, "9": 26, "8": 19}, "reeng": {"10": 240, "3": 18, "2": 93, "5": 19, "4": 49, "7": 16, "6": 24, "9": 16, "8": 21}, "month": 23.9919354839, "paging": {"cursors": {"after": "OTM1NzMwMjc5ODE4MjU2", "before": "OTM1NzMwMjc5ODE4MjU2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152734704669790/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTM1NzMwMjc5ODE4MjU2"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 502}, "data": [{"id": "935730279818256", "name": "M\u015bcis\u0142aw Nowosad"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Polska", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "32104614789"}, "context": {"cc": "PL", "lang": "PL", "nro": "CEE"}, "pid": 32104614789, "object_id": "10152734701374790", "datetime": [2015, 1, 27, 8], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/10426322_10152734701374790_3328542774428186710_n.jpg?oh=c20824d8856ffb98a7f398ee3ff94ef8&oe=560136B3", "created_time": "2015-01-27T08:44:13+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacepl/photos/a.118639734789.103037.32104614789/10152734701374790/?type=1", "shares": {"count": 101}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["klimatycznabzdura,"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/klimatycznabzdura,", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://bit.ly/klimatycznabzdura,", "surl": "klimatycznabzdura,", "key": "532cd7fd106f7fe34816c3e8793dd38e", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://bit.ly/klimatycznabzdura,", "key": "532cd7fd106f7fe34816c3e8793dd38e", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "climate"}, "message": "Serwis Nauka o klimacie prowadzi w\u0142a\u015bnie konkurs na klimatyczn\u0105 bzdur\u0119 roku. Oto pierwszy nasz wpis z tej serii, zaczynamy od razu ostro - Zbigniew Ziobro i nieumiej\u0119tno\u015b\u0107 odr\u00f3\u017cnienia toksyczno\u015bci od w\u0142a\u015bciwo\u015bci fizykochemicznych dwutlenku w\u0119gla. \n\nG\u0142osowa\u0107 mo\u017cecie na http://bit.ly/klimatycznabzdura, tam te\u017c znajdziecie obszerniejsze wyja\u015bnienia ka\u017cdej \"klimatycznej bzdury\".", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 17, "10": 21, "12": 30, "1": 125, "3": 55, "2": 79, "5": 46, "4": 48, "7": 22, "6": 31, "9": 27, "8": 19}, "reeng": {"10": 250, "3": 20, "2": 99, "5": 19, "4": 53, "7": 16, "6": 25, "9": 16, "8": 22}, "month": 24.0384615385}, "type": "photo", "id": "32104614789_10152734704669790", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 1, "10": 1, "12": 2, "1": 13, "3": 4, "2": 6, "5": 7, "7": 1, "6": 4, "9": 2}, "reeng": {"10": 17, "3": 2, "2": 13, "4": 5, "6": 1, "9": 1, "8": 2}, "month": 31.7073170732, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJM016UTNNVEF6TkRrM09UQTZNVFF5TWpNME9EVTBNUT09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJM016UTNNVEF6TkRrM09UQTZNVFF5TWpNME9EVTBNUT09"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152734704669790/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJM016UTNNVEF6TkRrM09UQTZNVFF5TWpNME9EVTBNUT09"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 42, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "1092225077460726", "name": "Adam Delor"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-27T08:49:00+0000", "message": "To m\u00f3j faworyt", "id": "10152734701374790_10152734710349790", "user_likes": false}]}}