{"context": {"cc": "PL", "lang": "PL", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"11": 2, "10": 1, "12": 11, "1": 9, "3": 6, "2": 4, "5": 2, "4": 9, "7": 4, "6": 3, "9": 2, "8": 4}, "reeng": {"10": 37, "1": 7, "3": 2, "5": 2, "4": 2, "7": 3, "6": 1, "9": 3}, "month": 15.7894736842, "paging": {"cursors": {"after": "OTEyNjY5NTIyMTI3OTk2", "before": "OTEyNjY5NTIyMTI3OTk2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32104614789_10152978717764790/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTEyNjY5NTIyMTI3OTk2"}, "new": 12.2807017544, "summary": {"total_count": 60}, "data": [{"id": "912669522127996", "name": "Anna Ogniewska"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Polska", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "32104614789"}, "name": "Piknik na otwarcie ogrodu Motyka i S\u0142o\u0144ce", "pid": 32104614789, "comments": {"months": {"1": 1}, "reeng": {"3": 1}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJNU9ESTBORFUyT1RRM09UQTZNVFF6TWpBMk5ETXdOZz09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJNU9ESTBORFUyT1RRM09UQTZNVFF6TWpBMk5ETXdOZz09"}}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"category": "Community", "name": "Pasieka ratunkowa", "id": "1446542345643698"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-19T19:38:26+0000", "message": "Zapraszam do zapoznania si\u0119 i udostepnienia i projektu ratujacego pszczo\u0142y https://polakpotrafi.pl/projekt/pasieka-ratunkowa", "id": "10152978717764790_10152982445694790", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 5, 19, 7], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/t31.0-8/c280.0.720.720/p720x720/11267888_10152976835019790_2167239505275708600_o.png", "caption": "Piknik na otwarcie ogrodu Motyka i S\u0142o\u0144ce", "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/events/1473280879630511/", "object_id": "1473280879630511", "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "adoptujpszczole.pl", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.adoptujpszczole.pl", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.adoptujpszczole.pl", "surl": null, "key": "1d7f7f935683dc68a235937b7a8aba91", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.adoptujpszczole.pl", "key": "1d7f7f935683dc68a235937b7a8aba91", "petition": {"cc": "PL", "basket": "food", "issue": "bees"}}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "ymiennik.org", "params": "", "query": {}, "path": ["dzialanie", "jak", "mechanizm"], "scheme": "http"}, "url": "http://wymiennik.org/dzialanie/jak/mechanizm/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://wymiennik.org/dzialanie/jak/mechanizm/", "surl": null, "key": "71052b402d25060ddcc88281fbf41f0f", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://wymiennik.org/dzialanie/jak/mechanizm/", "key": "71052b402d25060ddcc88281fbf41f0f", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "joypoppl.bandcamp.com", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://joypoppl.bandcamp.com/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://joypoppl.bandcamp.com/", "surl": null, "key": "d52243fade3fb27f902b694490cd6953", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://joypoppl.bandcamp.com/", "key": "d52243fade3fb27f902b694490cd6953", "petition": null}], "created_time": "2015-05-19T07:30:01+0000", "message": "Drodzy warszawiacy! Zapraszamy Was na niedzielny piknik z okazji otwarcia spo\u0142ecznego ogrodu miejskiego dla pszcz\u00f3\u0142 i ludzi :), kt\u00f3ry zosta\u0142 sfinansowany mi\u0119dzy innymi dzi\u0119ki Waszemu zaanga\u017cowaniu w projekt Adoptuj Pszczo\u0142\u0119 2. Zapraszamy 31 maja, na miejscu czeka na Was szereg atrakcji dla ma\u0142ych i du\u017cych, w tym wypiekanie w\u0142asnej pizzy! :)", "total": {"new": 12.0689655172, "months": {"11": 2, "10": 1, "12": 11, "1": 10, "3": 6, "2": 4, "5": 2, "4": 9, "7": 4, "6": 3, "9": 2, "8": 4}, "reeng": {"10": 37, "1": 7, "3": 3, "5": 2, "4": 2, "7": 3, "6": 1, "9": 3}, "month": 17.2413793103}, "type": "event", "id": "32104614789_10152978717764790", "description": "Greenpeace Polska razem z Pracowni\u0105 D\u00f3br Wsp\u00f3lnych zapraszaj\u0105 na otwarcie spo\u0142eczno\u015bciowego ogrodu @[198388103703664:274:Motyka i S\u0142o\u0144ce]. Nowy ogr\u00f3d na terenie Osiedla Jazd\u00f3w w Warszawie powsta\u0142 dzi\u0119ki wparciu os\u00f3b, kt\u00f3re wzi\u0119\u0142y udzia\u0142 w akcji Adoptuj Pszczo\u0142\u0119 2. \n\nZnajdziecie nas na ty\u0142ach domku fi\u0144skiego przy ul. Jazd\u00f3w 3/5\n\nZ okazji nadchodz\u0105cego Dnia Dziecka oraz w podzi\u0119kowaniu za Wasze wsparcie, zapraszamy dzieci du\u017ce i ma\u0142e na niedzielne le\u017cakowanie w ogrodzie. Serwujemy pizz\u0119, lemoniad\u0119 i warsztaty. W programie du\u017co lenistwa, jedyne w swoim rodzaju pogaw\u0119dki z ogrodnikami i niecodzienne dzia\u0142ania. Ca\u0142o\u015b\u0107 zako\u0144czy elektryzuj\u0105cy koncert Joy Pop, na dobry pocz\u0105tek kolejnego tygodnia. \n\nRozk\u0142ad jazdy:\n12.00-17.00 Zapro\u015b zapylacze do ogrodu - zr\u00f3b z nami pi\u0119ciogwiazdkowy hotel dla owad\u00f3w, dla du\u017cych i ma\u0142ych\n12.00-14.00 Warsztaty robienia i zjadania pizzy, dla du\u017cych i ma\u0142ych\n12.00-15.00 Wymiennik\n13.00-14.00 Zr\u00f3b sobie poczt\u00f3wk\u0119 z Jazdowa, dla ma\u0142ych \n15.00 -17.00 Pieczemy chleb \u2013 dowiedz si\u0119, jak zrobi\u0107 zakwas i przepyszny chleb, dla du\u017cych i ma\u0142ych\n15.00-17.00 Pole Grzybowe: lubisz grzyby ale nie umiesz ich znajdowa\u0107 w lesie? dowiedz si\u0119, jak wyhodowa\u0107 je w ogr\u00f3dku! dla du\u017cych i ma\u0142ych\n16.00-17.00 Koncert Joy Pop, na scenie Skweru Dialogu Spo\u0142ecznego\n17.00 \u201317.30 Podwieczorek: \u015bwie\u017cy chleb + zio\u0142a z ogrodu  \n\nWi\u0119cej informacji:\nWymiennik - jest spo\u0142eczno\u015bciowym, alternatywnym systemem wymiany. Tego dnia zapraszamy do wystawiania mebli i sprz\u0119t\u00f3w domowych oraz ogrodniczych. Dodatkowo alterka (waluta Wymiennika) b\u0119dzie honorowana na niekt\u00f3rych stoiskach odbywaj\u0105cego si\u0119 w tym samym czasie Jazdowiska (wyprzeda\u017cy gara\u017cowej). \n\nJak dzia\u0142a Wymiennik: http://wymiennik.org/dzialanie/jak/mechanizm/ \n\nJoy Pop - dwuosobowa elektro-orkiestra graj\u0105ca nomen omen joy music. Projekt za\u0142o\u017cony w 2013 r. przez Tomka W\u00f3dkiewicza oraz Hani\u0119 Piosik, por\u00f3wnywany do kanadyjskiego 8-bitowego Crystal Castles. http://joypoppl.bandcamp.com/\n\n\nPracownia D\u00f3br Wsp\u00f3lnych - fundacja powo\u0142ana w celu wspierania i rozwijania d\u00f3br wsp\u00f3lnych w mie\u015bcie. Interesuj\u0105 nas r\u00f3\u017cne formy, praktyki i narz\u0119dzia wsp\u00f3\u0142dzia\u0142ania - od ogrod\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych po alternatywne waluty.\n\nwww.adoptujpszczole.pl\nTy r\u00f3wnie\u017c mo\u017cesz zosta\u0107 ogrodniczk\u0105/ogrodnikiem. Je\u015bli chcesz uprawia\u0107 ogr\u00f3d Motyka i S\u0142o\u0144ce, pisz na adres: motykaislonce@dobrawspolne.org"}