{"context": {"cc": "AT", "lang": "DE", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"11": 4, "10": 6, "12": 20, "1": 17, "3": 22, "2": 26, "5": 9, "4": 14, "7": 9, "6": 10, "9": 7, "8": 12}, "reeng": {"10": 86, "1": 14, "3": 13, "2": 7, "5": 6, "4": 8, "7": 4, "6": 8, "9": 6, "8": 4}, "month": 10.8974358974, "paging": {"cursors": {"after": "ODY2NTI2OTgzNDM0NTIy", "before": "ODY2NTI2OTgzNDM0NTIy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32984679070_10152550813094071/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODY2NTI2OTgzNDM0NTIy"}, "new": 8.9743589744, "summary": {"total_count": 161}, "data": [{"id": "866526983434522", "name": "Angela Schellander"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u00d6sterreich", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "32984679070"}, "name": "Gedenkkundgebung: Gemeinsam gegen den Terror", "pid": 32984679070, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 4, "order": "ranked"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "datetime": [2015, 1, 11, 11], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/c245.0.295.295/10933894_867108316687965_9013363938601770994_n.jpg?oh=6474f805179b4c052ed9183793555742&oe=561F65A4", "caption": "Gedenkkundgebung: Gemeinsam gegen den Terror", "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/events/1387749848194647/", "object_id": "1387749848194647", "urls": [], "created_time": "2015-01-11T11:18:18+0000", "message": "Heute 16:00 Uhr / Ballhausplatz: Die Bundesregierung und die Glaubensgemeinschaften in \u00d6sterreich rufen zu einer gemeinsamen Gedenkstunde f\u00fcr die Opfer der Anschl\u00e4ge in Paris auf. #JeSuisCharlie", "total": {"new": 8.9743589744, "months": {"11": 4, "10": 6, "12": 20, "1": 17, "3": 22, "2": 26, "5": 9, "4": 14, "7": 9, "6": 10, "9": 7, "8": 12}, "reeng": {"10": 86, "1": 14, "3": 13, "2": 7, "5": 6, "4": 8, "7": 4, "6": 8, "9": 6, "8": 4}, "month": 10.8974358974}, "type": "event", "id": "32984679070_10152550813094071", "description": "Die Bundesregierung und die Glaubensgemeinschaften in \u00d6sterreich rufen zu einer gemeinsamen Gedenkstunde f\u00fcr die Opfer der Anschl\u00e4ge in Paris auf. #JeSuisCharlie\n\n\nDas Veranstaltungsprogramm:\n\nChor der Wiener Staatsoper:\nChor aus der Oper IDOMENEO von W. A. Mozart\n\nModeration: Barbara St\u00f6ckl\n\nLesungen der Ensemble-Mitglieder des Burgtheaters:\nMICHAEL HELTAU, aus: Lessing, Nathan der Weise, Ringparabel\nCORNELIUS OBONYA, aus: Reden von Gy\u00f6rgy Konrad und David Grossmann zum Friedenspreis des Deutschen Buchhandels\n\nChor der Wiener Staatsoper:\nChor der Fl\u00fcchtlinge aus der Oper MACBETTO von Giuseppe Verdi\n\nLesungen der Ensemble-Mitglieder des Burgtheaters:\nCAROLINE PETERS, aus: Peter Handke, Immer noch Sturm\nROLAND KOCH, aus: Navid Kermani, Nach Europa\nELISABETH ORTH, aus: Erkl\u00e4rung der Menschen- und B\u00fcrgerrechte\nSABINE HAUPT liest Arnold Sch\u00f6nberg\nDOROTHEE HARTINGER, aus: Bertolt Brecht, An die Nachgeborenen\nPETER MATIC, aus: Ernst Jandl: Demokratie\n\nChor der Wiener Staatsoper:\nGefangenenchor aus der Oper NABUCCO von Giuseppe Verdi\n\nModeration: Barbara St\u00f6ckl\n\nLesung der gemeinsamen Erkl\u00e4rung der \u00d6sterreichischen Bundesregierung \"Gemeinsam gegen den Terror\": ELISABETH ORTH, PETER MATIC\n\nSchweigeminute\n\nENDE der Veranstaltung: ca. 17.00 Uhr\n\n\nIhre Teilnahme zugesagt haben unter anderem:\nBundespr\u00e4sident Heinz Fischer, die Landeshauptleute Erwin Pr\u00f6ll und Hans Niessl, f\u00fcr die Stadt Wien Harry Kopietz und Manfred Juraczka und Vertreter s\u00e4mtlicher Religionsgemeinschaften. Neben Kardinal Christoph Sch\u00f6nborn und Bischof Michael B\u00fcnker von der katholischen und evangelischen Kirche, kommen der Pr\u00e4sident der Israelitischen Kultusgemeinde Oskar Deutsch, der Pr\u00e4sident der islamischen Glaubensgemeinschaften in \u00d6sterreich Fuat Sanac, sowie Vertreterinnen und Vertreter der Altkatholiken Kirche, der Freikirchen, der griechisch-orientalischen Kirchen, der islamisch alevitischen Glaubensgemeinschaft und der syrisch orthodoxen Kirche, weiters das Mauthausenkomitee, die Sozialpartner, die Industriellenvereinigung, der Pensionistenverband, die Bundesjungendvertretung und somit die Jugendorganisationen \u00d6sterreichs, die Botschafter und die im Parlament vertretenen Parteien.\n\nDer ORF \u00fcbertr\u00e4gt diese Gedenkstunde im Rahmen einer Sonder-\"ZiB\", moderiert von Nadja Bernhard, live von 16.00 Uhr bis 17.00 Uhr in ORF2."}