{"likes": {"months": {"1": 7, "3": 15, "2": 12, "5": 18, "4": 19, "7": 13, "6": 11, "9": 34, "8": 12}, "reeng": {"10": 116, "3": 1, "2": 4, "5": 4, "4": 5, "7": 3, "6": 3, "9": 5}, "month": 4.9645390071, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU4ODg3MTAzNTM1ODY=", "before": "MTAyMDU4ODg3MTAzNTM1ODY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32984679070_10152304216469071/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDU4ODg3MTAzNTM1ODY%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 145}, "data": [{"id": "10205888710353586", "name": "Stilles Orakel"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u00d6sterreich", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "32984679070"}, "context": {"cc": "AT", "lang": "DE", "nro": "CEE"}, "pid": 32984679070, "object_id": "10152304210759071", "datetime": [2014, 9, 19, 10], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p480x480/10704321_10152304210759071_6248559927848463981_o.jpg", "created_time": "2014-09-19T10:57:11+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceAT/photos/a.59572309070.71682.32984679070/10152304210759071/?type=1", "shares": {"count": 14}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "schuetztdiearktis.at", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.schuetztdiearktis.at", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.schuetztdiearktis.at", "surl": null, "key": "63409ddb084665225f3c948f38bd8c4e", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.schuetztdiearktis.at", "key": "63409ddb084665225f3c948f38bd8c4e", "petition": {"cc": "AT", "basket": "polar", "issue": "montains & rooftops"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "Bist Du einer von 6 Millionen Arktissch\u00fctzerInnen? DANKE! www.schuetztdiearktis.at \n\nDann haben wir Deinen Namen gestern an einen der einflussreichsten Politiker der Welt, UN-Generalsekret\u00e4r Ban Ki-moon, \u00fcbergeben. \n\n\u201eIch nehme das als gemeinsames Zeichen f\u00fcr eine gemeinsame Zukunft zum Schutz unserer Umwelt an, nicht nur f\u00fcr die Arktis, sondern f\u00fcr die ganze Welt\u201c, so Ban Ki-moon, der die M\u00f6glichkeit eines internationalen Gipfels zum Schutz der Arktis in Aussicht stellte.\n\n---\nUnd wenn Du noch kein Arktissch\u00fctzer bist, hier kannst Du es werden: www.schuetztdiearktis.at \n\n#SaveTheArctic", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 7, "3": 15, "2": 12, "5": 18, "4": 19, "7": 15, "6": 11, "9": 34, "8": 12}, "reeng": {"10": 118, "3": 1, "2": 4, "5": 4, "4": 5, "7": 3, "6": 3, "9": 5}, "month": 4.8951048951}, "type": "photo", "id": "32984679070_10152304216469071", "petition": {"cc": "AT", "basket": "polar", "issue": "montains & rooftops"}, "comments": {"months": {"1": 1, "7": 2}, "reeng": {"10": 2, "2": 1}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32984679070_10152304216469071/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u00d6sterreich", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "32984679070"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-22T07:14:33+0000", "message": "From the North Pole to the hands of Ban Ki-moon : https://www.youtube.com/watch?v=mzxRP5SGMVo&feature=youtu.be", "id": "10152304210759071_10152309465054071", "user_likes": false}]}}