{"likes": {"months": {"1": 118, "3": 74, "2": 99, "5": 93, "4": 57}, "reeng": {"10": 224, "3": 6, "2": 75, "5": 5, "4": 37, "7": 21, "6": 41, "9": 15, "8": 17}, "month": 26.7573696145, "paging": {"cursors": {"after": "MTA1ODQ5NTk1NzUxMzExNw==", "before": "MTA1ODQ5NTk1NzUxMzExNw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32984679070_10152051139184071/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTA1ODQ5NTk1NzUxMzExNw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 453}, "data": [{"id": "1058495957513117", "name": "Christian Binder"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u00d6sterreich", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "32984679070"}, "context": {"cc": "AT", "lang": "DE", "nro": "CEE"}, "pid": 32984679070, "object_id": "10152050946789071", "datetime": [2014, 5, 13, 11], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/p480x480/10272718_10152050946789071_8161906485279620036_o.jpg", "created_time": "2014-05-13T11:41:39+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceAT/photos/a.59572309070.71682.32984679070/10152050946789071/?type=1", "shares": {"count": 74}, "urls": [{"components": {"fragment": "petition", "netloc": "bienenschutz.at", "params": "", "query": {"v": "a"}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bienenschutz.at/?v=a#petition", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://bienenschutz.at/?v=a#petition", "surl": null, "key": "681efdfa0fc011ec0e9c77f01dd8f91f", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://bienenschutz.at/?v=a#petition", "key": "681efdfa0fc011ec0e9c77f01dd8f91f", "petition": null}], "basket": null, "message": "#savethebees: Greenpeace-Freiwillige waren am Wochenende auch in Warschau unterwegs, um Menschen zu motivieren, sich f\u00fcr die Bienen einzusetzen. Dabei ist zuf\u00e4llig dieses Foto entstanden... :) \n\nBereits tausende Menschen weltweit fordern das gesetzliche Verbot bienensch\u00e4dlicher Pestizide. Werde auch Du Teil der Bewegung zum Schutz der Bienen \u25ba http://bienenschutz.at/?v=a#petition", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 118, "3": 74, "2": 101, "5": 93, "4": 57}, "reeng": {"10": 224, "3": 6, "2": 75, "5": 5, "4": 38, "7": 21, "6": 42, "9": 15, "8": 17}, "month": 26.6365688488}, "type": "photo", "id": "32984679070_10152051139184071", "petition": null, "comments": {"months": {"3": 1, "2": 4, "5": 1, "4": 2}, "reeng": {"10": 3, "5": 1, "4": 1, "6": 3}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Nw==", "before": "Nw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32984679070_10152051139184071/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Nw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 7, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "692085260919744", "name": "Suesse Kleine Mandy"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-14T17:46:52+0000", "message": "Man sollte generrrell f\u00f6rdern  dass Menschen generell mehr Respekt und Wertsch\u00e4tzung andern Lebewesen wie den Tieren erlernen, haben und zeigen!  MEHR HERZ, RESPEKT UND WERTSCH\u00c4TZUNG DEN TIEREN; VON MENSCHEN DEN TIEREN!", "id": "10152050946789071_10152053300389071", "user_likes": false}]}}