{"context": {"cc": "AT", "lang": "DE", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"11": 1, "10": 3, "12": 20, "1": 5, "3": 6, "2": 5, "5": 6, "4": 4, "7": 4, "6": 3, "9": 3, "8": 5}, "reeng": {"10": 54, "1": 1, "2": 1, "5": 4, "4": 1, "6": 2, "9": 1, "8": 1}, "month": 7.6923076923, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMzNjA1NTkyOTQ0Njg=", "before": "MTAxNTMzNjA1NTkyOTQ0Njg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32984679070_10152776857719071/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAxNTMzNjA1NTkyOTQ0Njg%3D"}, "new": 1.5384615385, "summary": {"total_count": 65}, "data": [{"id": "10153360559294468", "name": "Gisela Mittermayr"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u00d6sterreich", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "32984679070"}, "name": "AktionsAkademie / 13. bis 17. Mai in Pregarten", "pid": 32984679070, "comments": {"months": {"1": 3}, "reeng": {"1": 3}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32984679070_10152776857719071/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mw%3D%3D"}, "new": 100.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153354523739255", "name": "Carmen Laura Philipps"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-01T12:37:26+0000", "message": "Schweighofer Holzindustrie in Rum\u00e4nien; http://inpremiera.antena3.ro/reportaje/romania-jefuita-75.html", "id": "10152776857719071_10152780880174071", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 4, 30, 6], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCUtwMIV6mv4J-k&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-xap1%2Fv%2Ft1.0-9%2F11188195_10152776842324071_8596697702980087822_n.jpg%3Foh%3Dbf6ae382b0880c49698efbc12bf327fb%26oe%3D55D36B69%26__gda__%3D1436223036_e2c15dba8dd5a06dd4ab8f050856c8e9", "caption": "attac.at", "edge": "posts", "link": "http://www.attac.at/aktionsakademie", "shares": {"count": 13}, "urls": [], "created_time": "2015-04-30T06:28:58+0000", "message": "Hey ihr lieben AktivistInnen und Neugierige!\n\nIn 14  Tagen findet die 7. AktionsAkademie von 13. bis 17. Mai in Pregarten im sch\u00f6nen M\u00fchlviertel statt. In mehrt\u00e4gigen Workshops und Seminaren k\u00f6nnt ihr alles \u00fcber die vielf\u00e4ltigen Protestformen erfahren und Visionen f\u00fcr eine bessere Zukunft entwerfen!\n\nDie Welt braucht engagierte Menschen: Meldet euch jetzt an!", "total": {"new": 4.4776119403, "months": {"11": 1, "10": 3, "12": 20, "1": 7, "3": 6, "2": 5, "5": 6, "4": 4, "7": 4, "6": 3, "9": 3, "8": 5}, "reeng": {"10": 54, "1": 3, "2": 1, "5": 4, "4": 1, "6": 2, "9": 1, "8": 1}, "month": 10.447761194}, "type": "link", "id": "32984679070_10152776857719071", "description": "Jetzt noch schnell anmelden!"}