{"likes": {"months": {"1": 145, "3": 121, "2": 95, "5": 61, "4": 79, "7": 59, "6": 36}, "reeng": {"10": 263, "3": 21, "2": 142, "5": 17, "4": 44, "7": 24, "6": 43, "9": 21, "8": 21}, "month": 24.3288590604, "paging": {"cursors": {"after": "ODgyNjUzODc4NDM3NDYy", "before": "ODgyNjUzODc4NDM3NDYy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32984679070_10152148939194071/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODgyNjUzODc4NDM3NDYy"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 618}, "data": [{"id": "882653878437462", "name": "Brian Strongman"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u00d6sterreich", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "32984679070"}, "context": {"cc": "AT", "lang": "DE", "nro": "CEE"}, "pid": 32984679070, "object_id": "10152148937654071", "datetime": [2014, 7, 2, 10], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/10347547_10152148937654071_7023743404526126534_n.jpg?oh=840672c5f3af3445b14d549df6ed224b&oe=55FD1924", "created_time": "2014-07-02T10:31:21+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceAT/photos/a.59572309070.71682.32984679070/10152148937654071/?type=1", "shares": {"count": 566}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_content": "Pestizide", "utm_medium": "Text", "utm_source": "Facebook", "utm_campaign": "SusAg"}, "path": ["austria", "de", "News", "Aktuelle-Meldungen", "Gentechnik-News", "2014", "Pestizide-bedrohen-Artenvielfalt-"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1qkjM6I", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/austria/de/News/Aktuelle-Meldungen/Gentechnik-News/2014/Pestizide-bedrohen-Artenvielfalt-/?utm_source=Facebook&utm_medium=Text&utm_content=Pestizide&utm_campaign=SusAg", "surl": "1qkjM6I", "key": "cf62c689f4f67847302926b4df51b55e", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1qkjM6I"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/austria/de/News/Aktuelle-Meldungen/Gentechnik-News/2014/Pestizide-bedrohen-Artenvielfalt-/?utm_source=Facebook&utm_medium=Text&utm_content=Pestizide&utm_campaign=SusAg", "key": "cf62c689f4f67847302926b4df51b55e", "petition": null}], "basket": null, "message": "Neue Studie: Pestizide viel gef\u00e4hrlicher als bisher angenommen\n\u25ba http://bit.ly/1qkjM6I\n\nNicht nur die Bienen sind betroffen \u2013 auch V\u00f6gel und Regenw\u00fcrmer sind durch den Einsatz gef\u00e4hrlicher Pestizide bedroht. Die Umweltgifte sind eine Bedrohung f\u00fcr das gesamte \u00d6kosystem und unsere Artenvielfalt. Zu diesem erschreckenden Ergebnis kommt die Studie der \u00abTask Force on Systemic Pesticides\u00bb \u25ba http://bit.ly/1qkjM6I\n\n#savethebees", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 147, "3": 123, "2": 97, "5": 61, "4": 82, "7": 59, "6": 36}, "reeng": {"10": 266, "3": 21, "2": 144, "5": 17, "4": 46, "7": 24, "6": 44, "9": 21, "8": 22}, "month": 24.2975206612}, "type": "photo", "id": "32984679070_10152148939194071", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 6, "3": 4, "2": 7, "5": 3, "4": 5, "6": 1}, "reeng": {"10": 10, "3": 3, "2": 6, "4": 2, "7": 2, "6": 2, "8": 1}, "month": 23.0769230769, "paging": {"cursors": {"after": "Mjc=", "before": "Mjc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/32984679070_10152148939194071/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mjc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 27, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10205543727646366", "name": "Ilse Fischler"}, "like_count": 22, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-02T10:46:58+0000", "message": "das w\u00e4re doch eine Aufgabe f\u00fcr unsere Universit\u00e4t f\u00fcr Bodenkultur. Welche Lebewesen existieren \u00fcberhaupt noch in den intensiv genutzten landwirtschaftlichen B\u00f6den?", "id": "10152148937654071_10152148950564071", "user_likes": false}]}}