{"likes": {"months": {"11": 14, "10": 9, "12": 74, "1": 47, "3": 29, "2": 38, "5": 20, "4": 28, "7": 16, "6": 10, "9": 14, "8": 12}, "reeng": {"10": 183, "3": 8, "2": 39, "5": 8, "4": 29, "7": 7, "6": 14, "9": 7, "8": 16}, "month": 15.1125401929, "paging": {"cursors": {"after": "Nzk1Mzk0MDcwNTI5Mzg3", "before": "Nzk1Mzk0MDcwNTI5Mzg3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10153228366893349/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Nzk1Mzk0MDcwNTI5Mzg3"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 312}, "data": [{"id": "795394070529387", "name": "Krisztina Dobos"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Hungary", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "35634348348"}, "context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "pid": 35634348348, "object_id": "10153228362993349", "datetime": [2015, 4, 26, 11], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/t31.0-8/p480x480/10661737_10153228362993349_2377553730127717907_o.jpg", "created_time": "2015-04-26T11:04:18+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.HU/photos/a.377502068348.159753.35634348348/10153228362993349/?type=1", "shares": {"count": 127}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.hu", "params": "", "query": {}, "path": ["csernobil29"], "scheme": "http"}, "url": "http://greenpeace.hu/csernobil29", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://greenpeace.hu/csernobil29", "surl": null, "key": "29f060763f08acac01f1de89aabc29f8", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://greenpeace.hu/csernobil29", "key": "29f060763f08acac01f1de89aabc29f8", "petition": null}], "basket": null, "message": "FRISS: Csernobil 29. \u00e9vfordul\u00f3ja alkalm\u00e1b\u00f3l \u201ej\u00f3dtablett\u00e1kat\u201d osztogattunk ma reggel a Z\u00f6ld OT-n \u2013 a magyar z\u00f6ldszervezetek \u00e9pp most zajl\u00f3 orsz\u00e1gos tal\u00e1lkoz\u00f3j\u00e1n.\n\nA csomagol\u00e1s val\u00f3j\u00e1ban fair trade keser\u0171 csokol\u00e1d\u00e9t rejtett, \u201eaz elfeledett nukle\u00e1ris katasztr\u00f3f\u00e1k eml\u00e9keinek kezel\u00e9s\u00e9re\u201d.\n\nCsernobil helyzet\u00e9re mindm\u00e1ig nem sz\u00fcletett megold\u00e1s. Sem technol\u00f3giailag, sem p\u00e9nz\u00fcgyileg.\n\nA felrobbant reaktort bor\u00edt\u00f3 szarkof\u00e1g \u00e1llapota s\u00falyosan aggaszt\u00f3, az \u00faj szarkof\u00e1g \u00e9p\u00edt\u00e9se pedig folyamatosan cs\u00faszik \u2013 \u00e9s m\u00e9g az sem old majd meg minden probl\u00e9m\u00e1t. B\u0151vebben: http://greenpeace.hu/csernobil29", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 14, "10": 9, "12": 76, "1": 47, "3": 30, "2": 38, "5": 20, "4": 28, "7": 16, "6": 10, "9": 14, "8": 12}, "reeng": {"10": 185, "3": 8, "2": 39, "5": 8, "4": 30, "7": 7, "6": 14, "9": 7, "8": 16}, "month": 14.9681528662}, "type": "photo", "id": "35634348348_10153228366893349", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1, "3": 1, "12": 3}, "reeng": {"10": 3, "2": 1, "4": 1}, "month": 20.0, "paging": {"cursors": {"after": "Nw==", "before": "Nw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10153228366893349/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Nw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 7, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Hungary", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "35634348348"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-27T11:55:42+0000", "message": "Friss j\u00f3 h\u00edr Jap\u00e1nb\u00f3l: http://facebook.com/Greenpeace.HU/posts/10153231289813349", "id": "10153228362993349_10153231332163349", "user_likes": false}]}}