{"likes": {"months": {"1": 53, "3": 20, "2": 21, "5": 18, "4": 27, "7": 76, "6": 20}, "reeng": {"10": 141, "2": 50, "5": 4, "4": 11, "7": 3, "6": 9, "9": 10, "8": 7}, "month": 22.5531914894, "paging": {"cursors": {"after": "NDk5OTM0Mjc2ODI3NjQy", "before": "NDk5OTM0Mjc2ODI3NjQy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10152529090393349/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NDk5OTM0Mjc2ODI3NjQy"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 236}, "data": [{"id": "499934276827642", "name": "G\u00e9z\u00e1n\u00e9 Hal\u00e1sz"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Hungary", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "35634348348"}, "context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "pid": 35634348348, "object_id": "10152529088078349", "datetime": [2014, 7, 15, 12], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/p480x480/10505148_10152529088078349_4164843084344867881_o.jpg", "created_time": "2014-07-15T12:15:30+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.HU/photos/a.377502068348.159753.35634348348/10152529088078349/?type=1", "shares": {"count": 169}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "csipemameheket.hu", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.csipemameheket.hu", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.csipemameheket.hu", "surl": null, "key": "560fcc0033d3a7857c0a6b2558585065", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.csipemameheket.hu", "key": "560fcc0033d3a7857c0a6b2558585065", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "csipemameheket.hu", "params": "", "query": {}, "path": ["kerdesek-es-valaszok"], "scheme": "http"}, "url": "http://csipemameheket.hu/kerdesek-es-valaszok", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://csipemameheket.hu/kerdesek-es-valaszok", "surl": null, "key": "8d2cb3b62c9770f3ae680328c4f45342", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://csipemameheket.hu/kerdesek-es-valaszok", "key": "8d2cb3b62c9770f3ae680328c4f45342", "petition": null}], "basket": null, "message": "Tegnap ind\u00edtottuk adom\u00e1nygy\u0171jt\u0151 kamp\u00e1nyunkat a m\u00e9hek megment\u00e9s\u00e9re. A legszorgosabb t\u00e1mogat\u00f3ink m\u00e1ris seg\u00edt\u0151 kezet ny\u00fajtottak, eddig k\u00f6zel 3000 m\u00e9hecske tal\u00e1lt gazd\u00e1ra!  Csatlakozz Te is a m\u00e9hment\u0151kh\u00f6z itt: www.csipemameheket.hu \n\nMin\u00e9l t\u00f6bb m\u00e9het fogadtok \u00f6r\u00f6kbe, ann\u00e1l t\u00f6bb m\u00e9hmened\u00e9ket \u00e1ll\u00edtunk fel orsz\u00e1gszerte. \n\nA m\u00e9hmened\u00e9k term\u00e9szetes, \u00fajrafelhaszn\u00e1lt anyagokb\u00f3l k\u00e9sz\u00edtett \u00e9p\u00edtm\u00e9ny, mely a mag\u00e1nyosan \u00e9l\u0151 m\u00e9hek \u00e9s m\u00e1s hasznos rovarok sz\u00e1m\u00e1ra k\u00edn\u00e1l megfelel\u0151 szaporod\u00e1si \u00e9s \u00e1ttelel\u00e9si lehet\u0151s\u00e9get. A legt\u00f6bb m\u00e9hfaj p\u00e9ld\u00e1nyai mag\u00e1nyosan \u00e9lnek, nem csal\u00e1dban. Ezen m\u00e9hek minden n\u0151st\u00e9nye term\u00e9keny, \u00e9s maguk \u00e9p\u00edtik f\u00e9szk\u00fcket. Fontos beporz\u00f3k, legt\u00f6bbj\u00fck egy-egy n\u00f6v\u00e9ny pollenj\u00e9re szakosodott. Kamp\u00e1nyunkr\u00f3l \u00e9s a m\u00e9hmened\u00e9kekr\u0151l ezen a linken olvashatsz b\u0151vebben: http://csipemameheket.hu/kerdesek-es-valaszok\n\nEgy m\u00e9hecske \u00f6r\u00f6kbefogad\u00e1sa csak 250 Ft. K\u00e9rj\u00fck, seg\u00edts a m\u00e9heinknek \u00e9s n\u00f6veld az \u00f6r\u00f6kbefogad\u00f3k sz\u00e1m\u00e1t! K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck. www.csipemameheket.hu", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 55, "3": 22, "2": 21, "5": 18, "4": 27, "7": 77, "6": 21}, "reeng": {"10": 144, "2": 51, "5": 4, "4": 12, "7": 3, "6": 9, "9": 10, "8": 8}, "month": 22.8215767635}, "type": "photo", "id": "35634348348_10152529090393349", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 4, "3": 2, "2": 1, "7": 2, "6": 1}, "reeng": {"8": 2, "6": 1, "2": 2, "4": 1, "10": 4}, "month": 40.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MTI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10152529090393349/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 12, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153026268733591", "name": "Veronika B\u00e1tori"}, "like_count": 20, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-15T13:21:28+0000", "message": "\u00e9n nem \u00e9rtem az embereknek mi\u00e9rt f\u00e1j csak 250 Ft-ot is adom\u00e1nyozni egy olyan dolog\u00e9rt, ami a j\u00f6v\u0151nket menti meg. egy ilyen kis m\u00e9hmened\u00e9k m\u00f6g\u00f6tt egy teljes szervezet \u00e1ll, ezeket kihelyezni, \u00e9s igen, \u00f6sszet\u00e1kolni, az embereket folytonosan arra lelkes\u00edteni, hogy a j\u00f3, hasznos \u00e9s fontos dolgokra is ford\u00edtsanak figyelmet olyan k\u00f6rnyezetben, amely gyakran t\u00e1madja \u0151ket, nem k\u00f6nny\u0171 feladat. neh\u00e9z, de j\u00f3 biznisz, val\u00f3ban! nekem meg\u00e9ri most, hogy majd t\u00f6bb \u00e9v ut\u00e1n is \u00edgy r\u00f6h\u00f6ghessek! hajr\u00e1 m\u00e9hek! :-)", "id": "10152529088078349_10152529179893349", "user_likes": false}]}}