{"context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"1": 3, "2": 34}, "reeng": {"10": 22, "1": 1, "3": 4, "5": 3, "4": 2, "7": 3, "6": 1, "9": 1}, "month": 8.1081081081, "paging": {"cursors": {"after": "MTc2NzA3MTc4MzUxOTA4Mg==", "before": "MTc2NzA3MTc4MzUxOTA4Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_657456724321476/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTc2NzA3MTc4MzUxOTA4Mg%3D%3D"}, "new": 2.7027027027, "summary": {"total_count": 40}, "data": [{"id": "1767071783519082", "name": "Levente Sz\u00e1ntai"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Hungary", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "35634348348"}, "name": "Greenpeace-inf\u00f3nap \u2013 Az els\u0151 l\u00e9p\u00e9s a sziv\u00e1rv\u00e1nyharcosok \u00fatj\u00e1n", "pid": 35634348348, "comments": {"months": {"1": 2, "2": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 2}, "month": 66.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalUzTmpVNU9UazNOak0wTkRneU9qRXpPVEl3TmpReE5ERT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalUzTmpVNU9UazNOak0wTkRneU9qRXpPVEl3TmpReE5ERT0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_657456724321476/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalUzTmpVNU9UazNOak0wTkRneU9qRXpPVEl3TmpReE5ERT0%3D"}, "new": 33.3333333333, "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "995505107126735", "name": "Adam Koteczki"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-10T20:29:01+0000", "message": "\u00da\u00fa de elmenn\u00e9k :)", "id": "657659997634482", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 2, 10, 12], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/c216.0.720.720/p720x720/77523_10152177820308349_121297748_o.jpg", "caption": "Greenpeace-inf\u00f3nap \u2013 Az els\u0151 l\u00e9p\u00e9s a sziv\u00e1rv\u00e1nyharcosok \u00fatj\u00e1n", "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/events/657456724321476/", "object_id": "657456724321476", "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "docs.google.com", "params": "", "query": {}, "path": ["a", "greenpeace.org", "forms", "d", "1zLlUCLDu5UqiPGXc64eMMfOPyzL6Zr7K3Z19hqaL5U4", "viewform"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1apUVFA", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://docs.google.com/a/greenpeace.org/forms/d/1zLlUCLDu5UqiPGXc64eMMfOPyzL6Zr7K3Z19hqaL5U4/viewform", "surl": "1apUVFA", "key": "622ff7c68a80b8fbb51febe87c15e69c", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1apUVFA"]}, "landing": "https://docs.google.com/a/greenpeace.org/forms/d/1zLlUCLDu5UqiPGXc64eMMfOPyzL6Zr7K3Z19hqaL5U4/viewform", "key": "622ff7c68a80b8fbb51febe87c15e69c", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["hungary", "hu", "rolunk", "Kapcsolat"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org/hungary/hu/rolunk/Kapcsolat/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/hungary/hu/rolunk/Kapcsolat/", "surl": null, "key": "baa70b967a651a326e991f05378b72cc", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/hungary/hu/rolunk/Kapcsolat/", "key": "baa70b967a651a326e991f05378b72cc", "petition": null}], "created_time": "2014-02-10T12:53:39+0000", "total": {"new": 2.6315789474, "months": {"1": 4, "2": 34}, "reeng": {"10": 23, "1": 1, "3": 4, "5": 3, "4": 2, "7": 3, "6": 1, "9": 1}, "month": 10.5263157895}, "type": "event", "id": "35634348348_657456724321476", "description": "\u00c9rdekel a Greenpeace? Szeretn\u00e9l r\u00e9szt venni a munk\u00e1nkban? Elj\u00f6nn\u00e9l a k\u00e9pz\u00e9seinkre, ford\u00edtan\u00e1l nek\u00fcnk, filmet feliratozn\u00e1l, rendezv\u00e9nyt szervezn\u00e9l, \u00e1zn\u00e1l, f\u00e1zn\u00e1l, dideregn\u00e9l egy akci\u00f3n aktivist\u00e1inkkal? Az eg\u00e9sz az inf\u00f3nappal kezd\u0151dik!\n\nId\u0151pont: 2014. febru\u00e1r 15. szombat, 10:00\u201317:30\nHelysz\u00edn: http://www.greenpeace.org/hungary/hu/rolunk/Kapcsolat/\n\nVeg\u00e1n eb\u00e9det \u00e9s a vid\u00e9kr\u0151l \u00e9rkez\u0151knek utaz\u00e1sik\u00f6lts\u00e9g-t\u00e9r\u00edt\u00e9st biztos\u00edtunk.\n\nA r\u00e9szv\u00e9telhez t\u00f6ltsd ki a jelentkez\u00e9si lapot itt: http://bit.ly/1apUVFA\n\nSok szeretettel v\u00e1runk!"}