{"context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"11": 17, "10": 19, "12": 107, "1": 58, "3": 38, "2": 33, "5": 37, "4": 28, "7": 23, "6": 24, "9": 16, "8": 29}, "reeng": {"10": 281, "1": 41, "3": 13, "2": 19, "5": 13, "4": 11, "7": 10, "6": 14, "9": 15, "8": 12}, "month": 13.5198135198, "paging": {"cursors": {"after": "NTg2NTgyODM4MDkxMzI2", "before": "NTg2NTgyODM4MDkxMzI2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10153370030303349/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NTg2NTgyODM4MDkxMzI2"}, "new": 9.5571095571, "summary": {"total_count": 436}, "data": [{"id": "586582838091326", "name": "T\u00f3th Norbert"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Hungary", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "35634348348"}, "name": "A n\u00f6v\u00e9nyv\u00e9d\u0151 szerek hat\u00e1sai az emberi eg\u00e9szs\u00e9gre", "pid": 35634348348, "comments": {"months": {"10": 1, "12": 3, "1": 1, "3": 1, "5": 1, "9": 1}, "reeng": {"10": 7, "2": 1}, "month": 12.5, "paging": {"cursors": {"after": "OQ==", "before": "OQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10153370030303349/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 9, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "913200702074077", "name": "M\u00e1rton B\u00e1hidszki"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-18T14:51:14+0000", "message": "Na, lesz olvasnival\u00f3m :)", "id": "10153370030303349_10153370110208349", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 6, 18, 14], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBxEkaF2-ylVLw5&url=https%3A%2F%2Fscontent.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-xft1%2Fv%2Ft1.0-9%2F11427224_10153370025863349_7179811882077450686_n.jpg%3Foh%3Df3174fcc891192b4a247189aa7a51ebf%26oe%3D55F4890D", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://www.greenpeace.org/hungary/hu/hirek/publikaciok/A-novenyved-szerek-hatasai-az-emberi-egeszsegre/", "shares": {"count": 229}, "urls": [], "created_time": "2015-06-18T14:07:09+0000", "message": "M\u00e9g ma is sz\u00e1rnyalunk a boldogs\u00e1gt\u00f3l a kishantosi gy\u0151zelem miatt. De mi is a jelent\u0151s\u00e9ge a tegnapi b\u00edr\u00f3s\u00e1gi d\u00f6nt\u00e9snek?\n\nKishantos a magyar \u00f6kol\u00f3giai gazd\u00e1lkod\u00e1s szimb\u00f3luma. Egy a kev\u00e9s hely k\u00f6z\u00fcl, amely ellen\u00e1llva a vegyszerig\u00e9nyes nagyipari mez\u0151gazdas\u00e1g lobbij\u00e1nak, az \u00f6kol\u00f3giai gazd\u00e1lkod\u00e1s tud\u00e1s\u00e1nak fennmarad\u00e1s\u00e1\u00e9rt \u00e9s terjeszt\u00e9s\u00e9\u00e9rt k\u00fczd. \n\nPedig a vegyszeres gazd\u00e1lkod\u00e1s \u00f3ri\u00e1si eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi kock\u00e1zatai egyre nyilv\u00e1nval\u00f3bbak. Err\u0151l sz\u00f3l legfrissebb jelent\u00e9s\u00fcnk: \u201eA n\u00f6v\u00e9nyv\u00e9d\u0151 szerek hat\u00e1sai az emberi eg\u00e9szs\u00e9gre\u201d, amely els\u0151k\u00e9nt ad \u00e1tfog\u00f3 k\u00e9pet a leg\u00fajabb nemzetk\u00f6zi kutat\u00e1sokr\u00f3l. \n\n\u00c9s ez a k\u00e9p bizony igen s\u00f6t\u00e9t: immun- \u00e9s hormonrendszeri hat\u00e1sokr\u00f3l, daganatos betegs\u00e9gekr\u0151l, idegrendszeri k\u00e1rosod\u00e1sokr\u00f3l sz\u00e1molnak be a kutat\u00e1sok a n\u00f6v\u00e9nyv\u00e9d\u0151 szereket rendszeresen haszn\u00e1l\u00f3 gazd\u00e1lkod\u00f3k \u00e9s csal\u00e1djaik k\u00f6r\u00e9ben. De a legvesz\u00e9lyeztetettebb csoportok k\u00f6z\u00e9 tartoznak a v\u00e1rand\u00f3s any\u00e1k \u00e9s magzataik is. \n\nSajnos ma Magyarorsz\u00e1gon az \u00f6kol\u00f3giai gazd\u00e1lkod\u00e1s nemhogy val\u00f3di t\u00e1mogat\u00e1st \u00e9lvezne, de m\u00e9g az olyan b\u00e1sty\u00e1it is pr\u00f3b\u00e1lj\u00e1k elpuszt\u00edtani, mint Kishantos. A Greenpeace az\u00e9rt k\u00fczd, hogy ez a tud\u00e1s m\u00e9gis fennmaradjon, fejl\u0151dj\u00f6n, \u00e9s eljusson min\u00e9l t\u00f6bb gazd\u00e1lkod\u00f3hoz.", "total": {"new": 9.5127610209, "months": {"11": 17, "10": 19, "12": 108, "1": 58, "3": 38, "2": 33, "5": 37, "4": 28, "7": 23, "6": 24, "9": 17, "8": 29}, "reeng": {"10": 283, "1": 41, "3": 13, "2": 19, "5": 13, "4": 11, "7": 10, "6": 14, "9": 15, "8": 12}, "month": 13.4570765661}, "type": "link", "id": "35634348348_10153370030303349", "description": "Az elm\u00falt 30 \u00e9vben jelent\u0151sen n\u0151tt a n\u00f6v\u00e9nyv\u00e9d\u0151 szerek k\u00f6vetkezm\u00e9nyeit vizsg\u00e1l\u00f3 kutat\u00e1sok sz\u00e1ma a peszticidek felhalmoz\u00f3d\u00e1sa, illetve az \u00e9l\u0151vil\u00e1got vesz\u00e9lyeztet\u0151 hat\u00e1sa miatt. M\u00e1ra nyilv\u00e1nval\u00f3v\u00e1 v\u00e1lt, hogy ezek a hat\u00e1sok nagyon kiterjedtek \u00e9s rendk\u00edv\u00fcl sokf\u00e9l\u00e9k. Ma sajnos nincs az emberis\u00e9gnek olyan\u2026"}