{"likes": {"months": {"1": 558, "3": 70, "2": 132, "5": 66, "4": 68, "7": 95, "6": 52}, "reeng": {"10": 325, "3": 10, "2": 400, "5": 15, "4": 178, "7": 14, "6": 55, "9": 7, "8": 37}, "month": 53.6023054755, "paging": {"cursors": {"after": "NjQxMDYwMTMyNjkwOTEx", "before": "NjQxMDYwMTMyNjkwOTEx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10152557546653349/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NjQxMDYwMTMyNjkwOTEx"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1053}, "data": [{"id": "641060132690911", "name": "Kati Bodn\u00e1rn\u00e9"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Hungary", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "35634348348"}, "context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "pid": 35634348348, "object_id": "10152557543213349", "datetime": [2014, 7, 28, 16], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p480x480/10498621_10152557543213349_249220158857688869_o.jpg", "created_time": "2014-07-28T16:16:09+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.HU/photos/a.377502068348.159753.35634348348/10152557543213349/?type=1", "shares": {"count": 718}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "csipemameheket.hu", "params": "", "query": {"728": null}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.csipemameheket.hu/?728", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.csipemameheket.hu/?728", "surl": null, "key": "efe7d7c8bdae85b0ed77544718b97def", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.csipemameheket.hu/?728", "key": "efe7d7c8bdae85b0ed77544718b97def", "petition": null}], "basket": null, "message": "Seg\u00edtsd munk\u00e1nkat adom\u00e1nyoddal, tiltsuk be egy\u00fctt a m\u00e9hgyilkos mez\u0151gazdas\u00e1gi vegyszereket. \n\nFogadj \u00f6r\u00f6kbe! -> www.csipemameheket.hu/?728", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 562, "3": 71, "2": 134, "5": 66, "4": 68, "7": 96, "6": 53}, "reeng": {"10": 328, "3": 10, "2": 402, "5": 15, "4": 180, "7": 14, "6": 56, "9": 7, "8": 38}, "month": 53.5238095238}, "type": "photo", "id": "35634348348_10152557546653349", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 8, "3": 1, "2": 2, "7": 2, "6": 1}, "reeng": {"8": 1, "6": 1, "2": 6, "4": 2, "10": 4}, "month": 57.1428571429, "paging": {"cursors": {"after": "MTQ=", "before": "MTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10152557546653349/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTQ%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 14, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "853818694692097", "name": "Tibi Tan\u00e1rb\u00e1csi"}, "like_count": 45, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-28T16:53:38+0000", "message": "szeg\u00e9ny kis m\u00e9hek nem ezt \u00e9rdemlik t\u0151l\u00fcnk...a minimum h egy\u00fctt betiltjuk a rohadt vegyszereket.", "id": "10152557543213349_10152557621553349", "user_likes": false}]}}