{"likes": {"months": {"1": 20, "3": 25, "2": 25, "5": 76, "4": 31}, "reeng": {"10": 137, "3": 2, "2": 10, "4": 9, "7": 5, "6": 3, "9": 6, "8": 5}, "month": 11.2994350282, "paging": {"cursors": {"after": "MTU3OTg5MzExMjI4OTQzMw==", "before": "MTU3OTg5MzExMjI4OTQzMw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10152397042183349/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU3OTg5MzExMjI4OTQzMw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 179}, "data": [{"id": "1579893112289433", "name": "M\u00e1ria V\u00edzkeleti"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Hungary", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "35634348348"}, "context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "pid": 35634348348, "object_id": "10152396927398349", "datetime": [2014, 5, 19, 13], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p480x480/10368335_10152396927398349_5164753028351342879_o.jpg", "created_time": "2014-05-19T13:00:51+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.HU/photos/a.377502068348.159753.35634348348/10152396927398349/?type=1", "shares": {"count": 49}, "urls": [], "basket": null, "message": "M\u00e9g nem k\u00e9s\u0151 felaj\u00e1nlani ad\u00f3d 1%-\u00e1t, amivel te is seg\u00edthetsz megmenteni az orsz\u00e1g egyik legjelent\u0151sebb biogazdas\u00e1g\u00e1t.\n\nAd\u00f3sz\u00e1munk: 18178883-1-42\n\nK\u00fczdj\u00fcnk egy\u00fctt a kishantosi biogazdas\u00e1g fennmarad\u00e1s\u00e1\u00e9rt!", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 21, "3": 25, "2": 25, "5": 77, "4": 31}, "reeng": {"10": 138, "3": 2, "2": 11, "4": 9, "7": 5, "6": 3, "9": 6, "8": 5}, "month": 11.7318435754}, "type": "photo", "id": "35634348348_10152397042183349", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1, "5": 2}, "reeng": {"10": 2, "2": 1}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "NA==", "before": "NA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10152397042183349/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "910079089042461", "name": "Zsuzsanna S\u00e1fin\u00e9 Simk\u00f3"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-19T19:26:56+0000", "message": "\u00c9s akinek nincs j\u00f6vedelme, de sz\u00edvesen k\u00fcldene egy - ak\u00e1r kisebb - \u00f6sszeget? Sz\u00e1mlasz\u00e1m?", "id": "10152396927398349_10152397746403349", "user_likes": false}]}}