{"likes": {"months": {"11": 3, "10": 6, "12": 22, "1": 6, "3": 5, "2": 10, "5": 3, "4": 3, "7": 3, "6": 2, "9": 4, "8": 2}, "reeng": {"10": 48, "2": 6, "5": 5, "4": 3, "6": 1, "9": 4, "8": 2}, "month": 8.6956521739, "paging": {"cursors": {"after": "ODM0NDY3ODE5OTQyNDE4", "before": "ODM0NDY3ODE5OTQyNDE4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10153169287118349/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODM0NDY3ODE5OTQyNDE4"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 71}, "data": [{"id": "834467819942418", "name": "Anna Daradics"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Hungary", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "35634348348"}, "context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "pid": 35634348348, "object_id": "10153169282228349", "datetime": [2015, 4, 1, 15], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p320x320/13106_10153169282228349_6230500844456995062_n.png?oh=6743513bbf0b4439df1f90b3ac0271df&oe=55C895E8", "created_time": "2015-04-01T15:28:02+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.HU/photos/a.377502068348.159753.35634348348/10153169282228349/?type=1", "shares": {"count": 58}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.hu", "params": "", "query": {}, "path": ["paprikavizsgalat"], "scheme": "http"}, "url": "http://greenpeace.hu/paprikavizsgalat", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://greenpeace.hu/paprikavizsgalat", "surl": null, "key": "5892cb919eb3c4019f4d360679898bb8", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://greenpeace.hu/paprikavizsgalat", "key": "5892cb919eb3c4019f4d360679898bb8", "petition": null}], "basket": null, "message": "\u00d6sszeszedt\u00fcnk minden inform\u00e1ci\u00f3t a Greenpeace tegnap k\u00f6zz\u00e9tett paprikaminta-v\u00e9tel\u00e9r\u0151l.\n\nJegyz\u0151k\u00f6nyvek, vide\u00f3, k\u00e9rd\u00e9sek \u00e9s v\u00e1laszok!\nhttp://greenpeace.hu/paprikavizsgalat", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 3, "10": 6, "12": 22, "1": 6, "3": 5, "2": 11, "5": 3, "4": 4, "7": 3, "6": 2, "9": 4, "8": 2}, "reeng": {"10": 48, "2": 6, "5": 5, "4": 4, "6": 1, "9": 4, "8": 3}, "month": 8.4507042254}, "type": "photo", "id": "35634348348_10153169287118349", "petition": null, "comments": {"months": {"10": 1, "2": 2, "4": 1}, "reeng": {"8": 2, "4": 1, "10": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10153169287118349/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 5, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "371770046365277", "name": "Krisztina Nagy"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-01T15:34:00+0000", "message": "annyira, de annyira ideg\u00f6l\u0151, hogy egyszer\u0171en nem tudjuk hol v\u00e1s\u00e1rolhatunk, mit vehet\u00fcnk, kinek hihet\u00fcnk...paprik\u00e1t a gyerekeknek, ne a k\u00e9mi\u00e1val egy\u00e9k a c-vitamint...", "id": "10153169282228349_10153169299903349", "user_likes": false}]}}