{"likes": {"months": {"1": 10, "3": 28, "2": 9, "5": 22, "4": 17, "6": 75}, "reeng": {"10": 127, "3": 3, "2": 9, "5": 5, "4": 3, "7": 2, "6": 7, "8": 5}, "month": 6.2111801242, "paging": {"cursors": {"after": "MTU5Njc0MzMwNzI2MTE2OQ==", "before": "MTU5Njc0MzMwNzI2MTE2OQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10152435561253349/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU5Njc0MzMwNzI2MTE2OQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 163}, "data": [{"id": "1596743307261169", "name": "P\u00e9ter Bareith"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Hungary", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "35634348348"}, "context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "pid": 35634348348, "object_id": "10152435548553349", "datetime": [2014, 6, 5, 16], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p480x480/1962286_10152435548553349_6730056710965647938_o.jpg", "created_time": "2014-06-05T16:23:45+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.HU/photos/a.377502068348.159753.35634348348/10152435548553349/?type=1", "shares": {"count": 81}, "urls": [], "basket": null, "message": "A mai \u00edt\u00e9letekkel egy\u00fctt eddig 2 \u201e\u00faj nyertes\u201d nem kapott, 3 kapott els\u0151 fokon birtokv\u00e9delmet Kishantoson.\n\nA Greenpeace elfogadhatatlannak tartja ezeket az \u00edt\u00e9leteket is, amelyek \u2013 mint azt m\u00e1r kor\u00e1bban is le\u00edrtuk \u2013 alapvet\u0151 ellentmond\u00e1sban vannak az ugyanezen b\u00edr\u00f3s\u00e1gon, de m\u00e1sik b\u00edr\u00f3 \u00e1ltal hozott 2014. \u00e1prilis 25-i d\u00f6nt\u00e9sekkel.\n\nA legut\u00f3bbi \u00edt\u00e9letek sor\u00e1n mind\u00f6ssze azt vizsg\u00e1lt\u00e1k, hogy kivel k\u00f6t\u00f6tt szerz\u0151d\u00e9st a Nemzeti F\u00f6ldalapkezel\u0151. Azt nem, hogy a szerz\u0151d\u00e9s eleve t\u00f6rv\u00e9nys\u00e9rt\u0151 m\u00f3don, \u00e9s egy teljesen szab\u00e1lytalan elj\u00e1r\u00e1s eredm\u00e9nyek\u00e9nt j\u00f6tt l\u00e9tre.\n\nA d\u00f6nt\u00e9seket a Kishantosi K\u00f6zhaszn\u00fa Kft. term\u00e9szetesen megfellebbezi. A Greenpeace pedig tov\u00e1bb folytatja harc\u00e1t ennek a 452 hekt\u00e1rnyi eg\u00e9szs\u00e9ges, \u00e9l\u0151, vegyszermentes, bio m\u0171vel\u00e9s\u0171 nemzeti \u00e9rt\u00e9knek a megment\u00e9s\u00e9\u00e9rt.", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 10, "3": 28, "2": 11, "5": 22, "4": 17, "6": 76}, "reeng": {"10": 128, "3": 3, "2": 9, "5": 5, "4": 4, "7": 3, "6": 7, "8": 5}, "month": 6.0975609756}, "type": "photo", "id": "35634348348_10152435561253349", "petition": null, "comments": {"months": {"3": 1, "2": 2, "4": 1, "6": 1}, "reeng": {"10": 3, "4": 1, "7": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Ng==", "before": "Ng=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/35634348348_10152435561253349/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Ng%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 6, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "669159533188078", "name": "Kov\u00e1cs M\u00e1ria"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-05T16:37:12+0000", "message": "\u00c1tvil\u00e1g\u00edtott\u00e1k azt a b\u00edr\u00f3t \u00e9s a vizsg\u00e1latra kirendelteket,nem elfogultak e? Egyik b\u00edr\u00f3 a m\u00e1sik ellen,egy olyan \u00fcgyben amit m\u00e1r nemzetk\u00f6zileg is f\u00f6l\u00f6tt\u00e9bb k\u00fcl\u00f6n\u00f6snek tartanak... ", "id": "10152435548553349_10152435582703349", "user_likes": false}]}}