{"context": {"cc": "HR", "lang": "HR", "nro": "CEE"}, "likes": {"months": {"11": 1, "10": 1, "1": 1, "3": 4, "2": 3, "5": 6, "4": 4, "6": 2, "9": 2, "8": 1}, "reeng": {"8": 2, "2": 2, "5": 1, "4": 2, "10": 18}, "month": 4.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTA2NDM2Nzk3NjkxMDc2Mw==", "before": "MTA2NDM2Nzk3NjkxMDc2Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/359170097532754_662616617188099/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTA2NDM2Nzk3NjkxMDc2Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 25}, "data": [{"id": "1064367976910763", "name": "Matja\u017e Dove\u010dar"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Hrvatska", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "359170097532754"}, "name": "Slovenska vlada tra\u017ei reviziju projekta gradnje TE\u0160 6", "pid": 359170097532754, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "datetime": [2014, 11, 11, 11], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBHdAEngj3Azk5h&url=http%3A%2F%2Fwww.croenergo.eu%2FCorvus%2FMedia%2FMediaThumbnailHandler.ashx%3Ftype%3D0%26Id%3D10012%26flag%3D104%26crop%3D1", "caption": "croenergo.eu", "edge": "posts", "link": "http://www.croenergo.eu/Slovenska-vlada-trazi-reviziju-projekta-gradnje-TES-6-24191.aspx", "shares": {"count": 5}, "urls": [], "created_time": "2014-11-11T11:15:01+0000", "message": "Slovenski Plomin C pod revizijom zbog sumnjivih poslova. Ugljen se isplati jedino korupcijom!", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 1, "10": 1, "1": 1, "3": 4, "2": 3, "5": 6, "4": 4, "6": 2, "9": 2, "8": 1}, "reeng": {"8": 2, "2": 2, "5": 1, "4": 2, "10": 18}, "month": 4.0}, "type": "link", "id": "359170097532754_662616617188099", "description": "Rije\u010d je o najve\u0107em energetskom projektu u zadnjih dvadeset godina, investiciji od 1,4 milijarde eura. Planiralo da bude zavr\u0161ena krajem ove godine,..."}