{"likes": {"months": {"1": 36, "3": 2, "2": 12, "5": 1, "4": 3, "7": 2, "6": 1}, "reeng": {"10": 20, "3": 1, "2": 13, "5": 4, "4": 15, "7": 1, "6": 2, "9": 1}, "month": 63.1578947368, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU3NDgwNTY3NzQyMTA=", "before": "MTAyMDU3NDgwNTY3NzQyMTA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/359170097532754_602378663211895/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDU3NDgwNTY3NzQyMTA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 58}, "data": [{"id": "10205748056774210", "name": "Daniela Smoljan"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Hrvatska", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "359170097532754"}, "context": {"cc": "HR", "lang": "HR", "nro": "CEE"}, "pid": 359170097532754, "object_id": "602147729901655", "datetime": [2014, 7, 19, 6], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p720x720/10525791_602147729901655_1679373470241072792_n.jpg?oh=fccfef26b831ba23fce475bcc3705e9b&oe=55F62ADF", "created_time": "2014-07-19T06:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.hr/photos/a.359181674198263.1073741826.359170097532754/602147729901655/?type=1", "shares": {"count": 52}, "urls": [], "basket": null, "message": "Nezaposlenost se mo\u017ee po\u010deti rje\u0161avati kroz obnovljive izvore energije!", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 36, "3": 2, "2": 12, "5": 2, "4": 3, "7": 2, "6": 1}, "reeng": {"10": 21, "3": 1, "2": 13, "5": 4, "4": 15, "7": 1, "6": 2, "9": 1}, "month": 62.0689655172}, "type": "photo", "id": "359170097532754_602378663211895", "petition": null, "comments": {"months": {"2": 1, "5": 1}, "reeng": {"10": 2}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/359170097532754_602378663211895/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mg%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10202755028356551", "name": "Nikola Tesla"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-19T09:35:03+0000", "message": "Na\u0161a vlada ne \u017eeli stvoriti okvire za zdrav  razvoj ekonomije i dru\u0161tva. Unosnije je \u017eivjeti u kaosu. Nezaposlenost stvara armiju podobnih i gladnih bi\u0107a. Trenuta\u010dno je Hrvatski narod mnogo jeftin...  To nije na\u0161a karakteristika : upla\u0161en i jeftin narod.. To je stanje nacije.", "id": "602147729901655_602427193207042", "user_likes": false}]}}