{"likes": {"months": {"11": 7, "10": 7, "12": 16, "1": 107, "3": 24, "2": 54, "5": 11, "4": 19, "7": 10, "6": 12, "9": 9, "8": 5}, "reeng": {"10": 97, "1": 99, "3": 22, "2": 18, "5": 13, "4": 7, "7": 6, "6": 7, "9": 8, "8": 4}, "month": 38.0782918149, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYxNTg3MTY3NDk4OTI=", "before": "MTAyMDYxNTg3MTY3NDk4OTI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/359170097532754_783014575148302/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDYxNTg3MTY3NDk4OTI%3D"}, "new": 35.231316726, "summary": {"total_count": 281}, "data": [{"id": "10206158716749892", "name": "Ivan \u017dagar"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Hrvatska", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "359170097532754"}, "context": {"cc": "HR", "lang": "HR", "nro": "CEE"}, "pid": 359170097532754, "object_id": "783013975148362", "datetime": [2015, 6, 17, 9], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/p480x480/1939712_783013975148362_3463813402793828256_o.jpg", "created_time": "2015-06-17T09:45:26+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.hr/photos/a.359181674198263.1073741826.359170097532754/783013975148362/?type=1", "shares": {"count": 34}, "urls": [], "basket": null, "message": "Danas su aktivisti SOS za Jadran od ministra gospodarstva zatra\u017eili ostavku ukoliko ne obustavi potpisivanje ugovora s naftnim kompanijama i odluku o budu\u0107nosti Jadrana prepusti gra\u0111anima na referendumu.", "total": {"new": 35.5633802817, "months": {"11": 7, "10": 7, "12": 16, "1": 109, "3": 24, "2": 54, "5": 12, "4": 19, "7": 10, "6": 12, "9": 9, "8": 5}, "reeng": {"10": 98, "1": 101, "3": 22, "2": 18, "5": 13, "4": 7, "7": 6, "6": 7, "9": 8, "8": 4}, "month": 38.3802816901}, "type": "photo", "id": "359170097532754_783014575148302", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 3, "8": 1, "5": 1}, "reeng": {"1": 3, "10": 2}, "month": 60.0, "paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/359170097532754_783014575148302/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NQ%3D%3D"}, "new": 60.0, "summary": {"total_count": 5, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "423035054567661", "name": "Milivoj Raboteg"}, "like_count": 19, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-17T22:00:24+0000", "message": "Organizirajte potpisivanje peticije putem interneta protiv bu\u0161enja Jadrana. Ako bi ministar Vrdoljak potpisao ugovor sa stranim kompanijama, a referendum se odr\u017eao poslije i dr\u017eavljani RH-e ka\u017eu NE, pa zbog toga  budemo morali pla\u010dati od\u0161tetu, onda treba  ministrovom kao i ostalih \u010dlanova vlade imovinom  platiti od\u0161tetu, a ne iz d\u017eepa poreznih obaveznika. Postavljam pitanje tko daje za pravo ministru, \u010dija je stranka na izborima dobila samo 2,5%  od sveukupnih bira\u010da, da odlu\u010duje u ime svih dr\u017eavljana Hrvatske i to na njihovu \u0161tetu i \u0161tetu budu\u0107ih generacija. Osim toga uspore\u0111ivati nas s Norve\u0161kom je glupo da gluplje ne mo\u017ee biti, jer nije Norve\u0161ka bogata zato \u0161to ima naftu, nego \u0161to zna upravljati  svojim resursima i njena vlada se bori za dobrobit zemlje, a kod nas se takmi\u010du  tko \u0107e vi\u0161e rasprodati i uni\u0161titi.. Mnoge zemlje u Svijetu imaju naftu,a siroma\u0161ne su, jer ne znaju upravljati i korumpirani su. Japan je siroma\u0161an rudama, a u samom je svjetskom vrhu po razvijenosti!", "id": "783014575148302_783339808449112", "user_likes": false}]}}