{"context": {"cc": "FR", "lang": "FR", "nro": "FRA"}, "likes": {"months": {"1": 438}, "reeng": {"10": 88, "1": 100, "3": 49, "2": 45, "5": 33, "4": 37, "7": 19, "6": 25, "9": 18, "8": 24}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU3NjQ0NDMzODI4MzM=", "before": "MTAyMDU3NjQ0NDMzODI4MzM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/39435457457_10151925052100918/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDU3NjQ0NDMzODI4MzM%3D"}, "new": 22.8310502283, "summary": {"total_count": 455}, "data": [{"id": "10205764443382833", "name": "Justine le Guen"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace France", "id": "39435457457"}, "name": "La Commission europ\u00e9enne propose de r\u00e9duire de 40% les \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre d'ici \u00e0...", "pid": 39435457457, "comments": {"months": {"1": 29}, "reeng": {"10": 1, "1": 8, "3": 8, "2": 4, "5": 2, "4": 3, "6": 3}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mjk=", "before": "Mjk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/39435457457_10151925052100918/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mjk%3D"}, "new": 27.5862068966, "summary": {"total_count": 29, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "953999294644403", "name": "Joe de Valmaricurt"}, "like_count": 24, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-22T13:55:29+0000", "message": "... et dans le m\u00eame temps, l'UE va dans le sens de ceux qui veulent exploiter le gaz de schiste !  Quelle bande de menteurs  !!!", "id": "10151925052100918_29091172", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 1, 22, 13], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDNq5c_HCmlP--P&url=http%3A%2F%2Fs1.lemde.fr%2Fimage%2F2012%2F01%2F11%2F200x200%2F1628149_4_e325_champ-d-eoliennes-pres-de-l-ile-de-borkum-en-al_346bbcca477f36322e4a444877247b22.jpg", "caption": "lemonde.fr", "edge": "posts", "link": "http://www.lemonde.fr/planete/article/2014/01/22/la-commission-europeenne-propose-de-reduire-de-40-les-emissions-de-gaz-a-effet-de-serre-d-ici-a-2030_4352182_3244.html", "shares": {"count": 200}, "urls": [], "created_time": "2014-01-22T13:44:04+0000", "message": "Propositions de la Commission europ\u00e9enne sur le climat : Un \"objectif non contraignant\" pour les EnR, c'est non objectif, une ambition z\u00e9ro ! Pire : Alors qu\u2019elle a accueille la COP en 2015, la France a refus\u00e9 de soutenir un objectif contraignant concernant  sur les EnR.... Cette mauvaise position n\u2019est malheureusement pas une surprise. Le gouvernement fran\u00e7ais reste sous l'influence des grands groupes fran\u00e7ais de l'\u00e9nergie - EDF et GDF en t\u00eate - qui lui soufflent \u00e0 l'oreille que la future r\u00e9glementation europ\u00e9enne ne doit pas menacer la pr\u00e9pond\u00e9rance du nucl\u00e9aire en France ni les ventes de r\u00e9acteurs nucl\u00e9aire dans les autres pays !", "total": {"new": 23.2456140351, "months": {"1": 456}, "reeng": {"10": 89, "1": 106, "3": 53, "2": 46, "5": 35, "4": 39, "7": 19, "6": 27, "9": 18, "8": 24}, "month": 100.0}, "type": "link", "id": "39435457457_10151925052100918", "description": "L'arbitrage final donne raison \u00e0 la commissaire au climat Connie Hedegaard contre son coll\u00e8gue de l'\u00e9nergie, qui d\u00e9fendait un objectif moins ambitieux au nom de la comp\u00e9titivit\u00e9 des entreprises."}