{"context": {"cc": "FR", "lang": "FR", "nro": "FRA"}, "likes": {"months": {"11": 11, "10": 12, "12": 63, "1": 15, "3": 25, "2": 20, "5": 16, "4": 21, "7": 11, "6": 21, "9": 11, "8": 12}, "reeng": {"10": 198, "1": 7, "3": 2, "2": 5, "5": 6, "4": 7, "7": 3, "6": 3, "9": 4, "8": 3}, "month": 6.3025210084, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU4MjA5MDMyNzUzNjU=", "before": "MTAyMDU4MjA5MDMyNzUzNjU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/39435457457_10153132970792458/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDU4MjA5MDMyNzUzNjU%3D"}, "new": 2.9411764706, "summary": {"total_count": 248}, "data": [{"id": "10205820903275365", "name": "Jeanne Capmartin"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace France", "id": "39435457457"}, "name": "Greenpeace France / Groupe local de Versailles", "pid": 39435457457, "comments": {"months": {"9": 2, "1": 3, "3": 2, "2": 3}, "reeng": {"1": 3, "8": 2, "4": 2, "7": 1, "10": 2}, "month": 30.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTA=", "before": "MTA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/39435457457_10153132970792458/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTA%3D"}, "new": 30.0, "summary": {"total_count": 10, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153216268352450", "name": "Chrystelle Sainte-Catherine"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-06T11:43:51+0000", "message": "https://www.youtube.com/watch?v=EMuWmU1iNJo", "id": "10153132970792458_10153132990567458", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 3, 6, 11], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/t31.0-8/p180x540/10991420_1625194591047875_2308795671248568815_o.jpg", "created_time": "2015-03-06T11:28:16+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/GreenpeaceFranceVersailles/photos/a.1543058505928151.1073741831.1516415891925746/1625194591047875/?type=1", "object_id": "1625194591047875", "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "energie-climat.greenpeace.fr", "params": "", "query": {}, "path": ["il-faut-sauver-la-loi-de-transition-energetique"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/Iges8", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["loiTE", "CMP"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "Iges8", "redir": "http://energie-climat.greenpeace.fr/il-faut-sauver-la-loi-de-transition-energetique?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Climate&utm_term=loiTE,CMP", "landing": {"key": "17d153b124aa37ba12eb6ded799070b9", "url": "http://energie-climat.greenpeace.fr/il-faut-sauver-la-loi-de-transition-energetique", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://energie-climat.greenpeace.fr/il-faut-sauver-la-loi-de-transition-energetique", "surl": null, "key": "17d153b124aa37ba12eb6ded799070b9", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://energie-climat.greenpeace.fr/il-faut-sauver-la-loi-de-transition-energetique", "components": {"fragment": "", "netloc": "energie-climat.greenpeace.fr", "params": "", "path": ["il-faut-sauver-la-loi-de-transition-energetique"], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": null}, "ts": [2015, 3, 6, 13, 26], "alias": "Iges8", "basket": {"id": 6, "name": "Climate"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "loiTE,CMP", "medium": "post", "campaign": "Climate"}, "id": 1000024246}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://energie-climat.greenpeace.fr/il-faut-sauver-la-loi-de-transition-energetique", "surl": "Iges8", "key": "0f2aa66d3cd0334b396f9f30ca35c674", "aurora": true, "history": ["http://energie-climat.greenpeace.fr/il-faut-sauver-la-loi-de-transition-energetique"]}, "landing": "http://energie-climat.greenpeace.fr/il-faut-sauver-la-loi-de-transition-energetique", "key": "0f2aa66d3cd0334b396f9f30ca35c674", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "energie-climat.greenpeace.fr", "params": "", "query": {}, "path": ["il-faut-sauver-la-loi-de-transition-energetique"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/IgeVS", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["loiTE"], "source": {"id": 4, "name": "twitter"}, "surl": "IgeVS", "redir": "http://energie-climat.greenpeace.fr/il-faut-sauver-la-loi-de-transition-energetique?utm_source=twitter&utm_medium=post&utm_campaign=Climate&utm_term=loiTE", "landing": {"key": "17d153b124aa37ba12eb6ded799070b9", "url": "http://energie-climat.greenpeace.fr/il-faut-sauver-la-loi-de-transition-energetique", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://energie-climat.greenpeace.fr/il-faut-sauver-la-loi-de-transition-energetique", "surl": null, "key": "17d153b124aa37ba12eb6ded799070b9", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://energie-climat.greenpeace.fr/il-faut-sauver-la-loi-de-transition-energetique", "components": {"fragment": "", "netloc": "energie-climat.greenpeace.fr", "params": "", "path": ["il-faut-sauver-la-loi-de-transition-energetique"], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": null}, "ts": [2015, 3, 5, 13, 54], "alias": "IgeVS", "basket": {"id": 6, "name": "Climate"}, "utm": {"source": "twitter", "term": "loiTE", "medium": "post", "campaign": "Climate"}, "id": 1000024107}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://energie-climat.greenpeace.fr/il-faut-sauver-la-loi-de-transition-energetique", "surl": "IgeVS", "key": "d7d33acce82d57415862c10cfce54dae", "aurora": true, "history": ["http://energie-climat.greenpeace.fr/il-faut-sauver-la-loi-de-transition-energetique"]}, "landing": "http://energie-climat.greenpeace.fr/il-faut-sauver-la-loi-de-transition-energetique", "key": "d7d33acce82d57415862c10cfce54dae", "petition": null}], "basket": {"capture": "driver", "name": "climate"}, "message": "Apr\u00e8s le Greenpeace France / Groupe Local de Paris, c'est le Greenpeace France / Groupe local de Versailles qui a d\u00e9pos\u00e9 le message aux \u00e9lus : les engagements pr\u00e9sidentiels en mati\u00e8re de #TransitionEnerg\u00e9tique doivent \u00eatre tenus ! Nous avons seulement jusqu'au 10 mars pour faire passer le message \u00e0 la commission mixte paritaire ... Mobilis\u00e9s sur le terrain ! \u00e0 vous de jouer, en t\u00e9l\u00e9phonant >>>> http://grnpc.org/Iges8", "total": {"new": 4.0816326531, "months": {"11": 11, "10": 12, "12": 63, "1": 18, "3": 27, "2": 21, "5": 16, "4": 21, "7": 11, "6": 21, "9": 12, "8": 12}, "reeng": {"10": 199, "1": 10, "3": 2, "2": 5, "5": 6, "4": 7, "7": 4, "6": 3, "9": 4, "8": 5}, "month": 7.3469387755}, "type": "photo", "id": "39435457457_10153132970792458", "petition": null, "description": "Parce que le S\u00e9nat souhaite affaiblir la loi sur la transition \u00e9nerg\u00e9tique, les militants de Versailles se mobilisent en alertant Mme Descamps-Crosnier, d\u00e9put\u00e9e des Yvelines : http://grnpc.org/IgeVS\nTout citoyen peut en faire de m\u00eame. N'h\u00e9sitez pas !"}