{"context": {"cc": "NO", "lang": "NO", "nro": "NOR"}, "likes": {"months": {"1": 31}, "reeng": {"10": 20, "1": 2, "3": 1, "5": 1, "4": 1, "7": 4, "9": 2}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI5NDQ1MzgyNjE0Nzg=", "before": "MTAxNTI5NDQ1MzgyNjE0Nzg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/44960467949_10153820677255473/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAxNTI5NDQ1MzgyNjE0Nzg%3D"}, "new": 6.4516129032, "summary": {"total_count": 32}, "data": [{"id": "10152944538261478", "name": "Wenche Skorge"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Norge", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "44960467949"}, "name": "Har Statoil tatt f\u00f8rste skritt ut av tj\u00e6resanda?", "pid": 44960467949, "comments": {"months": {"1": 1}, "reeng": {"9": 1}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153374142533383", "name": "Bengt Arne Eik"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-31T22:36:37+0000", "message": "h\u00e5per det...", "id": "10153820677255473_47365770", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 1, 31, 16], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAcD604Uy5XNM9g&url=http%3A%2F%2Fwww.greenpeace.org%2Fnorway%2Fcommunity_images%2F23%2F416723%2F52999_100168.jpg", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://www.greenpeace.org/norway/no/nyheter/Blogg/har-statoil-tatt-frste-skritt-ut-av-tjresanda/blog/48072/", "shares": {"count": 3}, "urls": [], "created_time": "2014-01-31T16:24:51+0000", "message": "Noe er i ferd med \u00e5 skje med Statoil i tj\u00e6resanda. Kan vi feire - eller er det grunn til bekymring?\n\nV\u00e5r tj\u00e6resandr\u00e5dgiver Martin forklarer hva Statoil egentlig annonserte i g\u00e5r.\nLes bloggen hans, og bli med \u00e5 kreve Statoil ut av tj\u00e6resand! Det skal hvertfall vi p\u00e5 Statoils generalforsamling i \u00e5r!", "total": {"new": 6.25, "months": {"1": 32}, "reeng": {"10": 20, "1": 2, "3": 1, "5": 1, "4": 1, "7": 4, "9": 3}, "month": 100.0}, "type": "link", "id": "44960467949_10153820677255473", "description": "Eller har de faktisk satsa enda mer p\u00e5 tj\u00e6resand?"}