{"likes": {"months": {"11": 6, "10": 6, "12": 19, "1": 112, "3": 26, "2": 39, "5": 19, "4": 19, "7": 10, "6": 17, "9": 6, "8": 6}, "reeng": {"10": 102, "3": 6, "2": 105, "5": 11, "4": 23, "7": 8, "6": 19, "9": 5, "8": 6}, "month": 39.298245614, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMxOTcyODMxNjIyMTE=", "before": "MTAxNTMxOTcyODMxNjIyMTE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/44960467949_10152734910637950/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAxNTMxOTcyODMxNjIyMTE%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 287}, "data": [{"id": "10153197283162211", "name": "Nils Kvisgaard"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Norge", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "44960467949"}, "context": {"cc": "NO", "lang": "NO", "nro": "NOR"}, "pid": 44960467949, "object_id": "10152734910567950", "datetime": [2015, 1, 15, 15], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p480x480/10835176_10152734910567950_5706655689959106530_o.jpg", "created_time": "2015-01-15T15:17:19+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacenorge/photos/a.449306947949.243695.44960467949/10152734910567950/?type=1", "shares": {"count": 69}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "grnpc.org", "params": "", "query": {}, "path": ["BeskyttHavet2015"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/BeskyttHavet2015", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["turtle", "image", "Fish Fairly", "year of the ocean"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgeFc", "redir": "http://www.greenpeace.org/norway/no/kampanjer/hav/Fish-Fairly/?utm_campaign=NO%20Oceans%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20150115_the%20year%20of%20the%20ocean&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Oceans&utm_term=turtle,image,Fish Fairly,year of the ocean", "landing": {"key": "dd2c3e4c71daacf52a2e1f0fb002718e", "url": "http://www.greenpeace.org/norway/no/kampanjer/hav/Fish-Fairly/?utm_campaign=NO%20Oceans%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20150115_the%20year%20of%20the%20ocean", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/norway/no/kampanjer/hav/Fish-Fairly/?utm_campaign=NO%20Oceans%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20150115_the%20year%20of%20the%20ocean", "surl": null, "key": "dd2c3e4c71daacf52a2e1f0fb002718e", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/norway/no/kampanjer/hav/Fish-Fairly/?utm_campaign=NO%20Oceans%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20150115_the%20year%20of%20the%20ocean", "components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "path": ["norway", "no", "kampanjer", "hav", "Fish-Fairly"], "query": {"utm_campaign": "NO%20Oceans%20PG", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "20150115_the%20year%20of%20the%20ocean"}, "scheme": "http"}, "petition": {"cc": "NO", "basket": "oceans", "issue": "fish fairly"}}, "ts": [2015, 1, 15, 16, 50], "alias": "BeskyttHavet2015", "key": "6f4a03d146ceaa11bfebb652dca8ae1e", "basket": {"id": 4, "name": "Oceans"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "turtle,image,Fish Fairly,year of the ocean", "medium": "post", "campaign": "Oceans"}, "id": 1000021519}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://grnpc.org/BeskyttHavet2015", "surl": "BeskyttHavet2015", "key": "6ceba0b9efc804fb9cc08b2f9c6d39af", "aurora": true, "history": []}, "landing": "http://grnpc.org/BeskyttHavet2015", "key": "6ceba0b9efc804fb9cc08b2f9c6d39af", "petition": null}], "basket": {"capture": "driver", "name": "oceans"}, "message": "La 2015 bli havets \u00e5r!\n\nHer er ting du kan gj\u00f8re for \u00e5 beskytte livet i havet:\n - Skriv under p\u00e5 v\u00e5rt opprop mot overfiske http://grnpc.org/BeskyttHavet2015\n - Ikke kj\u00f8p fisk som er overfisket eller fisket med destruktive metoder.\n - Bruk mindre plast og kosmetiske produkter med mikroplast og pass p\u00e5 at den plasten du bruker resirkuleres og ikke havner i havet.\n - Kjemp mot CO2-utslipp som varmer opp og forsurer havet.\n\nKan du komme p\u00e5 flere ting som man kan gj\u00f8re for \u00e5 ta vare p\u00e5 havet?", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 6, "10": 7, "12": 19, "1": 115, "3": 26, "2": 40, "5": 19, "4": 19, "7": 10, "6": 17, "9": 6, "8": 7}, "reeng": {"10": 104, "3": 6, "2": 108, "5": 11, "4": 24, "7": 8, "6": 19, "9": 5, "8": 6}, "month": 39.5189003436}, "type": "photo", "id": "44960467949_10152734910637950", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 1, "10": 1, "1": 6, "3": 1, "2": 2, "5": 1, "8": 3}, "reeng": {"8": 1, "2": 4, "4": 4, "10": 6}, "month": 40.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTY=", "before": "MTY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/44960467949_10152734910637950/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTY%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 16, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10152684956471016", "name": "Kristine Flunes"}, "like_count": 12, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-16T14:55:26+0000", "message": "Slutt \u00e5 spise dyr og dyreprodukter :D I f\u00f8lge FN er husdyrhold ansvarlig for 18% av klimagassutslippene, mot 13% fra transport (fly, bil, buss, tog osv). Det er ogs\u00e5 ekstremt mye avfall (b\u00e6sj) fra dyr som ikke behandles godt nok f\u00f8r det blir sluppet ut i havet og for\u00e5rsaker d\u00f8dsoner.", "id": "10152734910567950_10152736728057950", "user_likes": false}]}}