{"likes": {"months": {"1": 2757}, "reeng": {"10": 73, "3": 17, "2": 2090, "5": 21, "4": 384, "7": 7, "6": 116, "9": 7, "8": 42}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMwMjg2MTEyODg3Njg=", "before": "MTAxNTMwMjg2MTEyODg3Njg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/44960467949_10151986458092950/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAxNTMwMjg2MTEyODg3Njg%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2800}, "data": [{"id": "10153028611288768", "name": "Mimmi Granli"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Norge", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "44960467949"}, "context": {"cc": "NO", "lang": "NO", "nro": "NOR"}, "pid": 44960467949, "object_id": "10151986417997950", "datetime": [2014, 1, 31, 13], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p480x480/1556215_10151986417997950_1625249891_o.jpg", "created_time": "2014-01-31T13:36:27+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacenorge/photos/a.449306947949.243695.44960467949/10151986417997950/?type=1", "shares": {"count": 154}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "NO%252520Arctic", "utm_medium": "facebook%252520post", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "adios%252520Shell"}, "path": [""], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1kjPJbe", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://www.savethearctic.org/?utm_campaign=NO%252520Arctic&utm_source=facebook.com&utm_medium=facebook%252520post&utm_content=adios%252520Shell", "surl": "1kjPJbe", "key": "a537ffd066b3f2d8573a2630c173b54f", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1kjPJbe", "http://savethearctic.org/?utm_campaign=NO%20Arctic&utm_source=facebook.com&utm_medium=facebook%20post&utm_content=adios%20Shell", "https://savethearctic.org/?utm_campaign=NO%2520Arctic&utm_source=facebook.com&utm_medium=facebook%2520post&utm_content=adios%2520Shell"]}, "landing": "https://www.savethearctic.org/?utm_campaign=NO%252520Arctic&utm_source=facebook.com&utm_medium=facebook%252520post&utm_content=adios%252520Shell", "key": "a537ffd066b3f2d8573a2630c173b54f", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "ENDA EN GOD NYHET!\n\nShell har meldt at de ikke kommer til \u00e5 bore i det arktiske Alaska i \u00e5r. Takk til alle som har hjulpet til med \u00e5 legge press p\u00e5 Shell!\n\nN\u00e5 fortsetter vi kampen. Her kan du bli med i v\u00e5rt opprop for \u00e5 f\u00e5 et internasjonalt verneomr\u00e5de rundt Nordpolen: http://bit.ly/1kjPJbe", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 2768}, "reeng": {"10": 73, "3": 17, "2": 2100, "5": 21, "4": 385, "7": 7, "6": 116, "9": 7, "8": 42}, "month": 100.0}, "type": "photo", "id": "44960467949_10151986458092950", "petition": {"cc": "OO", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"1": 22}, "reeng": {"10": 2, "3": 1, "2": 15, "4": 3, "6": 1}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MjI=", "before": "MjI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/44960467949_10151986458092950/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MjI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 22, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10152688075786534", "name": "Frida Zalissa Arnesen Koanda"}, "like_count": 12, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-31T14:06:14+0000", "message": "Morna Shell!", "id": "10151986417997950_10584251", "user_likes": false}]}}