{"likes": {"months": {"1": 6, "3": 22, "2": 26, "5": 34, "4": 20}, "reeng": {"10": 65, "3": 4, "2": 6, "5": 5, "4": 7, "7": 2, "6": 11, "9": 5, "8": 3}, "month": 5.5555555556, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYxOTc5ODAwNTc2NzY=", "before": "MTAyMDYxOTc5ODAwNTc2NzY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/44960467949_10152166131317950/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDYxOTc5ODAwNTc2NzY%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 108}, "data": [{"id": "10206197980057676", "name": "Torgeir Sjaastad"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Norge", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "44960467949"}, "context": {"cc": "NO", "lang": "NO", "nro": "NOR"}, "pid": 44960467949, "object_id": "10152166128487950", "datetime": [2014, 5, 1, 7], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xtp1/v/t1.0-9/p180x540/10277137_10152166128487950_7808370614484011376_n.jpg?oh=0bd776537d38f44e04bb09f482234cd1&oe=5608B9AB&__gda__=1442646045_415f900de0986f4fd039186d802bd1b0", "created_time": "2014-05-01T07:15:30+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacenorge/photos/a.449306947949.243695.44960467949/10152166128487950/?type=1", "shares": {"count": 6}, "urls": [], "basket": null, "message": "Gratulerer med dagen! I \u00e5r har LO den fantastiske parolen: Skap gr\u00f8nne jobber n\u00e5 - brems oljeutvinninga.\nV\u00e5re frivillige har jobbet til sent p\u00e5 kveld s\u00e5 de som kommer til toget kan f\u00e5 sin egen plakat. Vi sees!", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 6, "3": 22, "2": 26, "5": 34, "4": 21}, "reeng": {"10": 66, "3": 4, "2": 6, "5": 5, "4": 7, "7": 2, "6": 11, "9": 5, "8": 3}, "month": 5.504587156}, "type": "photo", "id": "44960467949_10152166131317950", "petition": null, "comments": {"months": {"2": 1, "4": 1}, "reeng": {"10": 1, "5": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/44960467949_10152166131317950/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mg%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "853714891366747", "name": "Brit-johanne Westersj\u00f8 Middelthon"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-01T07:28:51+0000", "message": "Gratulerer med dagen\ud83c\udf40", "id": "10152166128487950_10152166141857950", "user_likes": false}]}}