{"embed_html": "https://www.facebook.com/video/embed?video_id=10152452568262950", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Norge", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "44960467949"}, "context": {"cc": "NO", "lang": "NO", "nro": "NOR"}, "pid": 44960467949, "object_id": "10152452568262950", "datetime": [2014, 9, 17, 13], "full_picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfa1/v/t15.0-10/s720x720/10604194_10152452576832950_10152452568262950_5852_567_b.jpg?oh=f19bda1e8bb5e53c62397f89b9c1a273&oe=55F1F0E5&__gda__=1441881619_23766b5cb875f280855f50e09674c40a", "created_time": "2014-09-17T13:30:48+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacenorge/videos/10152452568262950/", "likes": {"months": {"9": 3, "1": 3, "3": 1, "2": 1}, "reeng": {"8": 1, "2": 2, "4": 1, "10": 4}, "month": 37.5, "paging": {"cursors": {"after": "MTU3NjgyMTQ2OTI2Nzk4OA==", "before": "MTU3NjgyMTQ2OTI2Nzk4OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/44960467949_10152452568262950/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTU3NjgyMTQ2OTI2Nzk4OA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 8}, "data": [{"id": "1576821469267988", "name": "Oda Luisa"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "NO%252520Arctic%252520PG", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "20140917_YebVideo"}, "path": [""], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/1tehJTD", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://www.savethearctic.org/?utm_campaign=NO%252520Arctic%252520PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140917_YebVideo", "surl": "1tehJTD", "key": "d412c50dd97e2ccb96ee604449314602", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1tehJTD", "http://savethearctic.org/?utm_campaign=NO%20Arctic%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140917_YebVideo", "https://savethearctic.org/?utm_campaign=NO%2520Arctic%2520PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140917_YebVideo"]}, "landing": "https://www.savethearctic.org/?utm_campaign=NO%252520Arctic%252520PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140917_YebVideo", "key": "d412c50dd97e2ccb96ee604449314602", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "Yeb Sa\u00f1o ble verdenskjent da han i fjor holdt en f\u00f8lelsesladet tale p\u00e5 FNs klimam\u00f8te, bare noen dager etter at hans hjemland Filippinene ble rammet av tyfonen Haiyan. Her snakker han om hvorfor Arktis er verdt \u00e5 kjempe for, og at klimaendringene ved Nordpolen p\u00e5virker fremtiden til stormrammede land i s\u00f8r.\n\nBeskytt Arktis: http://bit.ly/1tehJTD", "total": {"new": 0.0, "months": {"9": 3, "1": 3, "3": 1, "2": 1}, "reeng": {"8": 1, "2": 2, "4": 1, "10": 4}, "month": 37.5}, "type": "video", "id": "44960467949_10152452568262950", "petition": {"cc": "OO", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}}