{"context": {"cc": "NO", "lang": "NO", "nro": "NOR"}, "pid": 44960467949, "datetime": [2014, 2, 28, 14], "shares": {"count": 2}, "created_time": "2014-02-28T14:36:52+0000", "message": "Var du p\u00e5 Karl Johan onsdag kveld kunne du bli m\u00f8tt med \"Vil du v\u00e6re med \u00e5 drepe regnskogen ved \u00e5 bruke Head & Shoulders? Ikke det? Fint! Da kan du skrive under for \u00e5 beskytte regnskogen og de siste 400 sumatratigerne som st\u00e5r i fare for \u00e5 bli utryddet p\u00e5 grunn av palmeoljeplantasjene\". Selv om du ikke var der m\u00e5 du gjerne bli med \u00e5 redde tigrene og regnskogen her >> http://bit.ly/1eFzVKD", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 4, "2": 5}, "reeng": {"10": 5, "2": 1, "4": 1, "7": 1, "6": 1}, "month": 44.4444444444}, "id": "44960467949_10152042947487950", "cloud": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace Norge", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "44960467949"}, "object_id": "10152042947487950", "type": "photo", "petition": null, "description": "Vil du vere med \u00e5 drepe regnskogen ved \u00e5 bruke Head & Shoulders? Ikke det? Fint! Da kan du skrive under for \u00e5 beskytte regnskogen her >> http://bit.ly/1eFzVKD", "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/l/t31.0-8/p480x480/1898337_10152042947487950_864676231_o.jpg", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacenorge/photos/a.10152042946507950.1073741866.44960467949/10152042947487950/?type=1", "name": "Head & Shoulders faktakonsulenter informerer.", "caption": "Var du p\u00e5 Karl Johan onsdag kveld kunne du bli m\u00f8tt med \"Vil du v\u00e6re med \u00e5 drepe regnskogen ved \u00e5 bruke Head & Shoulders? Ikke det? Fint! Da kan du skrive under for \u00e5 beskytte regnskogen og de siste 400 sumatratigerne som st\u00e5r i fare for \u00e5 bli utryddet p\u00e5 grunn av palmeoljeplantasjene\". Selv om du ikke var der m\u00e5 du gjerne bli med \u00e5 redde tigrene og regnskogen her >> http://bit.ly/1eFzVKD", "edge": "posts", "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "NO%20Forests", "utm_medium": "facebook%20post", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "H%26M%20ofline"}, "path": ["international", "en", "news", "Blogs", "makingwaves", "procter-gamble-commits-to-no-deforestation", "blog", "48849"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1eFzVKD", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/international/en/news/Blogs/makingwaves/procter-gamble-commits-to-no-deforestation/blog/48849/?utm_campaign=NO%20Forests&utm_source=facebook.com&utm_medium=facebook%20post&utm_content=H%26M%20ofline", "surl": "1eFzVKD", "key": "a6ddc940d5158fe59c0a42b94e6da4d4", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1eFzVKD", "http://dirtysecret.greenpeace.org/nb-NO?utm_campaign=NO%20Forests&utm_source=facebook.com&utm_medium=facebook%20post&utm_content=H%26M%20ofline"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/international/en/news/Blogs/makingwaves/procter-gamble-commits-to-no-deforestation/blog/48849/?utm_campaign=NO%20Forests&utm_source=facebook.com&utm_medium=facebook%20post&utm_content=H%26M%20ofline", "key": "a6ddc940d5158fe59c0a42b94e6da4d4", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "forests"}, "likes": {"months": {"1": 4, "2": 5}, "reeng": {"10": 5, "2": 1, "4": 1, "7": 1, "6": 1}, "month": 44.4444444444, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY0NzI5MjY1MjYyNDU=", "before": "MTAyMDY0NzI5MjY1MjYyNDU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/44960467949_10152042947487950/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDY0NzI5MjY1MjYyNDU%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 9}, "data": [{"id": "10206472926526245", "name": "Maria N\u00e5den Eike"}]}}