{"likes": {"months": {"1": 297, "2": 1610}, "reeng": {"10": 1386, "3": 14, "2": 128, "5": 22, "4": 123, "7": 21, "6": 98, "9": 35, "8": 80}, "month": 15.5742003146, "paging": {"cursors": {"after": "MTYzMTYwMzU5NzA4NDkyNA==", "before": "MTYzMTYwMzU5NzA4NDkyNA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10152646145954517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTYzMTYwMzU5NzA4NDkyNA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2012}, "data": [{"id": "1631603597084924", "name": "Mehmet Tekeli"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10152646145714517", "datetime": [2014, 2, 24, 9], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/1932491_10152646145714517_881785744_n.jpg?oh=e6caceb9cdd6275764a67e24b3ad1794&oe=560B4486", "created_time": "2014-02-24T09:13:42+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10152646145714517/?type=1", "shares": {"count": 816}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "nukleer.greenpeace.org", "params": "", "query": {"facebook_tabiplerakkuyu": null}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://nukleer.greenpeace.org/?facebook_tabiplerakkuyu", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://nukleer.greenpeace.org/?facebook_tabiplerakkuyu", "surl": null, "key": "8208e7e8f27f1f770157b159cab589ee", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://nukleer.greenpeace.org/?facebook_tabiplerakkuyu", "key": "8208e7e8f27f1f770157b159cab589ee", "petition": null}], "basket": null, "message": "Hafta sonunu nas\u0131l ge\u00e7irdin? \nBiliyor muydun, bu hafta sonu Mersin'in doktorlar\u0131, ellerinde pankartlarla Akkuyu'ya y\u00fcr\u00fcd\u00fc. \"N\u00fckleere hay\u0131r\" demek i\u00e7in... \nSen de sesimize ses ver, t\u0131kla>> http://nukleer.greenpeace.org/?facebook_tabiplerakkuyu", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 302, "2": 1617}, "reeng": {"10": 1393, "3": 14, "2": 132, "5": 22, "4": 123, "7": 21, "6": 99, "9": 35, "8": 80}, "month": 15.73736321}, "type": "photo", "id": "48281319516_10152646145954517", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 7, "2": 11}, "reeng": {"10": 11, "2": 4, "6": 3}, "month": 38.8888888889, "paging": {"cursors": {"after": "Mjg=", "before": "Mjg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10152646145954517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mjg%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 28, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153307204012558", "name": "Tu\u011frul \u00c7a\u011fr\u0131 Cinkara"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-24T10:34:57+0000", "message": "Ucuz elektrik m\u00fcreffeh yar\u0131nlar i\u00e7in olmazsa olmaz. Enerji kaynaklar\u0131m\u0131z s\u0131n\u0131rl\u0131, petrol yok do\u011fal gaz yok, k\u00f6m\u00fcr\u00fcn %50 si ithal. Baz y\u00fckle \u00e7al\u0131\u015facak 7/24 aktif olacak enerji kayna\u011f\u0131na ihtiya\u00e7 var. T\u00fcm d\u00fcnyada 400 den fazla n\u00fckleer santral varken, Rusya gibi, ABD gibi, Iran gibi, Arap \u00fclkeleri gibi do\u011fal kaynaklar\u0131 olan \u00fclkeler bile N\u00fckleer Santral yaparlarken, yabanc\u0131 bir \u00f6rg\u00fct\u00fcn benim \u00fclkemde ahkam kesmesini hazmedemiyorum. \u00d6ncelikle maddi gelirlerini, yurtd\u0131\u015f\u0131 ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klas\u0131n greenpeace. Fransa da neden eylem yapmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klas\u0131n. Acaba Fransa merkezli bir \u00f6rg\u00fct oldu\u011fu i\u00e7in mi? ne dersiniz.", "id": "10152646145714517_15338665", "user_likes": false}]}}