{"likes": {"months": {"11": 127, "10": 122, "12": 615, "1": 474, "3": 217, "2": 355, "5": 206, "4": 217, "7": 194, "6": 193, "9": 168, "8": 165}, "reeng": {"10": 2555, "3": 20, "2": 143, "5": 22, "4": 85, "7": 29, "6": 88, "9": 32, "8": 79}, "month": 15.525712414, "paging": {"cursors": {"after": "ODM0ODAzODQ2NjExNzQ5", "before": "ODM0ODAzODQ2NjExNzQ5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153832005014517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=ODM0ODAzODQ2NjExNzQ5"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3109}, "data": [{"id": "834803846611749", "name": "Efza Ero\u011ful"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10153831947169517", "datetime": [2015, 4, 30, 18], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/1239917_10153831947169517_584553727189641114_n.jpg?oh=7cc84ae62899d503c069a81018d9e131&oe=55C9F07B&__gda__=1438605991_d5df38206dcbf7f8ae9d5b92b5c023ab", "created_time": "2015-04-30T18:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10153831947169517/?type=1", "shares": {"count": 1086}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {}, "path": ["tr"], "scheme": "https"}, "url": "http://grnpc.org/IgDIS", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["kuzey kutbu", "kutup ay\u0131s\u0131"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgDIS", "redir": "https://www.savethearctic.org/tr?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Polar&utm_term=kuzey kutbu,kutup ay\u0131s\u0131", "landing": {"key": "cf9b06f0e3098f4f1c4f57fe00d4f5a1", "url": "https://www.savethearctic.org/tr", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.savethearctic.org/tr", "surl": null, "key": "cf9b06f0e3098f4f1c4f57fe00d4f5a1", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.savethearctic.org/tr", "components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "path": ["tr"], "query": {}, "scheme": "https"}, "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}, "ts": [2015, 4, 30, 19, 31], "alias": "IgDIS", "basket": {"id": 5, "name": "Polar"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "kuzey kutbu,kutup ay\u0131s\u0131", "medium": "post", "campaign": "Polar"}, "id": 1000032007}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "https://www.savethearctic.org/tr", "surl": "IgDIS", "key": "ba039b0d4afec2dc818db525b6f066b8", "aurora": true, "history": ["https://www.savethearctic.org/tr"]}, "landing": "https://www.savethearctic.org/tr", "key": "ba039b0d4afec2dc818db525b6f066b8", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "driver", "name": "polar"}, "message": "Uzmanlar, kutup ay\u0131lar\u0131n\u0131n \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki 100 y\u0131l i\u00e7erisinde Kuzey Kutbu'ndan tamamen yok olabilece\u011fini s\u00f6yl\u00fcyor. \n\nOnlar\u0131n evlerini korumak i\u00e7in \u015fimdi kat\u0131l>> http://grnpc.org/IgDIS", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 127, "10": 122, "12": 617, "1": 480, "3": 218, "2": 355, "5": 208, "4": 217, "7": 194, "6": 194, "9": 168, "8": 165}, "reeng": {"10": 2564, "3": 21, "2": 145, "5": 22, "4": 85, "7": 29, "6": 88, "9": 32, "8": 79}, "month": 15.660685155}, "type": "photo", "id": "48281319516_10153832005014517", "petition": {"cc": "OO", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"10": 1, "12": 7, "1": 9, "3": 2, "2": 2, "5": 2, "7": 1, "6": 2}, "reeng": {"10": 20, "3": 1, "2": 4, "6": 1}, "month": 34.6153846154, "paging": {"cursors": {"after": "MzM=", "before": "MzM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153832005014517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MzM%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 33, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "441233219377300", "name": "Kerem \u00c7i\u00e7ek"}, "like_count": 292, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-18T06:43:20+0000", "message": "185.12+.111.6 + yi sil gir \u00fccretsiz be\u011feni g\u00f6nder.", "id": "10153831947169517_10153873927259517", "user_likes": false}]}}