{"likes": {"months": {"11": 37, "10": 36, "12": 246, "1": 106, "3": 56, "2": 83, "5": 33, "4": 79, "7": 34, "6": 36, "9": 50, "8": 31}, "reeng": {"10": 604, "3": 22, "2": 91, "5": 13, "4": 42, "7": 8, "6": 19, "9": 13, "8": 15}, "month": 12.8174123337, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMzMTg5NzUxMzQwMjY=", "before": "MTAxNTMzMTg5NzUxMzQwMjY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153955025624517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAxNTMzMTg5NzUxMzQwMjY%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 868}, "data": [{"id": "10153318975134026", "name": "T C Cemil Ko\u00e7o\u011flu"}]}, "embed_html": "https://www.facebook.com/video/embed?video_id=10153955025624517", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10153955025624517", "datetime": [2015, 6, 10, 18], "full_picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfa1/v/t15.0-10/s720x720/11407342_10153955029549517_1601223281_n.jpg?oh=48fbc92375dd0e3532c0169a6aa00561&oe=55EC80D1&__gda__=1441308033_86d75b5f86a630cc37abfb39fa579198", "created_time": "2015-06-10T18:00:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/videos/10153955025624517/", "shares": {"count": 154}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "destek.greenpeace.org", "params": "", "query": {"fb-1006": null}, "path": ["kimler"], "scheme": "https"}, "url": "https://destek.greenpeace.org/kimler?fb-1006", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://destek.greenpeace.org/kimler?fb-1006", "surl": null, "key": "01449d337878515867efd809296b2843", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://destek.greenpeace.org/kimler?fb-1006", "key": "01449d337878515867efd809296b2843", "petition": null}], "basket": null, "message": "Greenpeace'in arkas\u0131ndaki g\u00fc\u00e7 kim?\n\nCevab\u0131 videomuzda! Greenpeace'in arkas\u0131ndaki g\u00fc\u00e7 olmak i\u00e7in t\u0131kla >> https://destek.greenpeace.org/kimler?fb-1006 \n\n\u00a9 Kaz\u0131m Kemal K\u0131r\u0131m", "total": {"new": 0.477326969, "months": {"11": 37, "10": 36, "12": 246, "1": 112, "3": 57, "2": 84, "5": 33, "4": 80, "7": 35, "6": 36, "9": 51, "8": 31}, "reeng": {"10": 608, "1": 4, "3": 22, "2": 93, "5": 14, "4": 42, "7": 8, "6": 19, "9": 13, "8": 15}, "month": 13.3651551313}, "type": "video", "id": "48281319516_10153955025624517", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 7, "3": 1, "2": 3, "4": 1, "7": 2, "6": 1, "9": 3}, "reeng": {"10": 8, "1": 4, "3": 1, "2": 2, "5": 1, "4": 2}, "month": 38.8888888889, "paging": {"cursors": {"after": "MjA=", "before": "MjA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153955025624517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MjA%3D"}, "new": 22.2222222222, "summary": {"total_count": 20, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10152940602509065", "name": "Nept\u00fcn Oral"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-10T19:53:33+0000", "message": "\u00d6nemli de\u011fil belki ama o maildeki imza ,yani Ceren Han\u0131m,\"sorunlu\" de\u011fil \"sorumlu\" dur san\u0131r\u0131m :) Ceren G\u00f6n\u00fcll\u00fc\nOnline Kampanyalar Sorunlusu diye geliyor mailiniz:)", "id": "10153955025624517_10153955622064517", "user_likes": false}]}}