{"likes": {"months": {"1": 2105, "3": 899, "2": 1057, "5": 695, "4": 693, "7": 639, "6": 630, "8": 1096}, "reeng": {"10": 4491, "3": 135, "2": 1146, "5": 212, "4": 730, "7": 193, "6": 451, "9": 167, "8": 289}, "month": 26.9388277451, "paging": {"cursors": {"after": "NDYzODEwMjYwNDQxMDIx", "before": "NDYzODEwMjYwNDQxMDIx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153081301409517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NDYzODEwMjYwNDQxMDIx"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 8235}, "data": [{"id": "463810260441021", "name": "Tc Eray \u00d6zhan"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10153080522689517", "datetime": [2014, 8, 11, 18], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/10562995_10153080522689517_6710503278411601079_n.jpg?oh=ad3600dd05924e7bdfe25072ff4f00cf&oe=55F47824", "created_time": "2014-08-11T18:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10153080522689517/?type=1", "shares": {"count": 1889}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "spreadshout.com", "params": "", "query": {}, "path": ["greenpeacemed"], "scheme": "https"}, "url": "https://www.spreadshout.com/greenpeacemed", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.spreadshout.com/greenpeacemed", "surl": null, "key": "84e98ba2284f995f6e033d9c674d803c", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.spreadshout.com/greenpeacemed", "key": "84e98ba2284f995f6e033d9c674d803c", "petition": null}], "basket": null, "message": "Facebook ve Twitter hesaplar\u0131ndan g\u00f6nderi ba\u011f\u0131\u015flayarak daha \u00e7ok insana ula\u015fmam\u0131z\u0131 sa\u011flayabilirsin>> https://www.spreadshout.com/greenpeacemed", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 2111, "3": 902, "2": 1060, "5": 695, "4": 695, "7": 639, "6": 630, "8": 1098}, "reeng": {"10": 4498, "3": 136, "2": 1151, "5": 212, "4": 732, "7": 193, "6": 451, "9": 167, "8": 290}, "month": 26.9604086845}, "type": "photo", "id": "48281319516_10153081301409517", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 9, "3": 3, "2": 5, "5": 1, "4": 3, "7": 1, "6": 2, "8": 3}, "reeng": {"10": 13, "3": 1, "2": 5, "5": 2, "4": 3, "6": 1, "8": 2}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "MzM=", "before": "MzM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153081301409517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MzM%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 33, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1630996787135249", "name": "Ozan Karabacak"}, "like_count": 13, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-11T18:06:49+0000", "message": "do\u011fal gaz iklimleri bozuyor bir y\u0131l daha kurak giderse tar\u0131mda sulama suyu bulamayaca\u011f\u0131z musluklardan su akmayacak. sebeptir de\u011fildir tart\u0131\u015fmas\u0131na girmeyelim zaman k\u0131s\u0131tl\u0131 buna cevab\u0131 yapaca\u011f\u0131m\u0131z bu deney verecektir gelecek nesiller susuz kalmas\u0131n gaz yak\u0131tlar\u0131 kullanmay\u0131n birka\u00e7 y\u0131l barajlar\u0131m\u0131z a\u011fz\u0131na kadar dolacak sobalar\u0131m\u0131z\u0131 kullanal\u0131m.", "id": "10153080522689517_10153081323449517", "user_likes": false}]}}