{"likes": {"months": {"10": 814, "1": 1533, "3": 896, "2": 1117, "5": 540, "4": 575, "7": 458, "6": 458, "9": 473, "8": 417}, "reeng": {"10": 5063, "3": 94, "2": 761, "5": 124, "4": 434, "7": 181, "6": 271, "9": 156, "8": 197}, "month": 21.0548001648, "paging": {"cursors": {"after": "MTU3MDEyNzMyOTkxNTU1Ng==", "before": "MTU3MDEyNzMyOTkxNTU1Ng=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153280690859517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTU3MDEyNzMyOTkxNTU1Ng%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 7505}, "data": [{"id": "1570127329915556", "name": "Edite Batista"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10153280688949517", "datetime": [2014, 10, 21, 7], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/10649865_10153280688949517_2529179560678443316_n.jpg?oh=a8a2271489c31ca6047a967007be63bd&oe=55FA9559", "created_time": "2014-10-21T07:33:17+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10153280688949517/?type=1", "shares": {"count": 4140}, "urls": [], "basket": null, "message": "BU SABAH: Kolin \u015eirketler Grubu, Y\u0131rca'da kalan zeytinlik a\u011fa\u00e7lar\u0131n\u0131 da kesmek i\u00e7in b\u0131\u00e7k\u0131 ve dozerlerle alana girdi. \u015eiddetsiz bir bi\u00e7imde engel olmaya \u00e7al\u0131\u015fan Y\u0131rca k\u00f6yl\u00fcleri ve Greenpeace g\u00f6n\u00fcll\u00fcleri darp edildi, kelep\u00e7elendi.\n\nY\u0131rca i\u00e7in deste\u011fin \u00e7ok de\u011ferli. Onlara bir destek mesaj\u0131 yazmak ister misin? #ZeytinimiKesme", "total": {"new": 0.0, "months": {"10": 826, "1": 1636, "3": 943, "2": 1173, "5": 564, "4": 613, "7": 481, "6": 479, "9": 489, "8": 439}, "reeng": {"10": 5269, "3": 98, "2": 819, "5": 135, "4": 459, "7": 193, "6": 299, "9": 161, "8": 210}, "month": 21.4052073793}, "type": "photo", "id": "48281319516_10153280690859517", "petition": null, "comments": {"months": {"10": 42, "1": 168, "3": 90, "2": 107, "5": 41, "4": 71, "7": 44, "6": 43, "9": 41, "8": 42}, "reeng": {"10": 453, "3": 9, "2": 76, "5": 13, "4": 45, "7": 24, "6": 32, "9": 13, "8": 24}, "month": 24.3831640058, "paging": {"cursors": {"after": "NzM2", "before": "NzM2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153280690859517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NzM2"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 736, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153259279029437", "name": "Demet Aksu"}, "like_count": 97, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-21T07:52:32+0000", "message": "koylukerin bir cogu aka oy vermistir, bi secim daha olsa yine vereceklerdir buyuk ihtimal soma misali....", "id": "10153280688949517_10153280707764517", "user_likes": false}]}}