{"likes": {"months": {"11": 395, "10": 392, "12": 1476, "1": 915, "3": 655, "2": 777, "5": 764, "4": 750, "7": 603, "6": 686, "9": 442, "8": 490}, "reeng": {"10": 6321, "3": 51, "2": 915, "5": 98, "4": 357, "7": 107, "6": 212, "9": 78, "8": 206}, "month": 10.9646494907, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMyNDI2MDA3NzQzMDM=", "before": "MTAxNTMyNDI2MDA3NzQzMDM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153580752744517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAxNTMyNDI2MDA3NzQzMDM%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 8566}, "data": [{"id": "10153242600774303", "name": "Ismail Akan"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10153580745929517", "datetime": [2015, 2, 1, 13], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p720x720/10945742_10153580745929517_4962375386954833502_n.jpg?oh=2b5eea767a1ea9fcb623eb4efc8579d1&oe=55C71793&__gda__=1443157893_19538e1284ad92b6482dd7a073e99eb7", "created_time": "2015-02-01T13:27:41+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10153580745929517/?type=1", "shares": {"count": 5178}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "imza.greenpeace.org", "params": "", "query": {"fb121": null}, "path": ["bursa"], "scheme": "http"}, "url": "http://imza.greenpeace.org/bursa?fb121", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://imza.greenpeace.org/bursa?fb121", "surl": null, "key": "4e9cc7cc4c72aaae60f8226a741c518c", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://imza.greenpeace.org/bursa?fb121", "key": "4e9cc7cc4c72aaae60f8226a741c518c", "petition": null}], "basket": null, "message": "SON G\u00dcNLER!\nBursa, derin bir nefes alabilmek i\u00e7in yard\u0131m\u0131n\u0131 bekliyor> http://imza.greenpeace.org/bursa?fb121\n\nGe\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde Bursa'da hava kirlili\u011fi tehlikeli boyutlara ula\u015fm\u0131\u015ft\u0131. Yetmezmi\u015f gibi, kent merkezine bir k\u00f6m\u00fcrl\u00fc termik santral yap\u0131lmas\u0131 planlan\u0131yor. \u015eimdi g\u00f6zler Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131'nda! Bakanl\u0131k, y\u00fczlerce insan\u0131 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131ndan edecek bu santralle ilgili olumsuz g\u00f6r\u00fc\u015f vermeli. Kampanyam\u0131z burada. \u015eimdi t\u0131kla> http://imza.greenpeace.org/bursa?fb121", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 398, "10": 393, "12": 1482, "1": 934, "3": 659, "2": 781, "5": 768, "4": 758, "7": 606, "6": 688, "9": 444, "8": 491}, "reeng": {"10": 6350, "3": 52, "2": 934, "5": 98, "4": 358, "7": 107, "6": 215, "9": 79, "8": 209}, "month": 11.1164008569}, "type": "photo", "id": "48281319516_10153580752744517", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 5, "10": 3, "12": 14, "1": 28, "3": 5, "2": 11, "5": 12, "4": 13, "7": 5, "6": 3, "9": 3, "8": 3}, "reeng": {"10": 58, "3": 1, "2": 28, "4": 5, "7": 2, "6": 5, "9": 2, "8": 4}, "month": 26.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "MTE4", "before": "MTE4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153580752744517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTE4"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 118, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "691246667668274", "name": "Batuhan Eren"}, "like_count": 42, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-01T13:30:33+0000", "message": "Ye\u015fil Bursa art\u0131k BETON BURSA!", "id": "10153580745929517_10153580757049517", "user_likes": false}]}}