{"likes": {"months": {"1": 639, "3": 1878, "2": 662}, "reeng": {"10": 1863, "1": 389, "3": 256, "2": 47, "5": 183, "4": 67, "7": 151, "6": 64, "9": 94, "8": 65}, "month": 20.1006605851, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI5MDg0MzcxMjM3NDI=", "before": "MTAxNTI5MDg0MzcxMjM3NDI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10152697683474517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAxNTI5MDg0MzcxMjM3NDI%3D"}, "new": 12.236552375, "summary": {"total_count": 3379}, "data": [{"id": "10152908437123742", "name": "\u015eafak \u015eenel Erdem"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10152697676669517", "datetime": [2014, 3, 17, 4], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/1911820_10152697676669517_1270970852_n.png?oh=6feb17412e5bb87b947cc95ede87a6ec&oe=55FFE3EB", "created_time": "2014-03-17T04:58:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10152697676669517/?type=1", "shares": {"count": 1742}, "urls": [], "basket": null, "message": "\"BEN DE\u011e\u0130L B\u0130Z\"\nE\u015fsiz g\u00fczellikteki gezegenimizde hayvan\u0131yla a\u011fac\u0131yla bir arada ya\u015f\u0131yoruz. Peki sence insan do\u011faya ne kadar sayg\u0131l\u0131? Akl\u0131na gelen, tan\u0131k oldu\u011fun, etraf\u0131nda ya\u015fanan \u00e7evre su\u00e7lar\u0131n\u0131 buraya yaz, herkes haberdar olsun. Haydi!", "total": {"new": 12.7561945549, "months": {"1": 673, "3": 1910, "2": 686}, "reeng": {"10": 1898, "1": 417, "3": 268, "2": 48, "5": 190, "4": 67, "7": 155, "6": 66, "9": 94, "8": 66}, "month": 20.5873355766}, "type": "photo", "id": "48281319516_10152697683474517", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 53, "3": 88, "2": 43}, "reeng": {"10": 87, "1": 40, "3": 20, "2": 3, "5": 10, "4": 3, "7": 7, "6": 5, "9": 3, "8": 6}, "month": 28.8043478261, "paging": {"cursors": {"after": "MjA2", "before": "MjA2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10152697683474517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MjA2"}, "new": 21.7391304348, "summary": {"total_count": 208, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "477071232458346", "name": "Alp Burak \u00c7aml\u0131er"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-17T14:02:55+0000", "message": "Bence in\u015faat firmalar\u0131 ev yapt\u0131klar\u0131 m2 ba\u015f\u0131na a\u011fa\u00e7 dikmeli.Bu tarz bir kanun uluslararas\u0131 platformlarda imzalanmal\u0131 evrensel yapt\u0131r\u0131m\u0131 olmal\u0131.Zorunluluk olmadan insano\u011flu harekete ge\u00e7mez.", "id": "10152697676669517_15573968", "user_likes": false}]}}