{"likes": {"months": {"11": 268, "10": 358, "12": 1585, "1": 322, "3": 697, "2": 853, "5": 442, "4": 486, "7": 400, "6": 377, "9": 394, "8": 418}, "reeng": {"10": 5421, "3": 34, "2": 322, "5": 57, "4": 217, "7": 87, "6": 204, "9": 60, "8": 198}, "month": 4.8787878788, "paging": {"cursors": {"after": "MTQ0NzI1NDU4NTU4NDYwMA==", "before": "MTQ0NzI1NDU4NTU4NDYwMA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153839805454517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTQ0NzI1NDU4NTU4NDYwMA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 6673}, "data": [{"id": "1447254585584600", "name": "Hatice \u00d6zo\u011flu"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10153839805454517", "datetime": [2015, 5, 3, 11], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p720x720/11165263_10153839805454517_4459278199973260985_n.jpg?oh=32ce0d8910dbdbb19710046c25a9c740&oe=55FA649F&__gda__=1443607945_e9fb7a1443f1da2a8445cad1b55774f8", "created_time": "2015-05-03T11:52:03+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10153839805454517/?type=1", "shares": {"count": 3375}, "urls": [], "basket": null, "message": "T\u00fcrkiye, yenilenebilir enerji kaynaklar\u0131 a\u00e7\u0131s\u0131ndan d\u00fcnyan\u0131n en zengin \u00fclkelerinden biri. N\u00fckleere kar\u015f\u0131 sen de kat\u0131l>> imza.greenpeace.org/akkuyu?fb-0305", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 269, "10": 359, "12": 1585, "1": 326, "3": 702, "2": 857, "5": 442, "4": 488, "7": 400, "6": 377, "9": 394, "8": 418}, "reeng": {"10": 5428, "3": 34, "2": 326, "5": 57, "4": 219, "7": 87, "6": 207, "9": 61, "8": 198}, "month": 4.9267039444}, "type": "photo", "id": "48281319516_10153839805454517", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 2, "10": 3, "12": 4, "1": 6, "3": 9, "2": 10, "5": 1, "4": 3, "7": 2, "6": 1, "9": 5, "8": 2}, "reeng": {"10": 34, "3": 1, "2": 6, "4": 2, "6": 4, "9": 1}, "month": 12.5, "paging": {"cursors": {"after": "NjI=", "before": "NjI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153839805454517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NjI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 62, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10205676123289764", "name": "\u00d6zg\u00fcr Akar"}, "like_count": 31, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-03T12:28:51+0000", "message": "Bir arkada\u015f n\u00fckleer santral n\u00fckleer bomba de\u011fildir demi\u015f. Tamtersine , kontroll\u00fc bir n\u00fckleer bombad\u0131r . Kontrolden \u00e7\u0131kt\u0131 m\u0131 . Ayn\u0131 etkileri g\u00f6r\u00fcrs\u00fcn\u00fcz . Tek g\u00f6rmeyece\u011finiz . Patlaman\u0131n ard\u0131ndan olu\u015fan mantar bulutudur. Diyorum", "id": "10153839805454517_10153839852179517", "user_likes": false}]}}