{"likes": {"months": {"1": 448, "3": 557, "2": 434, "5": 461, "4": 493, "6": 1077}, "reeng": {"10": 2633, "3": 28, "2": 257, "5": 54, "4": 154, "7": 44, "6": 125, "9": 60, "8": 115}, "month": 12.9106628242, "paging": {"cursors": {"after": "MTYyNzU2NDUzMDg2MzExMg==", "before": "MTYyNzU2NDUzMDg2MzExMg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10152920482604517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTYyNzU2NDUzMDg2MzExMg%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3606}, "data": [{"id": "1627564530863112", "name": "Melih Alt\u0131nsoy"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10152920482479517", "datetime": [2014, 6, 11, 8], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/q83/p480x480/10464046_10152920482479517_8087472703007557439_n.jpg?oh=03f31f2ffa37060551e769bf974218c8&oe=55C320F1", "created_time": "2014-06-11T08:46:20+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10152920482479517/?type=1", "shares": {"count": 1162}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "yemezler.org", "params": "", "query": {"fb_11061": null}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://yemezler.org/?fb_11061", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://yemezler.org/?fb_11061", "surl": null, "key": "dad2eb35a12e42312c350b14adb112d1", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://yemezler.org/?fb_11061", "key": "dad2eb35a12e42312c350b14adb112d1", "petition": null}], "basket": null, "message": "Sofralar\u0131m\u0131zdan GDO'yu uzak tutmak i\u00e7in t\u0131kla, kat\u0131l>> http://yemezler.org/?fb_11061", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 450, "3": 559, "2": 435, "5": 461, "4": 493, "6": 1077}, "reeng": {"10": 2634, "3": 28, "2": 259, "5": 54, "4": 154, "7": 45, "6": 126, "9": 60, "8": 115}, "month": 12.9496402878}, "type": "photo", "id": "48281319516_10152920482604517", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 2, "3": 3, "2": 2, "6": 1}, "reeng": {"10": 2, "2": 2, "5": 1, "7": 1, "6": 1, "8": 1}, "month": 25.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTQ=", "before": "MTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10152920482604517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTQ%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 14, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "841367349232460", "name": "TC Ay\u015fe Y\u0131ld\u0131r\u0131m"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-11T11:20:19+0000", "message": "e-posta adresim do\u011fru olmas\u0131na ra\u011fmen yanl\u0131\u015f diyor imzalamak istiyorum ama olmuyor... :(", "id": "10152920482479517_10152920668654517", "user_likes": false}]}}