{"likes": {"months": {"1": 108, "3": 57, "2": 98, "5": 35, "4": 66, "7": 54, "6": 63, "9": 234, "8": 55}, "reeng": {"10": 707, "3": 5, "2": 18, "5": 1, "4": 12, "7": 5, "6": 6, "9": 6, "8": 10}, "month": 14.025974026, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY3Njk2NDE3MDg5NDc=", "before": "MTAyMDY3Njk2NDE3MDg5NDc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153216427509517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDY3Njk2NDE3MDg5NDc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 808}, "data": [{"id": "10206769641708947", "name": "Erol Ulucakli"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10153216425694517", "datetime": [2014, 9, 30, 8], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/10423873_10153216425694517_6816538587786486537_n.jpg?oh=27abf8f0b30fd686fdb238dbe6e549af&oe=55F79007", "created_time": "2014-09-30T08:16:43+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10153216425694517/?type=1", "shares": {"count": 362}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "yesilgazete.org", "params": "", "query": {}, "path": ["blog", "2014", "09", "24", "erdogan-iklim-zirvesinde-ne-demek-istedi"], "scheme": "http"}, "url": "http://yesilgazete.org/blog/2014/09/24/erdogan-iklim-zirvesinde-ne-demek-istedi/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://yesilgazete.org/blog/2014/09/24/erdogan-iklim-zirvesinde-ne-demek-istedi/", "surl": null, "key": "8227a5171287b70109e591ca6dbee160", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://yesilgazete.org/blog/2014/09/24/erdogan-iklim-zirvesinde-ne-demek-istedi/", "key": "8227a5171287b70109e591ca6dbee160", "petition": null}], "basket": null, "message": "\"Erdo\u011fan\u2019\u0131n 'T\u00fcrkiye 1990-2012 aras\u0131nda %21 emisyon azalt\u0131m\u0131 yapt\u0131' a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131n nereden \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlamak m\u00fcmk\u00fcn de\u011fil.\"\nBM \u0130klim Zirvesi'nin ard\u0131ndan \u00dcmit \u015eahin'in yaz\u0131s\u0131: http://yesilgazete.org/blog/2014/09/24/erdogan-iklim-zirvesinde-ne-demek-istedi/\n\nFoto\u011fraf kaynak: Reuters Media", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 115, "3": 59, "2": 100, "5": 39, "4": 71, "7": 54, "6": 66, "9": 238, "8": 59}, "reeng": {"10": 728, "3": 5, "2": 23, "5": 2, "4": 13, "7": 5, "6": 7, "9": 6, "8": 12}, "month": 14.3570536829}, "type": "photo", "id": "48281319516_10153216427509517", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 9, "3": 2, "2": 4, "5": 5, "4": 6, "7": 2, "6": 3, "9": 7, "8": 4}, "reeng": {"10": 32, "2": 5, "5": 1, "4": 1, "6": 1, "8": 2}, "month": 21.4285714286, "paging": {"cursors": {"after": "NDQ=", "before": "NDQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153216427509517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NDQ%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 44, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "846172935424063", "name": "P\u0131nar K\u0131l\u0131\u00e7 \u00d6zt\u00fcrk"}, "like_count": 17, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-30T08:45:03+0000", "message": "Sar\u0131 dev insaat kamyonlar\u0131 bile yuzde 25 ileri katlam\u0131\u015ftir...trafikte sokaklarda damperleri yukarda alt gecitlerde katil gibi her yerlerdeler!!!", "id": "10153216425694517_10153216458544517", "user_likes": false}]}}