{"likes": {"months": {"11": 881, "10": 1017, "12": 4205, "1": 6143, "3": 2756, "2": 3381, "5": 1616, "4": 2188, "7": 1191, "6": 1425, "9": 1189, "8": 1087}, "reeng": {"10": 14495, "1": 5947, "3": 1903, "2": 678, "5": 1152, "4": 574, "7": 793, "6": 515, "9": 603, "8": 419}, "month": 22.68547583, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU2MjIxNDM2MDY3NzU=", "before": "MTAyMDU2MjIxNDM2MDY3NzU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153934372754517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDU2MjIxNDM2MDY3NzU%3D"}, "new": 21.961667713, "summary": {"total_count": 27410}, "data": [{"id": "10205622143606775", "name": "Nihat Fidan"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10153934372754517", "datetime": [2015, 6, 3, 12], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/p720x720/11252394_10153934372754517_1711104055188058960_n.jpg?oh=3c12be6882025cab733b148dd9d00b8e&oe=55EAE436", "created_time": "2015-06-03T12:47:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10153934372754517/?type=1", "shares": {"count": 15188}, "urls": [], "basket": null, "message": "325.000 ki\u015fi kampanyam\u0131za kat\u0131larak n\u00fckleere hay\u0131r dedi! Payla\u015f, kampanyay\u0131 duymayan kalmas\u0131n >> imza.greenpeace.org/akkuyu?fb-0306", "total": {"new": 22.1366769321, "months": {"11": 885, "10": 1020, "12": 4210, "1": 6236, "3": 2777, "2": 3405, "5": 1630, "4": 2202, "7": 1198, "6": 1430, "9": 1191, "8": 1092}, "reeng": {"10": 14548, "1": 6038, "3": 1919, "2": 682, "5": 1163, "4": 581, "7": 796, "6": 517, "9": 608, "8": 424}, "month": 22.8625898226}, "type": "photo", "id": "48281319516_10153934372754517", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 7, "10": 8, "12": 26, "1": 137, "3": 39, "2": 47, "5": 24, "4": 30, "7": 9, "6": 17, "9": 8, "8": 13}, "reeng": {"10": 134, "1": 130, "3": 28, "2": 12, "5": 16, "4": 12, "7": 11, "6": 6, "9": 10, "8": 6}, "month": 37.5342465753, "paging": {"cursors": {"after": "Mzk3", "before": "Mzk3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153934372754517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mzk3"}, "new": 35.6164383562, "summary": {"total_count": 397, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10204542593146534", "name": "Levent Cerrahoglu"}, "like_count": 17, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-04T09:48:25+0000", "message": "Avrupa bile artik n\u016bkleer enerjiden vazgeciyor uzun s\u016bre avrupada yasami\u015f biri olarak avrupada \u00e7ok fazla g\u016bne\u015f olmamas\u0131na kar\u015fin evlerin \u00e7at\u0131s\u0131nda her ge\u00e7en g\u016bn g\u016bne\u015f paneli g\u00f6rmek m\u016bmk\u016bn \u016blkemize enerji \u016bretecek o kadar \u00e7ok alternatif varken neden n\u016bkleer enerji anlamak m\u016bmk\u016bn degil n\u016bkleer'e hay\u0131r", "id": "10153934372754517_10153941131889517", "user_likes": false}]}}