{"likes": {"months": {"11": 294, "10": 327, "12": 1815, "1": 448, "3": 491, "2": 648, "5": 418, "4": 491, "7": 491, "6": 452, "9": 456, "8": 439}, "reeng": {"10": 5773, "3": 38, "2": 255, "5": 59, "4": 189, "7": 64, "6": 176, "9": 70, "8": 146}, "month": 6.6174298375, "paging": {"cursors": {"after": "MTYyMjY0MTM3Nzk3NDQwNw==", "before": "MTYyMjY0MTM3Nzk3NDQwNw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153763914874517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTYyMjY0MTM3Nzk3NDQwNw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 6857}, "data": [{"id": "1622641377974407", "name": "Ozcan Samasas"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10153763910074517", "datetime": [2015, 4, 7, 18], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/11150329_10153763910074517_4071293791761978781_n.png?oh=b99a3a79fa8afd663169db251ce2ae58&oe=55C5F750", "created_time": "2015-04-07T18:51:08+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10153763910074517/?type=1", "shares": {"count": 1410}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "imza.greenpeace.org", "params": "", "query": {"fb-0704": null}, "path": ["pasifik-seferi"], "scheme": "http"}, "url": "http://imza.greenpeace.org/pasifik-seferi?fb-0704", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://imza.greenpeace.org/pasifik-seferi?fb-0704", "surl": null, "key": "8b30943747fcc6c9d876d6c8f83b4471", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://imza.greenpeace.org/pasifik-seferi?fb-0704", "key": "8b30943747fcc6c9d876d6c8f83b4471", "petition": null}], "basket": {"capture": "message", "name": "polar"}, "message": "Kuzey Kutbu i\u00e7in 24 saatten fazlad\u0131r eylemdeyiz!\n\n6 Greenpeace eylemcisi, Pasifik'in ortas\u0131ndaki Shell petrol platformunda Kuzey Kutbu i\u00e7in kamp kurdu. ABD h\u00fck\u00fcmetinin ara\u015ft\u0131rmas\u0131na g\u00f6re Shell, Kuzey Kutbu'ndan petrol \u00e7\u0131kar\u0131rsa b\u00fcy\u00fck bir petrol s\u0131z\u0131nt\u0131s\u0131 olma ihtimali %75.\n\n7 milyon destek\u00e7imiz ile Kuzey Kutbu'nu Shell'den korumaya kararl\u0131y\u0131z. Sen de kat\u0131l>> http://imza.greenpeace.org/pasifik-seferi?fb-0704", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 294, "10": 328, "12": 1816, "1": 453, "3": 493, "2": 650, "5": 418, "4": 495, "7": 491, "6": 452, "9": 456, "8": 439}, "reeng": {"10": 5783, "3": 38, "2": 256, "5": 59, "4": 191, "7": 65, "6": 176, "9": 70, "8": 147}, "month": 6.6764922623}, "type": "photo", "id": "48281319516_10153763914874517", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 1, "10": 5, "12": 5, "1": 9, "3": 4, "2": 5, "5": 2, "4": 6, "7": 2, "6": 2, "8": 2}, "reeng": {"10": 31, "2": 3, "4": 4, "7": 1, "9": 1, "8": 3}, "month": 20.9302325581, "paging": {"cursors": {"after": "NTA=", "before": "NTA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153763914874517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NTA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 50, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206394335599497", "name": "Demir \u00d6zcan"}, "like_count": 45, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-07T19:02:16+0000", "message": "Birde Sasali \u0130zmir Hayvanatbahcesini gezin...Hayvanlarin COGU hayat\u0131ndan bezmi\u015f !!!  Bilgisiz Y\u00f6netim y\u00fcz\u00fcnden Hayvanlar diri diri \u00f6l\u00fcyor !!! Birde kendilerini ufak bir h\u00fccreye kapatmak gerekirki ANLASINLAR!!!!!!!!", "id": "10153763910074517_10153763937214517", "user_likes": false}]}}