{"likes": {"months": {"11": 478, "10": 312, "1": 1537, "3": 919, "2": 1258, "5": 461, "4": 750, "7": 321, "6": 380, "9": 293, "8": 340}, "reeng": {"10": 4132, "3": 124, "2": 1431, "5": 144, "4": 468, "7": 131, "6": 303, "9": 114, "8": 202}, "month": 21.8045112782, "paging": {"cursors": {"after": "MTAwMDk3MTY1OTkyNzM4NQ==", "before": "MTAwMDk3MTY1OTkyNzM4NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153323191754517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAwMDk3MTY1OTkyNzM4NQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 7274}, "data": [{"id": "1000971659927385", "name": "Mine Teker"}]}, "embed_html": "https://www.facebook.com/video/embed?video_id=10153323191754517", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10153323191754517", "datetime": [2014, 11, 7, 9], "full_picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfp1/v/t15.0-10/10381715_10153323191964517_10153323191754517_62074_1465_b.jpg?oh=b62dd8dce998ad8e5d08d60062f46840&oe=5625E575&__gda__=1445197597_a99f14e771f4aa232455e78cd80e8636", "created_time": "2014-11-07T09:54:28+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/videos/10153323191754517/", "shares": {"count": 17130}, "urls": [], "basket": null, "message": "#Y\u0131rca'da bug\u00fcn 5000'e yak\u0131n a\u011fa\u00e7 kep\u00e7eyle k\u00f6klendi. Zeytinlikte a\u011fa\u00e7 kalmad\u0131. Bu kesim, Kolin \u015eirketler Grubu'nun b\u00f6lgeye yapmak istedi\u011fi 3. termik santral i\u00e7in. \nY\u0131rca'n\u0131n yan\u0131ndaysan sen de #ZeytinimiKesme de ve payla\u015f.", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 484, "10": 322, "1": 1658, "3": 961, "2": 1319, "5": 477, "4": 769, "7": 327, "6": 394, "9": 305, "8": 352}, "reeng": {"10": 4257, "3": 126, "2": 1547, "5": 148, "4": 504, "7": 137, "6": 315, "9": 120, "8": 214}, "month": 22.5027144408}, "type": "video", "id": "48281319516_10153323191754517", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 14, "10": 20, "1": 149, "3": 71, "2": 98, "5": 27, "4": 38, "7": 9, "6": 19, "9": 17, "8": 19}, "reeng": {"10": 218, "3": 6, "2": 141, "5": 7, "4": 50, "7": 10, "6": 23, "9": 9, "8": 17}, "month": 30.9771309771, "paging": {"cursors": {"after": "NTEz", "before": "NTEz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153323191754517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NTEz"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 513, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153357549003200", "name": "Zeynep Ozden"}, "like_count": 148, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-07T10:00:25+0000", "message": "Bu cagriyi zeytinlik kesildikten sonra de\u011fil, onceden yapman\u0131z gerekiyordu. Greenpeace TR olarak cok pasifsiniz.", "id": "10153323191754517_10153323197364517", "user_likes": false}]}}