{"likes": {"months": {"1": 107, "3": 282, "2": 193, "5": 281, "4": 283, "6": 755}, "reeng": {"10": 1614, "3": 9, "2": 60, "5": 11, "4": 60, "7": 24, "6": 61, "9": 25, "8": 37}, "month": 5.6286165176, "paging": {"cursors": {"after": "MTYyNzU2NDUzMDg2MzExMg==", "before": "MTYyNzU2NDUzMDg2MzExMg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10152902827579517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTYyNzU2NDUzMDg2MzExMg%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1991}, "data": [{"id": "1627564530863112", "name": "Melih Alt\u0131nsoy"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10152902259439517", "datetime": [2014, 6, 4, 18], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/p720x720/10435906_10152902259439517_7603670554055113345_n.png?oh=5f618791ef215be55a4c09eed17ed6e5&oe=5605BC80&__gda__=1443100537_54f55ea08672b6abb4adf8029a3973ca", "created_time": "2014-06-04T18:00:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10152902259439517/?type=1", "shares": {"count": 826}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {}, "path": ["events", "685106271544378"], "scheme": "https"}, "url": "https://www.facebook.com/events/685106271544378/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.facebook.com/events/685106271544378/", "surl": null, "key": "4f61680625e5f7bcc5d2dc35450d21da", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.facebook.com/events/685106271544378/", "key": "4f61680625e5f7bcc5d2dc35450d21da", "petition": null}], "basket": null, "message": "Kuzey Ormanlar\u0131 Savunmas\u0131 seni \u00e7a\u011f\u0131r\u0131yor>> https://www.facebook.com/events/685106271544378/", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 111, "3": 289, "2": 200, "5": 283, "4": 284, "6": 758}, "reeng": {"10": 1624, "3": 9, "2": 63, "5": 12, "4": 64, "7": 25, "6": 63, "9": 26, "8": 39}, "month": 5.7662337662}, "type": "photo", "id": "48281319516_10152902827579517", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 4, "3": 9, "2": 8, "5": 6, "4": 4, "6": 5}, "reeng": {"10": 21, "2": 3, "5": 2, "4": 4, "7": 1, "6": 2, "9": 1, "8": 2}, "month": 11.1111111111, "paging": {"cursors": {"after": "NTI=", "before": "NTI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10152902827579517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NTI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 52, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "666270650172685", "name": "TC H\u00fcseyin Capkan"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-04T18:07:35+0000", "message": "Bu \u00fclke yanl\u0131\u015f\u0131 g\u00f6renlerin ve kendi alanlar\u0131nda direnenlerin elbirli\u011fi ile geli\u015fecek, boyun e\u011ferek ve gelece\u011finin hesab\u0131n\u0131 sormayak, gelece\u011finin tasar\u0131m\u0131nda yer al(a)mayarak de\u011fil....!", "id": "10152902259439517_10152902838589517", "user_likes": false}]}}