{"likes": {"months": {"11": 212, "10": 220, "12": 937, "1": 157, "3": 246, "2": 237, "5": 375, "4": 315, "7": 314, "6": 336, "9": 207, "8": 233}, "reeng": {"10": 3426, "3": 7, "2": 107, "5": 16, "4": 81, "7": 13, "6": 50, "9": 29, "8": 60}, "month": 4.1435735022, "paging": {"cursors": {"after": "MTExMTk2ODI2NTQ4Njk4NA==", "before": "MTExMTk2ODI2NTQ4Njk4NA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153593091659517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTExMTk2ODI2NTQ4Njk4NA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3884}, "data": [{"id": "1111968265486984", "name": "Cem Aksu"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10153593089229517", "datetime": [2015, 2, 6, 9], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p720x720/1549474_10153593089229517_3138934490470369602_n.jpg?oh=a741245753fcccb57e2fb1602b13a42f&oe=55C2E8D3", "created_time": "2015-02-06T09:00:18+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10153593089229517/?type=1", "shares": {"count": 2101}, "urls": [], "basket": null, "message": "Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131'na Facebook ve Twitter'dan k\u00f6m\u00fcr santrallerinin sa\u011fl\u0131\u011f\u0131m\u0131za etkilerini soruyoruz. Sen de kat\u0131l!\n\nSorabilece\u011fin birka\u00e7 soru: \n\n- 2010 y\u0131l\u0131nda \u00e7al\u0131\u015fan 19 k\u00f6m\u00fcrl\u00fc santral 7900 erken \u00f6l\u00fcme sebep oldu. 80 yeni santral plan\u0131yla nas\u0131l sa\u011fl\u0131kl\u0131 ya\u015fayabiliriz? @saglikbakanligi\n\n- 2012'de T\u00fcrkiye'de \u015fehirlerde ya\u015fayanlar\u0131n %97,2'si sa\u011fl\u0131k limitlerinin \u00fczerinde kirli hava soludu. @saglikbakanligi bu konuda ne yap\u0131yor?\n\n- Y\u0131rca'da her iki \u00e7ocuktan birisi Soma Santrali y\u00fcz\u00fcnden solunum hastas\u0131. Bir santral daha yap\u0131l\u0131rsa nas\u0131l nefes alaca\u011f\u0131z? @saglikbakanligi \n\nSorular\u0131n\u0131 Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131 sayfas\u0131ndaki son g\u00f6nderiye yorum olarak, Twitter'da @saglikbakanligi adresine g\u00f6nderebilirsin.", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 212, "10": 220, "12": 939, "1": 161, "3": 252, "2": 240, "5": 378, "4": 319, "7": 314, "6": 342, "9": 210, "8": 237}, "reeng": {"10": 3451, "3": 8, "2": 111, "5": 16, "4": 81, "7": 13, "6": 52, "9": 29, "8": 63}, "month": 4.210251046}, "type": "photo", "id": "48281319516_10153593091659517", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 3, "12": 7, "1": 5, "3": 10, "2": 4, "5": 11, "4": 7, "7": 1, "6": 8, "9": 3, "8": 7}, "reeng": {"10": 53, "3": 1, "2": 5, "6": 2, "9": 1, "8": 4}, "month": 7.5757575758, "paging": {"cursors": {"after": "NzU=", "before": "NzU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153593091659517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NzU%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 76, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "879376182127298", "name": "Furkan Karag\u00fcll"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-06T11:02:15+0000", "message": "iyide bunlarda olmadan olmuyo beyler. yenilenebilirle ge\u00e7inen bi \u00fclke g\u00f6sterin bakal\u0131m d\u00fcnyada varm\u0131 .s ?", "id": "10153593089229517_10153593219654517", "user_likes": false}]}}