{"context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "datetime": [2014, 4, 7, 14], "likes": {"months": {"1": 186, "3": 324, "2": 280, "4": 1061}, "reeng": {"10": 1445, "1": 76, "3": 60, "2": 33, "5": 63, "4": 26, "7": 39, "6": 30, "9": 35, "8": 44}, "month": 10.0486223663, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ0NTY5NjY2NDM5NzM=", "before": "MTAyMDQ0NTY5NjY2NDM5NzM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10152749691109517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDQ0NTY5NjY2NDM5NzM%3D"}, "new": 4.1058887088, "summary": {"total_count": 1955}, "data": [{"id": "10204456966643973", "name": "Berkan \u0130zmirli"}]}, "created_time": "2014-04-07T14:03:10+0000", "message": "\u00c7in'de Hava Kirlili\u011fini \u00d6nlemek Ad\u0131na 2014 Y\u0131l\u0131nda 1725 K\u00f6m\u00fcr Madeni Kapat\u0131l\u0131yor.\n\nDetaylar i\u00e7in -> http://karaatlas.org/haber/cinde-hava-kirliligine-karsi-1725-komur-maden-ocagi-kapatiliyor-070414", "total": {"new": 4.235924933, "months": {"1": 191, "3": 324, "2": 283, "4": 1067}, "reeng": {"10": 1453, "1": 79, "3": 61, "2": 33, "5": 64, "4": 26, "7": 39, "6": 30, "9": 35, "8": 45}, "month": 10.2412868633}, "id": "48281319516_10152749691109517", "cloud": null, "comments": {"months": {"1": 5, "3": 2, "2": 4, "4": 9}, "reeng": {"1": 3, "8": 1, "3": 1, "5": 2, "10": 13}, "month": 25.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mjc=", "before": "Mjc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10152749691109517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mjc%3D"}, "new": 15.0, "summary": {"total_count": 27, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10205554716220222", "name": "TC Belma Ulu\u015fahin"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-07T15:19:03+0000", "message": "Biz de \u00e7evre kirlili\u011fini \u00f6nlemek i\u00e7in baz\u0131 a\u011f\u0131zlar\u0131 kapasak.", "id": "10152749691109517_40591916", "user_likes": false}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "object_id": "662947820409484", "shares": {"count": 13}, "type": "photo", "petition": null, "description": "\u00c7in'de Hava Kirlili\u011fini \u00d6nlemek Ad\u0131na 2014 Y\u0131l\u0131nda 1725 K\u00f6m\u00fcr Madeni Kapat\u0131l\u0131yor.\n\nDetaylar i\u00e7in -> http://karaatlas.org/haber/cinde-hava-kirliligine-karsi-1725-komur-maden-ocagi-kapatiliyor-070414", "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/1002663_662947820409484_1919759872_n.jpg?oh=7c6ee6096b3573d77dcfbf25d2ac535e&oe=55C6679B", "link": "https://www.facebook.com/karaatlas.org/photos/a.581922548512012.1073741828.526160684088199/662947820409484/?type=1", "name": "Kara Atlas", "edge": "posts", "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "karaatlas.org", "params": "", "query": {}, "path": ["haber", "cinde-hava-kirliligine-karsi-1725-komur-maden-ocagi-kapatiliyor-070414"], "scheme": "http"}, "url": "http://karaatlas.org/haber/cinde-hava-kirliligine-karsi-1725-komur-maden-ocagi-kapatiliyor-070414", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://karaatlas.org/haber/cinde-hava-kirliligine-karsi-1725-komur-maden-ocagi-kapatiliyor-070414", "surl": null, "key": "fcc7330d6f19d9256a451329fdd781cb", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://karaatlas.org/haber/cinde-hava-kirliligine-karsi-1725-komur-maden-ocagi-kapatiliyor-070414", "key": "fcc7330d6f19d9256a451329fdd781cb", "petition": null}], "basket": null}