{"likes": {"months": {"11": 503, "10": 563, "12": 2486, "1": 1227, "3": 1059, "2": 1397, "5": 800, "4": 943, "7": 878, "6": 822, "9": 685, "8": 787}, "reeng": {"10": 9036, "3": 82, "2": 1182, "5": 97, "4": 674, "7": 136, "6": 478, "9": 150, "8": 315}, "month": 10.0987654321, "paging": {"cursors": {"after": "MTYwNzIzNTkwNjIxOTU4OA==", "before": "MTYwNzIzNTkwNjIxOTU4OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153745270969517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTYwNzIzNTkwNjIxOTU4OA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 12345}, "data": [{"id": "1607235906219588", "name": "Bora Evcen"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10153745268104517", "datetime": [2015, 4, 2, 8], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p720x720/11083858_10153745268104517_4094361115296804953_n.jpg?oh=b7c3f7c87b0006c69fc9e1840ce93809&oe=55C4975F", "created_time": "2015-04-02T08:45:03+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10153745268104517/?type=1", "shares": {"count": 6990}, "urls": [], "basket": null, "message": "Ya\u015fam\u0131m\u0131z\u0131 tehdit eden n\u00fckleer santrallere kar\u015f\u0131 sen de kampanyam\u0131za kat\u0131l, n\u00fckleer ger\u00e7ekleri arkada\u015flar\u0131nla payla\u015f>> imza.greenpeace.org/nukleer-gercekler?fb02041", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 503, "10": 563, "12": 2488, "1": 1239, "3": 1062, "2": 1401, "5": 800, "4": 946, "7": 879, "6": 824, "9": 686, "8": 787}, "reeng": {"10": 9044, "3": 82, "2": 1192, "5": 100, "4": 677, "7": 136, "6": 480, "9": 150, "8": 317}, "month": 10.1740844145}, "type": "photo", "id": "48281319516_10153745270969517", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 1, "10": 1, "12": 10, "1": 13, "3": 5, "2": 7, "5": 1, "4": 4, "7": 5, "6": 3, "9": 3, "8": 1}, "reeng": {"10": 30, "2": 11, "5": 3, "4": 6, "6": 2, "8": 2}, "month": 24.0740740741, "paging": {"cursors": {"after": "NTk=", "before": "NTk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153745270969517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NTk%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 59, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10205540262798883", "name": "Alper Kartal"}, "like_count": 231, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-02T08:50:35+0000", "message": "N\u00fckleer enerji santrallerinin yap\u0131m\u0131na kar\u015f\u0131 daha \u00e7ok insan\u0131n bilin\u00e7lenmesi ve kamuoyu olu\u015fturma ad\u0131na ara\u00e7lar\u0131n arkas\u0131na \u00e7\u0131kartma bas\u0131l\u0131p da\u011f\u0131t\u0131lmas\u0131 gibi bir \u00f6nerim var bununla ilgili olarak neler yap\u0131labilir..g\u00f6r\u00fc\u015flerimizi payla\u015fal\u0131m arkada\u015flar", "id": "10153745268104517_10153745277659517", "user_likes": false}]}}