{"context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "likes": {"months": {"11": 300, "10": 321, "12": 1661, "1": 308, "3": 404, "2": 571, "5": 385, "4": 383, "7": 433, "6": 434, "9": 425, "8": 419}, "reeng": {"10": 4929, "1": 308, "3": 233, "2": 40, "5": 163, "4": 48, "7": 130, "6": 49, "9": 77, "8": 67}, "month": 5.0959629385, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMyMDkyNzE4NDk0ODM=", "before": "MTAxNTMyMDkyNzE4NDk0ODM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153742675194517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAxNTMyMDkyNzE4NDk0ODM%3D"}, "new": 5.0959629385, "summary": {"total_count": 6127}, "data": [{"id": "10153209271849483", "name": "Hidayet Efe"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "name": "N\u00fckleer Ger\u00e7ekler", "pid": 48281319516, "comments": {"months": {"11": 12, "10": 2, "12": 25, "1": 13, "3": 11, "2": 14, "5": 4, "4": 16, "7": 6, "6": 19, "9": 8, "8": 6}, "reeng": {"10": 99, "1": 13, "3": 6, "2": 2, "5": 2, "4": 1, "7": 7, "6": 4, "9": 1, "8": 1}, "month": 9.5588235294, "paging": {"cursors": {"after": "MTQx", "before": "MTQx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153742675194517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTQx"}, "new": 9.5588235294, "summary": {"total_count": 141, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "729624953801586", "name": "Volkan K\u0131l\u0131\u00e7"}, "like_count": 101, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-01T12:17:39+0000", "message": "Elektriklerin neden kesildi\u011fi belli oldu n\u00fckl\u00fcere tepki verilmesin diye.", "id": "10153742675194517_10153742686274517", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 4, 1, 12], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDHXBouY8JLDbsG&url=http%3A%2F%2Fimza.greenpeace.org%3A9292%2Fimages%2Fpetitions%2F10_og.jpg%3F44299", "caption": "imza.greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://imza.greenpeace.org/nukleer-gercekler", "shares": {"count": 4812}, "urls": [], "created_time": "2015-04-01T12:11:11+0000", "message": "D\u00fcn gece sabaha kar\u015f\u0131 Japonya H\u00fck\u00fcmeti ile T\u00fcrkiye H\u00fck\u00fcmeti aras\u0131nda T\u00fcrkiye'de N\u00fckleer G\u00fc\u00e7 Santrallerinin ve N\u00fckleer G\u00fc\u00e7 Sanayisinin Geli\u015ftirilmesi Alan\u0131nda \u0130\u015fbirli\u011fine \u0130li\u015fkin Anla\u015fma'n\u0131n onaylanmas\u0131na dair kanun kabul edildi. \n\nSadece Mersin Akkuyu'da de\u011fil Sinop'ta, \u0130\u011fneada'da ve t\u00fcm d\u00fcnyada n\u00fckleere hay\u0131r. Neden mi? N\u00fckleer ger\u00e7ekler burada>> imza.greenpeace.org/nukleer-gercekler?fb-01041", "total": {"new": 5.2279039373, "months": {"11": 306, "10": 322, "12": 1670, "1": 320, "3": 411, "2": 581, "5": 386, "4": 394, "7": 437, "6": 441, "9": 429, "8": 424}, "reeng": {"10": 4976, "1": 320, "3": 237, "2": 41, "5": 165, "4": 49, "7": 135, "6": 53, "9": 78, "8": 67}, "month": 5.2279039373}, "type": "link", "id": "48281319516_10153742675194517", "description": "N\u00fckleer yalan\u0131na kar\u015f\u0131 ger\u00e7ekleri bilmek senin de hakk\u0131n. Hemen t\u0131kla:"}