{"likes": {"months": {"1": 554, "3": 215, "2": 416, "5": 176, "4": 210, "7": 181, "6": 187, "9": 482, "8": 229}, "reeng": {"10": 2224, "3": 24, "2": 99, "5": 38, "4": 81, "7": 33, "6": 61, "9": 37, "8": 53}, "month": 20.9056603774, "paging": {"cursors": {"after": "OTAwMDQ1ODY2NzI3Njc0", "before": "OTAwMDQ1ODY2NzI3Njc0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153204388324517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=OTAwMDQ1ODY2NzI3Njc0"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2747}, "data": [{"id": "900045866727674", "name": "Bayram Cin"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10153204327789517", "datetime": [2014, 9, 25, 18], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/t31.0-8/p180x540/10668846_10153204327789517_7795000085898296633_o.jpg", "created_time": "2014-09-25T18:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10153204327789517/?type=1", "shares": {"count": 854}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {"fb_25093": null}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.savethearctic.org/?fb_25093", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.savethearctic.org/?fb_25093", "surl": null, "key": "aef6b1dd659c1294fdfe70caa75f574b", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.savethearctic.org/?fb_25093", "key": "aef6b1dd659c1294fdfe70caa75f574b", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "NASA'n\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 ara\u015ft\u0131rma sonu\u00e7lar\u0131na g\u00f6re Kuzey Kutbu'ndaki erime 1978 y\u0131l\u0131ndan bu yana en y\u00fcksek seviyeye ula\u015fm\u0131\u015f durumda.\n\n Kuzey Kutbu'nu kurtarmak senin elinde>> http://www.savethearctic.org/?fb_25093", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 556, "3": 215, "2": 418, "5": 176, "4": 212, "7": 182, "6": 187, "9": 482, "8": 230}, "reeng": {"10": 2227, "3": 24, "2": 101, "5": 39, "4": 81, "7": 33, "6": 62, "9": 37, "8": 54}, "month": 20.9179834462}, "type": "photo", "id": "48281319516_10153204388324517", "petition": {"cc": "OO", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"1": 4, "2": 2, "4": 5, "7": 2, "9": 3, "8": 1}, "reeng": {"8": 1, "6": 2, "2": 2, "5": 2, "10": 10}, "month": 23.5294117647, "paging": {"cursors": {"after": "MjE=", "before": "MjE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153204388324517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MjE%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 21, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153217470468217", "name": "T.c. \u015eahin Kara"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-25T19:14:11+0000", "message": "O b\u00f6lgeyi koruyacak yada ya\u015fam alan\u0131 olacak yapay \u00e7\u00f6z\u00fcmler bulunamaz m\u0131?", "id": "10153204327789517_10153204505239517", "user_likes": false}]}}