{"likes": {"months": {"1": 498, "3": 463, "2": 855, "5": 336, "4": 351, "7": 296, "6": 351, "9": 617, "8": 305}, "reeng": {"10": 2790, "3": 28, "2": 498, "5": 50, "4": 270, "7": 55, "6": 185, "9": 44, "8": 152}, "month": 12.2298624754, "paging": {"cursors": {"after": "ODg1ODYzNDM4MTQwMTk5", "before": "ODg1ODYzNDM4MTQwMTk5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153143667259517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=ODg1ODYzNDM4MTQwMTk5"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4248}, "data": [{"id": "885863438140199", "name": "Albin Muric"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10153143666314517", "datetime": [2014, 9, 1, 8], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/10615462_10153143666314517_2001711208152180630_n.jpg?oh=9aa4a441f34d2f443c4017961572b53e&oe=55F72177", "created_time": "2014-09-01T08:28:59+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10153143666314517/?type=1", "shares": {"count": 2321}, "urls": [], "basket": null, "message": "Bug\u00fcn, D\u00fcnya Bar\u0131\u015f G\u00fcn\u00fc.\n\n\"Sevginin g\u00fcc\u00fc, g\u00fc\u00e7 sevgisini yendi\u011finde, d\u00fcnya bar\u0131\u015f\u0131n ne oldu\u011funu \u00f6\u011frenecek.\" Jimi Hendrix", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 500, "3": 465, "2": 859, "5": 336, "4": 355, "7": 296, "6": 351, "9": 617, "8": 305}, "reeng": {"10": 2794, "3": 28, "2": 500, "5": 51, "4": 272, "7": 55, "6": 185, "9": 44, "8": 155}, "month": 12.2428991185}, "type": "photo", "id": "48281319516_10153143667259517", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 4, "3": 3, "2": 7, "4": 4, "7": 1, "6": 1, "9": 2, "8": 1}, "reeng": {"10": 10, "2": 4, "5": 1, "4": 3, "6": 2, "8": 3}, "month": 17.3913043478, "paging": {"cursors": {"after": "Mjc=", "before": "Mjc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10153143667259517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mjc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 27, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10205846362232563", "name": "Sait Er"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-01T08:42:59+0000", "message": "y\u00fcre\u011fimiz sevgi \u00fcretmiyorsa e\u011fer ne \u00fcretirsek \u00fcretelim.iyi bir \u00fcretici de\u011filiz.", "id": "10153143666314517_10153143684944517", "user_likes": false}]}}