{"likes": {"months": {"1": 6732, "2": 7647}, "reeng": {"10": 3147, "3": 286, "2": 6287, "5": 322, "4": 2272, "7": 306, "6": 963, "9": 246, "8": 550}, "month": 46.8182766535, "paging": {"cursors": {"after": "NzE0Mjk5OTE4NzE1NTgy", "before": "NzE0Mjk5OTE4NzE1NTgy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10152612760174517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NzE0Mjk5OTE4NzE1NTgy"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 15288}, "data": [{"id": "714299918715582", "name": "Erkan Kurun\u00e7"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10152612750799517", "datetime": [2014, 2, 10, 19], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/q86/p480x480/1920965_10152612750799517_1111360024_o.jpg", "created_time": "2014-02-10T19:00:52+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10152612750799517/?type=1", "shares": {"count": 11730}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "nukleer.greenpeace.org", "params": "", "query": {"facebook_akdenizfoku": null}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://nukleer.greenpeace.org/?facebook_akdenizfoku", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://nukleer.greenpeace.org/?facebook_akdenizfoku", "surl": null, "key": "9c1b4196573c7fc2e68ec5744f4424e3", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://nukleer.greenpeace.org/?facebook_akdenizfoku", "key": "9c1b4196573c7fc2e68ec5744f4424e3", "petition": null}], "basket": null, "message": "Akkuyu N\u00fckleer Santrali'n\u0131n kullanaca\u011f\u0131 so\u011futma suyu Akdeniz'de su s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131n\u0131n artmas\u0131na neden olacak. \n\nBu art\u0131\u015f akdeniz foku, caretta caretta ve t\u00fcm deniz canl\u0131lar\u0131n\u0131n ya\u015fam\u0131n\u0131 tehdit edecek.  Hemen harekete ge\u00e7 >> http://nukleer.greenpeace.org/?facebook_akdenizfoku\n\nFoto\u011fraf: Zafer K\u0131z\u0131lkaya / AKD", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 6873, "2": 7715}, "reeng": {"10": 3158, "3": 290, "2": 6409, "5": 324, "4": 2319, "7": 310, "6": 973, "9": 249, "8": 556}, "month": 47.1140663559}, "type": "photo", "id": "48281319516_10152612760174517", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 187, "2": 145}, "reeng": {"10": 37, "3": 7, "2": 163, "5": 8, "4": 70, "7": 7, "6": 20, "9": 8, "8": 12}, "month": 56.3253012048, "paging": {"cursors": {"after": "NDA3", "before": "NDA3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10152612760174517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NDA3"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 407, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153255105294594", "name": "Guzin Paksoylu"}, "like_count": 116, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-10T19:04:05+0000", "message": "Evet s\u0131cakl\u0131k art\u0131\u015f\u0131 sudaki \u00e7\u00f6z\u00fcnm\u00fc\u015f oksijeni azalt\u0131p kirlili\u011fe sebep olur. Denizden \u00e7ekilip yine denize verilen so\u011futma suyu masum gibi g\u00f6z\u00fck\u00fcr ama de\u011fildir...", "id": "10152612750799517_15190161", "user_likes": false}]}}