{"likes": {"months": {"1": 1138, "3": 2578, "2": 984}, "reeng": {"10": 2809, "3": 132, "2": 653, "5": 130, "4": 329, "7": 137, "6": 216, "9": 108, "8": 186}, "month": 24.2127659574, "paging": {"cursors": {"after": "MjcxNjUzMjU5NjcxOTc1", "before": "MjcxNjUzMjU5NjcxOTc1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10152702745229517/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MjcxNjUzMjU5NjcxOTc1"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4922}, "data": [{"id": "271653259671975", "name": "M\u00fc\u015ferref Kocaba\u015f"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Akdeniz - T\u00fcrkiye", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "48281319516"}, "context": {"cc": "TR", "lang": "TR", "nro": "MED"}, "pid": 48281319516, "object_id": "10152702744989517", "datetime": [2014, 3, 19, 9], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/1982170_10152702744989517_1882689649_n.jpg?oh=f4a71980514a647ebec274d973f7e9d5&oe=55C5FF33", "created_time": "2014-03-19T09:23:23+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.Akdeniz.Turkiye/photos/a.10150145350464517.340532.48281319516/10152702744989517/?type=1", "shares": {"count": 2422}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {"facebook_parlamento": null}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://savethearctic.org/?facebook_parlamento", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://savethearctic.org/?facebook_parlamento", "surl": null, "key": "d8652cc5d20d446059f39c53ad7b9e72", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://savethearctic.org/?facebook_parlamento", "key": "d8652cc5d20d446059f39c53ad7b9e72", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "MUHTE\u015eEM B\u0130R HABER!\nAvrupa Parlamentosu, Kuzey Kutbu\u2019nun do\u011fal ortam\u0131n\u0131n koruma alt\u0131na al\u0131nmas\u0131n\u0131 \u00f6ng\u00f6ren yasa tasar\u0131s\u0131n\u0131 onaylad\u0131. Bu \u00e7ok b\u00fcy\u00fck bir ad\u0131m! \n\u015eimdi bask\u0131y\u0131 art\u0131rma zaman\u0131. TIKLA ve PAYLA\u015e>> http://savethearctic.org/?facebook_parlamento", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 1147, "3": 2581, "2": 987}, "reeng": {"10": 2813, "3": 132, "2": 660, "5": 130, "4": 329, "7": 138, "6": 217, "9": 109, "8": 187}, "month": 24.3266171792}, "type": "photo", "id": "48281319516_10152702745229517", "petition": {"cc": "OO", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"1": 18, "3": 15, "2": 12}, "reeng": {"10": 20, "3": 1, "2": 12, "4": 1, "7": 2, "6": 5, "9": 3, "8": 1}, "month": 40.0, "paging": {"cursors": {"after": "NTM=", "before": "NTM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/48281319516_10152702745229517/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NTM%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 53, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153306548908151", "name": "Orkide Avger Kuleli"}, "like_count": 24, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-19T09:49:43+0000", "message": "Rusya ile olan z\u0131tla\u015fmadand\u0131r bu, \u00e7evre duyarl\u0131l\u0131\u011f\u0131ndan oldu\u011funu sanm\u0131yorum ne yaz\u0131k ki.", "id": "10152702744989517_15593438", "user_likes": false}]}}