{"context": {"cc": "CH", "lang": "DE", "nro": "CHE"}, "likes": {"months": {"11": 8, "10": 10, "12": 31, "1": 29, "3": 16, "2": 19, "5": 10, "4": 8, "7": 9, "6": 12, "9": 11, "8": 3}, "reeng": {"10": 97, "1": 16, "3": 8, "2": 9, "5": 5, "4": 10, "7": 6, "6": 8, "9": 4, "8": 3}, "month": 17.4698795181, "paging": {"cursors": {"after": "NzM2NTg5OTIzMTIxMDcx", "before": "NzM2NTg5OTIzMTIxMDcx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/51415837765_10153237005092766/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzM2NTg5OTIzMTIxMDcx"}, "new": 9.6385542169, "summary": {"total_count": 169}, "data": [{"id": "736589923121071", "name": "Toby Baur Bocco"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Switzerland", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "51415837765"}, "name": "Jetzt offenen Brief an den St\u00e4nderat unterst\u00fctzen!", "pid": 51415837765, "comments": {"months": {"12": 1, "1": 4, "3": 1, "2": 2, "4": 2, "7": 1}, "reeng": {"1": 2, "10": 2, "3": 1, "5": 2, "6": 4}, "month": 36.3636363636, "paging": {"cursors": {"after": "MTE=", "before": "MTE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/51415837765_10153237005092766/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTE%3D"}, "new": 18.1818181818, "summary": {"total_count": 11, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206530925861401", "name": "Ronald Beijer"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-17T19:21:19+0000", "message": "wegen euch greenpeace-idioten haben wir schon den giftm\u00fcll von k\u00f6lliken mitten im wohnquartier und jetzt kommt wegen euch noch der atomm\u00fcll zu uns,na danke greenpeace f\u00fcr das vorzeitige ableben der menschen in unserer gemeinde.ihr seid weder gr\u00fcn noch friedlich, eher giftig und t\u00f6tlich.vielen dank auch.f\u00fcr mich seid ihr mitverantwortlich f\u00fcr den systematischen massenmord in unserer gemeinde ihr gr\u00fcnen m\u00f6rder. http://www.cleano.ch/wordpress/?p=2143", "id": "10153237005092766_10153237674157766", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 4, 17, 13], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDJnUgxzZJvOS6Q&url=http%3A%2F%2Fwww.pro-solar.ch%2Ftypo3temp%2F_processed_%2Fcsm_KEV_Visual_D_def_fbc7031439.png", "caption": "Jetzt offenen Brief an den St\u00e4nderat unterst\u00fctzen!", "edge": "posts", "link": "http://bit.ly/1DmMABp", "shares": {"count": 43}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "pro-solar.ch", "params": "", "query": {}, "path": ["aktiv-werden", "p", "aus-fuer-die-energiewende-in-der-schweiz.html"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1DmMABp", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.pro-solar.ch/aktiv-werden/p/aus-fuer-die-energiewende-in-der-schweiz.html", "surl": "1DmMABp", "key": "4be5e24528a037fe2c967efe45251ded", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1DmMABp"]}, "landing": "http://www.pro-solar.ch/aktiv-werden/p/aus-fuer-die-energiewende-in-der-schweiz.html", "key": "4be5e24528a037fe2c967efe45251ded", "petition": null}], "created_time": "2015-04-17T13:45:08+0000", "message": "Die Energiewende in der Schweiz ist gef\u00e4hrdet! In der Energiekommission des St\u00e4nderats wird fleissig daran gearbeitet, das Generationenprojekt zu torpedieren. Ob wir in Zukunft unseren Strom aus Sonne, Wasser, Wind und Biomasse beziehen oder unsere Abh\u00e4ngigkeit von AKW weiter ansteigt, haben die St\u00e4nder\u00e4tInnen in der Hand. Erinnere sie an ihre Verantwortung, und fordere eine echte Energiewende indem du den offenen Brief von Pro Solar unterst\u00fctzt: http://bit.ly/1DmMABp", "total": {"new": 10.3448275862, "months": {"11": 8, "10": 10, "12": 31, "1": 31, "3": 17, "2": 21, "5": 10, "4": 10, "7": 10, "6": 12, "9": 11, "8": 3}, "reeng": {"10": 98, "1": 18, "3": 9, "2": 9, "5": 7, "4": 10, "7": 6, "6": 10, "9": 4, "8": 3}, "month": 17.816091954}, "type": "link", "id": "51415837765_10153237005092766", "description": "\u00abSwiss Made\u00bb-Strom statt Uralt-AKW \r\nDie Energiewende in der Schweiz steht auf der Kippe. Nach Medienberichten liegen in der Energiekommission des St\u00e4nderats (UREK-S) neue Vorschl\u00e4ge auf dem Tisch. Die F\u00f6rderung  von erneuerbaren Energien soll massiv gek\u00fcrzt werden.\r\nVon diesem Entscheid direkt betroffen sind \u00fcber 37'000 geplante Anlagen. Sie w\u00fcrden \u2013 zusammen mit den bereits realisierten 9000 Projekten \u2013 mehr als die H\u00e4lfte der heutigen Schweize..."}