{"context": {"cc": "CH", "lang": "DE", "nro": "CHE"}, "likes": {"months": {"11": 20, "10": 7, "1": 12, "3": 6, "2": 11, "5": 6, "4": 9, "7": 5, "6": 8, "9": 7, "8": 10}, "reeng": {"10": 68, "1": 10, "3": 2, "2": 6, "5": 4, "4": 1, "7": 3, "6": 2, "9": 3, "8": 2}, "month": 11.8811881188, "paging": {"cursors": {"after": "MTYwNDkwNjkxMzA4NTMzMw==", "before": "MTYwNDkwNjkxMzA4NTMzMw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/51415837765_10152832933752766/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTYwNDkwNjkxMzA4NTMzMw%3D%3D"}, "new": 9.900990099, "summary": {"total_count": 104}, "data": [{"id": "1604906913085333", "name": "Steve Brenn-Holz"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Switzerland", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "51415837765"}, "name": "Amazonas-Verbrechen", "pid": 51415837765, "comments": {"months": {"1": 1, "8": 1, "2": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 1, "2": 1}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/51415837765_10152832933752766/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mw%3D%3D"}, "new": 33.3333333333, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206712791842532", "name": "Renata Sonderegger-Piovesan"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-07T19:59:54+0000", "message": "Welche Firmen kaufen dieses Holz?", "id": "10152832933752766_10152833826987766", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 11, 7, 9], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCOVOnN6XOjRMym&url=http%3A%2F%2Fwww.greenpeace.org%2Fswitzerland%2FReSizes%2FLarge%2FGlobal%2Fswitzerland%2Fphotos%2Fforests%2F2014%2Frotterdam1.jpg", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://bit.ly/1xnCxYK", "shares": {"count": 26}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["switzerland", "de", "News_Stories", "Newsblog", "amazonas-verbrechen", "blog", "51270"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1xnCxYK", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/switzerland/de/News_Stories/Newsblog/amazonas-verbrechen/blog/51270/", "surl": "1xnCxYK", "key": "ab9e4a7ef4e077edc4200aa4c33aeacd", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1xnCxYK"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/switzerland/de/News_Stories/Newsblog/amazonas-verbrechen/blog/51270/", "key": "ab9e4a7ef4e077edc4200aa4c33aeacd", "petition": null}], "created_time": "2014-11-07T09:38:30+0000", "message": "Gestern haben Aktivisten ein Frachtschiff mit Holz aus dem Amazonasgebiet enttarnt. Das Holz stammt von illegalen Holzf\u00e4llern und ist f\u00fcr den europ\u00e4ischen Markt bestimmt. \n\nStoppe jetzt die Kriminialit\u00e4t an den W\u00e4ldern im Amazonasgebiet: http://bit.ly/1xnCxYK", "total": {"new": 10.7843137255, "months": {"11": 20, "10": 7, "1": 13, "3": 6, "2": 11, "5": 6, "4": 9, "7": 5, "6": 8, "9": 7, "8": 10}, "reeng": {"10": 68, "1": 11, "3": 2, "2": 6, "5": 4, "4": 1, "7": 3, "6": 2, "9": 3, "8": 2}, "month": 12.7450980392}, "type": "link", "id": "51415837765_10152832933752766", "description": "In Amazonien werden im grossen Stil illegal B\u00e4ume gef\u00e4llt. Jetzt zeigen Greenpeace-Recherchen: Das Holz landet auch in Europa. Unbehelligt lief gestern eine Schiffsladung in Rotterdam ein.Der brasilianische Regenwald ist eine Schatzkammer der Artenvielfalt und die gr\u00fcne Lunge unseres Planeten. Und er ist in Gefahr. Denn kri"}