{"context": {"cc": "CH", "lang": "DE", "nro": "CHE"}, "likes": {"months": {"1": 309}, "reeng": {"10": 16, "1": 123, "3": 45, "2": 62, "5": 11, "4": 24, "7": 5, "6": 10, "9": 6, "8": 7}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTYwNjgwMzUwNjI3MDE1Mw==", "before": "MTYwNjgwMzUwNjI3MDE1Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/51415837765_10202473753659064/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTYwNjgwMzUwNjI3MDE1Mw%3D%3D"}, "new": 39.8058252427, "summary": {"total_count": 325}, "data": [{"id": "1606803506270153", "name": "Nina S. Fouskas"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Switzerland", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "51415837765"}, "name": "Erfolg: L\u2019Oreal will auf Palm\u00f6l aus Regenwaldzerst\u00f6rung verzichten", "pid": 51415837765, "comments": {"months": {"1": 13}, "reeng": {"1": 5, "8": 1, "3": 1, "2": 5, "4": 1}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTM=", "before": "MTM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/51415837765_10202473753659064/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTM%3D"}, "new": 38.4615384615, "summary": {"total_count": 13, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10203994516205543", "name": "Von Eva"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-30T16:37:52+0000", "message": "warscheinlich braucht es einfach Menschen welche die Leader solcher Konzerne auf die Problematik ihrer verwendeten Stoffe aufmerksam machen. von selbst kommen die nicht drauf dass sie die Umwelt sch\u00e4digen udn ausbeuten. Der gebildete Konsument meidet solche Produkte. Wenn die realisieren dass man als bewusster Konsument solche produkte nicht kauft - sind sie zum einlenken bereit", "id": "10202473753659064_56214888", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 1, 30, 15], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCxPEy8urMRyanv&url=http%3A%2F%2Fwww.greenpeace.org%2Fswitzerland%2FReSizes%2FMedium%2FGlobal%2Fswitzerland%2Fphotos%2Fforests%2F2014%2FJanuar%2FGP04V1Q.jpg", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://www.greenpeace.org/switzerland/de/News_Stories/Newsblog/erfolg-loreal-will-auf-palmoel-aus-regenwaldz/blog/48050/", "shares": {"count": 9}, "urls": [], "created_time": "2014-01-30T15:55:12+0000", "message": "Ein weiterer Erfolg: Bis zum Jahr 2020 will L\u2019Oreal nicht-nachhaltiges Palm\u00f6l aus all seinen Produkten verbannt haben. Bis zum Jahr 2015 will der Konzern f\u00fcr Transparenz in seiner Lieferkette sorgen: Die Herkunft des verwendeten Palm\u00f6ls soll komplett nachvollziehbar sein. Dies ist sehr erfreulich, die Anstrengungen f\u00fcr nachhaltigen Palm\u00f6lanbau gehen jedoch weiter. ", "total": {"new": 39.6825396825, "months": {"1": 315}, "reeng": {"10": 16, "1": 125, "3": 46, "2": 64, "5": 11, "4": 24, "7": 5, "6": 10, "9": 6, "8": 8}, "month": 100.0}, "type": "link", "id": "51415837765_10202473753659064", "description": "Sie sind es sich endlich wert \u2013 der weltweit gr\u00f6sste Konzern f\u00fcr Beauty- und Kosmetikprodukte hat sich ehrgeizigere Ziele beim Waldschutz gesetzt. Bis zum Jahr 2020 will L\u2019Oreal nicht-nachhaltiges Palm\u00f6l aus all seinen Produkten verbannt haben. In einem ersten Schritt will der Konzern bis zum Jahr 2..."}