{"likes": {"months": {"1": 20, "3": 13, "2": 5, "5": 5, "4": 9, "6": 14}, "reeng": {"10": 32, "3": 2, "2": 11, "5": 5, "4": 7, "7": 1, "6": 4, "8": 4}, "month": 30.303030303, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY4NzcxODA3OTgzMjM=", "before": "MTAyMDY4NzcxODA3OTgzMjM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/522918337722554_860148347332883/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDY4NzcxODA3OTgzMjM%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 66}, "data": [{"id": "10206877180798323", "name": "Emanuela Treccani"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suisse", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "522918337722554"}, "context": {"cc": "CH", "lang": "FR", "nro": "CHE"}, "pid": 522918337722554, "object_id": "860148077332910", "datetime": [2014, 6, 16, 15], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/p480x480/10380772_860148077332910_8309643476379997537_n.jpg?oh=d3467339e45330f8697b28e9699c6841&oe=55FD0199&__gda__=1442380999_cbc75a0cbe21a1a159a1b71a3cd32b70", "created_time": "2014-06-16T15:19:59+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacesuisse/photos/a.522920061055715.133186.522918337722554/860148077332910/?type=1", "shares": {"count": 52}, "urls": [], "basket": {"capture": "message", "name": "polar"}, "message": "Voici ce que les \u00e9diteurs d'atlas appellent le plus grand changement g\u00e9ographique depuis l'\u00e9clatement de l'URSS...\n#SaveTheArctic", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 20, "3": 14, "2": 7, "5": 5, "4": 9, "6": 16}, "reeng": {"10": 35, "3": 2, "2": 11, "5": 5, "4": 9, "7": 1, "6": 4, "8": 4}, "month": 28.1690140845}, "type": "photo", "id": "522918337722554_860148347332883", "petition": null, "comments": {"months": {"3": 2, "2": 2, "6": 2}, "reeng": {"10": 4, "4": 2}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Ng==", "before": "Ng=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/522918337722554_860148347332883/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Ng%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 6, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1116124878403182", "name": "Erick Sagnes"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-17T14:04:05+0000", "message": "Et c'est pas pr\u00e8s de changer puisqu'ils attendent avec impatience de pouvoir aller exploiter les ressources naturelles qu'il y a sous la glace... Si il y a plus de glace, vive les profits...!!! Ca craint, de bouziller la plan\u00e8te, donc notre seule maison habitable, juste pour du fric et le profit de certains... Lamentable... Bref, j'suis pas scientifiques mais la disparition des glaces pourrait \u00e9ventuellement agir sur la rotation de la terre aussi vu qu'il y aurait un transfert de poid des p\u00f4les vers les oc\u00e9ans et \u00e7a pourrait p't \u00eatre causer un renversement de la position de la rotation de celle ci... nan...???", "id": "860148077332910_860835760597475", "user_likes": false}]}}