{"context": {"cc": "CH", "lang": "FR", "nro": "CHE"}, "likes": {"months": {"1": 6, "3": 7, "2": 11, "4": 14}, "reeng": {"10": 21, "1": 4, "3": 2, "2": 3, "4": 4, "9": 2, "8": 2}, "month": 15.7894736842, "paging": {"cursors": {"after": "Njc4OTg3MjUyMjQ3ODk4", "before": "Njc4OTg3MjUyMjQ3ODk4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/522918337722554_829637353717316/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Njc4OTg3MjUyMjQ3ODk4"}, "new": 10.5263157895, "summary": {"total_count": 39}, "data": [{"id": "678987252247898", "name": "Myriam Tschumi"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suisse", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "522918337722554"}, "name": "Campagne europ\u00e9enne contre les vieilles centrales nucl\u00e9aires", "pid": 522918337722554, "comments": {"months": {"1": 1, "4": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/522918337722554_829637353717316/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mg%3D%3D"}, "new": 50.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "949487418437590", "name": "Gabriel Vincent"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-28T15:51:52+0000", "message": "pour moi GREENPEACE est le seule \u00e9cologiste de la plan\u00e8te les autre ne son que des  vaireux qui ce serve de l'\u00e9cologie \u00e0 des fin politique et personnelle.", "id": "829637353717316_829672930380425", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 4, 28, 14], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA8wpYkwALL4MXS&url=http%3A%2F%2Fwww.greenpeace.org%2Fswitzerland%2FGlobal%2Fswitzerland%2Ffr%2Fimages%2Fcampagnes%2Fgreenpeace%2FNavireBelugaBale_GP0STOBVO.jpg", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://www.greenpeace.org/switzerland/actualites/beluga-bale-semaine/", "shares": {"count": 8}, "urls": [], "created_time": "2014-04-28T14:31:47+0000", "message": "Bienvenue \u00e0 bord! Le Beluga II est de passage \u00e0 B\u00e2le pour une semaine. Venez nous rendre visite...\n", "total": {"new": 12.8205128205, "months": {"1": 7, "3": 7, "2": 11, "4": 14}, "reeng": {"10": 21, "1": 5, "3": 2, "2": 3, "4": 4, "9": 2, "8": 2}, "month": 17.9487179487}, "type": "link", "id": "522918337722554_829637353717316", "description": "Il est rare de pouvoir visiter un bateau Greenpeace dans un pays comme la Suisse qui n'a pas d'acc\u00e8s \u00e0 la mer. A partir d'aujourd'hui, la croisi\u00e8re de la campagne europ\u00e9enne de Greenpeace \"Stop Risking Europe\" fait escale \u00e0 la Basler Schiffl\u00e4nde jusqu'au 4 mai. Le navire Beluga y pr\u00e9sentera une expo\u2026"}