{"context": {"cc": "CH", "lang": "FR", "nro": "CHE"}, "likes": {"months": {"10": 2, "12": 12, "1": 11, "3": 3, "2": 1, "5": 3, "7": 2, "9": 3, "8": 5}, "reeng": {"10": 28, "1": 9, "3": 1, "2": 2, "7": 1, "8": 1}, "month": 26.1904761905, "paging": {"cursors": {"after": "NzMxMDM3MjEwMjY4NTA4", "before": "NzMxMDM3MjEwMjY4NTA4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/522918337722554_1065380553476327/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzMxMDM3MjEwMjY4NTA4"}, "new": 21.4285714286, "summary": {"total_count": 42}, "data": [{"id": "731037210268508", "name": "Greenpeace - groupe r\u00e9gional Vaud"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suisse", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "522918337722554"}, "name": "107\u2018765 signatures pour une politique climatique juste", "pid": 522918337722554, "comments": {"months": {"9": 1}, "reeng": {"10": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/522918337722554_1065380553476327/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mg%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10152804530746109", "name": "Aurelian Mascitti"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-29T05:28:21+0000", "message": "71% de Suisses sont pour une politique environnementale digne de ce nom. Ils attendent quoi \u00e0 Berne ? Que la catastrophe soit pass\u00e9e sans trop nous atteindre ? \u00c7a ressemble \u00e0 une politique de l'autruche. \nIl faut changer MAINTENANT.", "id": "1065380553476327_1066373720043677", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 5, 28, 9], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDpBht4gSFwN0_E&url=http%3A%2F%2Fwww.greenpeace.org%2Fswitzerland%2FGlobal%2Fswitzerland%2Ffr%2Fimages%2Fcampagnes%2Fclimat%2FPetitionAllianceClimatique.jpg", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://www.greenpeace.org/switzerland/fr/publications/actualites/climat/signatures-politique-climatique/", "shares": {"count": 8}, "urls": [], "created_time": "2015-05-28T09:12:39+0000", "total": {"new": 21.4285714286, "months": {"10": 2, "12": 12, "1": 11, "3": 3, "2": 1, "5": 3, "7": 2, "9": 3, "8": 5}, "reeng": {"10": 28, "1": 9, "3": 1, "2": 2, "7": 1, "8": 1}, "month": 26.1904761905}, "type": "link", "id": "522918337722554_1065380553476327", "description": "L'Alliance climatique, qui comprend de nombreuses organisations, a remis aujourd'hui au Conseil f\u00e9d\u00e9ral et au Parlement sa p\u00e9tition. 107\u2018765 personnes exigent, par leur signature, que la Suisse passe enti\u00e8rement \u00e0 un approvisionnement \u00e9nerg\u00e9tique de sources renouvelables d'ici 2050 et qu'elle soutie\u2026"}