{"context": {"cc": "CH", "lang": "FR", "nro": "CHE"}, "likes": {"months": {"1": 4, "2": 20}, "reeng": {"10": 9, "1": 2, "2": 3, "5": 2, "4": 2, "7": 1, "6": 2, "9": 1, "8": 2}, "month": 16.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMzMzM1OTE1MzQxODQ=", "before": "MTAxNTMzMzM1OTE1MzQxODQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/522918337722554_10152254478764868/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAxNTMzMzM1OTE1MzQxODQ%3D"}, "new": 8.3333333333, "summary": {"total_count": 25}, "data": [{"id": "10153333591534184", "name": "Roxane Kurowiak"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suisse", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "522918337722554"}, "name": "Action \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e : rejeter les \u00e9nergies du pass\u00e9 !", "pid": 522918337722554, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "datetime": [2014, 2, 19, 10], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBx4HgknWQiy8zY&w=720&h=720&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F6KE9JDJLKvs%2Fmaxresdefault.jpg&cfs=1", "caption": "youtube.com", "edge": "posts", "link": "http://www.youtube.com/watch?v=6KE9JDJLKvs#t=64", "shares": {"count": 3}, "urls": [], "created_time": "2014-02-19T10:23:14+0000", "message": "Vid\u00e9o de l'action de ce matin devant le palais de l'\u00c9lys\u00e9e\n", "total": {"new": 8.3333333333, "months": {"1": 4, "2": 20}, "reeng": {"10": 9, "1": 2, "2": 3, "5": 2, "4": 2, "7": 1, "6": 2, "9": 1, "8": 2}, "month": 16.6666666667}, "type": "video", "id": "522918337722554_10152254478764868", "description": "Ce 19 f\u00e9vrier \u00e0 6h30, quelques heures avant un Conseil des ministres franco-allemands, dix militants de Greenpeace ont d\u00e9vers\u00e9, \u00e0 l'aide d'un camion, cinq to..."}