{"likes": {"months": {"11": 2, "12": 9, "1": 3, "2": 3, "5": 3, "4": 1, "7": 1, "9": 1}, "reeng": {"10": 15, "3": 2, "2": 3, "4": 1, "7": 1, "8": 1}, "month": 13.0434782609, "paging": {"cursors": {"after": "MTUzMTc2MzI4MDM4Njk5NQ==", "before": "MTUzMTc2MzI4MDM4Njk5NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/522918337722554_1071125392901843/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTUzMTc2MzI4MDM4Njk5NQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 24}, "data": [{"id": "1531763280386995", "name": "Jojobegood Josy"}]}, "embed_html": "https://www.facebook.com/video/embed?video_id=1071125392901843", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suisse", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "522918337722554"}, "context": {"cc": "CH", "lang": "FR", "nro": "CHE"}, "pid": 522918337722554, "object_id": "1071125392901843", "datetime": [2015, 6, 2, 10], "full_picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xtf1/v/t15.0-10/s720x720/11331300_1071151169565932_481678953_n.jpg?oh=3cef067ed4ac9fa3022b239f8b5e01ff&oe=561C3E6A&__gda__=1441869836_11666ad5de5859b15ba9d793a7f7fc9b", "created_time": "2015-06-02T10:18:56+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacesuisse/videos/1071125392901843/", "shares": {"count": 5}, "urls": [], "basket": null, "message": "Samedi 30 mai 2015, \u00e0 l'occasion de la premi\u00e8re journ\u00e9e internationale de mobilisation pour le climat, des milliers de personnes se sont mobilis\u00e9es, dans une centaine de villes r\u00e9parties dans plus de 30 pays diff\u00e9rents. Voici un petit r\u00e9sum\u00e9 de ce qu'ils ont fait. #GetUpAnd \u00a9 Greenpeace", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 2, "12": 9, "1": 3, "2": 3, "5": 3, "4": 1, "7": 1, "9": 1}, "reeng": {"10": 15, "3": 2, "2": 3, "4": 1, "7": 1, "8": 1}, "month": 13.0434782609}, "type": "video", "id": "522918337722554_1071125392901843", "petition": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}}