{"likes": {"months": {"1": 2, "3": 2, "2": 4, "5": 4, "4": 1, "7": 1, "6": 5, "9": 9, "8": 7}, "reeng": {"10": 28, "3": 1, "2": 1, "4": 2, "7": 1, "9": 2}, "month": 5.7142857143, "paging": {"cursors": {"after": "OTExNDk5Mzc4OTE3ODcz", "before": "OTExNDk5Mzc4OTE3ODcz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/522918337722554_913589955322055/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTExNDk5Mzc4OTE3ODcz"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 35}, "data": [{"id": "911499378917873", "name": "Leene Gerryleene"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suisse", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "522918337722554"}, "context": {"cc": "CH", "lang": "FR", "nro": "CHE"}, "pid": 522918337722554, "object_id": "913585278655856", "datetime": [2014, 9, 18, 10], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/10696333_913585278655856_8955726237107097766_n.jpg?oh=3dfafcf033cd92811efb84898c223058&oe=5604264C", "created_time": "2014-09-18T10:54:28+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacesuisse/photos/a.522920061055715.133186.522918337722554/913585278655856/?type=1", "shares": {"count": 11}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {}, "path": ["fr"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.savethearctic.org/fr", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.savethearctic.org/fr", "surl": null, "key": "49e150b111e0c10b4500cbbb22d5f9c0", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.savethearctic.org/fr", "key": "49e150b111e0c10b4500cbbb22d5f9c0", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "Merci! Vous \u00eates plus de 6 millions \u00e0 avoir sign\u00e9 notre p\u00e9tition internationale pour demander la protection de l'Arctique. Nous allons bient\u00f4t remettre ces signatures en \"haut lieu\"...  Il ne vous reste que quelques heures pour ajouter votre nom \u00e0 la liste, si cela n'a pas encore \u00e9t\u00e9 fait: www.savethearctic.org/fr\n#SaveTheArctic", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 2, "3": 2, "2": 5, "5": 4, "4": 1, "7": 1, "6": 5, "9": 9, "8": 7}, "reeng": {"10": 28, "3": 1, "2": 1, "4": 2, "7": 1, "6": 1, "9": 2}, "month": 5.5555555556}, "type": "photo", "id": "522918337722554_913589955322055", "petition": {"cc": "OO", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"2": 2}, "reeng": {"4": 1, "6": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/522918337722554_913589955322055/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mg%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153292723019154", "name": "Nicolas Kilchenmann"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-18T12:05:21+0000", "message": "Fait!", "id": "913585278655856_913613798653004", "user_likes": false}]}}