{"embed_html": "https://www.facebook.com/video/embed?video_id=811059138908471", "pid": 522918337722554, "datetime": [2014, 3, 25, 12], "shares": {"count": 9}, "created_time": "2014-03-25T12:00:00+0000", "message": "Gazprom a \u00e9t\u00e9 la premi\u00e8re entreprise p\u00e9troli\u00e8re \u00e0 forer dans l'Arctique, alors qu'elle ne dispose d\u2019aucune exp\u00e9rience en haute mer. C'est pourquoi depuis plusieurs mois, Greenpeace maintient la pression sur Gazprom, afin de l'emp\u00eacher de continuer ses activit\u00e9s dans le grand Nord, en multipliant les actions lors de manifestations publiques ou sportives auxquelles Gazprom participe.\nwww.greenpeace.ch/arctique\n#Gazprom #SaveTheArctic", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 14, "3": 20, "2": 9}, "reeng": {"10": 23, "2": 5, "4": 6, "7": 1, "6": 2, "9": 2, "8": 4}, "month": 32.5581395349}, "id": "522918337722554_811059138908471", "cloud": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suisse", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "522918337722554"}, "object_id": "811059138908471", "type": "video", "petition": null, "context": {"cc": "CH", "lang": "FR", "nro": "CHE"}, "full_picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpt1/v/t15.0-10/s720x720/1976485_811060368908348_811059138908471_61811_594_b.jpg?oh=7f7827b87fe4d5b41bcbec28a37d3d42&oe=56305498&__gda__=1445292289_ee7ac833d4232db23d96d2e9397b7d74", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacesuisse/videos/811059138908471/", "name": "Action \u00e0 la Coupe du monde de gymnastique", "edge": "posts", "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.ch", "params": "", "query": {}, "path": ["arctique"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.ch/arctique", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.ch/arctique", "surl": null, "key": "ec5d102fdad3d0965f8d9f205dd1958d", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.ch/arctique", "key": "ec5d102fdad3d0965f8d9f205dd1958d", "petition": null}], "basket": {"capture": "message", "name": "polar"}, "likes": {"months": {"1": 14, "3": 20, "2": 9}, "reeng": {"10": 23, "2": 5, "4": 6, "7": 1, "6": 2, "9": 2, "8": 4}, "month": 32.5581395349, "paging": {"cursors": {"after": "NTcyOTU3NjM2MTc5ODkx", "before": "NTcyOTU3NjM2MTc5ODkx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/522918337722554_811059138908471/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NTcyOTU3NjM2MTc5ODkx"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 43}, "data": [{"id": "572957636179891", "name": "Adrien Vgl"}]}}