{"context": {"cc": "CH", "lang": "FR", "nro": "CHE"}, "likes": {"months": {"1": 4, "3": 3, "2": 8, "4": 16}, "reeng": {"10": 22, "1": 2, "3": 1, "2": 2, "5": 2, "9": 2}, "month": 12.9032258065, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMyODk4NjIxMzgxNjQ=", "before": "MTAxNTMyODk4NjIxMzgxNjQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/522918337722554_823640877650297/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAxNTMyODk4NjIxMzgxNjQ%3D"}, "new": 6.4516129032, "summary": {"total_count": 33}, "data": [{"id": "10153289862138164", "name": "Herv\u00e9 Lavanchy"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suisse", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "522918337722554"}, "name": "Prot\u00e9geons l'Arctique", "pid": 522918337722554, "comments": {"months": {"3": 1, "2": 2, "4": 3}, "reeng": {"10": 3, "5": 1, "7": 1, "6": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Nw==", "before": "Nw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/522918337722554_823640877650297/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Nw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 7, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206895962545638", "name": "Antoine Vonnez"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-19T10:46:12+0000", "message": "Quel fils de... ce Monsieur Poutine !", "id": "823640877650297_8790936", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 4, 18, 15], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDl2fy3Q3L5SYHa&url=http%3A%2F%2Fwww.greenpeace.org%2Fswitzerland%2FGlobal%2Fswitzerland%2Ffr%2Fimages%2Fcampagnes%2Foceans%2FPlateformePrirazlomnaya_GP047XS.jpg", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://www.greenpeace.org/switzerland/actualites/poutine-petrole-arctique", "shares": {"count": 16}, "urls": [], "created_time": "2014-04-18T15:18:56+0000", "message": "Le pr\u00e9sident Vladimir Poutine annonce le premier transport de p\u00e9trole arctique, extrait par la plate-forme contest\u00e9e de Gazprom.\n#Gazprom #Arctique", "total": {"new": 5.5555555556, "months": {"1": 4, "3": 4, "2": 9, "4": 19}, "reeng": {"10": 25, "1": 2, "3": 1, "2": 2, "5": 2, "7": 1, "6": 1, "9": 2}, "month": 11.1111111111}, "type": "link", "id": "522918337722554_823640877650297", "description": "Le pr\u00e9sident russe Vladimir Poutine a annonc\u00e9 aujourd'hui que la compagnie p\u00e9troli\u00e8re d'Etat Gazprom est pr\u00eate \u00e0 envoyer en Europe le premier transport de p\u00e9trole extrait au large dans l'Arctique. Dans un entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Alexey Miller, le directeur g\u00e9n\u00e9ral (CEO) de Gazprom - qui se trouv\u2026"}