{"likes": {"months": {"11": 10, "10": 15, "12": 112, "1": 7, "3": 20, "2": 26, "5": 13, "4": 16, "7": 10, "6": 10, "9": 11, "8": 14}, "reeng": {"10": 228, "1": 6, "3": 5, "5": 3, "4": 5, "7": 9, "6": 4, "9": 1, "8": 3}, "month": 2.6515151515, "paging": {"cursors": {"after": "MzE0OTQ3MzI1MzQyMzk2", "before": "MzE0OTQ3MzI1MzQyMzk2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152797124575706/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MzE0OTQ3MzI1MzQyMzk2"}, "new": 2.2727272727, "summary": {"total_count": 266}, "data": [{"id": "314947325342396", "name": "Hugo Lista Kristensen"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Danmark", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "55365680705"}, "context": {"cc": "DK", "lang": "DA", "nro": "NOR"}, "pid": 55365680705, "object_id": "10152797124575706", "datetime": [2015, 6, 6, 19], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/t31.0-8/p480x480/11270075_10152797124575706_2918132889863501067_o.jpg", "created_time": "2015-06-06T19:27:56+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacedanmark/photos/a.194574760705.137420.55365680705/10152797124575706/?type=1", "shares": {"count": 41}, "urls": [], "basket": {"capture": "message", "name": "polar"}, "message": "Gazprom skal ud af Arktis \u2013 og ud af Champions League!\n\nLige nu er Greenpeace-aktivister i aktion p\u00e5 Olympiastadion i Berlin under Champions League-finalen. Aktivisterne har foldet et banner ud med teksten \u201dGazprom: No Arctic Oil!\u201d\n\nGazprom er det f\u00f8rste olieselskab der er g\u00e5et i gang med at producere olie i Det Arktiske Ocean. Olieboringer, der kan f\u00f8re til en milj\u00f8katastrofe, hvis et olieudslip finder sted i det ekstreme arktiske klima. Imens pr\u00f8ver Gazprom at k\u00f8be sig \u201dgod reklame\u201d som sponsor for Champions League.\n\nGazprom er ikke en v\u00e6rdig ambassad\u00f8r for Champions League, hvor millioner af fodboldfans kigger med \u2013 nu m\u00e5 UEFA tage ansvar og sige stop for samarbejdet.\n\n#UCL #UCLfinal", "total": {"new": 2.2727272727, "months": {"11": 10, "10": 15, "12": 112, "1": 7, "3": 20, "2": 26, "5": 13, "4": 16, "7": 10, "6": 10, "9": 11, "8": 14}, "reeng": {"10": 228, "1": 6, "3": 5, "5": 3, "4": 5, "7": 9, "6": 4, "9": 1, "8": 3}, "month": 2.6515151515}, "type": "photo", "id": "55365680705_10152797124575706", "petition": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}}