{"likes": {"months": {"11": 198, "10": 85, "1": 392, "3": 133, "2": 195, "5": 91, "4": 114, "7": 87, "6": 87, "9": 87, "8": 55}, "reeng": {"10": 873, "3": 17, "2": 350, "5": 13, "4": 109, "7": 24, "6": 86, "9": 8, "8": 44}, "month": 25.7217847769, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU2ODI4MDI4MDUzMTY=", "before": "MTAyMDU2ODI4MDI4MDUzMTY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152372942065706/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDU2ODI4MDI4MDUzMTY%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1538}, "data": [{"id": "10205682802805316", "name": "Cem Cavdar"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Danmark", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "55365680705"}, "context": {"cc": "DK", "lang": "DA", "nro": "NOR"}, "pid": 55365680705, "object_id": "10152372942005706", "datetime": [2014, 11, 11, 17], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p480x480/10750163_10152372942005706_1503522896160645417_o.jpg", "created_time": "2014-11-11T17:24:05+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacedanmark/photos/a.194574760705.137420.55365680705/10152372942005706/?type=1", "shares": {"count": 405}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "grnpc.org", "params": "", "query": {}, "path": ["FairFiskeKvoter"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/FairFiskeKvoter", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["EU", "fair fisk", "bundtrawling", "dan j\u00f8rgensen", "dybhav"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgHMX", "redir": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/fair-fiskeri/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Oceans&utm_term=EU,fair fisk,bundtrawling,dan j\u00f8rgensen,dybhav", "landing": {"key": "205ce71449963b48dc71be7f41730a1a", "url": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/fair-fiskeri/", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/fair-fiskeri/", "surl": null, "key": "205ce71449963b48dc71be7f41730a1a", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/fair-fiskeri/", "components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "path": ["denmark", "da", "fair-fiskeri"], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": {"cc": "DK", "basket": "oceans", "issue": "fish fairly"}}, "ts": [2014, 11, 11, 16, 15], "alias": "FairFiskeKvoter", "key": "67ce37b54d878e682f18ae35cc0e3497", "basket": {"id": 4, "name": "Oceans"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "EU,fair fisk,bundtrawling,dan j\u00f8rgensen,dybhav", "medium": "post", "campaign": "Oceans"}, "id": 1000014935}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://grnpc.org/FairFiskeKvoter", "surl": "FairFiskeKvoter", "key": "c83a171143ef4a54d5fb25581b4018b6", "aurora": true, "history": []}, "landing": "http://grnpc.org/FairFiskeKvoter", "key": "c83a171143ef4a54d5fb25581b4018b6", "petition": null}], "basket": {"capture": "driver", "name": "oceans"}, "message": "Det destruktive fiskeri forts\u00e6tter med at true fiskebestande og dybhavs\u00f8kosystemer. Det besluttede EU\u2019s ministre i g\u00e5r, og satte ovenik\u00f8bet kvoterne h\u00f8jere end de videnskabelige eksperter anbefaler.\n\nFort\u00e6l minister for fiskeri Dan J\u00f8rgensen, at han skal f\u00e5 bundtrawling p\u00e5 dybt vand v\u00e6k og  b\u00e6redygtigt fiskeri i stedet: http://grnpc.org/FairFiskeKvoter", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 198, "10": 86, "1": 399, "3": 135, "2": 197, "5": 91, "4": 115, "7": 88, "6": 88, "9": 87, "8": 56}, "reeng": {"10": 879, "3": 17, "2": 357, "5": 13, "4": 110, "7": 24, "6": 87, "9": 8, "8": 45}, "month": 25.9090909091}, "type": "photo", "id": "55365680705_10152372942065706", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 8, "10": 4, "1": 14, "3": 2, "2": 3, "5": 2, "4": 2, "7": 1, "6": 3, "9": 6, "8": 1}, "reeng": {"8": 1, "6": 1, "2": 14, "4": 2, "10": 28}, "month": 30.4347826087, "paging": {"cursors": {"after": "NTA=", "before": "NTA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152372942065706/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NTA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 50, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1070349162991777", "name": "Mona Kirstine Schou"}, "like_count": 40, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-11T18:43:29+0000", "message": "... Jeg er glad for \u00e6g. Jeg har en h\u00f8ne. Hvis jeg koger suppe p\u00e5 h\u00f8nen, f\u00e5r jeg ingen \u00e6g...", "id": "10152372942005706_10152373042015706", "user_likes": false}]}}