{"likes": {"months": {"11": 21, "10": 19, "12": 93, "1": 13, "3": 31, "2": 39, "5": 33, "4": 24, "7": 18, "6": 25, "9": 27, "8": 21}, "reeng": {"10": 315, "3": 1, "2": 13, "5": 2, "4": 13, "6": 7, "9": 2, "8": 11}, "month": 3.5714285714, "paging": {"cursors": {"after": "OTU5MTk5NzIwNzc5NzA4", "before": "OTU5MTk5NzIwNzc5NzA4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152476164370706/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=OTU5MTk5NzIwNzc5NzA4"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 370}, "data": [{"id": "959199720779708", "name": "Bent Paradis"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Danmark", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "55365680705"}, "context": {"cc": "DK", "lang": "DA", "nro": "NOR"}, "pid": 55365680705, "object_id": "10152476164350706", "datetime": [2015, 1, 1, 13], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p720x720/10530681_10152476164350706_6844355207743889987_n.jpg?oh=a4976b0da262459d2592b25c55780250&oe=56038D1A", "created_time": "2015-01-01T13:00:12+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacedanmark/photos/a.194574760705.137420.55365680705/10152476164350706/?type=1", "shares": {"count": 44}, "urls": [], "basket": {"capture": "message", "name": "polar"}, "message": "Vores arbejde for Arktis forts\u00e6tter i 2015! Vi vil sammen k\u00e6mpe for, at olieselskaber som Shell, Statoil og Gazprom ikke lykkes med deres oliejagt i Arktis. Vi er mere end seks en halv million mennesker, som vil have Arktis beskyttet, og sammen er vi st\u00e6rke! Tak for dit engagement.", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 21, "10": 19, "12": 93, "1": 13, "3": 31, "2": 39, "5": 33, "4": 24, "7": 18, "6": 25, "9": 27, "8": 21}, "reeng": {"10": 315, "3": 1, "2": 13, "5": 2, "4": 13, "6": 7, "9": 2, "8": 11}, "month": 3.5714285714}, "type": "photo", "id": "55365680705_10152476164370706", "petition": null, "comments": {"months": {"10": 1, "12": 1, "4": 1}, "reeng": {"10": 3}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152476164370706/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10152889069293842", "name": "Carl S\u00f8g\u00e5rd"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-01T19:27:56+0000", "message": "Vigtigste sag ogs\u00e5 i 2015 ! Tak til Greenpeace for jeres fantastiske indsats !!", "id": "10152476164350706_10152477786195706", "user_likes": false}]}}