{"likes": {"months": {"10": 66, "1": 10, "3": 16, "2": 17, "5": 14, "4": 16, "7": 7, "6": 16, "9": 13, "8": 9}, "reeng": {"10": 170, "2": 2, "5": 3, "4": 2, "6": 5, "8": 2}, "month": 5.4347826087, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5OTExNjc0MzIxOTQ=", "before": "MTAyMDQ5OTExNjc0MzIxOTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152335639940706/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDQ5OTExNjc0MzIxOTQ%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 186}, "data": [{"id": "10204991167432194", "name": "Bo Sandholdt Paulsen"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Danmark", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "55365680705"}, "context": {"cc": "DK", "lang": "DA", "nro": "NOR"}, "pid": 55365680705, "object_id": "10152335639880706", "datetime": [2014, 10, 20, 15], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p480x480/10629245_10152335639880706_8376723310661153469_o.jpg", "created_time": "2014-10-20T15:23:08+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacedanmark/photos/a.194574760705.137420.55365680705/10152335639880706/?type=1", "shares": {"count": 18}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["denmark", "da", "hvad-du-kan-gore", "100-pct-vedvarende-energi"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/IgHn3", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["gr\u00e6kenland", "2030", "brunkul"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgHn3", "redir": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/100-pct-vedvarende-energi/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Polar&utm_term=gr\u00e6kenland,2030,brunkul", "landing": {"key": "68f5ee4c4e38d392e6b6b51414773cb2", "url": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/100-pct-vedvarende-energi/", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/100-pct-vedvarende-energi/", "surl": null, "key": "68f5ee4c4e38d392e6b6b51414773cb2", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/100-pct-vedvarende-energi/", "components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "path": ["denmark", "da", "hvad-du-kan-gore", "100-pct-vedvarende-energi"], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": null}, "ts": [2014, 10, 20, 19, 20], "alias": "IgHn3", "basket": {"id": 5, "name": "Polar"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "gr\u00e6kenland,2030,brunkul", "medium": "post", "campaign": "Polar"}, "id": 1000013103}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/100-pct-vedvarende-energi/", "surl": "IgHn3", "key": "4c0347b29fb90dd86933c0bd4ca32393", "aurora": true, "history": ["http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/100-pct-vedvarende-energi/"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/100-pct-vedvarende-energi/", "key": "4c0347b29fb90dd86933c0bd4ca32393", "petition": null}], "basket": {"capture": "driver", "name": "polar"}, "message": "Aktivister i Gr\u00e6kenland protesterer lige nu ved et af de mest ineffektive brunkulsv\u00e6rker i Europa - Megalopoli IV. Det er ikke l\u00e6nge siden, at Gr\u00e6kenland var i front p\u00e5 vedvarende energi, men i takt med, at landet indtager EU-formandskabet, ser kursen ud til at skifte. Desv\u00e6rre. Derfor protesterer vi for at f\u00e5 Gr\u00e6kenland tilbage i det gr\u00f8nne f\u00f8rers\u00e6de for Europas klima og energi. St\u00f8t op om 100 % vedvarende energi her: http://grnpc.org/IgHn3", "total": {"new": 0.0, "months": {"10": 66, "1": 12, "3": 16, "2": 17, "5": 14, "4": 16, "7": 7, "6": 16, "9": 13, "8": 9}, "reeng": {"10": 170, "2": 4, "5": 3, "4": 2, "6": 5, "8": 2}, "month": 6.4516129032}, "type": "photo", "id": "55365680705_10152335639940706", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 3}, "reeng": {"2": 3}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152335639940706/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10204994111305549", "name": "Rasmus Villefrance"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-20T17:41:29+0000", "message": "Skiftet til A kraft er oplagt. Stikker Greenpeace hovedet i busken?", "id": "10152335639880706_10152335816640706", "user_likes": false}]}}