{"likes": {"months": {"1": 33, "3": 27, "2": 38, "5": 148, "4": 29}, "reeng": {"10": 222, "2": 11, "5": 1, "4": 16, "7": 1, "6": 13, "9": 2, "8": 9}, "month": 12.0, "paging": {"cursors": {"after": "NzgzNzg2NDc1MDMwNDA2", "before": "NzgzNzg2NDc1MDMwNDA2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152042637495706/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NzgzNzg2NDc1MDMwNDA2"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 281}, "data": [{"id": "783786475030406", "name": "Assmae Halouani"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Danmark", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "55365680705"}, "context": {"cc": "DK", "lang": "DA", "nro": "NOR"}, "pid": 55365680705, "object_id": "10152042637475706", "datetime": [2014, 5, 19, 16], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/10174892_10152042637475706_7546466185722757487_n.jpg?oh=96a8fff19a9de054c68aaacb36c2bc13&oe=55C48255", "created_time": "2014-05-19T16:49:58+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacedanmark/photos/a.194574760705.137420.55365680705/10152042637475706/?type=1", "shares": {"count": 25}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["denmark", "da"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1qPzTMe", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/", "surl": "1qPzTMe", "key": "dac3987180c68a90f90f18bc89764730", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1qPzTMe"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/", "key": "dac3987180c68a90f90f18bc89764730", "petition": null}], "basket": null, "message": "F\u00f8devareminister Dan J\u00f8rgensen (S) mener, at dansk fiskeri tager fint hensyn til milj\u00f8et, og Danmarks Fiskeriforening h\u00e6vder, at det er b\u00e6redygtigt. Men gentagelsen af en l\u00f8gn, g\u00f8r den desv\u00e6rre ikke sand! \n\nL\u00e6s havbiolog Hanne Lyng Winters blog om den fortsat vigtige kamp mod overfiskeri \u2013 ogs\u00e5 herhjemme. http://bit.ly/1qPzTMe", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 36, "3": 27, "2": 38, "5": 154, "4": 30}, "reeng": {"10": 229, "2": 13, "5": 1, "4": 17, "7": 1, "6": 13, "9": 2, "8": 9}, "month": 12.6315789474}, "type": "photo", "id": "55365680705_10152042637495706", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 3, "5": 15, "4": 1}, "reeng": {"10": 16, "2": 2, "4": 1}, "month": 15.7894736842, "paging": {"cursors": {"after": "MTk=", "before": "MTk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152042637495706/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTk%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 19, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10204896278339830", "name": "Svend Erik Albertsen"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-19T16:57:43+0000", "message": "Linket  http://bit.ly/1hXQF2 virker ikke :-(", "id": "10152042637475706_10152042645900706", "user_likes": false}]}}