{"context": {"cc": "DK", "lang": "DA", "nro": "NOR"}, "likes": {"months": {"11": 12, "10": 7, "12": 32, "1": 7, "3": 5, "2": 11, "5": 7, "4": 8, "7": 5, "6": 5, "9": 10, "8": 9}, "reeng": {"10": 107, "1": 4, "3": 4, "2": 1, "6": 1, "8": 1}, "month": 5.9322033898, "paging": {"cursors": {"after": "Mzg2ODY1NjY4MTYzNDMx", "before": "Mzg2ODY1NjY4MTYzNDMx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152497764085706/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mzg2ODY1NjY4MTYzNDMx"}, "new": 3.3898305085, "summary": {"total_count": 120}, "data": [{"id": "386865668163431", "name": "Kjell Anders Bruun"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Danmark", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "55365680705"}, "name": "DR Netradio: H\u00f8r P1 Debat Special: Atomkraft, ja tak? p\u00e5 DR P1", "pid": 55365680705, "comments": {"months": {"10": 1, "3": 1, "12": 2, "4": 1}, "reeng": {"10": 5}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152497764085706/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 5, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206262243384622", "name": "Lars Sandberg"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-05T22:15:30+0000", "message": "Sikke dog en uvidenhed!!\nAtomaffald kan genbruges i nyere reaktorer, s\u00e5 det burde man hente op igen s\u00e5 det kan g\u00f8re nytte\nProcessing of Used Nuclear Fuel\nwww.world-nuclear.org/info/Nuclear-Fuel-Cycle/Fuel-Recycling/Processing-of-Used-Nuclear-Fuel/\n\nEt dansk firma har faktisk s\u00e5danne l\u00f8sninger\nCopenhagen Atomics Wasteburner - white paper\nwww.copenhagenatomics.com\n\nEneste l\u00f8sning er atomkraft i stor skala, specielt baseret p\u00e5 Thorium/MSR er eneste vej frem\nMere info her:\nwww.facebook.com/groups/nucleartruth/permalink/741544795936550/", "id": "10152497764085706_10152500531220706", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 1, 5, 12], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD6jbFg6Ek0XXqW&url=https%3A%2F%2Fs3.amazonaws.com%2Ffalcon.filepicker%2FicNgT3c9R7OnTL7mxWYx_1221141966_atomkraft_symbol600px-radiation_warning_symbol_svg.gif", "caption": "www.dr.dk", "edge": "posts", "link": "http://www.dr.dk/radio/ondemand/p1/p1-debat-special-atomkraft-ja-tak/#!/", "shares": {"count": 15}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "grnpc.org", "params": "", "query": {}, "path": ["Atomkraft"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/Atomkraft", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["Atomkraft nej tak", "P1 debat"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgeNi", "redir": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/vores-arbejdsomraader/atomkraft-nej-tak/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Climate&utm_term=Atomkraft nej tak,P1 debat", "landing": {"key": "3c8d402213a38ace4c0df701a8f9dc56", "url": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/vores-arbejdsomraader/atomkraft-nej-tak/", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/vores-arbejdsomraader/atomkraft-nej-tak/", "surl": null, "key": "3c8d402213a38ace4c0df701a8f9dc56", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/vores-arbejdsomraader/atomkraft-nej-tak/", "components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "path": ["denmark", "da", "vores-arbejdsomraader", "atomkraft-nej-tak"], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": null}, "ts": [2015, 1, 5, 14, 30], "alias": "Atomkraft", "key": "79b24a5f1800ffaea56c41f9c8d85147", "basket": {"id": 6, "name": "Climate"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "Atomkraft nej tak,P1 debat", "medium": "post", "campaign": "Climate"}, "id": 1000021055}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://grnpc.org/Atomkraft", "surl": "Atomkraft", "key": "a0fc3b6a13942e5162304b6fae4fa7ce", "aurora": true, "history": []}, "landing": "http://grnpc.org/Atomkraft", "key": "a0fc3b6a13942e5162304b6fae4fa7ce", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "dr.dk", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.dr.dk", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.dr.dk", "surl": null, "key": "4085d733d53df6c0699d1ab6d361d561", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.dr.dk", "key": "4085d733d53df6c0699d1ab6d361d561", "petition": null}], "created_time": "2015-01-05T12:46:00+0000", "message": "Fik du h\u00f8rt weekendens P1 debat, hvor vores klima- og energiekspert Tarjei Haaland forklarer, hvorfor atomkraft ikke er et b\u00e6redygtigt alternativ? Ellers kan du h\u00f8re debatten her.\n\nDu kan ogs\u00e5 l\u00e6se mere om, hvorfor Greenpeace synes atomkraft er en rigtig d\u00e5rlig id\u00e9, og hvad alternativet er, lige her: http://grnpc.org/Atomkraft", "total": {"new": 3.2786885246, "months": {"11": 12, "10": 8, "12": 33, "1": 7, "3": 6, "2": 11, "5": 7, "4": 9, "7": 5, "6": 5, "9": 10, "8": 9}, "reeng": {"10": 111, "1": 4, "3": 4, "2": 1, "6": 1, "8": 1}, "month": 5.737704918}, "type": "link", "id": "55365680705_10152497764085706", "description": "Kan atomkraft redde klimaet? I Den Gr\u00f8nne Boble g\u00f8r den tidligere finansmand Per Wimmer op med b\u00e5de den danske satsning p\u00e5 vindm\u00f8ller og den globale mangel p\u00e5 fokus p\u00e5 f\u00e5, men levedygtige energiformer. I stedet for sol, vind, biobr\u00e6ndsel, biogas m.m. skal vi s\u00e6tte alle pengene p\u00e5 atomkraft og vandkraft. Har han ret i, at vi skyder med spredehagl? Og er atomkraft vejen frem, hvis vi udvikle en verdensomsp\u00e6ndende, b\u00e6redygtig energipolitik? Medvirkende: Forfatter til Den Gr\u00f8nne Boble, Per Wimmer, klima- og energiekspert i Greenpeace, Tarjei Haaland og professor i energiplanl\u00e6gning p\u00e5 AAU, Brian Vad Mathiesen. V\u00e6rt: Anne Henderson."}