{"likes": {"months": {"1": 30, "3": 38, "2": 55, "5": 31, "4": 33, "6": 147}, "reeng": {"10": 275, "3": 2, "2": 13, "5": 3, "4": 12, "7": 2, "6": 14, "9": 1, "8": 12}, "month": 8.9820359281, "paging": {"cursors": {"after": "ODAzNjM0Njk2MzgzMDky", "before": "ODAzNjM0Njk2MzgzMDky"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152090838720706/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=ODAzNjM0Njk2MzgzMDky"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 336}, "data": [{"id": "803634696383092", "name": "Tove Kirstine \u00d8sterby"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Danmark", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "55365680705"}, "context": {"cc": "DK", "lang": "DA", "nro": "NOR"}, "pid": 55365680705, "object_id": "10152090838665706", "datetime": [2014, 6, 14, 17], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-prn2/t31.0-8/p480x480/10382029_10152090838665706_2963230598734315092_o.jpg", "created_time": "2014-06-14T17:55:02+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacedanmark/photos/a.194574760705.137420.55365680705/10152090838665706/?type=1", "shares": {"count": 33}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "actforarctic.org", "params": "", "query": {}, "path": ["denmark", "da"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/Ig0Kt", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["ActforArctic"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "Ig0Kt", "redir": "http://www.actforarctic.org/denmark/da/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Polar&utm_term=ActforArctic", "landing": {"key": "851eb77130745ceb8a639c80fd9cbe9b", "url": "http://www.actforarctic.org/denmark/da/", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.actforarctic.org/denmark/da/", "surl": null, "key": "851eb77130745ceb8a639c80fd9cbe9b", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.actforarctic.org/denmark/da/", "components": {"fragment": "", "netloc": "actforarctic.org", "params": "", "path": ["denmark", "da"], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "act for arctic"}}, "ts": [2014, 6, 12, 12, 15], "alias": "Ig0Kt", "basket": {"id": 5, "name": "Polar"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "ActforArctic", "medium": "post", "campaign": "Polar"}, "id": 1000000756}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://www.actforarctic.org/denmark/da/", "surl": "Ig0Kt", "key": "ab019922c8767f99fc685937acd80525", "aurora": true, "history": ["http://www.actforarctic.org/denmark/da/"]}, "landing": "http://www.actforarctic.org/denmark/da/", "key": "ab019922c8767f99fc685937acd80525", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "act for arctic"}}], "basket": {"capture": "driver", "name": "polar"}, "message": "Som mere end 5,3 millioner mennesker over hele verden st\u00f8tter generalsekret\u00e6ren i Folkekirkens N\u00f8dhj\u00e6lp, Henrik Stubkj\u00e6r, nu ogs\u00e5 kampen for at beskytte Arktis. P\u00e5 Folkem\u00f8det skrev han under p\u00e5 Arctic Decleration. \n\nBeskytttelsen af Arktis er en af de helt afg\u00f8rende milj\u00f8kampe i vores tid. Vil du v\u00e6re med? Se her hvordan og del med dine venner: http://grnpc.org/Ig0Kt Foto: Alban Grosdidier, Greenpeace", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 31, "3": 39, "2": 56, "5": 31, "4": 33, "6": 147}, "reeng": {"10": 276, "3": 2, "2": 14, "5": 3, "4": 13, "7": 2, "6": 14, "9": 1, "8": 12}, "month": 9.1988130564}, "type": "photo", "id": "55365680705_10152090838720706", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "act for arctic"}, "comments": {"months": {"1": 1, "3": 2, "2": 1, "4": 2, "6": 2}, "reeng": {"10": 6, "2": 1, "4": 1}, "month": 12.5, "paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152090838720706/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=OA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 8, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10152703439215373", "name": "Steen Biilmann"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-15T15:53:50+0000", "message": "Hvad er Greenpeaces svar p\u00e5 de 28 mio st\u00f8tte-kroner som I har for\u00e6ret v\u00e6k til spekulanter?", "id": "10152090838665706_10152093148405706", "user_likes": false}]}}