{"context": {"cc": "DK", "lang": "DA", "nro": "NOR"}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Danmark", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "55365680705"}, "name": "Greenpeace Danmark", "pid": 55365680705, "comments": {"months": {"9": 1, "5": 1}, "reeng": {"10": 2}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152397286480706/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mg%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153060363192415", "name": "Paw Hyrland"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-27T09:00:30+0000", "message": "Det er et ganske godt blad! \nJeg kan godt lide at det er lidt letford\u00f8jeligt, men alligevel sagligt og b\u00e5de flotte og informerende billeder, der g\u00f8r det muligt at forst\u00e5 og relatere.\n\nDa min datter p\u00e5 6 \u00e5r ogs\u00e5 kigger i det og jeg bruger det til at forklare hende lidt, kom jeg til at f\u00e5 ideen at i lavede en udgave der var s\u00e5dan ekstra b\u00f8rnevenlig/en b\u00f8rneversion. Ikke fast, men bare som et tema. Kunne evt. laves s\u00e5 det ogs\u00e5 kunne bruges i undervisning generelt.", "id": "10152397286480706_10152400622460706", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 11, 25, 13], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDJJaJHwm4fVo6d&url=https%3A%2F%2Fs3.amazonaws.com%2Ffalcon.filepicker%2FNtgqRgRBil0vx1WYvE8A_Action_1402_DK_low-1.jpg", "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacedanmark?sk=app_257607484286696&app_data", "likes": {"months": {"11": 16, "10": 1, "1": 2, "3": 4, "2": 4, "5": 5, "4": 2, "7": 4, "6": 2, "9": 3, "8": 1}, "reeng": {"10": 44}, "month": 4.5454545455, "paging": {"cursors": {"after": "NDUzMjc1NTUxNTAyNDUw", "before": "NDUzMjc1NTUxNTAyNDUw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152397286480706/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NDUzMjc1NTUxNTAyNDUw"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 44}, "data": [{"id": "453275551502450", "name": "Jacob Holm Bramming"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "fal.cn", "params": "", "query": {}, "path": ["Action5-2014"], "scheme": "http"}, "url": "http://fal.cn/Action5-2014", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://fal.cn/Action5-2014", "surl": null, "key": "67882817968b354d1520fb0b52916da7", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://fal.cn/Action5-2014", "key": "67882817968b354d1520fb0b52916da7", "petition": null}], "created_time": "2014-11-25T13:43:51+0000", "message": "Dit nye Action-blad er lige nu p\u00e5 vej med posten \u2013 eller m\u00e5ske har du allerede modtaget det? Du kan ogs\u00e5 l\u00e6se det og dele det med dine venner her p\u00e5 siden: http://fal.cn/Action5-2014\n\nFort\u00e6l os gerne, hvad du synes om bladet.", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 16, "10": 1, "1": 2, "3": 4, "2": 4, "5": 5, "4": 2, "7": 4, "6": 2, "9": 4, "8": 1}, "reeng": {"10": 45}, "month": 4.4444444444}, "type": "link", "id": "55365680705_10152397286480706", "description": "Greenpeace g\u00e5r fra ord til handling for at konfrontere og stoppe global milj\u00f8destruktion og..."}