{"context": {"cc": "DK", "lang": "DA", "nro": "NOR"}, "likes": {"months": {"10": 68, "1": 8, "3": 10, "2": 18, "5": 12, "4": 17, "7": 13, "6": 19, "9": 17, "8": 15}, "reeng": {"10": 177, "1": 2, "3": 3, "2": 1, "5": 5, "4": 1, "7": 3, "6": 1, "9": 2, "8": 2}, "month": 4.0609137056, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDMzMDg0NDQ5ODYzMTA=", "before": "MTAyMDMzMDg0NDQ5ODYzMTA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152303404185706/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDMzMDg0NDQ5ODYzMTA%3D"}, "new": 1.0152284264, "summary": {"total_count": 198}, "data": [{"id": "10203308444986310", "name": "Jeanette Schou"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Danmark", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "55365680705"}, "name": "Greenpeace International", "pid": 55365680705, "comments": {"months": {"8": 1, "6": 1, "10": 1}, "reeng": {"10": 3}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152303404185706/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "659051494222964", "name": "Bo Boa-foto"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-06T10:22:43+0000", "message": "Det var et rigtig godt arrangement! God stemning hele vejen, l\u00e6kkert vejr og s\u00f8de isbj\u00f8rne. Eneste minus var f\u00e6rdselspolitiets inkompetence ved Dybb\u00f8lsbro/Fisketorvet, hvor de lod biler komme ind p\u00e5 ruten, s\u00e5 demoen blev splittet op.", "id": "10152303404185706_10152305384685706", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 10, 5, 16], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/10178087_10152520616953300_2843754948394234023_n.jpg?oh=ac9d8c8552352a56d856fbd5b0489e7c&oe=56001734", "created_time": "2014-10-05T16:06:40+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.international/photos/a.10152520616908300.1073741873.7297163299/10152520616953300/?type=1", "object_id": "10152520616953300", "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {"iceride": null}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://savethearctic.org/?iceride", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://savethearctic.org/?iceride", "surl": null, "key": "f64799a6a06a68cd947edb2aa9a66b9a", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://savethearctic.org/?iceride", "key": "f64799a6a06a68cd947edb2aa9a66b9a", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "Tusinder cyklister var p\u00e5 gaden over hele verden i g\u00e5r for at fejre Arktis. \n\nVar du med? Hvad synes du om cykeldemoen?", "total": {"new": 1.0050251256, "months": {"10": 69, "1": 8, "3": 10, "2": 18, "5": 12, "4": 17, "7": 13, "6": 20, "9": 17, "8": 15}, "reeng": {"10": 179, "1": 2, "3": 3, "2": 1, "5": 5, "4": 1, "7": 3, "6": 1, "9": 2, "8": 2}, "month": 4.0201005025}, "type": "photo", "id": "55365680705_10152303404185706", "petition": {"cc": "OO", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "description": "Thousands of people from all around the world are cycling to #SaveTheArctic today! If you haven't yet, add your name to Save The Arctic petition now: http://savethearctic.org/?iceride"}