{"likes": {"months": {"11": 32, "10": 41, "12": 191, "1": 52, "3": 38, "2": 36, "5": 40, "4": 36, "7": 30, "6": 43, "9": 29, "8": 28}, "reeng": {"10": 489, "3": 3, "2": 39, "5": 4, "4": 23, "7": 9, "6": 9, "9": 11, "8": 9}, "month": 8.7248322148, "paging": {"cursors": {"after": "MTU1NDg0MDYyNDc3OTE4MA==", "before": "MTU1NDg0MDYyNDc3OTE4MA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152554843535706/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTU1NDg0MDYyNDc3OTE4MA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 599}, "data": [{"id": "1554840624779180", "name": "Kim Fenger"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Danmark", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "55365680705"}, "context": {"cc": "DK", "lang": "DA", "nro": "NOR"}, "pid": 55365680705, "object_id": "10152554843485706", "datetime": [2015, 2, 5, 11], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/p720x720/10873579_10152554843485706_6319389068915141901_o.jpg", "created_time": "2015-02-05T11:59:50+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacedanmark/photos/a.194574760705.137420.55365680705/10152554843485706/?type=1", "shares": {"count": 155}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["denmark", "da", "hvad-du-kan-gore", "Ingen-plads-til-skifergas"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/IgeEI", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["skifergas"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgeEI", "redir": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/Ingen-plads-til-skifergas/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Climate&utm_term=skifergas", "landing": {"key": "1b41e220803ce354dd0170d86ddf9d15", "url": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/Ingen-plads-til-skifergas/", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/Ingen-plads-til-skifergas/", "surl": null, "key": "1b41e220803ce354dd0170d86ddf9d15", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/Ingen-plads-til-skifergas/", "components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "path": ["denmark", "da", "hvad-du-kan-gore", "Ingen-plads-til-skifergas"], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": null}, "ts": [2015, 1, 29, 12, 8], "alias": "IgeEI", "basket": {"id": 6, "name": "Climate"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "skifergas", "medium": "post", "campaign": "Climate"}, "id": 1000022116}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/Ingen-plads-til-skifergas/", "surl": "IgeEI", "key": "a3a6513b4ff55eda90e7134215098830", "aurora": true, "history": ["http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/Ingen-plads-til-skifergas/"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/denmark/da/hvad-du-kan-gore/Ingen-plads-til-skifergas/", "key": "a3a6513b4ff55eda90e7134215098830", "petition": null}], "basket": {"capture": "driver", "name": "climate"}, "message": "BREAKING: Det walisiske parlament indstiller nu planerne om fracking af hensyn til milj\u00f8sikkerheden og helbredsricisi. Hermed f\u00f8lger Wales i sporet p\u00e5 Skotland, der i sidste uge lagde den kontroversielle fracking p\u00e5 hylden, samt lande som Frankrig, Bulgarien og delstaten New York. \n\nHerhjemme vil Total fortsat udf\u00f8re sine uansvarlige efterforskningsboringer i Nordjylland. Fracking kan forurene grundvandet og er en rigtig d\u00e5rlig energil\u00f8sning, der forv\u00e6rrer klimaproblemerne. Der er akut brug for, at de danske politikere nu ser advarselslamperne blinke. \n\nHj\u00e6lp med at f\u00e5 politikerne til at sige nej til skifergas: http://grnpc.org/IgeEI", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 32, "10": 41, "12": 192, "1": 53, "3": 38, "2": 36, "5": 40, "4": 37, "7": 30, "6": 43, "9": 29, "8": 28}, "reeng": {"10": 491, "3": 3, "2": 40, "5": 4, "4": 23, "7": 9, "6": 9, "9": 11, "8": 9}, "month": 8.8480801336}, "type": "photo", "id": "55365680705_10152554843535706", "petition": null, "comments": {"months": {"10": 1, "12": 1, "1": 2, "4": 2, "7": 1, "9": 1}, "reeng": {"10": 6, "2": 2}, "month": 25.0, "paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152554843535706/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=OA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 8, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1049857485030992", "name": "Birte Fuentes"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-05T16:52:02+0000", "message": "Kan vi f\u00e5 Region Nordjylland til at erkl\u00e6re landsdelen frack fri???", "id": "10152554843485706_10152555240260706", "user_likes": false}]}}