{"likes": {"months": {"11": 19, "10": 15, "12": 156, "1": 81, "3": 33, "2": 57, "5": 23, "4": 27, "7": 23, "6": 14, "9": 19, "8": 16}, "reeng": {"10": 377, "1": 41, "3": 12, "2": 4, "5": 14, "4": 7, "7": 7, "6": 10, "9": 8, "8": 3}, "month": 16.7701863354, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQxMzEyODA0NjE1NDY=", "before": "MTAyMDQxMzEyODA0NjE1NDY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152760153175706/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDQxMzEyODA0NjE1NDY%3D"}, "new": 8.4886128364, "summary": {"total_count": 507}, "data": [{"id": "10204131280461546", "name": "Sanne Sj\u00f6lin"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Danmark", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "55365680705"}, "context": {"cc": "DK", "lang": "DA", "nro": "NOR"}, "pid": 55365680705, "object_id": "10152760153175706", "datetime": [2015, 5, 23, 8], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/t31.0-8/p480x480/11336812_10152760153175706_2342263376530236850_o.jpg", "created_time": "2015-05-23T08:00:52+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacedanmark/photos/a.194574760705.137420.55365680705/10152760153175706/?type=1", "shares": {"count": 99}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "minindsamling.greenpeace.dk", "params": "", "query": {}, "path": ["stop-fracking"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/IgDOb", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["petition", "fracking", "marc real", "minindsamling"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgDOb", "redir": "http://minindsamling.greenpeace.dk/stop-fracking?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=greenpeace&utm_term=petition,fracking,marc real,minindsamling", "landing": {"key": "8a56de52b6520a4fb9836e4f4832a2c8", "url": "http://minindsamling.greenpeace.dk/stop-fracking", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://minindsamling.greenpeace.dk/stop-fracking", "surl": null, "key": "8a56de52b6520a4fb9836e4f4832a2c8", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://minindsamling.greenpeace.dk/stop-fracking", "components": {"fragment": "", "netloc": "minindsamling.greenpeace.dk", "params": "", "path": ["stop-fracking"], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": null}, "ts": [2015, 5, 22, 14, 20], "alias": "IgDOb", "basket": {"id": 9, "name": "greenpeace"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "petition,fracking,marc real,minindsamling", "medium": "post", "campaign": "greenpeace"}, "id": 1000033617}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://minindsamling.greenpeace.dk/stop-fracking", "surl": "IgDOb", "key": "de5a98e61869723671278b06692d91bd", "aurora": true, "history": ["http://minindsamling.greenpeace.dk/stop-fracking"]}, "landing": "http://minindsamling.greenpeace.dk/stop-fracking", "key": "de5a98e61869723671278b06692d91bd", "petition": null}], "basket": {"capture": "driver", "name": "greenpeace"}, "message": "M\u00f8d Marc Real!\nMarc er en passioneret nordjysk modstander af fracking. Han har oprettet sin egen underskriftindsamling, og har samlet over 360 underskrifter ved at g\u00e5 rundt p\u00e5 markeder og til events med sin mobiltelefon. Selv en tur i Fakta kan g\u00f8re en forskel!\n\n\u201cHvis jeg kan f\u00e5 100 underskrifter p\u00e5 4 timer, hvor mange kan 30 mennesker s\u00e5 f\u00e5 p\u00e5 4 dage? Jeg lavede 14 p\u00e5 vej hjem fra Fakta i g\u00e5r.\u201d\n\nVi er utroligt taknemmelige over dit engagement!\nG\u00f8r som Marc og opret din egen underskriftindsamling mod fracking her: http://grnpc.org/IgDOb", "total": {"new": 8.9613034623, "months": {"11": 19, "10": 15, "12": 156, "1": 86, "3": 34, "2": 58, "5": 23, "4": 28, "7": 23, "6": 14, "9": 19, "8": 16}, "reeng": {"10": 378, "1": 44, "3": 14, "2": 4, "5": 14, "4": 7, "7": 8, "6": 10, "9": 9, "8": 3}, "month": 17.5152749491}, "type": "photo", "id": "55365680705_10152760153175706", "petition": null, "comments": {"months": {"12": 1, "1": 12, "3": 1, "2": 2, "5": 1, "4": 1}, "reeng": {"10": 4, "1": 7, "3": 3, "4": 2, "7": 1, "9": 1}, "month": 66.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "MjI=", "before": "MjI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55365680705_10152760153175706/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MjI%3D"}, "new": 38.8888888889, "summary": {"total_count": 22, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10152907247504366", "name": "Marc Real"}, "like_count": 22, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-23T14:57:11+0000", "message": "Tak for det fine cadeau Greenpeace, vi forts\u00e6tter kampen til Total tager hjem :)", "id": "10152760153175706_10152760819435706", "user_likes": false}]}}