{"likes": {"months": {"1": 67}, "reeng": {"10": 8, "3": 20, "2": 20, "5": 4, "4": 6, "7": 1, "6": 6, "8": 2}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "NzkzNjQ2MTU3MzUwNjEx", "before": "NzkzNjQ2MTU3MzUwNjEx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152162831319777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzkzNjQ2MTU3MzUwNjEx"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 71}, "data": [{"id": "793646157350611", "name": "Daniel H\u00e1na"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "pid": 55876739776, "object_id": "10152144434489777", "datetime": [2014, 1, 9, 7], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/v/t1.0-9/p480x480/995600_10152144434489777_1386242794_n.jpg?oh=a594a1afe5efb3edb57ecae5bca625d9&oe=5605F87A&__gda__=1443083626_ed87b88732d000af7b1247ea35b50dfe", "created_time": "2014-01-09T07:45:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.69683964776.63290.55876739776/10152144434489777/?type=1", "shares": {"count": 71}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.savethearctic.org", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.savethearctic.org", "surl": null, "key": "0b57f71d1b081f75fa3d5841d59b76cb", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.savethearctic.org", "key": "0b57f71d1b081f75fa3d5841d59b76cb", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "Netransparentn\u00ed t\u011b\u017ea\u0159sk\u00e9 spole\u010dnosti jako Gazprom nebo Shell cht\u011bj\u00ed v panensk\u00e9 p\u0159\u00edrod\u011b Arktidy instalovat t\u011b\u017ea\u0159sk\u00e9 plo\u0161iny a ropn\u00e9 vrty. \"No, neva,\" \u0159\u00edk\u00e1te si, \"aspo\u0148 bude levn\u011bj\u0161\u00ed ropa...\" \r\n\r\nPodle expert\u016f toto rozhodnut\u00ed zp\u016fsob\u00ed nedoz\u00edrn\u00e9 n\u00e1sledky - t\u011b\u017ea\u0159sk\u00e9 spole\u010dnosti toti\u017e nejsou p\u0159ipraveny na p\u0159\u00edpadnou ekologickou hav\u00e1rii. Pomozte n\u00e1m ochr\u00e1nit Arktidu p\u0159ed jejich z\u00e1jmy na  \u25ba\u25ba\u25ba www.savethearctic.org \u25c4\u25c4\u25c4", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 70}, "reeng": {"10": 8, "3": 21, "2": 22, "5": 4, "4": 6, "7": 1, "6": 6, "8": 2}, "month": 100.0}, "type": "photo", "id": "55876739776_10152162831319777", "petition": {"cc": "OO", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"1": 7}, "reeng": {"10": 1, "3": 1, "2": 3, "5": 1, "6": 1}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "Nw==", "before": "Nw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152162831319777/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Nw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 7, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "850722251688982", "name": "Petr Turek"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-09T17:41:55+0000", "message": "Jen tak d\u00e1l lidi z shell", "id": "10152144434489777_11460045", "user_likes": false}]}}