{"likes": {"months": {"1": 2, "2": 19}, "reeng": {"10": 15, "3": 1, "2": 2, "4": 1, "6": 1, "9": 1}, "month": 9.5238095238, "paging": {"cursors": {"after": "OTAxNTYxMDEzMjQyNzk2", "before": "OTAxNTYxMDEzMjQyNzk2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152215383344777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTAxNTYxMDEzMjQyNzk2"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 21}, "data": [{"id": "901561013242796", "name": "Sa Ri"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "pid": 55876739776, "object_id": "10152199903939777", "datetime": [2014, 2, 2, 7], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/999950_10152199903939777_1027963606_n.jpg?oh=7111013915b39d2002bfb1c7b9d42077&oe=56057554&__gda__=1442992140_30aa4c32eb23d6fbeaea6fdb24146e1f", "created_time": "2014-02-02T07:00:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.69683964776.63290.55876739776/10152199903939777/?type=1", "shares": {"count": 8}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "a.pgtb.me", "params": "", "query": {}, "path": ["ksXhLq"], "scheme": "http"}, "url": "http://a.pgtb.me/ksXhLq", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://a.pgtb.me/ksXhLq", "surl": null, "key": "dca4a0bd7240068f2c98db8ad96e0cc5", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://a.pgtb.me/ksXhLq", "key": "dca4a0bd7240068f2c98db8ad96e0cc5", "petition": null}], "basket": null, "message": "Dnes je posledn\u00ed den, kdy si m\u016f\u017eete zasout\u011b\u017eit v na\u0161em arktick\u00e9m kv\u00edzu: \u25ba\u25ba\u25ba http://a.pgtb.me/ksXhLq \u25c4\u25c4\u25c4. \r\n\r\nJak klapne p\u016flnoc, bude finito. M\u00e1te posledn\u00ed mo\u017enost vyhr\u00e1t kr\u00e1sn\u00e9 arktick\u00e9 fotky, biov\u00edno nebo v\u00fdlet do Hamburku!", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 2, "2": 19}, "reeng": {"10": 15, "3": 1, "2": 2, "4": 1, "6": 1, "9": 1}, "month": 9.5238095238}, "type": "photo", "id": "55876739776_10152215383344777", "petition": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}}