{"likes": {"months": {"11": 5, "10": 9, "12": 13, "1": 11, "3": 9, "2": 9, "5": 11, "4": 7, "7": 5, "6": 7, "9": 7, "8": 2}, "reeng": {"10": 71, "3": 2, "2": 10, "5": 1, "4": 2, "6": 3, "9": 1, "8": 5}, "month": 11.5789473684, "paging": {"cursors": {"after": "ODQwNDI5Mzc2MDQ1MjYx", "before": "ODQwNDI5Mzc2MDQ1MjYx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152924762874777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODQwNDI5Mzc2MDQ1MjYx"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 99}, "data": [{"id": "840429376045261", "name": "Ond\u0159ej R\u00fdznar"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "pid": 55876739776, "object_id": "10152924760999777", "datetime": [2014, 12, 9, 12], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/10858424_10152924760999777_3947683619952409112_n.jpg?oh=6a06de02ffa3d58fa048fcee07c0c8da&oe=560009A4", "created_time": "2014-12-09T12:54:28+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.69683964776.63290.55876739776/10152924760999777/?type=1", "shares": {"count": 28}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["czech", "cz", "news", "Vzkaz-do-Limy-je-as-na-zmnu"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1vzBx0t", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/czech/cz/news/Vzkaz-do-Limy-je-as-na-zmnu/", "surl": "1vzBx0t", "key": "589907ca089e986922090460dad465a1", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1vzBx0t"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/czech/cz/news/Vzkaz-do-Limy-je-as-na-zmnu/", "key": "589907ca089e986922090460dad465a1", "petition": null}], "basket": null, "message": "\u201eJe \u010das na zm\u011bnu: budoucnost je spjat\u00e1 s obnoviteln\u00fdmi zdroji\u201c, vzkaz sv\u011btov\u00fdm l\u00eddr\u016fm na konferenci do Limy: http://bit.ly/1vzBx0t", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 5, "10": 9, "12": 13, "1": 17, "3": 10, "2": 9, "5": 11, "4": 7, "7": 5, "6": 7, "9": 7, "8": 2}, "reeng": {"10": 71, "3": 2, "2": 16, "5": 1, "4": 2, "6": 3, "9": 1, "8": 6}, "month": 16.6666666667}, "type": "photo", "id": "55876739776_10152924762874777", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 6, "3": 1}, "reeng": {"8": 1, "2": 6}, "month": 85.7142857143, "paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152924762874777/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 8, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "855304721172767", "name": "Radim Osi\u010dka"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2014-12-11T07:41:10+0000", "message": "http://zpravy.aktualne.cz/zahranici/lide-greenpeace-poslapali-unikatni-pamatku-zlobi-se-peru/r~06c423dc80b511e4b5c5002590604f2e/", "id": "10152924760999777_10152928522614777", "user_likes": false}]}}