{"likes": {"months": {"1": 84, "3": 115, "2": 60}, "reeng": {"10": 124, "1": 42, "3": 36, "2": 3, "5": 20, "4": 6, "7": 8, "6": 5, "9": 13, "8": 2}, "month": 32.4324324324, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDI5MDY3OTY3NTA3MTY=", "before": "MTAyMDI5MDY3OTY3NTA3MTY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152317251184777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDI5MDY3OTY3NTA3MTY%3D"}, "new": 16.2162162162, "summary": {"total_count": 266}, "data": [{"id": "10202906796750716", "name": "Jana Kora Kuncov\u00e1"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "pid": 55876739776, "object_id": "10152317239194777", "datetime": [2014, 3, 21, 5], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p720x720/10014619_10152317239194777_1068694158_n.jpg?oh=31a0ada22ffdec8f40c6e640ed3ef027&oe=55C45F70", "created_time": "2014-03-21T05:01:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.69683964776.63290.55876739776/10152317239194777/?type=1", "shares": {"count": 142}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["4-duvody-proc-bychom-vsichni-meli-chranit-pralesy"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.bit.ly/4-duvody-proc-bychom-vsichni-meli-chranit-pralesy", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.bit.ly/4-duvody-proc-bychom-vsichni-meli-chranit-pralesy", "surl": null, "key": "50130555eb7d101af7f0d22c62af9c6a", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.bit.ly/4-duvody-proc-bychom-vsichni-meli-chranit-pralesy", "key": "50130555eb7d101af7f0d22c62af9c6a", "petition": null}], "basket": null, "message": "BEZ LES\u016e NEN\u00cd \u017dIVOT NA ZEMI MO\u017dN\u00dd\nP\u0159in\u00e1\u0161\u00edme v\u00e1m 4 d\u016fvody, pro\u010d bychom je  m\u011bli chr\u00e1nit.\nCo pro v\u00e1s znamen\u00e1 les? SD\u00cdLEJTE...\n\u25b7\u25b7\u25b7 V\u00edce v blogu na \nwww.bit.ly/4-duvody-proc-bychom-vsichni-meli-chranit-pralesy", "total": {"new": 16.1538461538, "months": {"1": 84, "3": 115, "2": 61}, "reeng": {"10": 124, "1": 42, "3": 36, "2": 3, "5": 21, "4": 6, "7": 8, "6": 5, "9": 13, "8": 2}, "month": 32.3076923077}, "type": "photo", "id": "55876739776_10152317251184777", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1, "2": 1}, "reeng": {"1": 1, "5": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152317251184777/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mg%3D%3D"}, "new": 50.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "772932996158662", "name": "Marta Hanu\u0161ov\u00e1"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-22T06:47:00+0000", "message": "chr\u00e1nit p\u0159\u00edrodu a v\u0161ichni ,", "id": "10152317239194777_11967285", "user_likes": false}]}}