{"likes": {"months": {"1": 4, "3": 2, "2": 3, "5": 4, "4": 3, "7": 22, "6": 3}, "reeng": {"8": 1, "2": 2, "4": 1, "10": 37}, "month": 9.756097561, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDI4MzgxOTgwMzU4MDc=", "before": "MTAyMDI4MzgxOTgwMzU4MDc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152586483479777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDI4MzgxOTgwMzU4MDc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 42}, "data": [{"id": "10202838198035807", "name": "Marie Ramp\u00e1\u010dkov\u00e1"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "pid": 55876739776, "object_id": "10152586478794777", "datetime": [2014, 7, 17, 10], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/t31.0-8/p180x540/10498040_10152586478794777_8223633503462970398_o.jpg", "created_time": "2014-07-17T10:08:12+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.69683964776.63290.55876739776/10152586478794777/?type=1", "shares": {"count": 6}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["maketa-tezebniho-velkorypadla-putuje-po-Ceske-republice"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.bit.ly/maketa-tezebniho-velkorypadla-putuje-po-Ceske-republice", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.bit.ly/maketa-tezebniho-velkorypadla-putuje-po-Ceske-republice", "surl": null, "key": "05c9cb86b21dc66b23cc310d3decc434", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.bit.ly/maketa-tezebniho-velkorypadla-putuje-po-Ceske-republice", "key": "05c9cb86b21dc66b23cc310d3decc434", "petition": null}], "basket": null, "message": "RYPADLO TOUR JE V BRN\u011a!\nS na\u0161\u00edm rypadlem a informac\u00ed o kampani za budoucnost bez uhl\u00ed jsme dnes v Brn\u011b, u parkovi\u0161t\u011b u brn\u011bnsk\u00e9 p\u0159ehrady. \nP\u0159ij\u010fte se za n\u00e1mi pod\u00edvat - m\u016f\u017eete zde podepsat petici a p\u0159ihl\u00e1sit se na akci \"Lidsk\u00fd \u0159et\u011bz\", kter\u00e1 bude 23.8. na n\u011bmecko-polsk\u00e9 hranici.\nV\u00cdCE NA:\n\u25ba www.bit.ly/maketa-tezebniho-velkorypadla-putuje-po-Ceske-republice", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 5, "3": 2, "2": 3, "5": 4, "4": 3, "7": 22, "6": 3}, "reeng": {"8": 1, "3": 1, "2": 2, "4": 1, "10": 37}, "month": 11.9047619048}, "type": "photo", "id": "55876739776_10152586483479777", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 2, "7": 1}, "reeng": {"10": 1, "3": 2}, "month": 66.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152586483479777/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206469746210038", "name": "Falk Hermenau"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-18T11:28:37+0000", "message": "Chalk paintings on the street to the lake...", "id": "10152586478794777_10152588486239777", "user_likes": false}]}}