{"likes": {"months": {"1": 25, "3": 43, "2": 31, "5": 52, "4": 29}, "reeng": {"10": 133, "2": 10, "5": 3, "4": 6, "7": 8, "6": 11, "9": 4, "8": 5}, "month": 13.8888888889, "paging": {"cursors": {"after": "ODcyMTcxOTcyODE4OTAw", "before": "ODcyMTcxOTcyODE4OTAw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152458302624777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODcyMTcxOTcyODE4OTAw"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 186}, "data": [{"id": "872171972818900", "name": "Lenka \u0160teflov\u00e1"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "pid": 55876739776, "object_id": "10152458296064777", "datetime": [2014, 5, 23, 7], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p320x320/10307369_10152458296064777_6916737106647497094_n.jpg?oh=d4b7c5aeb00179d7506dbb679d5e77e4&oe=55CAD29D", "created_time": "2014-05-23T07:10:31+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.69683964776.63290.55876739776/10152458296064777/?type=1", "shares": {"count": 51}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["Otevreny-dopis-premieru-Sobotkovi"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.bit.ly/Otevreny-dopis-premieru-Sobotkovi", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.bit.ly/Otevreny-dopis-premieru-Sobotkovi", "surl": null, "key": "14e7923244cb87bc3cdceb019feb96e4", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.bit.ly/Otevreny-dopis-premieru-Sobotkovi", "key": "14e7923244cb87bc3cdceb019feb96e4", "petition": null}], "basket": null, "message": "CHCEME M\u00cdROVOU A UDR\u017dITELNOU EVROPU\nKrize na Ukrajin\u011b ukazuje na\u0161i z\u00e1vislost na rusk\u00e9 rop\u011b a plynu. \nNapsali jsme premi\u00e9ru Sobotkovi, aby prosazoval na \u010dervnov\u00e9m summitu EU p\u0159ijet\u00ed z\u00e1vazn\u00fdch ambici\u00f3zn\u00edch c\u00edl\u016f emisn\u00edch, ale i v oblasti energetick\u00e9 efektivity a obnoviteln\u00fdch zdroj\u016f. \nNA KTER\u00c9M KONCI LANA BYSTE TAHALI VY? SD\u00cdLEJTE...\n\u27a8 \u27a8 \u27a8 www.bit.ly/Otevreny-dopis-premieru-Sobotkovi", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 26, "3": 43, "2": 32, "5": 52, "4": 29}, "reeng": {"10": 133, "2": 11, "5": 3, "4": 7, "7": 8, "6": 11, "9": 4, "8": 5}, "month": 14.2857142857}, "type": "photo", "id": "55876739776_10152458302624777", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1, "2": 1, "5": 2}, "reeng": {"10": 2, "2": 1, "4": 1}, "month": 25.0, "paging": {"cursors": {"after": "NA==", "before": "NA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152458302624777/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1066117620068288", "name": "Adam Chcip\u00ed Kingie"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-23T12:38:48+0000", "message": "klasicky propagandisticky obrazek :D ono taky zasobovat tuhle zem potravinami stoji taky dost paliva, misto abysme je pestovali tady, podporujeme bioetanol a solarni panely, pritom prebytky elektricke energie vyvazime a malym domacim elektrarnam podrazime nohy nesmyslnou vykupni cenou nasobne nizsi nez cena urcena pro nase mistni solarni barony.", "id": "10152458296064777_10152458691154777", "user_likes": false}]}}