{"likes": {"months": {"1": 26, "3": 21, "2": 17, "5": 16, "4": 18, "6": 34}, "reeng": {"10": 82, "1": 16, "3": 14, "5": 1, "4": 1, "7": 7, "6": 4, "9": 3, "8": 4}, "month": 19.696969697, "paging": {"cursors": {"after": "OTgxNDQ2Nzk4NTM1MDA3", "before": "OTgxNDQ2Nzk4NTM1MDA3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152526062284777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTgxNDQ2Nzk4NTM1MDA3"}, "new": 12.1212121212, "summary": {"total_count": 138}, "data": [{"id": "981446798535007", "name": "Jana Michalkova"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "pid": 55876739776, "object_id": "10152526056979777", "datetime": [2014, 6, 21, 16], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p480x480/10414566_10152526056979777_2745592319826020368_n.jpg?oh=eb341036d5f38012096de2aa09a44764&oe=55FDB83A", "created_time": "2014-06-21T16:00:03+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.69683964776.63290.55876739776/10152526056979777/?type=1", "shares": {"count": 8}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "ceskatelevize.cz", "params": "", "query": {}, "path": ["porady", "10800462866-obcanske-noviny", "214562248430011-jak-se-uklizi-cesko"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1lGxejr.", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.ceskatelevize.cz/porady/10800462866-obcanske-noviny/214562248430011-jak-se-uklizi-cesko/", "surl": "1lGxejr.", "key": "456951809062177e31a7b6eb4ebcd162", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1lGxejr."]}, "landing": "http://www.ceskatelevize.cz/porady/10800462866-obcanske-noviny/214562248430011-jak-se-uklizi-cesko/", "key": "456951809062177e31a7b6eb4ebcd162", "petition": null}], "basket": null, "message": "Pomyslnou te\u010dku za leto\u0161n\u00edm prvn\u00edm ro\u010dn\u00edkem akce Ukli\u010fme \u010cesko, kter\u00e9 se \u00fa\u010dastnili i dobrovoln\u00edci Greenpeace, obstar\u00e1 o tomto v\u00edkendu vys\u00edl\u00e1n\u00ed \u010cT2 prost\u0159ednictv\u00edm desetiminutov\u00e9ho po\u0159adu \"Jak se ukl\u00edz\u00ed \u010cesko\" v cyklu Ob\u010dansk\u00e9 noviny - http://bit.ly/1lGxejr. \nPokud by V\u00e1s zaj\u00edmalo jak se celorepublikov\u00e1 akce organizuje a prob\u00edh\u00e1, vys\u00edlac\u00ed \u010dasy jsou: premi\u00e9ra: \u010cT2 \u2013 ned\u011ble 22. 6. \u2013 11:12. Opakov\u00e1n\u00ed: \u010cT2 \u2013 \u00fater\u00fd 24. 6. \u2013 12:16, \u010cT2 \u2013 \u010dtvrtek 26. 6. po p\u016flnoci \u2013 02:34", "total": {"new": 11.8518518519, "months": {"1": 26, "3": 22, "2": 19, "5": 16, "4": 18, "6": 34}, "reeng": {"10": 82, "1": 16, "3": 14, "5": 1, "4": 1, "7": 9, "6": 4, "9": 4, "8": 4}, "month": 19.2592592593}, "type": "photo", "id": "55876739776_10152526062284777", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1, "3": 1, "2": 3}, "reeng": {"9": 1, "1": 1, "7": 3}, "month": 20.0, "paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152526062284777/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NQ%3D%3D"}, "new": 20.0, "summary": {"total_count": 5, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "781386931968492", "name": "Michal Jen\u010dovsk\u00fd"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-23T18:29:53+0000", "message": "To je \u0161koda \u017ee jsem o t\u00e9 akci nev\u011bd\u011bl.Tak\u00e9 bych se b\u00fdval zapojil.D\u00edk za info ur\u010dit\u011b se na to mrknu:-)", "id": "10152526062284777_10152533585074777", "user_likes": false}]}}