{"context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "likes": {"months": {"1": 3, "3": 3, "2": 2, "5": 2, "4": 2, "6": 9}, "reeng": {"1": 1, "10": 19, "3": 1}, "month": 14.2857142857, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ3NjQ5ODYxOTMzNDY=", "before": "MTAyMDQ3NjQ5ODYxOTMzNDY="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152542253604777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDQ3NjQ5ODYxOTMzNDY%3D"}, "new": 4.7619047619, "summary": {"total_count": 21}, "data": [{"id": "10204764986193346", "name": "Lucie Dragounov\u00e1"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "name": "Nechaj\u00ed se evrop\u0161t\u00ed politici nasm\u011brovat do propasti z\u00e1vislosti?", "pid": 55876739776, "comments": {"months": {"1": 1, "3": 1}, "reeng": {"10": 2}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152542253604777/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1012176518793841", "name": "Zde\u0148ka Sl\u00edvov\u00e1"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2014-06-27T13:07:29+0000", "message": "presne tak....nejde o lidi prirodu ...ale jen o prachy....", "id": "10152542253604777_10152542338714777", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 6, 27, 12], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAbHv0Ga-8U7Qta&url=http%3A%2F%2Fwww.greenpeace.org%2Fczech%2FGlobal%2Fczech%2FP3%2Ffotky%2FEnergetika%2FEU%2FGP0STOGPN.jpg", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://www.greenpeace.org/czech/cz/news/Nechaji-se-evropsti-politici-nasmerovat-do-propasti-zavislosti/", "shares": {"count": 7}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["czech", "cz", "news", "Nechaji-se-evropsti-politici-nasmerovat-do-propasti-zavislosti"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/summit-eu-energetika", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/czech/cz/news/Nechaji-se-evropsti-politici-nasmerovat-do-propasti-zavislosti/", "surl": "summit-eu-energetika", "key": "321e788ade158e2c4843a1547a3aeca2", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/summit-eu-energetika"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/czech/cz/news/Nechaji-se-evropsti-politici-nasmerovat-do-propasti-zavislosti/", "key": "321e788ade158e2c4843a1547a3aeca2", "petition": null}], "created_time": "2014-06-27T12:11:12+0000", "message": "Rozhodnou se dnes politi\u010dt\u00ed l\u00edd\u0159i zem\u00ed EU pro v\u011bt\u0161\u00ed energetick\u00e9 \u00faspory a \u010dist\u0161\u00ed a bezpe\u010dn\u011bj\u0161\u00ed formy energie?\n\n\u010cT\u011aTE na http://bit.ly/summit-eu-energetika", "total": {"new": 4.5454545455, "months": {"1": 4, "3": 3, "2": 2, "5": 2, "4": 2, "6": 9}, "reeng": {"1": 1, "10": 20, "3": 1}, "month": 18.1818181818}, "type": "link", "id": "55876739776_10152542253604777", "description": "Dnes v Bruselu jednaj\u00ed politi\u010dt\u00ed l\u00edd\u0159i zem\u00ed EU o budoucnosti evropsk\u00fdch energetick\u00fdch dod\u00e1vek. Ohnou z\u00e1da p\u0159ed mocnou energetickou lobby a nechaj\u00ed Evropu nad\u00e1le z\u00e1vislou na \u0161pinav\u00fdch a nespolehliv\u00fdch dodavatel\u00edch energie? Nebo se rozhodnou pro v\u011bt\u0161\u00ed energetick\u00e9 \u00faspory a \u010dist\u0161\u00ed a bezpe\u010dn\u011bj\u0161\u00ed formy en\u2026"}