{"likes": {"months": {"1": 86, "2": 170}, "reeng": {"10": 110, "3": 4, "2": 78, "5": 4, "4": 22, "7": 5, "6": 20, "9": 1, "8": 12}, "month": 33.59375, "paging": {"cursors": {"after": "MTEyMzEyODI4MTAzNzk0Nw==", "before": "MTEyMzEyODI4MTAzNzk0Nw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152237466459777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTEyMzEyODI4MTAzNzk0Nw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 266}, "data": [{"id": "1123128281037947", "name": "Rudolf Horky"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "pid": 55876739776, "object_id": "10152237465304777", "datetime": [2014, 2, 12, 8], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p720x720/1656434_10152237465304777_894771224_n.jpg?oh=c27b9f9ef29319dad69b687b767c800b&oe=55C83786", "created_time": "2014-02-12T08:40:12+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.69683964776.63290.55876739776/10152237465304777/?type=1", "shares": {"count": 185}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "huff.to", "params": "", "query": {}, "path": ["1bm9E9i"], "scheme": "http"}, "url": "http://huff.to/1bm9E9i", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://huff.to/1bm9E9i", "surl": null, "key": "ac49b90f88d47aedaf0b6d6cd57e01c8", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://huff.to/1bm9E9i", "key": "ac49b90f88d47aedaf0b6d6cd57e01c8", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.savethearctic.org", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.savethearctic.org", "surl": null, "key": "0b57f71d1b081f75fa3d5841d59b76cb", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.savethearctic.org", "key": "0b57f71d1b081f75fa3d5841d59b76cb", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "Arktida je jedine\u010dn\u00e9 m\u00edsto, kter\u00e9 se n\u00e1m poda\u0159\u00ed zachr\u00e1nit jedin\u011b s Va\u0161\u00ed pomoc\u00ed. Je n\u00e1s v\u00edce ne\u017e 5 000 000 a ka\u017ed\u00fd den se k ochr\u00e1nc\u016fm Arktidy p\u0159ipojuj\u00ed dal\u0161\u00ed.\nP\u0158IDEJTE SE I VY na \u25b7\u25b7\u25b7 www.savethearctic.org \u25c1\u25c1\u25c1 \na po\u017e\u00e1dejte o tot\u00e9\u017e sv\u00e9 kamar\u00e1dy a zn\u00e1m\u00e9. SD\u00cdLEJTE...\nA pod\u00edvejte se na kr\u00e1sn\u00e9 fotografie Thomase Kokty, kter\u00fd fotil pol\u00e1rn\u00ed medv\u011bdici a jej\u00ed t\u0159i ml\u00e1\u010fata. Nenechte si uj\u00edt i dal\u0161\u00ed jeho fotky na http://huff.to/1bm9E9i", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 86, "2": 172}, "reeng": {"10": 112, "3": 4, "2": 78, "5": 4, "4": 22, "7": 5, "6": 20, "9": 1, "8": 12}, "month": 33.3333333333}, "type": "photo", "id": "55876739776_10152237466459777", "petition": {"cc": "OO", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"1": 1, "2": 4}, "reeng": {"10": 4, "2": 1}, "month": 20.0, "paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152237466459777/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 5, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"category": "Community", "name": "NEJEN stop glob\u00e1ln\u00edmu oteplov\u00e1n\u00ed", "id": "397608717052648"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-02-12T10:16:50+0000", "message": "Je to stra\u0161n\u011b mal\u00e9 \u010d\u00edslo, ale po\u0159\u00e1d lep\u0161\u00ed, ne\u017e nic. Mysl\u00edm, \u017ee by stejn\u011b m\u011bli zm\u011bnit sv\u016fj p\u0159\u00edstup k \u017eivotu. Proto\u017ee n\u011bjak\u00e9 z\u00e1kony, \u010di na\u0159\u00edzen\u00ed, d\u0159\u00edv, nebo pozd\u011bji, n\u011bkdo zru\u0161\u00ed, nebo poru\u0161\u00ed.", "id": "10152237465304777_11700618", "user_likes": false}]}}