{"likes": {"months": {"1": 43}, "reeng": {"10": 28, "2": 2, "4": 5, "7": 1, "6": 3, "8": 4}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "OTc3MzE2MTk1NjIwMzUx", "before": "OTc3MzE2MTk1NjIwMzUx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152197678334777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTc3MzE2MTk1NjIwMzUx"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 45}, "data": [{"id": "977316195620351", "name": "Ela Siv\u00e1kov\u00e1"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "pid": 55876739776, "object_id": "10152189717919777", "datetime": [2014, 1, 25, 8], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/v/t1.0-9/1173614_10152189717919777_748569852_n.jpg?oh=f9415cbf99e7819e83409d16bee6dced&oe=55C37E17", "created_time": "2014-01-25T08:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.69683964776.63290.55876739776/10152189717919777/?type=1", "shares": {"count": 19}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "a.pgtb.me", "params": "", "query": {}, "path": ["ksXhLq"], "scheme": "http"}, "url": "http://a.pgtb.me/ksXhLq", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://a.pgtb.me/ksXhLq", "surl": null, "key": "dca4a0bd7240068f2c98db8ad96e0cc5", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://a.pgtb.me/ksXhLq", "key": "dca4a0bd7240068f2c98db8ad96e0cc5", "petition": null}], "basket": null, "message": "Tento v\u00edkend m\u011bl n\u00e1\u0161 arktick\u00fd kv\u00edz (\u25ba\u25ba\u25ba http://a.pgtb.me/ksXhLq \u25c4\u25c4\u25c4) skon\u010dit. Jen\u017ee vy vypl\u0148ujete a sd\u00edl\u00edte jako zb\u011bsil\u00ed. D\u00edky jeho popularit\u011b ho tedy prodlu\u017eujeme o dal\u0161\u00ed t\u00fdden! Poj\u010fte do toho a sout\u011b\u017ete s n\u00e1mi o zaj\u00edmav\u00e9 ceny!", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 43}, "reeng": {"10": 28, "2": 2, "4": 5, "7": 1, "6": 3, "8": 4}, "month": 100.0}, "type": "photo", "id": "55876739776_10152197678334777", "petition": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}}