{"likes": {"months": {"1": 133, "3": 134, "2": 77}, "reeng": {"10": 135, "3": 4, "2": 112, "5": 7, "4": 33, "7": 5, "6": 24, "9": 4, "8": 20}, "month": 38.6627906977, "paging": {"cursors": {"after": "ODYzNTUwMDEzNzExODcy", "before": "ODYzNTUwMDEzNzExODcy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152309730249777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODYzNTUwMDEzNzExODcy"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 351}, "data": [{"id": "863550013711872", "name": "Ruslan Pirlog"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "pid": 55876739776, "object_id": "10152309590929777", "datetime": [2014, 3, 17, 17], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/1896820_10152309590929777_1003707759_n.jpg?oh=07112301ad1b1590d6735fc7c6d0fa67&oe=55FEBB61", "created_time": "2014-03-17T17:00:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.69683964776.63290.55876739776/10152309590929777/?type=1", "shares": {"count": 148}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.savethearctic.org", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.savethearctic.org", "surl": null, "key": "0b57f71d1b081f75fa3d5841d59b76cb", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.savethearctic.org", "key": "0b57f71d1b081f75fa3d5841d59b76cb", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "B\u011bluha severn\u00ed (Delphinapterus leucas) je kytovec \u017eij\u00edc\u00ed v arktick\u00e9 a subarktick\u00e9 oblasti. D\u00edky adaptaci na arktick\u00e9 podm\u00ednky se v mnoh\u00e9m od ostatn\u00edch kytovc\u016f li\u0161\u00ed. Na prvn\u00ed pohled je z\u0159ejm\u00e1 absence h\u0159betn\u00ed ploutve. Dal\u0161\u00edm je \u010dist\u011b b\u00edl\u00e1 barva. Nepat\u0159\u00ed mezi rychl\u00e9 plavce, ale dok\u00e1\u017ee se potopit a\u017e do hloubky 700 m. \nP\u0159ipojte se k ochran\u011b Arktidy \u25ba\u25ba\u25ba  www.savethearctic.org \nD\u011aKUJEME ZA SD\u00cdLEN\u00cd...", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 133, "3": 135, "2": 80}, "reeng": {"10": 137, "3": 4, "2": 112, "5": 7, "4": 34, "7": 5, "6": 25, "9": 4, "8": 20}, "month": 38.2183908046}, "type": "photo", "id": "55876739776_10152309730249777", "petition": {"cc": "OO", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"1": 4, "3": 3, "2": 5}, "reeng": {"10": 5, "2": 3, "4": 2, "6": 2}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MTI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152309730249777/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 12, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10203144413366079", "name": "Jan \u0160perlich"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-17T17:04:49+0000", "message": "boze ten je krasny :)", "id": "10152309590929777_11934355", "user_likes": false}]}}