{"likes": {"months": {"1": 13, "3": 13, "2": 17, "5": 17, "4": 8, "7": 41, "6": 12}, "reeng": {"10": 95, "2": 10, "5": 1, "4": 5, "7": 1, "6": 5, "8": 4}, "month": 10.7438016529, "paging": {"cursors": {"after": "MTA5NzQxMzAxNjk0MjcxOQ==", "before": "MTA5NzQxMzAxNjk0MjcxOQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152567347064777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTA5NzQxMzAxNjk0MjcxOQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 122}, "data": [{"id": "1097413016942719", "name": "Betynna Fuksov\u00e1"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "pid": 55876739776, "object_id": "10152567159349777", "datetime": [2014, 7, 8, 16], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p720x720/10404875_10152567159349777_7968033576421492078_n.jpg?oh=edd788bff27def4cdf42d22b159b5d4e&oe=55C68A62", "created_time": "2014-07-08T16:00:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.69683964776.63290.55876739776/10152567159349777/?type=1", "shares": {"count": 17}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "spoluprotidolu.cz", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.spoluprotidolu.cz", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.spoluprotidolu.cz", "surl": null, "key": "bf4fd53a4b01406cd51678ad9e11d434", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.spoluprotidolu.cz", "key": "bf4fd53a4b01406cd51678ad9e11d434", "petition": null}], "basket": null, "message": "UHL\u00cd NEN\u00cd DOBR\u00dd!!!\nV\u00fdzkumy mezi obyvateli oblast\u00ed posti\u017een\u00fdch t\u011b\u017ebou a spalov\u00e1n\u00edm uhl\u00ed prok\u00e1zaly, \u017ee lid\u00e9 trp\u00ed v\u00fdrazn\u011b zv\u00fd\u0161enou \u25banemocnost\u00ed, vy\u0161\u0161\u00ed \u25ba\u00famrtnost\u00ed  a nav\u00edc se do\u017e\u00edvaj\u00ed \u25bani\u017e\u0161\u00edho v\u011bku. Alarmuj\u00edc\u00ed je tak\u00e9 \u25bazpomalen\u00fd v\u00fdvoj d\u011bt\u00ed.\nPoj\u010fme to zm\u011bnit. Poje\u010fte s n\u00e1mi na lidsk\u00fd \u0159et\u011bz za budoucnost bez uhl\u00ed\n\u25ba\u25ba\u25ba www.spoluprotidolu.cz", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 15, "3": 13, "2": 17, "5": 17, "4": 8, "7": 41, "6": 12}, "reeng": {"10": 95, "2": 12, "5": 1, "4": 5, "7": 1, "6": 5, "8": 4}, "month": 12.1951219512}, "type": "photo", "id": "55876739776_10152567347064777", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 2}, "reeng": {"2": 2}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152567347064777/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mg%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206176366585850", "name": "Honza Redlich"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-10T09:19:43+0000", "message": "A jak\u00e9 navrhujete udr\u017eiteln\u00e9 \u0159e\u0161en\u00ed energetick\u00e9 ot\u00e1zky v \u010cR? Kdy\u017e j\u00e1dro je tak\u00e9 \"zl\u00e9\" a v\u011btrn\u00e9/slune\u010dn\u00ed/vodn\u00ed zdroje nesta\u010d\u00ed? V\u00fdhody energetick\u00e9 samostatnosti pop\u0159\u00edt nelze...", "id": "10152567159349777_10152571209829777", "user_likes": false}]}}