{"likes": {"months": {"1": 1, "3": 6, "2": 4, "5": 2, "4": 4, "6": 1, "9": 9, "8": 6}, "reeng": {"10": 24, "5": 1, "4": 1, "7": 2, "6": 3, "9": 1, "8": 1}, "month": 3.0303030303, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDA2NTMxMjM5MjY1MTA=", "before": "MTAyMDA2NTMxMjM5MjY1MTA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152762381129777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDA2NTMxMjM5MjY1MTA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 33}, "data": [{"id": "10200653123926510", "name": "Dana Ocivetme Pe\u0161ov\u00e1"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "pid": 55876739776, "object_id": "10152762378594777", "datetime": [2014, 9, 30, 7], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p180x540/10582781_10152762378594777_4970923831149226823_o.jpg", "created_time": "2014-09-30T07:55:44+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.69683964776.63290.55876739776/10152762378594777/?type=1", "shares": {"count": 7}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {"ref_newsfeed_story_type": "regular"}, "path": ["events", "269398913259463"], "scheme": "https"}, "url": "https://www.facebook.com/events/269398913259463/?ref_newsfeed_story_type=regular", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.facebook.com/events/269398913259463/?ref_newsfeed_story_type=regular", "surl": null, "key": "d06fc0c9755bccd89ca8735273f00e43", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.facebook.com/events/269398913259463/?ref_newsfeed_story_type=regular", "key": "d06fc0c9755bccd89ca8735273f00e43", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "facebook.com", "params": "", "query": {"source": "1"}, "path": ["events", "787297921329716"], "scheme": "https"}, "url": "https://www.facebook.com/events/787297921329716/?source=1", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.facebook.com/events/787297921329716/?source=1", "surl": null, "key": "68be570fbad6ae5d62dd5bb80a33aff6", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.facebook.com/events/787297921329716/?source=1", "key": "68be570fbad6ae5d62dd5bb80a33aff6", "petition": null}], "basket": null, "message": "Poj\u010fte s n\u00e1mi do kina! Zveme V\u00e1s na film Black Ice - p\u0159\u00edb\u011bh Arktick\u00e9 30, 15.10. v Brn\u011b https://www.facebook.com/events/269398913259463/?ref_newsfeed_story_type=regular a 16.10. v Praze https://www.facebook.com/events/787297921329716/?source=1 P.s. M\u00e1me pro V\u00e1s i p\u0159ekvapen\u00ed - jeden z nich - Dima Litvinov - p\u0159ijede do \u010cesk\u00e9 republiky a osobn\u011b ob\u011b prom\u00edt\u00e1n\u00ed uvede.", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 1, "3": 6, "2": 4, "5": 2, "4": 4, "6": 1, "9": 9, "8": 6}, "reeng": {"10": 24, "5": 1, "4": 1, "7": 2, "6": 3, "9": 1, "8": 1}, "month": 3.0303030303}, "type": "photo", "id": "55876739776_10152762381129777", "petition": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}}