{"likes": {"months": {"1": 2, "3": 4, "2": 4, "5": 6, "4": 6, "6": 19}, "reeng": {"10": 37, "3": 1, "2": 1, "4": 1, "7": 1}, "month": 4.8780487805, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQzNzE5NjcyODczMjU=", "before": "MTAyMDQzNzE5NjcyODczMjU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152517939534777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDQzNzE5NjcyODczMjU%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 43}, "data": [{"id": "10204371967287325", "name": "Michaela Benadov\u00e1"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "pid": 55876739776, "object_id": "10152517937729777", "datetime": [2014, 6, 17, 7], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/p180x540/10382075_10152517937729777_4687519470127756758_o.jpg", "created_time": "2014-06-17T07:33:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.69683964776.63290.55876739776/10152517937729777/?type=1", "shares": {"count": 5}, "urls": [], "basket": null, "message": "PR\u00c1V\u011a TE\u010e: Greenpeace na tiskov\u00e9 konferenci p\u0159edstavuje pr\u016fzkum agentury IPSOS proveden\u00fd v zem\u00edch Visegr\u00e1dsk\u00e9 \u010dty\u0159ky. Ten ukazuje, \u017ee ob\u010dan\u00e9 maj\u00ed diametr\u00e1ln\u011b odli\u0161n\u00e9 n\u00e1zory na vyu\u017eit\u00ed \u010dist\u00fdch zdroj\u016f energie a energetick\u00e9 \u00faspory ne\u017e jejich vl\u00e1dy. \nV\u011bt\u0161ina \u010cech\u016f, Slov\u00e1k\u016f, Pol\u00e1k\u016f i Ma\u010far\u016f je p\u0159esv\u011bd\u010dena, \u017ee podpora obnoviteln\u00fdch zdroj\u016f energie a energetick\u00e9 \u00fa\u010dinnosti povede ke sn\u00ed\u017een\u00ed na\u0161\u00ed z\u00e1vislosti na energetick\u00fdch dovozech ze zem\u00ed mimo Evropskou unii.", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 3, "3": 4, "2": 4, "5": 6, "4": 6, "6": 20}, "reeng": {"10": 38, "3": 1, "2": 1, "4": 1, "7": 1, "6": 1}, "month": 6.976744186}, "type": "photo", "id": "55876739776_10152517939534777", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 2, "6": 1}, "reeng": {"10": 1, "6": 2}, "month": 66.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152517939534777/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1116638251696602", "name": "Bed\u0159ich Hudzieczek"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-12T01:01:32+0000", "message": "a\u0165 si nepokajd\u00e1 \u0161r\u00e1ky...", "id": "10152517937729777_10152797079009777", "user_likes": false}]}}