{"likes": {"months": {"1": 37, "3": 60, "2": 17}, "reeng": {"10": 81, "3": 2, "2": 8, "5": 3, "4": 9, "7": 3, "6": 4, "8": 4}, "month": 32.4561403509, "paging": {"cursors": {"after": "MTYwNzI2OTE5Mjg2NDU4Mw==", "before": "MTYwNzI2OTE5Mjg2NDU4Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152323187194777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTYwNzI2OTE5Mjg2NDU4Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 118}, "data": [{"id": "1607269192864583", "name": "Valentyna Claudia-marie Melicharova"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "pid": 55876739776, "object_id": "10152323184009777", "datetime": [2014, 3, 24, 8], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/10154456_10152323184009777_1169546955_n.jpg?oh=70a4f36e2f159c336667d01d1d5f0201&oe=55F8801C&__gda__=1443741068_8f83b68dfa3bd1fcfa7cbe10939a1f69", "created_time": "2014-03-24T08:27:57+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.69683964776.63290.55876739776/10152323184009777/?type=1", "shares": {"count": 75}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["exxon_valdez_25"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.bit.ly/exxon_valdez_25", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.bit.ly/exxon_valdez_25", "surl": null, "key": "e650c6422b24e80c6664b2a9a21da836", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.bit.ly/exxon_valdez_25", "key": "e650c6422b24e80c6664b2a9a21da836", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.savethearctic.org", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.savethearctic.org", "surl": null, "key": "0b57f71d1b081f75fa3d5841d59b76cb", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.savethearctic.org", "key": "0b57f71d1b081f75fa3d5841d59b76cb", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "NECHCEME ROPNOU HAV\u00c1RII JAKO BYL EXXON VALDEZ V ARKTID\u011a!\nDnes je to 25 let, co u pob\u0159e\u017e\u00ed Alja\u0161ky, v \u00fa\u017ein\u011b Prince Williama, havaroval tanker Exxon Valdez. V n\u00e1sleduj\u00edc\u00edch dnech se do ledov\u00e9 vody dostalo 11 milion\u016f barel\u016f ropy \u25bawww.bit.ly/exxon_valdez_25\nNEDOPUS\u0164ME podobnou katastrofu a CHT\u011aJME sv\u011btovou rezervaci bez t\u011b\u017eby ropy\nP\u0158IDEJTE SE A SD\u00cdLEJTE \u25ba\u25ba\u25ba www.savethearctic.org", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 37, "3": 60, "2": 17}, "reeng": {"10": 81, "3": 2, "2": 8, "5": 3, "4": 9, "7": 3, "6": 4, "8": 4}, "month": 32.4561403509}, "type": "photo", "id": "55876739776_10152323187194777", "petition": {"cc": "OO", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}}