{"likes": {"months": {"10": 38, "1": 355, "3": 120, "2": 179, "5": 73, "4": 95, "7": 57, "6": 63, "9": 27, "8": 38}, "reeng": {"10": 399, "3": 25, "2": 313, "5": 34, "4": 128, "7": 25, "6": 55, "9": 26, "8": 40}, "month": 33.971291866, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYzMTYzNDc4NDg1MTA=", "before": "MTAyMDYzMTYzNDc4NDg1MTA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152791818844777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDYzMTYzNDc4NDg1MTA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1057}, "data": [{"id": "10206316347848510", "name": "Eliska Jarnotova"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "pid": 55876739776, "object_id": "10152791817329777", "datetime": [2014, 10, 10, 8], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p720x720/1013495_10152791817329777_4890388347701711859_n.jpg?oh=5ef4c78a998e695428f496f7a5a73388&oe=55C952D6", "created_time": "2014-10-10T08:38:22+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.69683964776.63290.55876739776/10152791817329777/?type=1", "shares": {"count": 348}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["czech", "cz", "press", "LEGO-po-padesati-letech-konci-se-Shellem--reaguje-na-vyzvu-milionu-lidi"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org/czech/cz/press/LEGO-po-padesati-letech-konci-se-Shellem--reaguje-na-vyzvu-milionu-lidi/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/czech/cz/press/LEGO-po-padesati-letech-konci-se-Shellem--reaguje-na-vyzvu-milionu-lidi/", "surl": null, "key": "b4be80697b2b5d4e779915d4acede28a", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/czech/cz/press/LEGO-po-padesati-letech-konci-se-Shellem--reaguje-na-vyzvu-milionu-lidi/", "key": "b4be80697b2b5d4e779915d4acede28a", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "polar"}, "message": "Skv\u011bl\u00e1 zpr\u00e1va pro fanou\u0161ky LEGA a Ochr\u00e1nce Arktidy po cel\u00e9m sv\u011bt\u011b. Po t\u0159\u00edm\u011bs\u00ed\u010dn\u00ed kampani, kdy v\u00edce ne\u017e milion lid\u00ed z cel\u00e9ho sv\u011bta vyzval LEGO, aby p\u0159estalo vylep\u0161ovat Shellu \u0161patnou pov\u011bst, se tak stalo:\n LEGO PO PADES\u00c1TI LETECH KON\u010c\u00cd SE SHELLEM!  http://www.greenpeace.org/czech/cz/press/LEGO-po-padesati-letech-konci-se-Shellem--reaguje-na-vyzvu-milionu-lidi/", "total": {"new": 0.0, "months": {"10": 38, "1": 367, "3": 122, "2": 183, "5": 74, "4": 96, "7": 58, "6": 63, "9": 27, "8": 40}, "reeng": {"10": 404, "3": 25, "2": 324, "5": 35, "4": 131, "7": 26, "6": 55, "9": 28, "8": 40}, "month": 34.3632958801}, "type": "photo", "id": "55876739776_10152791818844777", "petition": null, "comments": {"months": {"10": 2, "1": 17, "3": 2, "2": 15, "5": 2, "4": 2, "7": 4, "6": 2, "9": 2, "8": 3}, "reeng": {"10": 16, "2": 16, "5": 1, "4": 12, "7": 1, "6": 2, "9": 2, "8": 1}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "NTI=", "before": "NTI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152791818844777/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NTI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 52, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206851020263731", "name": "Hana Starostova"}, "like_count": 29, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-10T10:22:43+0000", "message": "\u0158ekla bych, \u017ee v t\u00e9hle kampani jde o n\u011bco trochu jin\u00e9ho. To \u017ee LEGO kon\u010d\u00ed se Shellem je pro Arktidu celkem nepodstatn\u00e9. A ani nev\u011b\u0159\u00edm tomu, \u017ee by to Shell n\u011bjak v\u00fdrazn\u011b ohrozilo. Ch\u00e1pu to jako ur\u010dit\u00fd d\u00edl\u010d\u00ed krok k podpo\u0159en\u00ed kampan\u011b, upozorn\u011bn\u00ed na probl\u00e9m a vyburcov\u00e1n\u00ed lid\u00ed, ale n\u011bjak nech\u00e1pu tu radost, kdy\u017e se zat\u00edm nepoda\u0159ilo ni\u010deho doc\u00edlit... Tedy krom\u011b toho, \u017ee si t\u00edm d\u011bl\u00e1te jen reklamu.", "id": "10152791817329777_10152792007134777", "user_likes": false}]}}