{"likes": {"months": {"1": 439, "3": 108, "2": 82}, "reeng": {"10": 109, "3": 1, "2": 408, "5": 3, "4": 62, "7": 3, "6": 32, "9": 3, "8": 8}, "month": 69.7933227345, "paging": {"cursors": {"after": "OTc2MDYyNDkyNDI3MzAy", "before": "OTc2MDYyNDkyNDI3MzAy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152299299514777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=OTc2MDYyNDkyNDI3MzAy"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 642}, "data": [{"id": "976062492427302", "name": "Milena Pol\u00edvkov\u00e1"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "pid": 55876739776, "object_id": "10152299294769777", "datetime": [2014, 3, 12, 15], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/1959689_10152299294769777_133130049_n.jpg?oh=e133cf8b6b3240b56595041474dc0fc2&oe=55C65CAF", "created_time": "2014-03-12T15:33:17+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.69683964776.63290.55876739776/10152299294769777/?type=1", "shares": {"count": 491}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["1cxO2a5"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.bit.ly/1cxO2a5", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.bit.ly/1cxO2a5", "surl": null, "key": "ea47b43b60e2b03c37345e54722b06a8", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.bit.ly/1cxO2a5", "key": "ea47b43b60e2b03c37345e54722b06a8", "petition": null}], "basket": {"capture": "message", "name": "forests"}, "message": "Orangutani ztr\u00e1cej\u00ed svoje m\u00e1my b\u011bhem ni\u010den\u00ed prales\u016f kv\u016fli palmov\u00fdm plant\u00e1\u017e\u00edm? D\u011bkujeme, Procter & Gamble!\nVyzv\u011bte Head & Shoulders k v\u00fdrob\u011b produkt\u016f \u0161etrn\u00fdch k prales\u016fm.\n\u25ba\u25ba\u25ba www.bit.ly/1cxO2a5\nSD\u00cdLEJTE se sv\u00fdmi p\u0159\u00e1teli a sta\u0148te se #strazcipralesu.\n\u25ba\u25ba\u25ba www.bit.ly/1cxO2a5", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 446, "3": 109, "2": 82}, "reeng": {"10": 110, "3": 1, "2": 415, "5": 3, "4": 62, "7": 3, "6": 32, "9": 3, "8": 8}, "month": 70.0156985871}, "type": "photo", "id": "55876739776_10152299299514777", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 9, "3": 3}, "reeng": {"10": 3, "2": 8, "4": 1}, "month": 75.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTM=", "before": "MTM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152299299514777/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTM%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 13, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Kverulant org", "id": "124212050978293"}, "like_count": 16, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-12T18:50:11+0000", "message": "Donutit t\u00e9m\u011b\u0159 celou Evropu, p\u0159im\u00edch\u00e1vat ve velk\u00e9m a povinn\u011b do nafty bioslo\u017eku, kter\u00e9 se tak\u00e9 vyr\u00e1b\u00ed z palmov\u00e9ho oleje a pak odsuzovat, \u017ee se palmov\u00fd olej p\u011bstuje ve velk\u00e9m ve vyk\u00e1cen\u00fdch prales\u00edch je skute\u010dn\u00e9 mistrovstv\u00ed v pokrytectv\u00ed. K dokonalosti snad u\u017e jen chyb\u00ed za\u010d\u00edt kampa\u0148 proti \u0159epce olejce, kter\u00e1 zabij\u00ed evropsk\u00e9 srnky. Viz nap\u0159\u00edklad: http://youtu.be/4dOxmazMZmU", "id": "10152299294769777_11900637", "user_likes": false}]}}