{"likes": {"months": {"1": 139}, "reeng": {"10": 59, "3": 3, "2": 27, "5": 2, "4": 20, "7": 4, "6": 11, "9": 1, "8": 12}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTEwNjI0MDA1NjA1OTcyOQ==", "before": "MTEwNjI0MDA1NjA1OTcyOQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152195580444777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTEwNjI0MDA1NjA1OTcyOQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 146}, "data": [{"id": "1106240056059729", "name": "\u0160\u00e1rka Nueva Klafb\u00f6ck"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "pid": 55876739776, "object_id": "10152189670534777", "datetime": [2014, 1, 24, 7], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/1618398_10152189670534777_1068214276_n.jpg?oh=0d93073262c614a09c6d804fa614ddc1&oe=5607FE18", "created_time": "2014-01-24T07:15:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.69683964776.63290.55876739776/10152189670534777/?type=1", "shares": {"count": 50}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.savethearctic.org", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.savethearctic.org", "surl": null, "key": "0b57f71d1b081f75fa3d5841d59b76cb", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.savethearctic.org", "key": "0b57f71d1b081f75fa3d5841d59b76cb", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "Kdy\u017e potk\u00e1 sob soba, maj\u00ed radost oba... Dlouho ji ale m\u00edt nebudou, pokud jim t\u011b\u017ea\u0159sk\u00e9 firmy rozvrtaj\u00ed tundru a zni\u010d\u00ed \u017eivotn\u00ed prost\u0159ed\u00ed.\n\nToto zv\u00ed\u0159e je nesm\u00edrn\u011b zaj\u00edmav\u00e9. V\u00edte, \u017ee sobi jsou jedin\u00ed savci schopn\u00ed vid\u011bt ultrafialov\u00e9 sv\u011btlo? Na b\u00edl\u00e9m sn\u011bhu je pro lidsk\u00e9 oko snadn\u00e9 n\u011bco p\u0159ehl\u00e9dnout - t\u0159eba b\u00edl\u00fd ko\u017eich pol\u00e1rn\u00edho vlka nebo mo\u010d ozna\u010duj\u00edc\u00ed teritorium pred\u00e1tora. Sob pol\u00e1rn\u00ed ale toto v\u0161echno vid\u00ed ve vysok\u00e9m kontrastu, proto\u017ee vn\u00edm\u00e1 vlnovou d\u00e9lku sv\u011btla a\u017e okolo 320 nm. Jen tak pro srovn\u00e1n\u00ed, \u010dlov\u011bk p\u0159est\u00e1v\u00e1 vid\u011bt okolo 400 nm. \n\nI kdy\u017e nevid\u00edme tak dob\u0159e jako sobi, nebu\u010fme slep\u00ed v\u016f\u010di probl\u00e9m\u016fm Arktidy! \n\u25ba\u25ba\u25ba www.savethearctic.org \u25c4\u25c4\u25c4", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 141}, "reeng": {"10": 59, "3": 3, "2": 27, "5": 2, "4": 21, "7": 5, "6": 11, "9": 1, "8": 12}, "month": 100.0}, "type": "photo", "id": "55876739776_10152195580444777", "petition": {"cc": "OO", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"1": 5}, "reeng": {"10": 2, "2": 1, "4": 1, "7": 1}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "Ng==", "before": "Ng=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152195580444777/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Ng%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 6, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10207022571822019", "name": "Robert Hrdina"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-24T08:16:38+0000", "message": "To jsou ale roztomil\u00e1 zv\u00ed\u0159\u00e1tka!", "id": "10152189670534777_11562006", "user_likes": false}]}}