{"likes": {"months": {"11": 2, "10": 5, "12": 11, "3": 7, "2": 11, "5": 4, "4": 6, "7": 3, "6": 3, "9": 6, "8": 3}, "reeng": {"10": 51, "3": 1, "5": 1, "4": 1, "6": 3, "9": 1, "8": 3}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "MzM5NzE3Mjc2MTcyOTIx", "before": "MzM5NzE3Mjc2MTcyOTIx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152913143469777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzM5NzE3Mjc2MTcyOTIx"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 61}, "data": [{"id": "339717276172921", "name": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440 \u043d\u0430\u0443\u043a\u0438 \u0438 \u043a\u0443\u043b\u044c\u0442\u0443\u0440\u044b \u0432 \u041f\u0440\u0430\u0433\u0435"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "pid": 55876739776, "object_id": "10152912927294777", "datetime": [2014, 12, 4, 12], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/10421206_10152912927294777_1205921168398727680_n.jpg?oh=2a10627fb6849ba88d18317e8a852d54&oe=5604BE31", "created_time": "2014-12-04T12:30:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.69683964776.63290.55876739776/10152912927294777/?type=1", "shares": {"count": 9}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["czech", "cz", "blogy", "Dalsi-temata", "sojove-moratorium-bylo-prodlouzeno", "blog", "51583"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org/czech/cz/blogy/Dalsi-temata/sojove-moratorium-bylo-prodlouzeno/blog/51583/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/czech/cz/blogy/Dalsi-temata/sojove-moratorium-bylo-prodlouzeno/blog/51583/", "surl": null, "key": "f8ad82cefbefe7955818b861d99069e8", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/czech/cz/blogy/Dalsi-temata/sojove-moratorium-bylo-prodlouzeno/blog/51583/", "key": "f8ad82cefbefe7955818b861d99069e8", "petition": null}], "basket": null, "message": "S\u00f3jov\u00e9 moratorium, kter\u00e9 chr\u00e1n\u00ed Amazonsk\u00fd de\u0161tn\u00fd prales p\u0159ed odles\u0148ov\u00e1n\u00edm, bylo prodlou\u017eeno na dal\u0161\u00edch 18 m\u011bs\u00edc\u016f! Co ale bude pak? \n\nhttp://www.greenpeace.org/czech/cz/blogy/Dalsi-temata/sojove-moratorium-bylo-prodlouzeno/blog/51583/", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 2, "10": 5, "12": 11, "1": 1, "3": 7, "2": 12, "5": 5, "4": 6, "7": 3, "6": 3, "9": 6, "8": 3}, "reeng": {"10": 52, "3": 1, "2": 1, "5": 2, "4": 1, "6": 3, "9": 1, "8": 3}, "month": 1.5625}, "type": "photo", "id": "55876739776_10152913143469777", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1, "2": 1, "5": 1}, "reeng": {"10": 1, "2": 1, "5": 1}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10152913143469777/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10200507157398159", "name": "Hani\u010dka JoHanka Bou\u0161kov\u00e1"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2014-12-04T12:36:33+0000", "message": "Kde nap\u0159. \u010dlov\u011bk zjist\u00ed, kter\u00e9 v\u00fdrobky se sojou rozhodn\u011b nekupovat a kter\u00e9 naopak jsou v po\u0159\u00e1dku?", "id": "10152912927294777_10152913151379777", "user_likes": false}]}}