{"likes": {"months": {"11": 11, "10": 13, "12": 49, "1": 44, "3": 40, "2": 56, "5": 34, "4": 26, "7": 16, "6": 18, "9": 11, "8": 15}, "reeng": {"10": 181, "1": 33, "3": 25, "2": 11, "5": 17, "4": 12, "7": 16, "6": 13, "9": 10, "8": 15}, "month": 13.2132132132, "paging": {"cursors": {"after": "Mzk0ODMzNTI0MDQyNjU2", "before": "Mzk0ODMzNTI0MDQyNjU2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10153250847414777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Mzk0ODMzNTI0MDQyNjU2"}, "new": 9.9099099099, "summary": {"total_count": 336}, "data": [{"id": "394833524042656", "name": "Vil\u00e9m Fl\u00e1\u0161ar"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "pid": 55876739776, "object_id": "10153250817949777", "datetime": [2015, 4, 15, 12], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/t31.0-8/p600x600/11154953_10153250817949777_252728612910001462_o.jpg", "created_time": "2015-04-15T12:46:06+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.69683964776.63290.55876739776/10153250817949777/?type=1", "shares": {"count": 66}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "zitnebotezit.cz", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.zitnebotezit.cz", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.zitnebotezit.cz", "surl": null, "key": "9fe4acd4a2355ad361832ce1b6faff27", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.zitnebotezit.cz", "key": "9fe4acd4a2355ad361832ce1b6faff27", "petition": null}], "basket": {"capture": "message", "name": "climate"}, "message": "Greenpeace dnes v noci prom\u00edtlo na chladic\u00ed v\u011b\u017e n\u011bmeck\u00e9 uheln\u00e9 elektr\u00e1rny Lippendorf i \u010desk\u00fd text \"ZVL\u00c1\u0160TN\u00cd DIVIDENDA: 925 MRTV\u00ddCH / ROK\".\n\nElektr\u00e1rna Lippendorf pat\u0159\u00ed \u0161v\u00e9dsk\u00e9 spole\u010dnosti Vattenfall. Podle v\u00fdpo\u010dtu v\u011bdc\u016f z univerzity ve Stuttgratu zp\u016fsob\u00ed n\u011bmeck\u00e9 elektr\u00e1rny Vattenfalu 925 p\u0159ed\u010dasn\u00fdch \u00famrt\u00ed ro\u010dn\u011b. O koupi uheln\u00e9 divize Vattefallu v sou\u010dasnosti usiluj\u00ed \u010desk\u00e9 firmy #EPH  a #\u010cEZ.\n\nAkce byla sou\u010d\u00e1st\u00ed protestu proti vysok\u00fdm emis\u00edm rtuti z n\u011bmeck\u00fdch elektr\u00e1ren (p\u0159es 5 tis\u00edc kilogram\u016f ro\u010dn\u011b) a negativn\u00edm vliv\u016fm uheln\u00fdch zdroj\u016f zne\u010di\u0161t\u011bn\u00ed na lidsk\u00e9 zdrav\u00ed. Prom\u00edt\u00e1n\u00ed lebky a sloganu \"Coal kills\" se konalo simult\u00e1nn\u011b na sedmi elektr\u00e1rn\u00e1ch.\n\nDo protiuheln\u00e9 kampan\u011b se m\u016f\u017eete zapojit na http://www.zitnebotezit.cz\n\nfoto \u00a9 Ruben Neugebauer / Greenpeace", "total": {"new": 10.2639296188, "months": {"11": 12, "10": 13, "12": 49, "1": 46, "3": 40, "2": 60, "5": 34, "4": 26, "7": 16, "6": 18, "9": 11, "8": 16}, "reeng": {"10": 183, "1": 35, "3": 28, "2": 11, "5": 18, "4": 12, "7": 16, "6": 13, "9": 10, "8": 15}, "month": 13.4897360704}, "type": "photo", "id": "55876739776_10153250847414777", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 1, "1": 4, "2": 5, "6": 1, "9": 1, "8": 2}, "reeng": {"1": 3, "10": 5, "3": 3, "5": 2, "7": 1}, "month": 28.5714285714, "paging": {"cursors": {"after": "MTQ=", "before": "MTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10153250847414777/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTQ%3D"}, "new": 21.4285714286, "summary": {"total_count": 14, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1467739473342640", "name": "Jan Nov\u00e1\u010dek"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-15T14:33:39+0000", "message": "DOBR\u00c1 PR\u00c1CE!!!!!!!!!!!!!!!!!!Co bude d\u00e1l??????????? d\u00e1l bude to, \u017ee lidi nebudou pl\u00fdtvat kudy chod\u00ed a za\u010dnou si nap\u0159\u00edklad d\u00e1vat v\u00edc kolektor\u016f na st\u0159echy. V\u0161echno jde, kdy\u017e se jen nekec\u00e1 a n\u011bco se pro to d\u011bl\u00e1", "id": "10153250847414777_10153251010624777", "user_likes": false}]}}