{"likes": {"months": {"11": 9, "10": 19, "12": 48, "1": 252, "3": 73, "2": 112, "5": 44, "4": 41, "7": 26, "6": 29, "9": 27, "8": 16}, "reeng": {"10": 258, "3": 7, "2": 244, "5": 22, "4": 87, "7": 9, "6": 36, "9": 11, "8": 22}, "month": 36.2068965517, "paging": {"cursors": {"after": "ODQyNjc0MzA1ODI0MTA0", "before": "ODQyNjc0MzA1ODI0MTA0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10153114864389777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODQyNjc0MzA1ODI0MTA0"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 702}, "data": [{"id": "842674305824104", "name": "Silvestr Lakosil"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "pid": 55876739776, "object_id": "10153114369159777", "datetime": [2015, 2, 17, 14], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p600x600/10960464_10153114369159777_5658485884494101575_o.jpg", "created_time": "2015-02-17T14:12:18+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.cz/photos/a.69683964776.63290.55876739776/10153114369159777/?type=1", "shares": {"count": 171}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.cz", "params": "", "query": {}, "path": ["uhli"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.cz/uhli", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.cz/uhli", "surl": null, "key": "607b5bf3cd4b17297e6caa7501517966", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.cz/uhli", "key": "607b5bf3cd4b17297e6caa7501517966", "petition": null}], "basket": null, "message": "JE \u010cAS \u0158\u00cdCT UHL\u00cd NE! Uhl\u00ed bere domovy, ni\u010d\u00ed krajinu, po\u0161kozuje zdrav\u00ed a m\u011bn\u00ed klima. Poj\u010fte ukon\u010dit dobu uhelnou na www.greenpeace.cz/uhli #konecdobyuhelne", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 9, "10": 19, "12": 49, "1": 296, "3": 79, "2": 122, "5": 46, "4": 42, "7": 26, "6": 29, "9": 30, "8": 16}, "reeng": {"10": 266, "3": 8, "2": 288, "5": 24, "4": 93, "7": 9, "6": 40, "9": 11, "8": 24}, "month": 38.7942332896}, "type": "photo", "id": "55876739776_10153114864389777", "petition": null, "comments": {"months": {"12": 1, "1": 54, "3": 6, "2": 11, "5": 3, "4": 4, "7": 1, "9": 5}, "reeng": {"10": 14, "3": 1, "2": 54, "5": 2, "4": 7, "6": 4, "9": 1, "8": 2}, "month": 63.5294117647, "paging": {"cursors": {"after": "ODk=", "before": "ODk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10153114864389777/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=ODk%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 89, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "938579326163441", "name": "Pavel Vajshajtl"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-18T13:28:08+0000", "message": "Chc\u00edpnete zimou a nedoplat\u00edte se za elekt\u0159inu a teplou vodu vy GRENPEACACI;)", "id": "10153114369159777_10153117080629777", "user_likes": false}]}}