{"context": {"cc": "CZ", "lang": "CZ", "nro": "CZE"}, "likes": {"months": {"11": 2, "12": 13, "1": 7, "3": 6, "2": 9, "5": 7, "4": 3, "7": 4, "6": 2, "9": 3, "8": 3}, "reeng": {"10": 42, "1": 3, "3": 6, "2": 2, "5": 2, "4": 2, "6": 1, "9": 1}, "month": 11.8644067797, "paging": {"cursors": {"after": "MTY3OTc0NDIyMjI1MzUyMA==", "before": "MTY3OTc0NDIyMjI1MzUyMA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10153167422009777/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTY3OTc0NDIyMjI1MzUyMA%3D%3D"}, "new": 5.0847457627, "summary": {"total_count": 59}, "data": [{"id": "1679744222253520", "name": "Pavel \u0160tandera"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace \u010cesk\u00e1 republika", "id": "55876739776"}, "name": "Fotograf Knoth na sn\u00edmc\u00edch z Fuku\u0161imy zachytil \u00farove\u0148 radiace", "pid": 55876739776, "comments": {"months": {"8": 1, "12": 1, "5": 1}, "reeng": {"9": 1, "10": 2}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/55876739776_10153167422009777/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 5, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "461656677338957", "name": "Redukovan\u00e1 Planckova Konstanta"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-13T15:00:19+0000", "message": "kde je ta Radiace? Chci od v\u00e1s konkretn\u00ed hodnoty v okol\u00ed jinak pouze d\u011bs\u00edte lidi a m\u011bli by jste se za to styd\u011bt. Chci hodnoty jinak jste hieny t\u011b\u017e\u00edc\u00ed z ne\u0161t\u011bst\u00ed lid\u00ed. Pro\u010d fotograf nevezme dozimetr a hodnotu neuk\u00e1\u017ee???!!!!! Vyfotografovat takovou krajinu m\u016f\u017eu klidn\u011b taky vezmu fo\u0165\u00e1k dojedu do ralska najdu uschl\u00ed strom a pak nafot\u00edm starou ruskou z\u00e1kladnu\n\nTOHLE NEN\u00cd D\u016eKAZ \u017dE TAM TA RADIACE JE\u0160T\u011a JE!", "id": "10153167422009777_10153172473199777", "user_likes": false}]}, "datetime": [2015, 3, 11, 13], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQALmNPmBabr726p&url=http%3A%2F%2Fimg.ihned.cz%2Fattachment.php%2F310%2F58863310%2FcpuxLHhIqfiwW1FveTtoN9aGKdQsSEyC%2F048-20F-Fukushima01-ROBERTKNOTH_iPad.jpg", "caption": "archiv.ihned.cz", "edge": "posts", "link": "http://archiv.ihned.cz/c1-63654420-robert-knoth-fukusima", "shares": {"count": 15}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "archiv.ihned.cz", "params": "", "query": {}, "path": ["c1-63654420-robert-knoth-fukusima"], "scheme": "http"}, "url": "http://archiv.ihned.cz/c1-63654420-robert-knoth-fukusima", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://archiv.ihned.cz/c1-63654420-robert-knoth-fukusima", "surl": null, "key": "d31c5a9530c9be01eacd0050e668050a", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://archiv.ihned.cz/c1-63654420-robert-knoth-fukusima", "key": "d31c5a9530c9be01eacd0050e668050a", "petition": null}], "created_time": "2015-03-11T13:55:22+0000", "message": "Dnes jsou to p\u0159esn\u011b \u010dty\u0159i roky od jadern\u00e9 hav\u00e1rie ve Fuku\u0161im\u011b. Prohl\u00e9dn\u011bte si toto m\u00edsto o\u010dima fotografa Roberta Knotha: http://archiv.ihned.cz/c1-63654420-robert-knoth-fukusima\nDouf\u00e1me, \u017ee podobn\u00e1 katastrofa se u\u017e nebude nikdy opakovat.", "total": {"new": 4.8387096774, "months": {"11": 2, "12": 14, "1": 7, "3": 6, "2": 9, "5": 8, "4": 3, "7": 4, "6": 2, "9": 3, "8": 4}, "reeng": {"10": 44, "1": 3, "3": 6, "2": 2, "5": 2, "4": 2, "6": 1, "9": 2}, "month": 11.2903225806}, "type": "link", "id": "55876739776_10153167422009777", "description": "Zn\u00e1m\u00fd nizozemsk\u00fd fotograf Robert Knoth odcestoval do radioaktivitou zamo\u0159en\u00e9 Fuku\u0161imy hned roku 2011. Na sn\u00edmc\u00edch, kter\u00e9 zde po\u0159\u00eddil, nenal\u00e9z\u00e1me \u017e\u00e1dn\u00e9 viditeln\u00e9 odkazy k jadern\u00e9mu ne\u0161t\u011bst\u00ed. Popisky k fotografi\u00edm v\u011bt\u0161inou su\u0161e konstatuj\u00ed, kolikr\u00e1t je p\u0159ekro\u010dena \u00farove\u0148 radiace."}