{"likes": {"months": {"1": 707, "3": 1708, "2": 720}, "reeng": {"10": 2109, "3": 63, "2": 328, "5": 76, "4": 174, "7": 76, "6": 122, "9": 67, "8": 120}, "month": 22.5518341308, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDI3NTYxMzE2NjMwMTk=", "before": "MTAyMDI3NTYxMzE2NjMwMTk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/56713285274_10152255190915275/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDI3NTYxMzE2NjMwMTk%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3216}, "data": [{"id": "10202756131663019", "name": "Manuel Rivera Cruz"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace M\u00e9xico", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "56713285274"}, "context": {"cc": "MX", "lang": "ES", "nro": "MEX"}, "pid": 56713285274, "object_id": "10152255189405275", "datetime": [2014, 3, 24, 18], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p720x720/1939465_10152255189405275_762913940_n.jpg?oh=cca03ac6ef37ee2fe0218b8e5a35a1ee&oe=56073F0B", "created_time": "2014-03-24T18:46:47+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacemexico/photos/a.91597490274.84071.56713285274/10152255189405275/?type=1", "shares": {"count": 516}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "salvaelartico.org", "params": "", "query": {"origen": "exxonactnoruega"}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.salvaelartico.org/?origen=exxonactnoruega", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.salvaelartico.org/?origen=exxonactnoruega", "surl": null, "key": "45ee29224b81801ae445850cdd3cdf85", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.salvaelartico.org/?origen=exxonactnoruega", "key": "45ee29224b81801ae445850cdd3cdf85", "petition": {"cc": "AR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "\u00a1EN ACCI\u00d6N! \n\nHoy, cuando se cumplen 25 a\u00f1os del terrible derrame petrolero de Exxon Valdez, alzamos la voz desde Noruega para decir: \u00a1No m\u00e1s perforaciones petroleras en el \u00c1rtico! No queremos m\u00e1s actividades que pongan en riesgo nuestros ecosistemas. \u00danete a la acci\u00f3n en www.salvaelartico.org/?origen=exxonactnoruega", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 708, "3": 1708, "2": 722}, "reeng": {"10": 2111, "3": 63, "2": 328, "5": 76, "4": 174, "7": 77, "6": 122, "9": 67, "8": 120}, "month": 22.5621414914}, "type": "photo", "id": "56713285274_10152255190915275", "petition": {"cc": "AR", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"1": 6, "3": 5, "2": 3}, "reeng": {"10": 8, "2": 3, "7": 1, "6": 2}, "month": 42.8571428571, "paging": {"cursors": {"after": "MTQ=", "before": "MTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/56713285274_10152255190915275/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTQ%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 14, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "955086314535416", "name": "Estefanievkova Kuri Muluk"}, "like_count": 15, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-24T20:27:14+0000", "message": "Ni m\u00e1s carreras de carros o de motos que no son deporte y se gastan nuestros hidrocarburos para llegar al mismo lugar de donde empezaron!", "id": "10152255189405275_11488122", "user_likes": false}]}}