{"likes": {"months": {"1": 702, "3": 960, "2": 571}, "reeng": {"10": 1289, "3": 52, "2": 326, "5": 60, "4": 181, "7": 56, "6": 125, "9": 48, "8": 96}, "month": 31.4375279893, "paging": {"cursors": {"after": "NjUxMzU3Mjk4MzMyNjQx", "before": "NjUxMzU3Mjk4MzMyNjQx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/56713285274_10152262587350275/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NjUxMzU3Mjk4MzMyNjQx"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2299}, "data": [{"id": "651357298332641", "name": "Carmen Mendoza Cruz"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace M\u00e9xico", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "56713285274"}, "context": {"cc": "MX", "lang": "ES", "nro": "MEX"}, "pid": 56713285274, "object_id": "10152262586020275", "datetime": [2014, 3, 28, 13], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/q81/p320x320/1926224_10152262586020275_276335505_o.jpg", "created_time": "2014-03-28T13:39:26+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacemexico/photos/a.10150687440240275.415991.56713285274/10152262586020275/?type=1", "shares": {"count": 1029}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeacenocalla.org", "params": "", "query": {"origen": "FBcoverRos"}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeacenocalla.org/?origen=FBcoverRos", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeacenocalla.org/?origen=FBcoverRos", "surl": null, "key": "1bc13d25410a778f44696ef6ad33cf0b", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeacenocalla.org/?origen=FBcoverRos", "key": "1bc13d25410a778f44696ef6ad33cf0b", "petition": null}], "basket": {"capture": "message", "name": "greenpeace"}, "message": "\u00bfDe 4 a 10 a\u00f1os de c\u00e1rcel por el supuesto da\u00f1o a un reflector? Cargos absurdos de PEMEX en sus intentos por callar la protesta pac\u00edfica.\n\n\u00a1Que se retiren los cargos en contra de Rosina! #PEMEXNoNosCalla Act\u00faa en www.greenpeacenocalla.org/?origen=FBcoverRos", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 719, "3": 970, "2": 581}, "reeng": {"10": 1304, "3": 52, "2": 332, "5": 62, "4": 188, "7": 58, "6": 125, "9": 50, "8": 99}, "month": 31.6740088106}, "type": "photo", "id": "56713285274_10152262587350275", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 29, "3": 28, "2": 18}, "reeng": {"10": 41, "3": 2, "2": 9, "5": 2, "4": 8, "7": 5, "6": 1, "9": 3, "8": 4}, "month": 38.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "Nzk=", "before": "Nzk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/56713285274_10152262587350275/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Nzk%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 79, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1075324632496802", "name": "Etelvina Carrada"}, "like_count": 57, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-28T14:10:11+0000", "message": "Que absurdo. Un pinche foco roto se castiga con c\u00e1rcel. Y tanto robo y fraudes millonarios  a PEMEX se premian con un lugar en la C\u00e1mara de Diputados o de Senadores, \u00bfverdad Romero Deschamps? Esto solo pasa en M\u00e9xico. A firmar esta petici\u00f3n. Ya basta M\u00e9xico. Basta de criminal izar la protesta. Viva la libertad de expresi\u00f3n.", "id": "10152262586020275_11512976", "user_likes": false}]}}