{"likes": {"months": {"11": 509, "10": 250, "1": 619, "3": 324, "2": 351, "5": 273, "4": 231, "7": 219, "6": 203, "9": 207, "8": 234}, "reeng": {"10": 2639, "3": 12, "2": 194, "5": 33, "4": 184, "7": 32, "6": 169, "9": 45, "8": 112}, "month": 18.0994152047, "paging": {"cursors": {"after": "NDA4MzcyMDY5MzIzNjc1", "before": "NDA4MzcyMDY5MzIzNjc1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/56713285274_10152810849555275/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NDA4MzcyMDY5MzIzNjc1"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3463}, "data": [{"id": "408372069323675", "name": "Mauricio Aguilar S\u00e1nchez"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace M\u00e9xico", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "56713285274"}, "context": {"cc": "MX", "lang": "ES", "nro": "MEX"}, "pid": 56713285274, "object_id": "10152810843250275", "datetime": [2014, 11, 28, 0], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/t31.0-8/p180x540/10628831_10152810843250275_1352268972936181561_o.jpg", "created_time": "2014-11-28T00:42:51+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacemexico/photos/a.91597490274.84071.56713285274/10152810843250275/?type=1", "shares": {"count": 649}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.mx", "params": "", "query": {"origen": "dosvaquitas_mar"}, "path": ["vaquita-marina"], "scheme": "https"}, "url": "http://grpcemx.org/vaquitas-oceano", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grpcemx.org", "url": "https://www.greenpeace.mx/vaquita-marina/?origen=dosvaquitas_mar", "surl": "vaquitas-oceano", "key": "b9d9273513d2e13f7dfbbcda2c191b0e", "aurora": false, "history": ["http://grpcemx.org/vaquitas-oceano", "http://www.greenpeace.mx/vaquita-marina/?origen=dosvaquitas_mar"]}, "landing": "https://www.greenpeace.mx/vaquita-marina/?origen=dosvaquitas_mar", "key": "b9d9273513d2e13f7dfbbcda2c191b0e", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "oceans"}, "message": "Las vaquitas marinas son t\u00edmidas, casi nadie las ve, a menos que salgan sin vida de las redes de alg\u00fan pescador. \n\nSalvemos a esta especie end\u00e9mica de nuestro pa\u00eds. \u00a1Que se prohiba la pesca ilegal y se proteja el h\u00e1bitat de la vaquita marina! El tiempo se acaba, firma en: http://grpcemx.org/vaquitas-oceano", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 509, "10": 250, "1": 622, "3": 325, "2": 352, "5": 275, "4": 233, "7": 221, "6": 203, "9": 207, "8": 235}, "reeng": {"10": 2646, "3": 12, "2": 195, "5": 34, "4": 185, "7": 32, "6": 169, "9": 45, "8": 114}, "month": 18.1235431235}, "type": "photo", "id": "56713285274_10152810849555275", "petition": null, "comments": {"months": {"10": 1, "1": 4, "3": 1, "2": 3, "5": 3, "4": 3, "7": 2, "6": 1, "8": 1}, "reeng": {"10": 11, "2": 2, "5": 1, "4": 1, "6": 1, "9": 1, "8": 2}, "month": 21.0526315789, "paging": {"cursors": {"after": "MjE=", "before": "MjE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/56713285274_10152810849555275/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MjE%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 21, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10155478047090725", "name": "Ivette SC"}, "like_count": 21, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-28T02:59:59+0000", "message": "Creo que es muy importante aclarar el hecho de que la vaquita esta desapareciendo NO por la comercializaci\u00f3n de la misma, sino Por que los pescadores locales no poseen la informaci\u00f3n y educaci\u00f3n ni los recursos en especie y/o econ\u00f3micos para realizar una pesca adecuada, en si, los pescadores no buscan matar estos delfines, sino que accidentalmente estas quedan atrapadas en redes de pesca de otros animales, prohibir la pesca que ponga en riesgo? A que se refieren con eso? El habitad de este animal es \u00fanico y muy grande sin embargo estos animales viven a no mas de 25-30 kil\u00f3metros de las costas, por lo que es muy dif\u00edcil evitar estar en contacto con ellas pese a su timidez, como anteriormente dijo alguien, habr\u00eda que prohibir la pesca por completo en el mar de Cortez, por lo menos en la zona norte o el gobierno deber\u00eda implementar un proyecto completo de educaci\u00f3n a los pescadores y proveer de los recursos para la misma, es verdad que muchas macro empresas y cooperativas pescadoras son responsables pero no podemos prohibir la pesca por completo del mar Cortez sin dar una alternativa a estas miles de personas / familias que viven de esta actividad. Por mas que EPN o sagarpa ponga leyes esto NO va a pasar, pues de algo tiene que sobrevivir esta gente, que muchas veces es de pocos recursos como para cambiar de actividad. De nada nos servir\u00e1 firmar si no planteamos una soluci\u00f3n de fondo. Soy amante de todos los mam\u00edfero marinos, particularmente los odontocetos. Siempre he firmado estas propuestas y este tema tiene muchos a\u00f1os desde que estuve en la facultad de ciencias marinas, es por eso que veo un panorama m\u00e1s abierto y me atrevo a decir que esta va a ser una batalla muy dura de ganar.", "id": "10152810843250275_10152811032520275", "user_likes": false}]}}