{"likes": {"months": {"11": 91, "10": 110, "12": 630, "1": 250, "3": 323, "2": 389, "5": 157, "4": 214, "7": 123, "6": 144, "9": 106, "8": 108}, "reeng": {"10": 2160, "3": 16, "2": 70, "5": 34, "4": 91, "7": 48, "6": 105, "9": 40, "8": 81}, "month": 9.4517958412, "paging": {"cursors": {"after": "MTY1NDI5MTEzODEyNjEzOA==", "before": "MTY1NDI5MTEzODEyNjEzOA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/56713285274_10153173488315275/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTY1NDI5MTEzODEyNjEzOA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2652}, "data": [{"id": "1654291138126138", "name": "Gerardo Antonio Alvarado Pinto"}]}, "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Greenpeace M\u00e9xico", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "56713285274"}, "context": {"cc": "MX", "lang": "ES", "nro": "MEX"}, "pid": 56713285274, "object_id": "10153173488245275", "datetime": [2015, 4, 23, 3], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p720x720/11174946_10153173488245275_3675506877634462446_n.jpg?oh=f06fc6113b11dc0e4437825180a9d2f6&oe=55CA7F20", "created_time": "2015-04-23T03:21:31+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacemexico/photos/a.10151786852010275.1073741836.56713285274/10153173488245275/?type=1", "shares": {"count": 404}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.mx", "params": "", "query": {"origen": "Cuida-Tierra"}, "path": ["glifosato"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.mx/glifosato/?origen=Cuida-Tierra", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.mx/glifosato/?origen=Cuida-Tierra", "surl": null, "key": "8ddea5cbba90ea222395e899bc1b562b", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.mx/glifosato/?origen=Cuida-Tierra", "key": "8ddea5cbba90ea222395e899bc1b562b", "petition": {"cc": "MX", "basket": "food", "issue": "glyphosate"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "food"}, "message": "A ti y a todos nosotros nos toca cuidar la tierra, \u00bfaceptas el reto?\n\n\u00danete en el #D\u00edaDeLaTierra para proteger los cultivos mexicanos y comparte para que todos digan #NoAlGlifosato, sustancia que afecta nuestra salud y el medio ambiente. Firma en http://www.greenpeace.mx/glifosato/?origen=Cuida-Tierra", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 91, "10": 110, "12": 630, "1": 251, "3": 324, "2": 390, "5": 158, "4": 214, "7": 123, "6": 147, "9": 106, "8": 108}, "reeng": {"10": 2165, "3": 17, "2": 70, "5": 34, "4": 91, "7": 48, "6": 106, "9": 40, "8": 81}, "month": 9.4645550528}, "type": "photo", "id": "56713285274_10153173488315275", "petition": {"cc": "MX", "basket": "food", "issue": "glyphosate"}, "comments": {"months": {"12": 2, "1": 3, "3": 1, "2": 5, "5": 2, "7": 1, "6": 3}, "reeng": {"10": 10, "3": 1, "2": 2, "7": 1, "6": 3}, "month": 17.6470588235, "paging": {"cursors": {"after": "MTg=", "before": "MTg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/56713285274_10153173488315275/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTg%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 18, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153187690260339", "name": "Abel Verdugo Fuentes"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-05-13T20:37:33+0000", "message": "\u00bfTe imaginas producir m\u00e1s alimentos sin alterar la biodiversidad de los bosques? Con el uso de los cultivos transg\u00e9nicos esto ha sido posible. \n\nhttp://goo.gl/Nnv2tR \n\n\u00a1El uso de gen\u00e9ticamente modificados ha permitido la reducci\u00f3n de la tala de bosques y la destrucci\u00f3n de la biodiversidad!", "id": "10153173488245275_10153215344220275", "user_likes": false}]}}