{"context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 100996313315404}, "name": "T\u00fa\u017eite pom\u00e1ha\u0165? No rad\u0161ej by ste pri tom vyu\u017eili svoje profesijn\u00e9 zru\u010dnosti a osobnostn\u00e9 predpoklady ne\u017e sa pok\u00fa\u0161a\u0165 by\u0165 oso\u017en\u00fd pri manu\u00e1lnych \u010dinnostiach? Chcete spozna\u0165 nov\u00fa oblas\u0165 \u010di organiz\u00e1ciu, ktor\u00e1 pom\u00e1ha rie\u0161i\u0165 d\u00f4le\u017eit\u00e9 t\u00e9my zo \u017eivota na\u0161ej spolo\u010dnosti? \nTak potom nev\u00e1hajte a prihl\u00e1ste sa do 15.4.2014 do programu expertn\u00e9ho dobrovo\u013en\u00edctva http://bit.ly/OdbPAS", "sharedposts": {"months": {"4": 1}, "reeng": {"10": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQwMjc2OTI4MTUzNTQ=", "before": "MTAxNTQwMjc2OTI4MTUzNTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/625591937522503/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAxNTQwMjc2OTI4MTUzNTQ%3D"}, "new": 0.0, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/10169362_625591937522503_373889197_n.jpg?oh=6738d436a7029053761beb979254d2b1&oe=55C3B1A1", "story": "Maria Munte shared a photo to the group: kulturol\u00f3gia.", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTkzMTgxMTgwNjkyMjE1", "before": "MTAyMDUzNzM0NTEwNzA0ODU="}}, "data": [{"id": "10205373451070485", "name": "Eva Ba Novcova"}, {"id": "993181180692215", "name": "Darina Hamari\u010dov\u00e1"}]}, "from": {"id": "10155603450830354", "name": "Maria Munte"}, "name": "Greenpeace Slovensko", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "id": "10155603450830354_10154027692815354", "object_id": "625591937522503", "updated_time": "2014-04-03T11:25:49+0000", "to": {"data": [{"name": "kulturol\u00f3gia", "id": "32427716748"}]}, "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.sk/photos/a.114540668627635.21725.100996313315404/625591937522503/?type=1", "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/10155603450830354/posts/10154027692815354", "name": "Like"}], "story_tags": {"0": [{"length": 11, "type": "user", "id": "10155603450830354", "name": "Maria Munte", "offset": 0}], "21": [{"length": 5, "id": "625591937522503", "name": "", "offset": 21}], "41": [{"length": 12, "type": "group", "id": "32427716748", "name": "kulturol\u00f3gia", "offset": 41}]}, "created_time": "2014-04-03T11:25:49+0000", "message": "nieco pre aktivnych kulturologov", "type": "photo", "is_hidden": false, "status_type": "shared_story", "description": "T\u00fa\u017eite pom\u00e1ha\u0165? No rad\u0161ej by ste pri tom vyu\u017eili svoje profesijn\u00e9 zru\u010dnosti a osobnostn\u00e9 predpoklady ne\u017e sa pok\u00fa\u0161a\u0165 by\u0165 oso\u017en\u00fd pri manu\u00e1lnych \u010dinnostiach? Chcete spozna\u0165 nov\u00fa oblas\u0165 \u010di organiz\u00e1ciu, ktor\u00e1 pom\u00e1ha rie\u0161i\u0165 d\u00f4le\u017eit\u00e9 t\u00e9my zo \u017eivota na\u0161ej spolo\u010dnosti? \nTak potom nev\u00e1hajte a prihl\u00e1ste sa do 15.4.2014 do programu expertn\u00e9ho dobrovo\u013en\u00edctva http://bit.ly/OdbPAS"}]}, "datetime": [2014, 4, 2, 14], "pid": 100996313315404, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "height": 354, "created_time": "2014-04-02T14:00:02+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 3, "3": 4, "2": 1, "4": 9}, "reeng": {"1": 3, "10": 12, "5": 2}, "month": 17.6470588235, "paging": {"cursors": {"after": "NjM0ODYyMTg2NjU3MzE4", "before": "NjM0ODYyMTg2NjU3MzE4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/625591937522503/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NjM0ODYyMTg2NjU3MzE4"}, "new": 17.6470588235, "summary": {"total_count": 17}, "data": [{"id": "634862186657318", "name": "Leda Zanna"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "leaf.sk", "params": "", "query": {}, "path": ["sk", "aktualne", "program-expertneho-dobrovolnictva-2014"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/OdbPAS", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.leaf.sk/sk/aktualne/program-expertneho-dobrovolnictva-2014", "surl": "OdbPAS", "key": "4d2c795acb840adfc0787b970f226eef", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/OdbPAS"]}, "landing": "http://www.leaf.sk/sk/aktualne/program-expertneho-dobrovolnictva-2014", "key": "4d2c795acb840adfc0787b970f226eef", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/1511953_625591937522503_373889197_o.jpg", "height": 481, "width": 977}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/p480x480/1511953_625591937522503_373889197_o.jpg", "height": 480, "width": 974}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/p320x320/1511953_625591937522503_373889197_o.jpg", "height": 320, "width": 649}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/10169362_625591937522503_373889197_n.jpg?oh=1688706fb2e00ef1b89c74f0d6bad358&oe=55FFEED5", "height": 130, "width": 264}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p75x225/10169362_625591937522503_373889197_n.jpg?oh=48a7caa729ad17d0d7aa0d9ce520d7cb&oe=5604AA4E", "height": 225, "width": 457}], "total": {"new": 17.6470588235, "months": {"1": 3, "3": 4, "2": 1, "4": 9}, "reeng": {"1": 3, "10": 12, "5": 2}, "month": 17.6470588235}, "id": "625591937522503"}