{"context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 100996313315404}, "name": "Zostane Slovensko v \"energetickom stredoveku\" z\u00e1vislosti na dovozoch \u0161pinav\u00fdch energi\u00ed ako je uhlie, ur\u00e1n, ropa a plyn alebo p\u00f4jde progres\u00edvnou cestou \u00faspor energi\u00ed a obnovite\u013en\u00fdch zdrojov ako v\u00e4\u010d\u0161ina kraj\u00edn E\u00da?!  http://bit.ly/1tWeDCk", "sharedposts": {"months": {"3": 1, "2": 1, "4": 1}, "reeng": {"3": 1, "7": 2}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "MzA5NDEzODM5MjI1NTkz", "before": "MzA5NDEzODM5MjI1NTkz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/654742941274069/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MzA5NDEzODM5MjI1NTkz"}, "new": 0.0, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10418373_654742941274069_5739203844234883089_n.jpg?oh=fcc3b1ca62c7fad0e300f6089dd4223d&oe=560C59D7", "story": "ZASTAVME GLOB\u00c1LNE OTEP\u013dOVANIE shared Greenpeace Slovensko's photo.", "from": {"category": "Community", "name": "ZASTAVME GLOB\u00c1LNE OTEP\u013dOVANIE", "id": "157179264449052"}, "name": "Greenpeace Slovensko", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "object_id": "654742941274069", "updated_time": "2014-05-31T17:54:44+0000", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.sk/photos/a.114540668627635.21725.100996313315404/654742941274069/?type=1", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODM1ODMyOTQ2NDUzMDc0", "before": "NzEwNjI4ODU1NzI5Mjkx"}}, "data": [{"id": "710628855729291", "name": "Franti\u0161ek Mar\u010d\u00edk"}, {"id": "897341566993584", "name": "R\u00f3bert Pittner"}, {"id": "703673866432778", "name": "Ivan Luk\u0161a"}, {"id": "969264376439680", "name": "Katar\u00edna N\u00edk\u00e9 Dr\u017e\u00edkov\u00e1"}, {"id": "835832946453074", "name": "Josef Soukup"}]}, "story_tags": {"60": [{"length": 5, "id": "654742941274069", "name": "", "offset": 60}], "0": [{"length": 29, "type": "page", "id": "157179264449052", "name": "ZASTAVME GLOB\u00c1LNE OTEP\u013dOVANIE", "offset": 0}], "37": [{"length": 20, "type": "page", "id": "100996313315404", "name": "Greenpeace Slovensko", "offset": 37}]}, "created_time": "2014-05-31T17:54:44+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "157179264449052_309413839225593", "status_type": "shared_story", "description": "Zostane Slovensko v \"energetickom stredoveku\" z\u00e1vislosti na dovozoch \u0161pinav\u00fdch energi\u00ed ako je uhlie, ur\u00e1n, ropa a plyn alebo p\u00f4jde progres\u00edvnou cestou \u00faspor energi\u00ed a obnovite\u013en\u00fdch zdrojov ako v\u00e4\u010d\u0161ina kraj\u00edn E\u00da?!  http://bit.ly/1tWeDCk"}]}, "datetime": [2014, 5, 30, 10], "pid": 100996313315404, "comments": {"months": {"1": 2, "2": 2, "5": 1}, "reeng": {"1": 2, "8": 1, "10": 2}, "month": 40.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalUwTnpVd01UVTNPVFF3TURFME9qSXlNRFE1TWpZPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalUwTnpVd01UVTNPVFF3TURFME9qSXlNRFE1TWpZPQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/654742941274069/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalUwTnpVd01UVTNPVFF3TURFME9qSXlNRFE1TWpZPQ%3D%3D"}, "new": 40.0, "summary": {"total_count": 6, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "1586347338314023", "name": "Maro\u0161 Buj\u0148\u00e1k"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-30T11:02:09+0000", "message": "pokia\u013e sa nebude dotova\u0165 energia z fotovoltaniky postavenej na ornej p\u00f4de a \u0161tiepkovac\u00ed biomasaker  tak PLNE PODPORUJEM !", "id": "654742941274069_654750157940014", "user_likes": false}]}, "height": 446, "created_time": "2014-05-30T10:53:05+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 24, "3": 27, "2": 29, "5": 32, "4": 19}, "reeng": {"10": 72, "1": 15, "3": 14, "2": 1, "5": 5, "4": 4, "7": 9, "6": 1, "9": 7, "8": 3}, "month": 18.320610687, "paging": {"cursors": {"after": "MTY2MTI1NDY0MDc2NDA2Nw==", "before": "MTY2MTI1NDY0MDc2NDA2Nw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/654742941274069/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTY2MTI1NDY0MDc2NDA2Nw%3D%3D"}, "new": 11.4503816794, "summary": {"total_count": 136}, "data": [{"id": "1661254640764067", "name": "Retro Smile"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "teraz.sk", "params": "", "query": {}, "path": ["ekonomika", "greenpeace-upozornila-na-energetiku", "86023-clanok.html"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1tWeDCk", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.teraz.sk/ekonomika/greenpeace-upozornila-na-energetiku/86023-clanok.html", "surl": "1tWeDCk", "key": "ec03399cda896bf8456089e47703b686", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1tWeDCk"]}, "landing": "http://www.teraz.sk/ekonomika/greenpeace-upozornila-na-energetiku/86023-clanok.html", "key": "ec03399cda896bf8456089e47703b686", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/10418373_654742941274069_5739203844234883089_n.jpg?oh=ed61d7a85bd7e89e1458a2a4a4abccaa&oe=560CE80F", "height": 496, "width": 800}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p480x480/10418373_654742941274069_5739203844234883089_n.jpg?oh=a3dd381dfee9ecda81f0d91558cd88ea&oe=560752F1", "height": 480, "width": 774}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p320x320/10418373_654742941274069_5739203844234883089_n.jpg?oh=71cf7f11aed521adb773c06afce08280&oe=560400AB", "height": 320, "width": 516}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/10418373_654742941274069_5739203844234883089_n.jpg?oh=e777bd5bb0b78c928d909c16a3b3064a&oe=55C7C5C4", "height": 130, "width": 209}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p75x225/10418373_654742941274069_5739203844234883089_n.jpg?oh=c711175f0fa2a85014ea61c3b0becfec&oe=56036A47", "height": 225, "width": 362}], "total": {"new": 11.7647058824, "months": {"1": 25, "3": 28, "2": 30, "5": 33, "4": 20}, "reeng": {"10": 73, "1": 16, "3": 15, "2": 1, "5": 5, "4": 4, "7": 11, "6": 1, "9": 7, "8": 3}, "month": 18.3823529412}, "id": "654742941274069"}