{"context": {"cc": "WW", "lang": "EN", "nro": ".PLR"}, "from": {"id": 190271334431746}, "name": "\u00bfTE SUMAS a la #SelfieDelOso?\nHoy es el D\u00eda Internacional de los Osos Polares y que mejor regalo que demostrar que los defendemos de las petroleras. \nCrea un dibujo demostrando que apoyas la protecci\u00f3n del \u00c1rtico y comenta en este post con tu foto :D\n\nRecuerda, adem\u00e1s, firmar para pedir que Shell abandone el \u00c1rtico en: http://grnpc.org/Igeat", "sharedposts": {"months": {"1": 4, "3": 1, "2": 4, "4": 1, "6": 1}, "reeng": {"1": 4, "10": 1, "3": 3, "2": 1, "5": 2}, "month": 36.3636363636, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY1MDM5MTI5ODQ4NA==", "before": "MTAyMDY1MDM5MTI5ODQ4NA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/659314724194069/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAyMDY1MDM5MTI5ODQ4NA%3D%3D"}, "new": 36.3636363636, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/s130x130/11026185_659314724194069_8464944338180652158_n.jpg?oh=f819b019e4d59c7d0deb0c3afc0e48b4&oe=55C855AF", "story": "Baby-Face.es shared Save The Arctic's photo.", "from": {"category": "Website", "name": "Baby-Face.es", "id": "515553948474800"}, "name": "Save The Arctic", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "object_id": "659314724194069", "updated_time": "2015-03-11T11:22:56+0000", "link": "https://www.facebook.com/arctic.rising/photos/a.195368577255355.41479.190271334431746/659314724194069/?type=1", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM4OTI2OTkyMzgzNzg=", "before": "MTAxNTMwMzUyNjg1NDg3NDM="}}, "data": [{"id": "10153035268548743", "name": "Beatriz D\u00edez Vila"}, {"id": "827991860626705", "name": "Ana Mosulen Blazquez"}, {"id": "716916761750560", "name": "Emilia Lamoca Humanes"}, {"id": "979731152050963", "name": "Maria Jos\u00e9 Rubio"}, {"id": "10152685961636534", "name": "Antonia Mart\u00edn Barrero"}, {"id": "10153252039898490", "name": "Anna Guerrero"}, {"id": "1597278203864503", "name": "Maria Dolores Jimenez de la Poza"}, {"id": "372852552919333", "name": "Vanesa Sunday"}, {"id": "826925894050501", "name": "Jes\u00fas Horcajo S\u00e1nchez"}, {"id": "10206827587187773", "name": "Mayte Cu\u00f1at Arg\u00fcello"}, {"id": "10204405093956110", "name": "Arancha Bargue\u00f1o"}, {"id": "10153892699238378", "name": "Marta Mar Ta"}]}, "story_tags": {"0": [{"length": 12, "type": "page", "id": "515553948474800", "name": "Baby-Face.es", "offset": 0}], "38": [{"length": 5, "id": "659314724194069", "name": "", "offset": 38}], "20": [{"length": 15, "type": "page", "id": "190271334431746", "name": "Save The Arctic", "offset": 20}]}, "created_time": "2015-03-11T11:22:56+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "515553948474800_1020650391298484", "status_type": "shared_story", "description": "\u00bfTE SUMAS a la #SelfieDelOso?\nHoy es el D\u00eda Internacional de los Osos Polares y que mejor regalo que demostrar que los defendemos de las petroleras. \nCrea un dibujo demostrando que apoyas la protecci\u00f3n del \u00c1rtico y comenta en este post con tu foto :D\n\nRecuerda, adem\u00e1s, firmar para pedir que Shell abandone el \u00c1rtico en: http://grnpc.org/Igeat"}]}, "datetime": [2015, 2, 27, 19], "pid": 190271334431746, "comments": {"months": {"11": 7, "10": 7, "12": 2, "1": 25, "3": 8, "2": 11, "5": 10, "4": 11, "7": 8, "6": 11, "9": 7, "8": 4}, "reeng": {"10": 73, "1": 12, "3": 5, "2": 5, "5": 7, "4": 4, "7": 1, "6": 1, "8": 3}, "month": 22.5225225225, "paging": {"cursors": {"after": "MTE2", "before": "MTE2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/659314724194069/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTE2"}, "new": 10.8108108108, "summary": {"total_count": 116, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1574939722758842", "name": "Jazm\u00edn Carri\u00f3n Calvario"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-01T06:38:00+0000", "message": "Me qued\u00f3 raro pero lo hice con amor <3 #SaveTheArtic", "id": "659314724194069_660346100757598", "user_likes": false}]}, "height": 618, "created_time": "2015-02-27T19:05:47+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 1041, "10": 565, "12": 204, "1": 976, "3": 530, "2": 668, "5": 533, "4": 566, "7": 353, "6": 491, "9": 417, "8": 398}, "reeng": {"10": 5031, "1": 486, "3": 230, "2": 180, "5": 192, "4": 130, "7": 138, "6": 111, "9": 118, "8": 126}, "month": 14.4764164936, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMyOTcxODQwMjU0MjA=", "before": "MTAxNTMyOTcxODQwMjU0MjA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/659314724194069/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAxNTMyOTcxODQwMjU0MjA%3D"}, "new": 7.2085434589, "summary": {"total_count": 6803}, "data": [{"id": "10153297184025420", "name": "Circe Martinez"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {}, "path": ["obama"], "scheme": "https"}, "url": "http://grnpc.org/Igeat", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["STA", "arctic", "polar bears day"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "Igeat", "redir": "https://www.savethearctic.org/obama/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Polar&utm_term=STA,arctic,polar bears day", "landing": {"key": "d597f83a0abbcbc0e2dc743eb6c2fabf", "url": "https://www.savethearctic.org/obama/", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.savethearctic.org/obama/", "surl": null, "key": "d597f83a0abbcbc0e2dc743eb6c2fabf", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.savethearctic.org/obama/", "components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "path": ["obama"], "query": {}, "scheme": "https"}, "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}, "ts": [2015, 2, 27, 21, 2], "alias": "Igeat", "basket": {"id": 5, "name": "Polar"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "STA,arctic,polar bears day", "medium": "post", "campaign": "Polar"}, "id": 1000023856}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "https://www.savethearctic.org/obama/", "surl": "Igeat", "key": "f57049ac9d2114d8532cd6c809f61ccc", "aurora": true, "history": ["https://www.savethearctic.org/obama/"]}, "landing": "https://www.savethearctic.org/obama/", "key": "f57049ac9d2114d8532cd6c809f61ccc", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/11026185_659314724194069_8464944338180652158_n.jpg?oh=47fcb7140e27ab1c9c10a64df38120f0&oe=560D5077", "height": 618, "width": 720}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p600x600/11026185_659314724194069_8464944338180652158_n.jpg?oh=fe5fa86d8617fecf2321c4f3939362aa&oe=55C27969", "height": 600, "width": 699}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p480x480/11026185_659314724194069_8464944338180652158_n.jpg?oh=c499a719961ef940f61f04cfcd466bc5&oe=55C86D89", "height": 480, "width": 559}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p320x320/11026185_659314724194069_8464944338180652158_n.jpg?oh=fc8c9d724ff80c5d23fee7710bee2492&oe=56037DD3", "height": 320, "width": 372}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p180x540/11026185_659314724194069_8464944338180652158_n.jpg?oh=c6c185be1f8afd8a2a87a701ab446c1a&oe=5603776E", "height": 540, "width": 629}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p130x130/11026185_659314724194069_8464944338180652158_n.jpg?oh=b2dc77e2b731e5c412f8ece45c774d05&oe=55FE89BC", "height": 130, "width": 151}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpt1/v/t1.0-9/p75x225/11026185_659314724194069_8464944338180652158_n.jpg?oh=b30ea0584d992a847fbfaf7fbf2d9399&oe=5604A13F", "height": 225, "width": 262}], "total": {"new": 7.292280495, "months": {"11": 1041, "10": 567, "12": 204, "1": 991, "3": 533, "2": 674, "5": 537, "4": 570, "7": 358, "6": 494, "9": 419, "8": 400}, "reeng": {"10": 5053, "1": 495, "3": 233, "2": 183, "5": 197, "4": 132, "7": 139, "6": 112, "9": 118, "8": 126}, "month": 14.5992928698}, "id": "659314724194069"}