{"likes": {"months": {"10": 2, "12": 11, "1": 32, "3": 26, "2": 35, "5": 10, "4": 12, "7": 7, "6": 9, "9": 4, "8": 5}, "reeng": {"10": 59, "3": 12, "2": 32, "5": 11, "4": 12, "7": 8, "6": 9, "9": 3, "8": 7}, "month": 20.9150326797, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU2MDk2NTc4MzI3MzI=", "before": "MTAyMDU2MDk2NTc4MzI3MzI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/67370457805_10153235258222806/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDU2MDk2NTc4MzI3MzI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 153}, "data": [{"id": "10205609657832732", "name": "Randy Wilmes"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Luxembourg", "id": "67370457805"}, "context": {"cc": "LU", "lang": "FR", "nro": "LUX"}, "pid": 67370457805, "object_id": "10153231091032806", "datetime": [2015, 4, 5, 8], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpt1/v/t1.0-9/10427253_10153231091032806_874126794711717553_n.png?oh=33248b33139dd1b2520a225e89a99608&oe=560DC58E&__gda__=1439175694_6dcaea03a1c33c296d0040edee1f381d", "created_time": "2015-04-05T08:30:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeaceluxembourg/photos/a.10150228553072806.369320.67370457805/10153231091032806/?type=1", "shares": {"count": 57}, "urls": [], "basket": null, "message": "\u00c4ren lokalen Maart ouni Beie\nVotre march\u00e9 local, sans le travail des abeilles, \u00e0 m\u00e9diter", "total": {"new": 0.0, "months": {"10": 2, "12": 12, "1": 32, "3": 27, "2": 35, "5": 10, "4": 12, "7": 7, "6": 9, "9": 4, "8": 5}, "reeng": {"10": 60, "3": 12, "2": 32, "5": 11, "4": 12, "7": 8, "6": 10, "9": 3, "8": 7}, "month": 20.6451612903}, "type": "photo", "id": "67370457805_10153235258222806", "petition": null, "comments": {"months": {"3": 4, "12": 4, "4": 1}, "reeng": {"8": 1, "6": 4, "10": 4}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNeU16VXpORGt6TWpJNE1EWTZNVFF5T0RJeU56UTJPUT09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNeU16VXpORGt6TWpJNE1EWTZNVFF5T0RJeU56UTJPUT09"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/67370457805_10153235258222806/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNeU16VXpORGt6TWpJNE1EWTZNVFF5T0RJeU56UTJPUT09"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 9, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "1535084363399516", "name": "Miguel Oliveira Graca"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-05T09:51:09+0000", "message": "Pourtant je ne vois aucune campagne de Greenpeace contre l'\u00e9levage en masse d'animaux afin de contrer le probl\u00e8me de l'utilisation de pesticides dans la production de nourriture pour le b\u00e9tail. S'il y aurait 100milliards d'animaux d'\u00e9levage en moins \u00e0 nourrie or an il n'y aurait pas besoin d'an\u00e9antir les for\u00eats de notre plan\u00e8te afin d'en faire des champs ou cultiver du soja ogm et il n'y aurait pas besoin de les asperger de millions de tonnes de pesticides, qui d'ailleurs non seulement exterminent les abeilles mais sont hautement canc\u00e9rig\u00e8nes. Pourtant jamais vu de campagne de Greenpeace contre cette industrie. J'ai d'ailleurs rec\u00e8lent vu un documentaire assez inqui\u00e9tant \u00e0 ce sujet...", "id": "10153231091032806_10153235349322806", "user_likes": false}]}}