{"likes": {"months": {"11": 3, "10": 4, "12": 15, "1": 6, "3": 12, "2": 28, "5": 11, "4": 16, "7": 6, "6": 6, "9": 7, "8": 4}, "reeng": {"10": 63, "1": 6, "3": 9, "2": 10, "5": 5, "4": 8, "7": 4, "6": 4, "9": 5, "8": 4}, "month": 5.0847457627, "paging": {"cursors": {"after": "NDQ3NDYwNjc4NzU0MDE2", "before": "NDQ3NDYwNjc4NzU0MDE2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/67370457805_10153389320542806/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NDQ3NDYwNjc4NzU0MDE2"}, "new": 5.0847457627, "summary": {"total_count": 120}, "data": [{"id": "447460678754016", "name": "Jo Mi"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Luxembourg", "id": "67370457805"}, "context": {"cc": "LU", "lang": "FR", "nro": "LUX"}, "pid": 67370457805, "object_id": "10153389318582806", "datetime": [2015, 6, 5, 12], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/11215802_10153389318582806_7729311313192431626_n.jpg?oh=7a1e5ca161914ae2f8dfbdfe06fdee09&oe=55FA3ADC", "created_time": "2015-06-05T12:43:12+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeaceluxembourg/photos/a.10150228553072806.369320.67370457805/10153389318582806/?type=1", "shares": {"count": 11}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["luxembourg", "fr", "news", "Norway-Divests"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org/luxembourg/fr/news/Norway-Divests/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/luxembourg/fr/news/Norway-Divests/", "surl": null, "key": "2950b954c5cbdea64deb7499aa275887", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/luxembourg/fr/news/Norway-Divests/", "key": "2950b954c5cbdea64deb7499aa275887", "petition": null}], "basket": null, "message": "Elo ass et offiziell. Norwegen seet NEE zu dr\u00e9ckeger Energie an hierem Pensiounsfonds.  Mir fuederen en \u00e4hnl\u00ebcht Emdenken zu L\u00ebtzebuerg.\n\nhttp://www.greenpeace.org/luxembourg/fr/news/Norway-Divests/", "total": {"new": 4.958677686, "months": {"11": 3, "10": 4, "12": 16, "1": 6, "3": 13, "2": 29, "5": 11, "4": 16, "7": 6, "6": 6, "9": 7, "8": 4}, "reeng": {"10": 64, "1": 6, "3": 9, "2": 11, "5": 6, "4": 8, "7": 4, "6": 4, "9": 5, "8": 4}, "month": 4.958677686}, "type": "photo", "id": "67370457805_10153389320542806", "petition": null, "comments": {"months": {"12": 1, "3": 1, "2": 1}, "reeng": {"10": 1, "2": 1, "5": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNek9EazRNelF6TkRJNE1EWTZNVFF6TXpVek1UQTVPUT09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNek9EazRNelF6TkRJNE1EWTZNVFF6TXpVek1UQTVPUT09"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/67370457805_10153389320542806/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNek9EazRNelF6TkRJNE1EWTZNVFF6TXpVek1UQTVPUT09"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "1443211912641329", "name": "Jean-Paul Thies"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-05T19:04:59+0000", "message": "W\u00e9i kann een Letzebuerg mat Norwegen vergl\u00e4ichen???? Wa mir denen hir Ressourcen h\u00e4tten w\u00e4r \u00ebt fir eis och m\u00e9i einfach! Wat fir een Schwachsinn!", "id": "10153389320542806_10153389834342806", "user_likes": false}]}}