{"context": {"cc": "LU", "lang": "FR", "nro": "LUX"}, "likes": {"months": {"3": 1, "12": 2, "7": 1}, "reeng": {"10": 3, "5": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "NzY2NjYyMTQ2Nzc0OTE4", "before": "NzY2NjYyMTQ2Nzc0OTE4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/67370457805_1545883992342043/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NzY2NjYyMTQ2Nzc0OTE4"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4}, "data": [{"id": "766662146774918", "name": "Becker Spike"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Luxembourg", "id": "67370457805"}, "name": "Global Divestment Day L\u00ebtzebuerg", "pid": 67370457805, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}, "datetime": [2015, 2, 4, 17], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/c205.0.638.638/1932672_10153095812477806_1471787727575939632_o.jpg", "caption": "Global Divestment Day L\u00ebtzebuerg", "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/events/1545883992342043/", "object_id": "1545883992342043", "urls": [], "created_time": "2015-02-04T17:45:30+0000", "total": {"new": 0.0, "months": {"3": 1, "12": 2, "7": 1}, "reeng": {"10": 3, "5": 1}, "month": 0.0}, "type": "event", "id": "67370457805_1545883992342043", "description": "Votum Klima* invit\u00e9iert op den Global Divestment Day ze Letzebuerg\n\nDivest: Keng Suen fir Kuel, Petrol, Gas an Atomenergie, H\u00e4r Staatsminister Bettel !\n\nFir d\u00e9i global \u00c4rderwiermung op 2 Grad ze begrenzen, mussen 80% vun den fossilen Energien am Buedem bleiwen ! Trotzdem invest\u00e9ieren ganz vill Institutiounen Suen direkt oder iwwer Banken an P\u00ebtrolsfirmaen, Kuel- oder Gasentreprisen, an en plus an d\u2019Atomindustrie.\n\nOch de l\u00ebtzebuerger Pensiounsfong invest\u00e9iert eis Suen an knaschteg Energien! \n\nMir verlaangen, dass massiv Suen aus den Investissementer an d'fossil Energien ofgezunn oder desinvest\u00e9iert ginn. Domat dr\u00e9iht een dozou bei, \u00ebmweltschiedlech a knaschteg Energiequellen manner attraktiv ze maachen. Am G\u00e9igenzuch mussen propper Energien m\u00e9i staark gef\u00f6rdert ginn. \n\nMir treffen eis duerfir den M\u00ebttwoch 11. Februar virum Staatsminist\u00e8re an hunn Rendez-Vous mam Premier. Kommt matt an h\u00eblleft eis, de Premierminister ze iwwerzeegen!\n\nD\u00ebst Aktioun f\u00ebnnt am Kader vum weltw\u00e4iten Global Divestment Day statt. Matt honnerten Events an der ganzer Welt w\u00e4erten mir eis Fuerderungen energesch present\u00e9ieren an net ophalen, bis et kee Geld m\u00e9i fir Kuel, Petrol, Ueleg an aner knaschtesch Energien g\u00ebtt. #Divest #FossilFree\n\nLink: gofossilfree.org/divestment-day\n\nRendez-vous:\nMettwoch, 11.2.2015 9h30 - 10h30\nPlace Clairefontaine\n2631 Luxembourg\n\n*Votum Klima ass eng Plattform vun 26 l\u00ebtzebuerger \u00cbmwelt- an Entw\u00e9cklungsorganisatiounen."}