{"likes": {"months": {"10": 1, "1": 47, "3": 26, "2": 40, "5": 33, "4": 26, "7": 24, "6": 21, "9": 23, "8": 22}, "reeng": {"10": 154, "1": 28, "3": 18, "2": 13, "5": 12, "4": 7, "7": 9, "6": 5, "9": 8, "8": 9}, "month": 17.8707224335, "paging": {"cursors": {"after": "MTAzNTMzMTkyMzE2MzI4MQ==", "before": "MTAzNTMzMTkyMzE2MzI4MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/73232790238_10153298961995239/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAzNTMzMTkyMzE2MzI4MQ%3D%3D"}, "new": 10.6463878327, "summary": {"total_count": 268}, "data": [{"id": "1035331923163281", "name": "Fatima Pereira"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Belgium", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "73232790238"}, "context": {"cc": "BE", "lang": "NL", "nro": "BEL"}, "pid": 73232790238, "object_id": "10153298961995239", "datetime": [2015, 6, 16, 11], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/11427726_10153298961995239_7607861493094667401_n.jpg?oh=974ae126aa086dbb3475c564f1eec66a&oe=55EF589B", "created_time": "2015-06-16T11:47:47+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.belgium/photos/a.225832220238.176646.73232790238/10153298961995239/?type=1", "shares": {"count": 316}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "iknowwhogrewit.org", "params": "", "query": {}, "path": ["fr-BE", "pledges", "p", "93"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1BjNL73", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.iknowwhogrewit.org/fr-BE/pledges/p/93", "surl": "1BjNL73", "key": "8c47abc5f215ab968e97c8cd795687fc", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1BjNL73"]}, "landing": "http://www.iknowwhogrewit.org/fr-BE/pledges/p/93", "key": "8c47abc5f215ab968e97c8cd795687fc", "petition": {"cc": "BE", "basket": "food", "issue": "i know who grew it"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "food"}, "message": "Le sol de nos vergers contient un cocktail de produits chimiques toxiques.\nNous avons pr\u00e9lev\u00e9 85 \u00e9chantillons, dans les vergers de 12 pays europ\u00e9ens, en ciblant ceux fournissant la grande distribution.\n70% des pesticides trouv\u00e9s sont tr\u00e8s nocifs pour l\u2019homme et l\u2019environnement.\nEt\u2026 La Belgique fait partie du top 3 des pays o\u00f9 le nombre de pesticides  trouv\u00e9s dans le sol est le plus \u00e9lev\u00e9.\nLa solution? L\u2019agriculture \u00e9cologique.  Relevez le d\u00e9fi de manger des fruits et l\u00e9gumes biologiques : http://bit.ly/1BjNL73", "total": {"new": 11.2727272727, "months": {"10": 1, "1": 51, "3": 26, "2": 44, "5": 34, "4": 26, "7": 25, "6": 22, "9": 23, "8": 23}, "reeng": {"10": 158, "1": 31, "3": 19, "2": 14, "5": 14, "4": 7, "7": 9, "6": 6, "9": 8, "8": 9}, "month": 18.5454545455}, "type": "photo", "id": "73232790238_10153298961995239", "petition": {"cc": "OO", "basket": "food", "issue": "i know who grew it"}, "comments": {"months": {"1": 6, "2": 7, "5": 3, "7": 1, "6": 2, "8": 2}, "reeng": {"10": 10, "1": 4, "3": 1, "2": 2, "5": 2, "6": 2}, "month": 28.5714285714, "paging": {"cursors": {"after": "MjE=", "before": "MjE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/73232790238_10153298961995239/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjE%3D"}, "new": 19.0476190476, "summary": {"total_count": 21, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "853555834700282", "name": "Francine Eggerickx"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-06-16T21:55:59+0000", "message": "C'est tr\u00e8s joli tout \u00e7a mais comment faire la diff\u00e9rence????", "id": "10153298961995239_10153300012600239", "user_likes": false}]}}