{"likes": {"months": {"1": 182, "3": 8, "2": 121}, "reeng": {"10": 107, "3": 7, "2": 69, "5": 4, "4": 53, "7": 5, "6": 38, "9": 8, "8": 20}, "month": 58.5209003215, "paging": {"cursors": {"after": "MTYwNTQxNDU5MzA2NjE4Mw==", "before": "MTYwNTQxNDU5MzA2NjE4Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/73232790238_10152785218270239/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTYwNTQxNDU5MzA2NjE4Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 316}, "data": [{"id": "1605414593066183", "name": "Joran Dumez"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Belgium", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "73232790238"}, "context": {"cc": "BE", "lang": "NL", "nro": "BEL"}, "pid": 73232790238, "object_id": "10152785187365239", "datetime": [2014, 11, 13, 17], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p480x480/10307219_10152785187365239_8600348575387576866_n.jpg?oh=c621c4ce323cf17100cb6c3673122b64&oe=55CAC189", "created_time": "2014-11-13T17:04:03+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.belgium/photos/a.225832220238.176646.73232790238/10152785187365239/?type=1", "shares": {"count": 87}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_term": "openspace", "__surl__": "IgHBa", "utm_campaign": "amazon", "utm_source": "internal", "utm_medium": "post", "__step__": "1", "__ots__": "1415896745721"}, "path": ["belgium", "fr", "que-faisons-nous", "Proteger-les-forets", "amazonie", "bois-illegal-belgique-complice"], "scheme": "http"}, "url": "http://tinyurl.com/ouq858l", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "tinyurl.com", "url": "http://www.greenpeace.org/belgium/fr/que-faisons-nous/Proteger-les-forets/amazonie/bois-illegal-belgique-complice/?utm_source=internal&utm_medium=post&utm_term=openspace&utm_campaign=amazon&__surl__=IgHBa&__ots__=1415896745721&__step__=1", "surl": "ouq858l", "key": "5c1d3869130a41a931445bc33ff91844", "aurora": false, "history": ["http://tinyurl.com/ouq858l"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/belgium/fr/que-faisons-nous/Proteger-les-forets/amazonie/bois-illegal-belgique-complice/?utm_source=internal&utm_medium=post&utm_term=openspace&utm_campaign=amazon&__surl__=IgHBa&__ots__=1415896745721&__step__=1", "key": "5c1d3869130a41a931445bc33ff91844", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "forests"}, "message": "Suite de notre investigation sur le commerce de bois ill\u00e9gal en Amazonie br\u00e9silienne ! \n\nSix containers de bois amazonien destin\u00e9s aux importateurs belges ont \u00e9t\u00e9 plac\u00e9s sous contr\u00f4le douanier au port d'Anvers par le SPF. Une enqu\u00eate est en cours et la mise de ce bois suspect sur le march\u00e9 belge est suspendue.\n\nUn bon premier pas mais les autorit\u00e9s belges ne doivent pas s'arr\u00eater l\u00e0. A elles de prouver qu'elles ont \u00e0 coeur d'appliquer strictement le R\u00e8glement Bois de l'Union europ\u00e9enne en Belgique.\n\nMaintenons tous ensemble la pression ! Demandez aux autorit\u00e9s belges d'emp\u00eacher de mani\u00e8re d\u00e9finitive le commerce de bois ill\u00e9gal en Europe : http://tinyurl.com/ouq858l", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 183, "3": 8, "2": 122}, "reeng": {"10": 107, "3": 7, "2": 69, "5": 4, "4": 53, "7": 5, "6": 39, "9": 8, "8": 21}, "month": 58.4664536741}, "type": "photo", "id": "73232790238_10152785218270239", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 7, "2": 3}, "reeng": {"8": 1, "6": 2, "2": 3, "4": 1, "10": 3}, "month": 70.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTA=", "before": "MTA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/73232790238_10152785218270239/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 10, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10205165386588445", "name": "Harry Mardulyn"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-13T21:16:01+0000", "message": "Bravo pour cette premi\u00e8re victoire ! Avec tous mes encouragements", "id": "10152785187365239_10152785722020239", "user_likes": false}]}}