{"context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 100996313315404}, "name": "Je d\u00f4le\u017eit\u00e9, aby sa energetika a ochrana kl\u00edmy v Eur\u00f3pe dostala z r\u00fak \u0161pinav\u00fdch nadn\u00e1rodn\u00fdch korpor\u00e1ci\u00ed do r\u00fak ob\u010danov, komun\u00edt a obc\u00ed. Preto je potrebn\u00e9, aby l\u00eddri E\u00da dnes a zajtra v Bruseli schv\u00e1lili ambici\u00f3zne a z\u00e1v\u00e4zn\u00e9 ciele pre CO2 emisie, obnovite\u013en\u00e9 zdroje a \u00faspory energie. Pozrite si jednoduch\u00e9 vysvetlenie pre\u010do >>> http://bit.ly/1rkVmrm      #EU2030", "sharedposts": {"months": {"1": 1, "8": 1}, "reeng": {"1": 1, "10": 1}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI4NjY4ODU0MTgzODU=", "before": "MTAxNTI4NjY4ODU0MTgzODU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/733163436765352/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTAxNTI4NjY4ODU0MTgzODU%3D"}, "new": 50.0, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/1505511_733163436765352_7878883715776921084_n.jpg?oh=aa8ddb83c0008980eb6d9fd63e5e59fc&oe=55FC8E53", "story": "SAMOTHRAKI shared Greenpeace Slovensko's photo.", "from": {"category": "Community", "name": "SAMOTHRAKI", "id": "58547688384"}, "name": "Greenpeace Slovensko", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "object_id": "733163436765352", "updated_time": "2014-10-25T03:26:56+0000", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.sk/photos/a.114540668627635.21725.100996313315404/733163436765352/?type=1", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDMzMjYwMDM3MDUyODI=", "before": "MTU1NzY0MTM4NzgyOTk0OA=="}}, "data": [{"id": "1557641387829948", "name": "\u039f\u03b4\u03c5\u03c3\u03c3\u03ad\u03b1\u03c2 \u03a3\u03b5\u03bb\u03ad\u03ba\u03bf\u03c2"}, {"id": "10206683241542215", "name": "Stefanos Ziogas"}, {"id": "1595295987402217", "name": "George Teriopoulos"}, {"id": "58547688384", "name": "SAMOTHRAKI"}, {"id": "10203326003705282", "name": "Lefteris Anastasiadis"}]}, "story_tags": {"0": [{"length": 10, "type": "page", "id": "58547688384", "name": "SAMOTHRAKI", "offset": 0}], "18": [{"length": 20, "type": "page", "id": "100996313315404", "name": "Greenpeace Slovensko", "offset": 18}], "41": [{"length": 5, "id": "733163436765352", "name": "", "offset": 41}]}, "created_time": "2014-10-25T03:26:56+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "58547688384_10152866885418385", "status_type": "shared_story", "description": "Je d\u00f4le\u017eit\u00e9, aby sa energetika a ochrana kl\u00edmy v Eur\u00f3pe dostala z r\u00fak \u0161pinav\u00fdch nadn\u00e1rodn\u00fdch korpor\u00e1ci\u00ed do r\u00fak ob\u010danov, komun\u00edt a obc\u00ed. Preto je potrebn\u00e9, aby l\u00eddri E\u00da dnes a zajtra v Bruseli schv\u00e1lili ambici\u00f3zne a z\u00e1v\u00e4zn\u00e9 ciele pre CO2 emisie, obnovite\u013en\u00e9 zdroje a \u00faspory energie. Pozrite si jednoduch\u00e9 vysvetlenie pre\u010do >>> http://bit.ly/1rkVmrm      #EU2030"}]}, "datetime": [2014, 10, 23, 15], "pid": 100996313315404, "comments": {"months": {"10": 1, "1": 2, "3": 4, "2": 2, "4": 1, "7": 1, "9": 1}, "reeng": {"1": 2, "10": 7, "2": 1, "5": 2}, "month": 16.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek16TWpZek16azJOelUxTXpVMk9qRTBNVFF3T1RVMU1UST0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek16TWpZek16azJOelUxTXpVMk9qRTBNVFF3T1RVMU1UST0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/733163436765352/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek16TWpZek16azJOelUxTXpVMk9qRTBNVFF3T1RVMU1UST0%3D"}, "new": 16.6666666667, "summary": {"total_count": 12, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "921552687866297", "name": "Edita Dobrovodov\u00e1"}, "message_tags": [{"length": 20, "type": "page", "id": "100996313315404", "name": "Greenpeace Slovensko", "offset": 3}], "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-23T20:18:31+0000", "message": "go Greenpeace Slovensko go!!!", "id": "733163436765352_733263396755356", "user_likes": false}]}, "height": 283, "created_time": "2014-10-23T15:54:24+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"10": 9, "1": 77, "3": 18, "2": 41, "5": 5, "4": 19, "7": 7, "6": 14, "9": 5, "8": 9}, "reeng": {"10": 70, "1": 37, "3": 32, "2": 6, "5": 19, "4": 6, "7": 11, "6": 9, "9": 8, "8": 6}, "month": 37.7450980392, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQxODYxOTI5MjEzMDI=", "before": "MTAyMDQxODYxOTI5MjEzMDI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/733163436765352/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDQxODYxOTI5MjEzMDI%3D"}, "new": 18.137254902, "summary": {"total_count": 210}, "data": [{"id": "10204186192921302", "name": "Martin Gala"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["slovakia", "sk", "Novinky", "Naco-su-nam-EU-ciele-2030"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1rkVmrm", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/Novinky/Naco-su-nam-EU-ciele-2030/", "surl": "1rkVmrm", "key": "3742cc8c9d316f5432ad3f6daae2fb80", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1rkVmrm"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/Novinky/Naco-su-nam-EU-ciele-2030/", "key": "3742cc8c9d316f5432ad3f6daae2fb80", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/1505511_733163436765352_7878883715776921084_n.jpg?oh=261fb958f047e5a43fc21ca85c9c2cd7&oe=56040152", "height": 315, "width": 800}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/1505511_733163436765352_7878883715776921084_n.jpg?oh=458ae504fe46f69fcc51e2cf14420006&oe=560C95E6", "height": 130, "width": 330}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p75x225/1505511_733163436765352_7878883715776921084_n.jpg?oh=d797833962cb7d1e30cce95eda70660f&oe=55C13E9D", "height": 225, "width": 571}], "total": {"new": 18.3098591549, "months": {"10": 9, "1": 79, "3": 21, "2": 43, "5": 5, "4": 19, "7": 7, "6": 14, "9": 6, "8": 10}, "reeng": {"10": 74, "1": 39, "3": 32, "2": 7, "5": 21, "4": 6, "7": 11, "6": 9, "9": 8, "8": 6}, "month": 37.0892018779}, "id": "733163436765352"}