{"context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 100996313315404}, "name": "Na zn\u00e1mos\u0165 sa d\u00e1va, \u017ee prv\u00e9 dve dohodnut\u00e9 mest\u00e1, kde sa na jar rozbzu\u010dia mestsk\u00e9 v\u010dely s\u00fa \u017dilina a Nitra. \n\nViac o tom, ako pl\u00e1nuj\u00fa stara\u0165 sa o svoje v\u010dely tu: http://bit.ly/1ybXgjz", "sharedposts": {"months": {"1": 3, "4": 1}, "reeng": {"1": 3, "10": 1}, "month": 75.0, "paging": {"cursors": {"after": "NzQ4ODAwMDU4NTI1MTYx", "before": "NzQ4ODAwMDU4NTI1MTYx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/752356058179423/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NzQ4ODAwMDU4NTI1MTYx"}, "new": 75.0, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/s130x130/10421980_752356058179423_3435599967403190020_n.png?oh=e097908cdd91e01745715e92dad2ac56&oe=55C91B01", "story": "Forester shared Greenpeace Slovensko's photo.", "from": {"category": "Home/garden website", "name": "Forester", "id": "427295907342246"}, "name": "Greenpeace Slovensko", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "object_id": "752356058179423", "updated_time": "2014-11-27T12:58:37+0000", "link": "https://www.facebook.com/Greenpeace.sk/photos/a.114540668627635.21725.100996313315404/752356058179423/?type=1", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM5MDI2MjczMTc4NDU=", "before": "MTAyMDcwNzM4MzI3MTI1NTk="}}, "data": [{"id": "10207073832712559", "name": "Lili Om"}, {"id": "10203902627317845", "name": "Eva \u0160trocholcov\u00e1"}]}, "story_tags": {"0": [{"length": 8, "type": "page", "id": "427295907342246", "name": "Forester", "offset": 0}], "39": [{"length": 5, "id": "752356058179423", "name": "", "offset": 39}], "16": [{"length": 20, "type": "page", "id": "100996313315404", "name": "Greenpeace Slovensko", "offset": 16}]}, "created_time": "2014-11-27T12:58:37+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "427295907342246_748800058525161", "status_type": "shared_story", "description": "Na zn\u00e1mos\u0165 sa d\u00e1va, \u017ee prv\u00e9 dve dohodnut\u00e9 mest\u00e1, kde sa na jar rozbzu\u010dia mestsk\u00e9 v\u010dely s\u00fa \u017dilina a Nitra. \n\nViac o tom, ako pl\u00e1nuj\u00fa stara\u0165 sa o svoje v\u010dely tu: http://bit.ly/1ybXgjz"}]}, "datetime": [2014, 11, 27, 8], "pid": 100996313315404, "comments": {"months": {"1": 2, "11": 3, "5": 1}, "reeng": {"9": 1, "10": 3, "1": 2}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV5TkRBek1EY3hOVEE0TURVMU9qRTBNVGN3T0RVME1EUT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV5TkRBek1EY3hOVEE0TURVMU9qRTBNVGN3T0RVME1EUT0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/752356058179423/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV5TkRBek1EY3hOVEE0TURVMU9qRTBNVGN3T0RVME1EUT0%3D"}, "new": 33.3333333333, "summary": {"total_count": 6, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "401282910075327", "name": "Suja Zr\u00fabaniska"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-27T10:50:03+0000", "message": "Prosim Vas preco nie je mozne Vas NIKOHO zastihnut na telefonnych cislach ktore udavate na vasom webe??? Skusam to uz niekolko dni v roznych casoch dna a nic !!", "id": "752356058179423_752403071508055", "user_likes": false}]}, "height": 323, "created_time": "2014-11-27T08:02:50+0000", "width": 555, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 4, "10": 5, "1": 18, "3": 10, "2": 5, "5": 3, "4": 7, "7": 6, "6": 2, "9": 6, "8": 4}, "reeng": {"10": 44, "1": 11, "3": 5, "2": 1, "5": 4, "4": 2, "7": 2, "9": 1}, "month": 25.7142857143, "paging": {"cursors": {"after": "ODY0MTU4OTczNjU1MjI3", "before": "ODY0MTU4OTczNjU1MjI3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/752356058179423/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=ODY0MTU4OTczNjU1MjI3"}, "new": 15.7142857143, "summary": {"total_count": 72}, "data": [{"id": "864158973655227", "name": "Monika Felicita Ma\u0165a\u0161eje"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["slovakia", "sk", "Novinky", "V-iline-a-v-Nitre-sa-rozbzuia-prve-adoptivne-ule"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1ybXgjz", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/Novinky/V-iline-a-v-Nitre-sa-rozbzuia-prve-adoptivne-ule/", "surl": "1ybXgjz", "key": "09c2a348a1c12d2fde569a0ae201db38", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1ybXgjz"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/slovakia/sk/Novinky/V-iline-a-v-Nitre-sa-rozbzuia-prve-adoptivne-ule/", "key": "09c2a348a1c12d2fde569a0ae201db38", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/10421980_752356058179423_3435599967403190020_n.png?oh=05c6f4589e301c80207c00bb8deadd64&oe=55FC81D9", "height": 323, "width": 555}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p320x320/10421980_752356058179423_3435599967403190020_n.png?oh=f17554fcf069aa1e9ccb6b0b58156ad6&oe=55C9027D", "height": 320, "width": 549}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p130x130/10421980_752356058179423_3435599967403190020_n.png?oh=19e52fd5fe31b9be3502a9ab79e49261&oe=55C82112", "height": 130, "width": 223}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xat1/v/t1.0-9/p75x225/10421980_752356058179423_3435599967403190020_n.png?oh=6fdf8d0648bce9f4ef8e7800af575911&oe=55F62691", "height": 225, "width": 386}], "total": {"new": 19.4805194805, "months": {"11": 6, "10": 5, "1": 22, "3": 10, "2": 5, "5": 4, "4": 7, "7": 6, "6": 2, "9": 6, "8": 4}, "reeng": {"10": 46, "1": 15, "3": 5, "2": 1, "5": 4, "4": 2, "7": 2, "9": 2}, "month": 28.5714285714}, "id": "752356058179423"}