{"likes": {"months": {"1": 521, "3": 795, "2": 450}, "reeng": {"10": 728, "3": 25, "2": 436, "5": 37, "4": 221, "7": 40, "6": 148, "9": 34, "8": 97}, "month": 29.5016987542, "paging": {"cursors": {"after": "MTU5NTUxOTkyNzM4NzQ5MQ==", "before": "MTU5NTUxOTkyNzM4NzQ5MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/78617029137_10152257484324138/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTU5NTUxOTkyNzM4NzQ5MQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1819}, "data": [{"id": "1595519927387491", "name": "Pablo P\u00e9rez Valderrama"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Chile Oficial", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "78617029137"}, "context": {"cc": "CL", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "pid": 78617029137, "object_id": "10152257477564138", "datetime": [2014, 3, 5, 11], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/1904171_10152257477564138_260223235_n.jpg?oh=bbb9405a8f5affa96f0bcbc66f17a6ce&oe=55C86C19", "created_time": "2014-03-05T11:46:39+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.chile/photos/a.169835834137.115785.78617029137/10152257477564138/?type=1", "shares": {"count": 379}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "republicaglaciar.cl", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.republicaglaciar.cl", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.republicaglaciar.cl", "surl": null, "key": "a15a0c01840c7621655e223fe61a9436", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.republicaglaciar.cl", "key": "a15a0c01840c7621655e223fe61a9436", "petition": null}], "basket": null, "message": "Hoy nace Rep\u00fablica Glaciar. Comienza una historia, en defensa de nuestros glaciares.\nHazte ciudadano de esta Rep\u00fablica, con el firme prop\u00f3sito de lograr la protecci\u00f3n definitiva de nuestro territorio: LOS GLACIARES.\nhttp://www.republicaglaciar.cl", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 535, "3": 800, "2": 451}, "reeng": {"10": 733, "3": 26, "2": 448, "5": 38, "4": 221, "7": 40, "6": 149, "9": 34, "8": 97}, "month": 29.9552071669}, "type": "photo", "id": "78617029137_10152257484324138", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 24, "3": 15, "2": 13}, "reeng": {"10": 14, "3": 1, "2": 21, "5": 2, "4": 5, "6": 5, "9": 3, "8": 1}, "month": 46.1538461538, "paging": {"cursors": {"after": "NTg=", "before": "NTg="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/78617029137_10152257484324138/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NTg%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 58, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206752036862469", "name": "Claudio Daniel Barraza Alvarez"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2014-03-05T12:17:30+0000", "message": "Y que viene despu\u00e9s una demanda en la Haya ? No no me parece y me gustar\u00eda que autoridades tomen medidas con esto , est\u00e1n hablando de territorio chileno y de expresa soberan\u00eda de este pa\u00eds. Que autoridades no traten glaciares como corresponde no justifica que estos se hagan \"independientes\" de este pa\u00eds, despu\u00e9s vendr\u00e1n de otros lugares del mundo a obtener aguas ? Las aguas podr\u00edan ser el nuevo petroleo y estos glaciares chilenos deben resguardarse para los chilenos.", "id": "10152257477564138_11795867", "user_likes": false}]}}