{"likes": {"months": {"11": 33, "10": 35, "12": 62, "1": 42, "3": 41, "2": 51, "5": 46, "4": 48, "7": 26, "6": 31, "9": 39, "8": 26}, "reeng": {"10": 376, "1": 33, "3": 18, "2": 6, "5": 21, "4": 4, "7": 2, "6": 9, "9": 8, "8": 3}, "month": 8.75, "paging": {"cursors": {"after": "Njk0NTU3NjM0MDAxMDg2", "before": "Njk0NTU3NjM0MDAxMDg2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/78617029137_10152890606829138/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=Njk0NTU3NjM0MDAxMDg2"}, "new": 6.875, "summary": {"total_count": 489}, "data": [{"id": "694557634001086", "name": "Alison Jessi Carvagal Soto"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Chile Oficial", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "78617029137"}, "context": {"cc": "CL", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "pid": 78617029137, "object_id": "10152890605919138", "datetime": [2014, 12, 9, 1], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/t31.0-8/p180x540/10623628_10152890605919138_8536713925990980052_o.jpg", "created_time": "2014-12-09T01:30:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.chile/photos/a.169835834137.115785.78617029137/10152890605919138/?type=1", "shares": {"count": 28}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"fb_0812": null}, "path": ["chile", "es", "que-hacemos", "clima-y-energia", "leyglaciar1"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1wrBBWl", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/chile/es/que-hacemos/clima-y-energia/leyglaciar1/?fb_0812", "surl": "1wrBBWl", "key": "542bda8ad1925de75944c6a0944f40b3", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1wrBBWl"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/chile/es/que-hacemos/clima-y-energia/leyglaciar1/?fb_0812", "key": "542bda8ad1925de75944c6a0944f40b3", "petition": null}], "basket": null, "message": "MIRA este increible paisaje, VALE LA PENA protegerlo...\u00bfno crees? \u00a1Ay\u00fadanos! \n\u00a1Pide la #LeyGlaciar5Estrellas!\n>> http://bit.ly/1wrBBWl", "total": {"new": 7.2463768116, "months": {"11": 33, "10": 35, "12": 62, "1": 44, "3": 42, "2": 51, "5": 46, "4": 48, "7": 26, "6": 31, "9": 39, "8": 26}, "reeng": {"10": 377, "1": 35, "3": 18, "2": 6, "5": 21, "4": 4, "7": 2, "6": 9, "9": 8, "8": 3}, "month": 9.1097308489}, "type": "photo", "id": "78617029137_10152890606829138", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 2, "3": 1, "7": 1}, "reeng": {"1": 2, "10": 2}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/78617029137_10152890606829138/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NQ%3D%3D"}, "new": 50.0, "summary": {"total_count": 5, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153840525717565", "name": "Cristine Tamayo"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2014-12-09T04:55:02+0000", "message": "Les ruego que si tienen alguna afiliaci\u00f3n con el grupo que invadi\u00f3 el \u00e1rea arqueol\u00f3gica protegida en Nazca, Peru para poner propaganda de Greenpeace (dicho sea de paso, de mica pl\u00e1stica no biodegradable) que les digan que pidan ayuda a las autoridades competentes para mitigar el da\u00f1o que ya han hecho al dejar sus huellas sobre monumentos prehisp\u00e1nicos y retirar su basura pl\u00e1stica de manera que no destruyan m\u00e1s del patrimonio cultural milenario de ese pa\u00eds. Es una verg\u00fcenza este acto de soberbia.", "id": "10152890606829138_10152902255109138", "user_likes": false}]}}