{"likes": {"months": {"11": 51, "10": 16, "1": 42, "3": 29, "2": 22, "5": 42, "4": 46, "7": 28, "6": 22, "9": 31, "8": 22}, "reeng": {"10": 302, "1": 13, "3": 9, "2": 2, "5": 3, "4": 5, "7": 4, "6": 2, "9": 2, "8": 9}, "month": 11.9658119658, "paging": {"cursors": {"after": "MTA1MTkzMTMxODE2NzcwMQ==", "before": "MTA1MTkzMTMxODE2NzcwMQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/78617029137_10152863541649138/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTA1MTkzMTMxODE2NzcwMQ%3D%3D"}, "new": 3.7037037037, "summary": {"total_count": 358}, "data": [{"id": "1051931318167701", "name": "Chary Retamal Maldonado"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Chile Oficial", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "78617029137"}, "context": {"cc": "CL", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "pid": 78617029137, "object_id": "10152863541029138", "datetime": [2014, 11, 24, 1], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/t31.0-8/p180x540/1781227_10152863541029138_2557606543691671726_o.jpg", "created_time": "2014-11-24T01:30:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.chile/photos/a.169835834137.115785.78617029137/10152863541029138/?type=1", "shares": {"count": 23}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"fb_2411": null}, "path": ["chile", "es", "que-hacemos", "clima-y-energia", "leyglaciar1"], "scheme": "http"}, "url": "http://goo.gl/LZltcp", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "http://www.greenpeace.org/chile/es/que-hacemos/clima-y-energia/leyglaciar1/?fb_2411", "surl": "LZltcp", "key": "45b18f82062cf7380e216e0660f84ce6", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/LZltcp"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/chile/es/que-hacemos/clima-y-energia/leyglaciar1/?fb_2411", "key": "45b18f82062cf7380e216e0660f84ce6", "petition": null}], "basket": null, "message": "Escr\u00edbele al Ministro Badenier y p\u00eddele que apoye la #LeyGlaciar5Estrellas. \nEs una causa chilena que no podemos perder.\nhttp://goo.gl/LZltcp", "total": {"new": 3.6931818182, "months": {"11": 51, "10": 16, "1": 43, "3": 29, "2": 22, "5": 42, "4": 46, "7": 28, "6": 22, "9": 31, "8": 22}, "reeng": {"10": 302, "1": 13, "3": 9, "2": 2, "5": 3, "4": 5, "7": 4, "6": 3, "9": 2, "8": 9}, "month": 12.2159090909}, "type": "photo", "id": "78617029137_10152863541649138", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1, "11": 1, "4": 1}, "reeng": {"10": 2, "6": 1}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "NA==", "before": "NA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/78617029137_10152863541649138/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "878027815587503", "name": "Teresa Mondaca Pasten"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-11-24T10:54:21+0000", "message": "Sr Ministro Badenier deseo pedir un gran favor s\u00ed puede ayudar para que los que tienen poder pueden apoyar la Ley Glaciar 5estrellas y as\u00ed proteje los glaciares no permita que destruyan esos hermosos lugares aparte de tener los animales que all\u00ed pertenecen van a destruir el coraz\u00f3n de muchas personas que est\u00e1n a favor de la vida del planeta  muchas gracias espero y pueda leer este mensaje confiar en su buen coraz\u00f3n bendiciones", "id": "10152863541649138_10152869566169138", "user_likes": false}]}}