{"likes": {"months": {"10": 126, "1": 105, "3": 150, "2": 148, "5": 91, "4": 136, "7": 86, "6": 95, "9": 62, "8": 95}, "reeng": {"10": 839, "1": 67, "3": 45, "2": 12, "5": 38, "4": 14, "7": 30, "6": 16, "9": 17, "8": 16}, "month": 9.5978062157, "paging": {"cursors": {"after": "MTYxNDk0NTI0ODcxNzU1MQ==", "before": "MTYxNDk0NTI0ODcxNzU1MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/78617029137_10152761606224138/likes?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MTYxNDk0NTI0ODcxNzU1MQ%3D%3D"}, "new": 6.1243144424, "summary": {"total_count": 1119}, "data": [{"id": "1614945248717551", "name": "Lorenzo Macchiavello"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Chile Oficial", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "78617029137"}, "context": {"cc": "CL", "lang": "ES", "nro": "AND"}, "pid": 78617029137, "object_id": "10152761602329138", "datetime": [2014, 10, 8, 19], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtp1/t31.0-8/p180x540/10700416_10152761602329138_6844289239509240772_o.jpg", "created_time": "2014-10-08T19:30:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.chile/photos/a.169835834137.115785.78617029137/10152761602329138/?type=1", "shares": {"count": 165}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {"fb_quintero": null}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.savethearctic.org/?fb_quintero", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.savethearctic.org/?fb_quintero", "surl": null, "key": "cc8ac876965d7e964ead624e3043f4d8", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.savethearctic.org/?fb_quintero", "key": "cc8ac876965d7e964ead624e3043f4d8", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "AS\u00cd fue la marcha del domingo 5 de octubre en contra del derrame de petr\u00f3leo en la zona de Quintero.\nSi un derrame en esta zona es catastr\u00f3fico imag\u00ednate lo que podr\u00eda pasar en el \u00c1rtico, la regi\u00f3n encargada de refrigerar el planeta.\nCOMPARTE este post y FIRMA para evitar un derrame de petr\u00f3leo en el \u00c1rtico: http://www.savethearctic.org/?fb_quintero", "total": {"new": 6.3405797101, "months": {"10": 128, "1": 109, "3": 151, "2": 151, "5": 91, "4": 136, "7": 86, "6": 95, "9": 62, "8": 95}, "reeng": {"10": 841, "1": 70, "3": 46, "2": 14, "5": 39, "4": 14, "7": 30, "6": 16, "9": 17, "8": 17}, "month": 9.8731884058}, "type": "photo", "id": "78617029137_10152761606224138", "petition": {"cc": "OO", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"10": 2, "1": 4, "3": 2, "2": 6, "5": 1, "4": 1, "6": 1, "8": 1}, "reeng": {"10": 8, "1": 3, "3": 2, "2": 2, "5": 2, "8": 1}, "month": 22.2222222222, "paging": {"cursors": {"after": "MjE=", "before": "MjE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/78617029137_10152761606224138/comments?limit=1&summary=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=MjE%3D"}, "new": 16.6666666667, "summary": {"total_count": 21, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "803679969728463", "name": "Claudio Valenzuela Cornejo"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-08T19:31:47+0000", "message": "Como han destruido, Ventana - Loncura - Quinteros - Puchuncav\u00ed ! :c", "id": "10152761606224138_10152762508969138", "user_likes": false}]}}