{"context": {"cc": "SK", "lang": "SK", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 100996313315404}, "name": "Ke\u010f sa kr\u00e1sa, kreativita a vzne\u0161en\u00fd cie\u013e spoja, m\u00f4\u017ee to vyzera\u0165 takto. Pozer\u00e1te sa na fotografiu  \u201cKr\u00e1\u013eovnej Arkt\u00eddy\u201d, ktor\u00e1 sa vo svojom zlom sne ocitla uprostred ropnej hav\u00e1rie. Obklopen\u00e1 tromi \u013eadov\u00fdmi medve\u010fmi, v bezn\u00e1deji a v z\u00fafalstve. Viac o projekte n\u00e1vrh\u00e1rky Marie Copps a Miss Earth Canada 2013, ktor\u00e9 sa rozhodli podpori\u0165 kampa\u0148 Greenpeace za z\u00e1chranu Arkt\u00eddy, si m\u00f4\u017eete pre\u010d\u00edta\u0165 tu: http://bit.ly/1B8yJPK", "datetime": [2015, 2, 24, 13], "pid": 100996313315404, "comments": {"months": {"1": 1, "11": 1, "7": 1}, "reeng": {"10": 3}, "month": 33.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREF5TXpZM09URTJOVEV4TlRjd09qRTBNalEzT1RVeU9UYz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREF5TXpZM09URTJOVEV4TlRjd09qRTBNalEzT1RVeU9UYz0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/802294893185539/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREF5TXpZM09URTJOVEV4TlRjd09qRTBNalEzT1RVeU9UYz0%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}, "data": [{"from": {"id": "10152756810286930", "name": "Mirka Abelova"}, "message_tags": [{"length": 17, "type": "user", "id": "364955680366012", "name": "Michal M. \u0160\u0165astn\u00fd", "offset": 0}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-24T16:28:17+0000", "message": "Michal M. \u0160\u0165astn\u00fd :)", "id": "802294893185539_802367916511570", "user_likes": false}]}, "height": 720, "created_time": "2015-02-24T13:39:28+0000", "width": 640, "edge": "objects", "likes": {"months": {"11": 7, "10": 3, "12": 15, "1": 9, "3": 5, "2": 4, "5": 6, "4": 3, "7": 4, "6": 3, "9": 1}, "reeng": {"10": 47, "1": 3, "3": 6, "2": 1, "5": 1, "8": 2}, "month": 15.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTIxNDU1MzExODU1ODQwOQ==", "before": "MTIxNDU1MzExODU1ODQwOQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/802294893185539/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTIxNDU1MzExODU1ODQwOQ%3D%3D"}, "new": 5.0, "summary": {"total_count": 60}, "data": [{"id": "1214553118558409", "name": "Monika Karafov\u00e1"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "zaujimavosti.net", "params": "", "query": {}, "path": ["priroda", "navrharka-marie-copps-miss-earth-canada-2013-zachranuju-arktidu"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1B8yJPK", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://zaujimavosti.net/priroda/navrharka-marie-copps-miss-earth-canada-2013-zachranuju-arktidu/", "surl": "1B8yJPK", "key": "70b4025074f89eb2527b90359a508040", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1B8yJPK"]}, "landing": "http://zaujimavosti.net/priroda/navrharka-marie-copps-miss-earth-canada-2013-zachranuju-arktidu/", "key": "70b4025074f89eb2527b90359a508040", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/10981396_802294893185539_6627053410987292701_n.jpg?oh=f6a17f211d1fd2584b91b530735b340f&oe=55F5C31D", "height": 720, "width": 640}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p600x600/10981396_802294893185539_6627053410987292701_n.jpg?oh=20e1add54af7698e94f7ed38ee3d226f&oe=55C77503", "height": 675, "width": 600}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p180x540/10981396_802294893185539_6627053410987292701_n.jpg?oh=c7e1cc65e4a5452153d1572a3e3d4fa0&oe=55F83704", "height": 540, "width": 480}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p320x320/10981396_802294893185539_6627053410987292701_n.jpg?oh=0fa64be02d06dc017534cd5adab51bf5&oe=55F52EB9", "height": 360, "width": 320}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/10981396_802294893185539_6627053410987292701_n.jpg?oh=c2462a8368232f92066648d892238e50&oe=55FFE0D6", "height": 146, "width": 130}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p75x225/10981396_802294893185539_6627053410987292701_n.jpg?oh=a720645f33dacfdfe0728fd66eea4be6&oe=55F62255", "height": 225, "width": 200}], "total": {"new": 4.9180327869, "months": {"11": 7, "10": 3, "12": 15, "1": 10, "3": 5, "2": 4, "5": 6, "4": 3, "7": 4, "6": 3, "9": 1}, "reeng": {"10": 48, "1": 3, "3": 6, "2": 1, "5": 1, "8": 2}, "month": 16.393442623}, "id": "802294893185539"}