{"context": {"cc": "CH", "lang": "FR", "nro": "CHE"}, "embed_html": "<iframe src=\"https://www.facebook.com/video/embed?video_id=829074347106950\" width=\"1280\" height=\"720\" frameborder=\"0\"></iframe>", "name": "Greenbees passe \u00e0 l'action", "sharedposts": {"months": {"1": 6, "3": 1}, "reeng": {"1": 3, "8": 1, "3": 1, "2": 2}, "month": 85.7142857143, "paging": {"cursors": {"after": "NjYwNDg4NzE0MDE2MTQ5", "before": "NjYwNDg4NzE0MDE2MTQ5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/829074347106950/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NjYwNDg4NzE0MDE2MTQ5"}, "new": 42.8571428571, "data": [{"picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xaf1/v/t15.0-10/s130x130/1542203_829076130440105_829074347106950_50735_283_b.jpg?oh=f0bd88f05e9d95d6e3d3b035aedaac6a&oe=56265D53&__gda__=1445675807_3768e3191e813cdf763f7ba255af51cd", "story": "BIOCuisines & ses Nutriments shared Greenpeace Suisse's video.", "from": {"category": "Teacher", "name": "BIOCuisines & ses Nutriments", "id": "450947761636913"}, "name": "Greenpeace Suisse", "privacy": {"allow": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "value": ""}, "is_expired": false, "updated_time": "2014-05-05T14:34:26+0000", "source": "https://fbcdn-creative-a.akamaihd.net/hads-ak-xpf1/v/t42.1790-4/10276893_829076717106713_2075450973_n.mp4?oh=2ef7e3a75d2a44dfcf17ce06a2636e09&oe=558C5BA1&__gda__=1435258142_c182b91d8115adb3b69682e7e6405690", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacesuisse/videos/829074347106950/", "story_tags": {"0": [{"length": 28, "offset": 0, "type": "page", "id": "450947761636913", "name": "BIOCuisines & ses Nutriments"}], "56": [{"length": 5, "offset": 56, "id": "829074347106950", "name": ""}], "36": [{"length": 17, "offset": 36, "type": "page", "id": "522918337722554", "name": "Greenpeace Suisse"}]}, "created_time": "2014-05-05T14:34:26+0000", "is_hidden": false, "type": "video", "id": "450947761636913_660488714016149", "status_type": "shared_story", "description": "Depuis plusieurs ann\u00e9es, on constate dans le monde une mortalit\u00e9 anormale des abeilles. Il est temps pour Greenbees de passer \u00e0 l'action pour que cela change!\n#SaveTheBees #abeilles\nVous aussi agissez: envoyez un courriel \u00e0 l'Office f\u00e9d\u00e9ral de l'agriculture pour demander une interdiction imm\u00e9diate des pesticides les plus nocifs: www.protegeonsabeilles.ch/#lettre"}]}, "datetime": [2014, 4, 27, 16], "pid": 522918337722554, "comments": {"months": {"1": 5}, "reeng": {"2": 5}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/829074347106950/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 5, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10200629301810440", "name": "Maxime Durand"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-30T22:48:35+0000", "message": "En suisse nous travaillons un maximums avec la nature, nous avons des produits certes toxique mais beaucoup moins que les pays qui nous entoure en plus de cela nous essayons un maximums d \u00e9viter les voles des abeilles pour ne pas les intoxiqu\u00e9s certes a voir tous le monde veux couler les agriculteurs suisses  ...", "id": "829074347106950_830963110251407", "user_likes": false}]}, "updated_time": "2014-04-27T16:12:19+0000", "edge": "videos", "likes": {"months": {"1": 92, "3": 13, "2": 25, "4": 15}, "reeng": {"10": 30, "3": 4, "2": 81, "5": 5, "4": 16, "7": 4, "6": 2, "9": 3}, "month": 63.4482758621, "paging": {"cursors": {"after": "MTY1ODE1OTU0Nzc0MDg0Nw==", "before": "MTY1ODE1OTU0Nzc0MDg0Nw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/829074347106950/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTY1ODE1OTU0Nzc0MDg0Nw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 149}, "data": [{"id": "1658159547740847", "name": "Caroline Bonafiglia"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "lettre", "netloc": "protegeonsabeilles.ch", "params": "", "query": {}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://www.protegeonsabeilles.ch/#lettre", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.protegeonsabeilles.ch/#lettre", "surl": null, "key": "f27cd35fbe179450758e2d421e54c7f9", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.protegeonsabeilles.ch/#lettre", "key": "f27cd35fbe179450758e2d421e54c7f9", "petition": null}], "created_time": "2014-04-27T16:12:19+0000", "total": {"new": 1.9480519481, "months": {"1": 100, "3": 14, "2": 25, "4": 15}, "reeng": {"10": 30, "1": 3, "3": 5, "2": 85, "5": 5, "4": 16, "7": 4, "6": 2, "9": 3, "8": 1}, "month": 64.9350649351}, "id": "829074347106950", "description": "Depuis plusieurs ann\u00e9es, on constate dans le monde une mortalit\u00e9 anormale des abeilles. Il est temps pour Greenbees de passer \u00e0 l'action pour que cela change!\n#SaveTheBees #abeilles\nVous aussi agissez: envoyez un courriel \u00e0 l'Office f\u00e9d\u00e9ral de l'agriculture pour demander une interdiction imm\u00e9diate des pesticides les plus nocifs: www.protegeonsabeilles.ch/#lettre"}