{"context": {"cc": "HU", "lang": "HU", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 35634348348}, "name": "A h\u00fasv\u00e9t el\u0151tti h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n Kishantoson elszabadult a pokol: a vitatott f\u00f6ldp\u00e1ly\u00e1zat nyertesei fegyveres \u0151r\u00f6k k\u00f6zrem\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9vel, a hat\u00f3s\u00e1gok egyet\u00e9rt\u00e9se mellett t\u00f6bb mint 400 hekt\u00e1ron barb\u00e1r m\u00f3don elpuszt\u00edtott\u00e1k a sarjad\u00f3 n\u00f6v\u00e9nyeket: az \u0151szi b\u00faz\u00e1t, a lucern\u00e1t, a t\u00f6nk\u00f6lyb\u00faz\u00e1t \u00e9s a t\u00f6bbi bioterm\u00e9nyt. Tett\u00e9k mindezt annak ellen\u00e9re, hogy a kishantosi f\u00f6ldek sors\u00e1r\u00f3l 3 b\u00edr\u00f3s\u00e1gi per is zajlik. A rend\u0151rs\u00e9g t\u00f6bbsz\u00f6ri k\u00e9r\u00e9sre sem \u00e1ll\u00edtotta meg a puszt\u00edt\u00e1st. A k\u00e1r t\u00f6bb mint sz\u00e1zmilli\u00f3 forint. A kishantosi biogazdas\u00e1g sorsa az orsz\u00e1g sorsa. L\u00e9te a biztos\u00edt\u00e9ka annak is, hogy vegyszermentes, eg\u00e9szs\u00e9ges \u00e9lelmiszer ker\u00fclhessen mindannyiunk asztal\u00e1ra. A Leveg\u0151 Munkacsoport a Greenpeace-szel \u00e9s tov\u00e1bbi t\u00f6bb sz\u00e1z civil szervezettel egy\u00fctt ki\u00e1ll Kishantos igaza mellett, \u00e9s m\u00e9lys\u00e9gesen el\u00edt\u00e9li az elk\u00f6vetett vandalizmust. \u00cdrj Te is a minisztereln\u00f6knek, hogy v\u00e9dje meg Kishantost, a nemzetk\u00f6zi h\u00edr\u0171 biogazdas\u00e1got, \u00e9s azonnal t\u00e1vol\u00edtsa el az \u00e1llamigazgat\u00e1sb\u00f3l a felel\u0151s\u00f6ket: http://www.greenpeace.org/hungary/kishantos-level_a_miniszterelnoknek/", "datetime": [2014, 4, 17, 19], "pid": 35634348348, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/868858259798398/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=NQ%3D%3D"}, "data": [{"from": {"id": "841830715908698", "name": "Zolt\u00e1n Purger"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-22T08:12:00+0000", "message": "Orb\u00e1nnak sajnos se szava se k\u00f6ze nem lehet ehhez. Nem sz\u00f3lhat bele a nagyok dolgaiba. Most \u00e9ppen \u00edgy (is) fizet azoknak akik p\u00e9nzelt\u00e9k a fideszt a \"ny\u00f3c \u00e9v\" ellenz\u00e9kben t\u00f6lt\u00f6tt id\u0151 alatt. Szabad a rabl\u00e1s! B\u00e1rmi is t\u00f6rt\u00e9njen Orb\u00e1n befogja a sz\u00e1j\u00e1t. Nem v\u00e9letlen\u00fcl nem volt nyilv\u00e1nos vita v\u00e1laszt\u00e1s el\u0151tt. A mutyik tagadhatatlanok, aligha tudn\u00e1 elbagateliz\u00e1lni n\u00e9h\u00e1ny j\u00f3 dakota mondass\u00e1l!", "id": "868858259798398_103738365", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 5, "order": "ranked"}}, "height": 400, "created_time": "2014-04-17T19:05:09+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYwMjQ2NDIzMDAzODU1Mw==", "before": "MTYwMjQ2NDIzMDAzODU1Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/868858259798398/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTYwMjQ2NDIzMDAzODU1Mw%3D%3D"}, "data": [{"id": "1602464230038553", "name": "Zs\u00f3fia Kiss Ervinn\u00e9"}], "summary": {"total_count": 21}}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["hungary", "kishantos-level_a_miniszterelnoknek"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.greenpeace.org/hungary/kishantos-level_a_miniszterelnoknek/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.greenpeace.org/hungary/kishantos-level_a_miniszterelnoknek/", "surl": null, "key": "77e0f39b5fc8982123a3f4528e17f90d", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.greenpeace.org/hungary/kishantos-level_a_miniszterelnoknek/", "key": "77e0f39b5fc8982123a3f4528e17f90d", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/10256676_868858259798398_5995476403566612462_o.jpg", "height": 569, "width": 1023}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/q86/p480x480/10256676_868858259798398_5995476403566612462_o.jpg", "height": 480, "width": 862}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/q83/p320x320/1902822_868858259798398_5995476403566612462_n.jpg?oh=20be33cc51079f2556742fabc16a644d&oe=55F73B6D", "height": 320, "width": 576}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/q83/p180x540/10256676_868858259798398_5995476403566612462_o.jpg", "height": 540, "width": 970}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/q83/p130x130/1902822_868858259798398_5995476403566612462_n.jpg?oh=44dbc7dc8ac1f926ea4f6f0820efc049&oe=560BAFFD", "height": 130, "width": 234}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/q83/p75x225/1902822_868858259798398_5995476403566612462_n.jpg?oh=77a42e577273ab9398d3eb640a038d92&oe=55C7BF28", "height": 225, "width": 405}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "868858259798398"}