{"context": {"cc": "SI", "lang": "SL", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 195508530477478}, "name": "Pridru\u017ei se \u010cLOVE\u0160KI VERIGI proti umazanim fosilnim gorivom - \u010das je, da skupaj povle\u010demo razvoj v pravo smer.\n\nNe zamudi te enkratne prilo\u017enosti, pridru\u017ei se na: http://goo.gl/869Sa4. Prijave sprejemamo do torka, 19. avgusta.", "sharedposts": {"months": {"1": 1, "2": 1}, "reeng": {"2": 2}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "NTI2MzU0MjI0MTMwOTYy", "before": "NTI2MzU0MjI0MTMwOTYy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/888757714485886/sharedposts?limit=1&access_token=883483195046454|9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&after=NTI2MzU0MjI0MTMwOTYy"}, "new": 0.0, "data": [{"picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10533422_888757714485886_7706195305492920484_n.jpg?oh=f16aea61d1f05ee4120da659b419227f&oe=55C36FA7", "story": "Zdru\u017eenje slovenske fotovoltaike shared Greenpeace Slovenija's photo.", "from": {"category": "Organization", "name": "Zdru\u017eenje slovenske fotovoltaike", "category_list": [{"id": "198503866828628", "name": "Organization"}], "id": "298490233584030"}, "name": "Greenpeace Slovenija", "privacy": {"value": "", "deny": "", "friends": "", "description": "", "allow": ""}, "object_id": "888757714485886", "updated_time": "2014-08-15T13:18:38+0000", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.si/photos/a.292389680789362.89292.195508530477478/888757714485886/?type=1", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY4NDU5ODg5NzI1OTM=", "before": "NjM2NzI2ODM5Nzk3NjUz"}}, "data": [{"id": "636726839797653", "name": "Gal Gu\u0161tin"}, {"id": "1064367976910763", "name": "Matja\u017e Dove\u010dar"}, {"id": "10206845988972593", "name": "Lado \u010cater"}]}, "story_tags": {"0": [{"length": 32, "type": "page", "id": "298490233584030", "name": "Zdru\u017eenje slovenske fotovoltaike", "offset": 0}], "63": [{"length": 5, "id": "888757714485886", "name": "", "offset": 63}], "40": [{"length": 20, "type": "page", "id": "195508530477478", "name": "Greenpeace Slovenija", "offset": 40}]}, "created_time": "2014-08-15T13:18:38+0000", "is_hidden": false, "type": "photo", "id": "298490233584030_526354224130962", "status_type": "shared_story", "description": "Pridru\u017ei se \u010cLOVE\u0160KI VERIGI proti umazanim fosilnim gorivom - \u010das je, da skupaj povle\u010demo razvoj v pravo smer.\n\nNe zamudi te enkratne prilo\u017enosti, pridru\u017ei se na: http://goo.gl/869Sa4. Prijave sprejemamo do torka, 19. avgusta."}]}, "datetime": [2014, 8, 12, 8], "pid": 195508530477478, "comments": {"months": {"3": 1, "2": 1}, "reeng": {"2": 1, "5": 1}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/888757714485886/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=Mg%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1078169342212153", "name": "Ines Ple\u0161nar"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-16T22:58:19+0000", "message": "ljudjem, ki jim je to v\u0161e\u010d, nimajo jasne predstave o vetrnicah, kaj te prina\u0161ajo, kak\u0161ni so vplivi na okolje, ljudi in \u017eivali.Ne zavedate se, tisti, ki vam je slikica v\u0161e\u010d, da ponekod veljajo vetrnice za energetsko prevaro stoletja in \u0161e bi lahko na\u0161tevala.V\u010dasih je treba biti previden in premi\u0161ljen v svojih izjavah, ne pa sledit kot ovca v \u010dredi.Pa \u0161e nekaj,mogo\u010de bi bila re\u0161itev v VAR\u010cEVANJU Z ENERGIJO, ne pa v OVE, SAJ ZAENKRAT \u0160E NE OBSTAJA  POPOLNOMA ZELENI VIR ENERGIJE.", "id": "888757714485886_891294594232198", "user_likes": false}]}, "height": 552, "created_time": "2014-08-12T08:36:16+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"months": {"1": 12, "3": 9, "2": 11, "5": 4, "4": 3, "7": 5, "8": 14}, "reeng": {"10": 27, "1": 9, "3": 7, "2": 1, "5": 5, "4": 1, "7": 1, "6": 1, "9": 3, "8": 3}, "month": 20.6896551724, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY5ODM4NTc0OTc1ODI=", "before": "MTAyMDY5ODM4NTc0OTc1ODI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/888757714485886/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTAyMDY5ODM4NTc0OTc1ODI%3D"}, "new": 15.5172413793, "summary": {"total_count": 60}, "data": [{"id": "10206983857497582", "name": "Nika Lesjak"}]}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "act.greenpeace.org", "params": "", "query": {"ea.campaign.id": "30813", "ea.client.id": "1850"}, "path": ["ea-action", "action"], "scheme": "https"}, "url": "http://goo.gl/869Sa4.", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": 30813, "ea.client.id": 1850}, "redir": {"service": "goo.gl", "url": "https://act.greenpeace.org/ea-action/action?ea.client.id=1850&ea.campaign.id=30813", "surl": "869Sa4.", "key": "96eb2c1311601318048e7f7790717a22", "aurora": false, "history": ["http://goo.gl/869Sa4."]}, "landing": "https://act.greenpeace.org/ea-action/action?ea.client.id=1850&ea.campaign.id=30813", "key": "96eb2c1311601318048e7f7790717a22", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/10536810_888757714485886_7706195305492920484_o.jpg", "height": 767, "width": 1000}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p720x720/10536810_888757714485886_7706195305492920484_o.jpg", "height": 720, "width": 938}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p600x600/10536810_888757714485886_7706195305492920484_o.jpg", "height": 600, "width": 782}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p480x480/10533422_888757714485886_7706195305492920484_n.jpg?oh=3a46d1e4910a7432e3deb8709f845ab8&oe=56056081", "height": 480, "width": 626}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p320x320/10533422_888757714485886_7706195305492920484_n.jpg?oh=9faad22f0b347fde78941de2b850bf95&oe=55C1C7DB", "height": 320, "width": 417}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p180x540/10536810_888757714485886_7706195305492920484_o.jpg", "height": 540, "width": 704}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p130x130/10533422_888757714485886_7706195305492920484_n.jpg?oh=07e7152d774a43a3450008289d9dda1c&oe=5600D7B4", "height": 130, "width": 169}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p75x225/10533422_888757714485886_7706195305492920484_n.jpg?oh=ca882672419abfd77f501e740913b76d&oe=55F2F937", "height": 225, "width": 293}], "total": {"new": 14.5161290323, "months": {"1": 13, "3": 10, "2": 13, "5": 4, "4": 3, "7": 5, "8": 14}, "reeng": {"10": 27, "1": 9, "3": 7, "2": 4, "5": 6, "4": 1, "7": 1, "6": 1, "9": 3, "8": 3}, "month": 20.9677419355}, "id": "888757714485886"}