{"likes": {"months": {"1": 9, "3": 9, "2": 9, "5": 9, "4": 4, "7": 8, "6": 11, "9": 42, "8": 17}, "reeng": {"10": 107, "2": 6, "5": 1, "4": 1, "6": 1, "9": 1, "8": 1}, "month": 7.6271186441, "paging": {"cursors": {"after": "ODcyOTMyODQyNzQ1MzI5", "before": "ODcyOTMyODQyNzQ1MzI5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152395268064352/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=ODcyOTMyODQyNzQ1MzI5"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 121}, "data": [{"id": "872932842745329", "name": "Minna Talvenmaa"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suomi", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "9227859351"}, "context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "pid": 9227859351, "object_id": "10152395266699352", "datetime": [2014, 9, 11, 8], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/p720x720/10628388_10152395266699352_5319603163094843894_n.jpg?oh=4695098ca0542174f79dbe9895ceefe2&oe=55C8B85B", "created_time": "2014-09-11T08:29:48+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacesuomi/photos/a.72858224351.75210.9227859351/10152395266699352/?type=1", "shares": {"count": 39}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["nyt-kaikki-on-mahdollista"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/nyt-kaikki-on-mahdollista", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://bit.ly/nyt-kaikki-on-mahdollista", "surl": "nyt-kaikki-on-mahdollista", "key": "3ea23e8c385c03edd8397ea87f0ba00d", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://bit.ly/nyt-kaikki-on-mahdollista", "key": "3ea23e8c385c03edd8397ea87f0ba00d", "petition": null}], "basket": null, "message": "Ydinvoimakeskustelun vanhat j\u00e4hmettyneet asetelmat ovat viimein alkaneet murentua. Yh\u00e4 useammalla on ollut rohkeutta arvioida uudestaan kantaansa ydinvoimaan!\n\nYlen tuoreen kyselyn mukaan kuudennes Fennovoimaa aiemmin kannattaneista kansanedustajista on k\u00e4\u00e4ntynyt vastustamaan hanketta.\n\nNyt jos koskaan kannattaa puhua ydinvoimasta! Allekirjoita vetoomus ja kutsu yst\u00e4v\u00e4si mukaan >> http://bit.ly/nyt-kaikki-on-mahdollista", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 9, "3": 9, "2": 9, "5": 9, "4": 4, "7": 8, "6": 11, "9": 42, "8": 17}, "reeng": {"10": 107, "2": 6, "5": 1, "4": 1, "6": 1, "9": 1, "8": 1}, "month": 7.6271186441}, "type": "photo", "id": "9227859351_10152395268064352", "petition": null, "comments": {"months": {"9": 1, "8": 1}, "reeng": {"10": 2}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152395268064352/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mg%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206118182774911", "name": "Tapio Ala-Reinikka"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-11T10:18:08+0000", "message": "Fennovoima- hanke romahtaa mahdottomuuteensa, kukaan j\u00e4rkev\u00e4 kansanedustaja eik\u00e4 suomalainen halua Rosatomin voimalaa Suomeen. Ydinvoiman lis\u00e4rakentaminen loppuu aivan varmasti. Kiitos kuuluu Arevalle ja Ven\u00e4j\u00e4lle ja Putinin politiikalle ja sotimiselle.", "id": "10152395266699352_10152395419834352", "user_likes": false}]}}