{"likes": {"months": {"1": 5, "3": 16, "2": 10, "4": 51}, "reeng": {"10": 66, "2": 4, "5": 1, "4": 3, "7": 4, "9": 2, "8": 2}, "month": 6.0975609756, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUyNDg0ODk2ODUzNjE=", "before": "MTAyMDUyNDg0ODk2ODUzNjE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152042959064352/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDUyNDg0ODk2ODUzNjE%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 82}, "data": [{"id": "10205248489685361", "name": "Erkki M\u00e4enp\u00e4\u00e4"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suomi", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "9227859351"}, "context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "pid": 9227859351, "object_id": "10152042943904352", "datetime": [2014, 4, 3, 7], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/1012909_10152042943904352_1529026418_n.png?oh=8ec9ac8b909be8c6bfdf0b85010f5f77&oe=55C18116", "created_time": "2014-04-03T07:40:28+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacesuomi/photos/a.72858224351.75210.9227859351/10152042943904352/?type=1", "shares": {"count": 10}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "yle.fi", "params": "", "query": {"clip": "2160124"}, "path": ["uutiset", "resources", "player"], "scheme": "http"}, "url": "http://yle.fi/uutiset/resources/player?clip=2160124", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://yle.fi/uutiset/resources/player?clip=2160124", "surl": null, "key": "4f37fc2992bd6d9f1e69b51be0932a45", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://yle.fi/uutiset/resources/player?clip=2160124", "key": "4f37fc2992bd6d9f1e69b51be0932a45", "petition": null}], "basket": null, "message": "\u201cYleisesti Ven\u00e4j\u00e4 on pyrkinyt laajentamaan t\u00e4t\u00e4 kyky\u00e4\u00e4n hallita energiamarkkinoita naapurimaissa.\u201d \n- Jehki H\u00e4rk\u00f6nen, Greenpeacen energiavastaava\n\n\u201cYdinasekytkent\u00e4 on firman puitteissa kyll\u00e4 olemassa mutta se on l\u00e4hinn\u00e4 p\u00e4\u00e4johtajatasolla.\u201d\n- Jukka Laaksonen, Rosatom Overseas johtaja\n\nKatso keskiviikon A-studion ykk\u00f6sjuttu verkosta: http://yle.fi/uutiset/resources/player?clip=2160124\n#Rosatom #Fennovoima", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 5, "3": 17, "2": 10, "4": 53}, "reeng": {"10": 69, "2": 4, "5": 1, "4": 3, "7": 4, "9": 2, "8": 2}, "month": 5.8823529412}, "type": "photo", "id": "9227859351_10152042959064352", "petition": null, "comments": {"months": {"3": 3, "2": 1, "4": 5}, "reeng": {"9": 1, "10": 8}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "OQ==", "before": "OQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152042959064352/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=OQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 9, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "615207241943176", "name": "Tapio S\u00e4nkiaho"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-03T14:14:47+0000", "message": "Ei kiitos lis\u00e4\u00e4 ydinvoimaa Suomeen, eik\u00e4 varsinkaan ven\u00e4l\u00e4ist\u00e4 ydinvoimaa. EON oli kumppani, kun eduskunta sen voimalan hyv\u00e4ksyi.", "id": "10152042943904352_11317047", "user_likes": false}]}}