{"likes": {"months": {"1": 19, "3": 17, "2": 12, "5": 48, "4": 23}, "reeng": {"10": 106, "3": 1, "4": 2, "6": 4, "9": 2, "8": 4}, "month": 15.9663865546, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMyOTMwMjQwNTk0ODE=", "before": "MTAxNTMyOTMwMjQwNTk0ODE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152181641239352/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAxNTMyOTMwMjQwNTk0ODE%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 120}, "data": [{"id": "10153293024059481", "name": "Jaana Rissanen"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suomi", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "9227859351"}, "context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "pid": 9227859351, "object_id": "10152181415584352", "datetime": [2014, 5, 28, 16], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/t31.0-8/p180x540/10257530_10152181415584352_5470298292378253018_o.jpg", "created_time": "2014-05-28T16:10:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacesuomi/photos/a.72858224351.75210.9227859351/10152181415584352/?type=1", "shares": {"count": 12}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "Fi%20Arctic%20PG", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "20140528_elmer-macro"}, "path": ["finland", "fi", "kampanjat", "Suojellaan-Arktis", "karhusaari"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1hdpZju", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/finland/fi/kampanjat/Suojellaan-Arktis/karhusaari/?utm_campaign=Fi%20Arctic%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140528_elmer-macro", "surl": "1hdpZju", "key": "38044c8480543c3b22ba76fe02265a72", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1hdpZju"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/finland/fi/kampanjat/Suojellaan-Arktis/karhusaari/?utm_campaign=Fi%20Arctic%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140528_elmer-macro", "key": "38044c8480543c3b22ba76fe02265a72", "petition": {"cc": "FI", "basket": "polar", "issue": "bear island"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "Filippiinil\u00e4isell\u00e4 Elmer Vestidasilla on hyv\u00e4 syy olla mukana pys\u00e4ytt\u00e4m\u00e4ss\u00e4 Statoilin \u00f6ljynporausta:\n\n\u201cStatoilin vaarallinen projekti ei ole uhka vain \u0003Karhusaarelle. Haiyan-taifuuni on pahinta mit\u00e4 \u0003kotimaalleni on koskaan tapahtunut. Meid\u00e4n on kiireesti\nsiirrytt\u00e4v\u00e4 k\u00e4ytt\u00e4m\u00e4\u00e4n puhdasta energiaa tai Haiyanin \u0003kaltaiset katastrofit toistuvat yh\u00e4 useammin.\u201d\n\nYhdess\u00e4 voimme pys\u00e4ytt\u00e4\u00e4 Statoilin vaaralliset suunnitelmat \u25ba\u25ba http://bit.ly/1hdpZju", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 19, "3": 17, "2": 12, "5": 48, "4": 23}, "reeng": {"10": 106, "3": 1, "4": 2, "6": 4, "9": 2, "8": 4}, "month": 15.9663865546}, "type": "photo", "id": "9227859351_10152181641239352", "petition": {"cc": "FI", "basket": "polar", "issue": "bear island"}, "comments": {"months": {"5": 1, "4": 2}, "reeng": {"10": 3}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152181641239352/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206334006779515", "name": "Tero Tuomi"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-28T16:40:24+0000", "message": "Olen postituslistalla eli s-postia useammin tuleen vaan!\n\nSuosittelen l\u00e4mpim\u00e4sti muillekkin toimintaanne.", "id": "10152181415584352_10152181710389352", "user_likes": false}]}}