{"likes": {"months": {"11": 11, "10": 19, "12": 36, "1": 7, "3": 11, "2": 12, "5": 7, "4": 8, "7": 7, "6": 12, "9": 5, "8": 8}, "reeng": {"10": 124, "3": 2, "2": 6, "5": 3, "4": 4, "7": 2, "9": 1, "8": 1}, "month": 4.8951048951, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQzOTg2Mzg1NDA5NjI=", "before": "MTAyMDQzOTg2Mzg1NDA5NjI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152572388389352/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDQzOTg2Mzg1NDA5NjI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 144}, "data": [{"id": "10204398638540962", "name": "Papu Pirtola"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suomi", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "9227859351"}, "context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "pid": 9227859351, "object_id": "10152572387714352", "datetime": [2014, 12, 12, 11], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/1458458_10152572387714352_849894092184961044_n.jpg?oh=a17a90eb3cc54f30dd6149c5957f1ca2&oe=560CEF06", "created_time": "2014-12-12T11:58:18+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacesuomi/photos/a.72858224351.75210.9227859351/10152572387714352/?type=1", "shares": {"count": 78}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["finland", "fi", "media", "blogi", "tss-on-kyse-aineettomasta-kulttuuriperinnst-j", "blog", "51685"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/12Vkijn", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/finland/fi/media/blogi/tss-on-kyse-aineettomasta-kulttuuriperinnst-j/blog/51685/", "surl": "12Vkijn", "key": "7132b9fa2409b9c78e2b50eb3708ef8b", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/12Vkijn"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/finland/fi/media/blogi/tss-on-kyse-aineettomasta-kulttuuriperinnst-j/blog/51685/", "key": "7132b9fa2409b9c78e2b50eb3708ef8b", "petition": null}], "basket": null, "message": "Mets\u00e4hallituksen hakkuut suututtavat kulttuurialan toimijoita. Lue blogistamme miten Kalevalaseura kommentoi Vienan reitin hakkuita ja mit\u00e4 sanottavaa runonlaulaja Jussi Huovisella on hakkuista vienalaiskylien maisema-alueen vanhoissa metsiss\u00e4. Jos asia on mielest\u00e4si t\u00e4rke\u00e4, jaa linkki! http://bit.ly/12Vkijn", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 11, "10": 19, "12": 36, "1": 9, "3": 11, "2": 13, "5": 7, "4": 9, "7": 7, "6": 12, "9": 5, "8": 8}, "reeng": {"10": 125, "3": 2, "2": 8, "5": 3, "4": 5, "7": 2, "9": 1, "8": 1}, "month": 6.1224489796}, "type": "photo", "id": "9227859351_10152572388389352", "petition": null, "comments": {"months": {"9": 1, "11": 1, "1": 2, "2": 1, "4": 2}, "reeng": {"9": 1, "10": 3, "2": 2, "4": 1}, "month": 28.5714285714, "paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "OA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152572388389352/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=OA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 8, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "751467924960865", "name": "Riitta Koskela"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2014-12-12T14:45:43+0000", "message": "Kuva voisi olla minunkin l\u00e4himetsist\u00e4...kaikki samann\u00e4k\u00f6ist\u00e4 sotkua", "id": "10152572387714352_10152572559974352", "user_likes": false}]}}