{"likes": {"months": {"11": 15, "10": 8, "12": 62, "1": 13, "3": 7, "2": 17, "5": 11, "4": 21, "7": 12, "6": 11, "9": 14, "8": 6}, "reeng": {"10": 167, "3": 2, "2": 6, "4": 7, "7": 2, "6": 2, "9": 6, "8": 5}, "month": 6.5989847716, "paging": {"cursors": {"after": "NzQ1OTEzNjA1NTIzOTEx", "before": "NzQ1OTEzNjA1NTIzOTEx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152801197239352/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NzQ1OTEzNjA1NTIzOTEx"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 200}, "data": [{"id": "745913605523911", "name": "Marjut Tynkkynen"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suomi", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "9227859351"}, "context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "pid": 9227859351, "object_id": "10152801196484352", "datetime": [2015, 3, 25, 12], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p180x540/11081241_10152801196484352_8668176586953894161_n.jpg?oh=c3a97b244631d45748e437815714515c&oe=55FA0321", "created_time": "2015-03-25T12:38:41+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacesuomi/photos/a.72858224351.75210.9227859351/10152801196484352/?type=1", "shares": {"count": 13}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "grnpc.org", "params": "", "query": {}, "path": ["tyynimeri"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/tyynimeri", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["crossing"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "Igebg", "redir": "https://www.savethearctic.org/fi/live/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Polar&utm_term=crossing", "landing": {"key": "60a8b1837afde7d8770e9f49de5d09fc", "url": "https://www.savethearctic.org/fi/live/", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.savethearctic.org/fi/live/", "surl": null, "key": "60a8b1837afde7d8770e9f49de5d09fc", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.savethearctic.org/fi/live/", "components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "path": ["fi", "live"], "query": {}, "scheme": "https"}, "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}, "ts": [2015, 3, 25, 14, 36], "alias": "tyynimeri", "key": "28cec168adcf716f612b7835d7299bc4", "basket": {"id": 5, "name": "Polar"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "crossing", "medium": "post", "campaign": "Polar"}, "id": 1000025723}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://grnpc.org/tyynimeri", "surl": "tyynimeri", "key": "5ab8ff8dfa1eba9e4eb139d3bec4d02e", "aurora": true, "history": []}, "landing": "http://grnpc.org/tyynimeri", "key": "5ab8ff8dfa1eba9e4eb139d3bec4d02e", "petition": null}], "basket": {"capture": "driver", "name": "polar"}, "message": "JUURI NYT: Esperanza-aluksemme seuraa Shellin \u00f6ljynporauslauttaa, joka on matkalla Arktikselle poramaan \u00f6ljy\u00e4. Seuraa tapahtumia Tyynelt\u00e4 valtamerelt\u00e4 t\u00e4st\u00e4: http://grnpc.org/tyynimeri", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 15, "10": 8, "12": 63, "1": 14, "3": 7, "2": 17, "5": 11, "4": 21, "7": 12, "6": 11, "9": 14, "8": 6}, "reeng": {"10": 168, "3": 2, "2": 7, "4": 7, "7": 2, "6": 2, "9": 6, "8": 5}, "month": 7.0351758794}, "type": "photo", "id": "9227859351_10152801197239352", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 1, "12": 4}, "reeng": {"10": 4, "2": 1}, "month": 20.0, "paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152801197239352/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 5, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suomi", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "9227859351"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-25T21:21:58+0000", "message": "Blogi laivalta: Shellin \u00f6ljynporauslautan vanavedess\u00e4, Laura Kenyon, Arktis-kampanjoitsija\n\nhttps://www.savethearctic.org/fi/live/lokikirja/blogi/", "id": "10152801196484352_10152802059994352", "user_likes": false}]}}