{"context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "likes": {"months": {"1": 183}, "reeng": {"1": 67, "3": 35, "2": 66, "4": 15}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "OTIyNzg1OTM1MQ==", "before": "OTIyNzg1OTM1MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10151880316039352/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=OTIyNzg1OTM1MQ%3D%3D"}, "new": 36.6120218579, "summary": {"total_count": 184}, "data": [{"id": "9227859351", "name": "Greenpeace Suomi"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suomi", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "9227859351"}, "name": "The Arctic 30 thank YOU for your support", "pid": 9227859351, "comments": {"months": {"1": 2}, "reeng": {"1": 1, "3": 1}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10151880316039352/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mg%3D%3D"}, "new": 50.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "973693779331521", "name": "Sinikka Aaltola"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-02T17:00:20+0000", "message": "Kaikkien luonnon puolesta taistelevien tuki on teid\u00e4n puolellanne.", "id": "10151880316039352_29072523", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 1, 2, 14], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAjERtsUZsXDWMY&w=720&h=720&url=https%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FAf_gI_kzEqU%2Fdefault.jpg&cfs=1", "caption": "youtu.be", "edge": "posts", "link": "http://youtu.be/Af_gI_kzEqU", "shares": {"count": 17}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "FI%20arctic", "utm_medium": "facebook%20post", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "arctic30%20kiitos"}, "path": ["finland", "fi", "kampanjat", "ilmastonmuutos", "Arktis", "Erota-kaksi-ahnetta-Shell--Gazprom"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/KkFozk", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/finland/fi/kampanjat/ilmastonmuutos/Arktis/Erota-kaksi-ahnetta-Shell--Gazprom/?utm_campaign=FI%20arctic&utm_source=facebook.com&utm_medium=facebook%20post&utm_content=arctic30%20kiitos", "surl": "KkFozk", "key": "d7dea8b5746c09c91a237bf3b8506b46", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/KkFozk"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/finland/fi/kampanjat/ilmastonmuutos/Arktis/Erota-kaksi-ahnetta-Shell--Gazprom/?utm_campaign=FI%20arctic&utm_source=facebook.com&utm_medium=facebook%20post&utm_content=arctic30%20kiitos", "key": "d7dea8b5746c09c91a237bf3b8506b46", "petition": null}], "created_time": "2014-01-02T14:15:02+0000", "message": "Arctic 30 haluaa kiitt\u00e4\u00e4 kaikki niit\u00e4, jotka jollain tapaa osallistuivat heid\u00e4n vapauttamiseensa ja Arktiksen suojelemiseen. Miljoonat ihmiset allekirjoittivat vetoomuksen ja osallistuivat kaikkialla maailmassa j\u00e4rjestettyihin tukimielenosoituksiin. Vaikka aktivistit ovat nyt turvallisesti takaisin kodeissaan, ei Arktista ole viel\u00e4 suojeltu.\n\nKirjoita Shellin uudelle toimitusjohtajalle Ben van Beurdenille ja vaadi t\u00e4t\u00e4 hylk\u00e4\u00e4m\u00e4\u00e4n arktinen \u00f6ljynporaus: http://bit.ly/KkFozk", "total": {"new": 36.9565217391, "months": {"1": 184}, "reeng": {"1": 68, "3": 35, "2": 66, "4": 15}, "month": 100.0}, "type": "video", "id": "9227859351_10151880316039352", "description": "All of the Greenpeace \"Arctic 30\" have now returned home, having been detained in Russia for 100 days following a peaceful protest a..."}