{"context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "likes": {"months": {"11": 2, "10": 2, "12": 2, "1": 2, "3": 1, "5": 2, "4": 1, "7": 1, "9": 2}, "reeng": {"9": 1, "10": 12, "1": 2}, "month": 13.3333333333, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3NTY1OTIyNjc4OTU=", "before": "MTAxNTI3NTY1OTIyNjc4OTU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152557014649352/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAxNTI3NTY1OTIyNjc4OTU%3D"}, "new": 13.3333333333, "summary": {"total_count": 16}, "data": [{"id": "10152756592267895", "name": "Anna Maria"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suomi", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "9227859351"}, "name": "\u00c4\u00e4ni puhtaalle tulevaisuudelle \u2013 Ei Fennovoimalle", "pid": 9227859351, "comments": {"months": {"2": 2}, "reeng": {"3": 2}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152557014649352/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mg%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "1567733760147407", "name": "Petteri Jokiheimo"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-12-04T12:37:19+0000", "message": "Katsoisin Suomen p\u00e4rj\u00e4\u00e4v\u00e4n ilman eu.ta Itsen\u00e4isen\u00e4 Suomena", "id": "10152557014649352_10152557051594352", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 12, 4, 12], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/c0.0.319.319/10846109_10152553820449352_9099758305453273738_n.png?oh=89edc2fa9fb6b3380a3b834ec136484d&oe=563297C3", "caption": "\u00c4\u00e4ni puhtaalle tulevaisuudelle \u2013 Ei Fennovoimalle", "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/events/1626038820956902/", "object_id": "1626038820956902", "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "puhutaanydinvoimasta.fi", "params": "", "query": {}, "path": ["avoin-kirje"], "scheme": "http"}, "url": "http://puhutaanydinvoimasta.fi/avoin-kirje/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://puhutaanydinvoimasta.fi/avoin-kirje/", "surl": null, "key": "2d8da789fa53f52e952de7583949ad2e", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://puhutaanydinvoimasta.fi/avoin-kirje/", "key": "2d8da789fa53f52e952de7583949ad2e", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "bit.ly", "params": "", "query": {}, "path": ["yli-40000-mukana-allekirjoita-sinakin"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/yli-40000-mukana-allekirjoita-sinakin", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://bit.ly/yli-40000-mukana-allekirjoita-sinakin", "surl": "yli-40000-mukana-allekirjoita-sinakin", "key": "685f06d60f9a3d9e1b9d4e65ec695f62", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://bit.ly/yli-40000-mukana-allekirjoita-sinakin", "key": "685f06d60f9a3d9e1b9d4e65ec695f62", "petition": null}], "created_time": "2014-12-04T12:30:00+0000", "message": "Kokoonnutaan t\u00e4n\u00e4\u00e4n klo 16:30 Eduskuntatalon l\u00e4hist\u00f6lle Kansalaistorille kertomaan kansanedustajille, ett\u00e4 Suomeen ei haluta Fennovoiman ydinvoimalaa! Ilmoittaudu mukaan alta ja kutsu kaikki yst\u00e4v\u00e4si mukaan!\n\nJo yli 1500 ihmist\u00e4 on ilmoittautunut mukaan! N\u00e4hd\u00e4\u00e4n puoli viidelt\u00e4!\n\nPs. Olethan jo allekirjoittanut vetoomuksen? >> http://bit.ly/yli-40000-mukana-allekirjoita-sinakin", "total": {"new": 12.5, "months": {"11": 2, "10": 2, "12": 2, "1": 2, "3": 1, "2": 1, "5": 2, "4": 1, "7": 1, "9": 2}, "reeng": {"9": 1, "10": 12, "3": 1, "1": 2}, "month": 12.5}, "type": "event", "id": "9227859351_10152557014649352", "description": "V\u00e4litet\u00e4\u00e4n yhdess\u00e4 vahva viesti kansanedustajille! Voisitko auttaa levitt\u00e4m\u00e4\u00e4n sanaa mielenilmauksesta kutsumalla KAIKKI kaverisi tapahtumaan t\u00e4st\u00e4 ------------------>\n\nSytyt\u00e4mme Kansalaistorille torstaina 4.12. klo 16:30 - 17:30 lyhdyt ja kerromme kansanedustajille, ett\u00e4 suurin osa suomalaisista ei halua Fennovoiman ja Rosatomin ydinvoimalaa. Tapahtuma on poliittisesti sitoutumaton ja koko perheelle soveltuva mielenilmaus. Kansalaistori sijaitsee Musiikkitalon vieress\u00e4 Eduskuntataloa vastap\u00e4\u00e4t\u00e4. \n\nPerjantaina 5.12. kansanedustajat p\u00e4\u00e4tt\u00e4v\u00e4t, saako Fennovoima ja ven\u00e4l\u00e4inen Rosatom luvan jatkaa ydinvoimalan suunnittelemista Pyh\u00e4joelle. \u00c4\u00e4nestyksest\u00e4 on tulossa tiukka, sill\u00e4 moni kansanedustaja miettii viel\u00e4 kantaansa. Nyt on viimeinen mahdollisuus vaikuttaa! Sinun mielipiteell\u00e4si ja l\u00e4sn\u00e4olollasi on merkityst\u00e4!\n\n/// Tapahtumassa mukana Greenpeace, Luonto-Liitto, Suomen luonnonsuojeluliitto ja Ei Rosatomin ydinvoimalaa Suomeen -yhteis\u00f6 (Facebookissa) ///\n\nOnko Suomen tulevaisuus on ven\u00e4l\u00e4isess\u00e4 ydinvoimassa? Miksi emme antaisi mahdollisuutta kotimaiselle osaamiselle ja kotimaisesti ty\u00f6llist\u00e4v\u00e4lle puhtaalle energialle?\n\n*************\n\nPs. K\u00e4y nyt allekirjoittamassa n\u00e4yttelij\u00e4 Krista Kososen avoin kirje p\u00e4\u00e4ministeri Stubbille ja kerro, ett\u00e4 suurin osa suomalaisista ei halua Fennovoiman ja Rosatomin ydinvoimalaa: http://puhutaanydinvoimasta.fi/avoin-kirje/ \n\nKiitos tuestasi!"}