{"context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "likes": {"months": {"1": 116}, "reeng": {"10": 21, "1": 32, "3": 6, "2": 21, "5": 3, "4": 12, "7": 6, "6": 7, "9": 3, "8": 5}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ2NjQ0MzM2NzUzMjc=", "before": "MTAyMDQ2NjQ0MzM2NzUzMjc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_724237160927950/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDQ2NjQ0MzM2NzUzMjc%3D"}, "new": 27.5862068966, "summary": {"total_count": 119}, "data": [{"id": "10204664433675327", "name": "Sari Rokkonen"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suomi", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "9227859351"}, "name": "Tarina hirvi\u00f6ist\u00e4 vaatekomerossasi", "pid": 9227859351, "comments": {"months": {"1": 12}, "reeng": {"1": 5, "3": 1, "2": 1, "6": 2, "9": 1, "8": 2}, "month": 100.0, "paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MTI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_724237160927950/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTI%3D"}, "new": 41.6666666667, "summary": {"total_count": 12, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "467952286713513", "name": "Leena Kivipuro"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2014-01-15T16:57:05+0000", "message": "Kun vaatteet tehd\u00e4\u00e4n Kiinassa tai Intiassa siell\u00e4 on l\u00e4mmin ja kostea ilmanala. Ne pakataan tiiviisiin pahvilaatikoihin ja merikontteihin. Merell\u00e4 kontit ovat 6-7 viikkoa ja saapuvat kylm\u00e4\u00e4n ilmanalaan. Vaatteet homehtuvat. Kun kaupan keskusliikkeiss\u00e4 avataan paketit, niin niiss\u00e4 on usein hometta. Henkil\u00f6kunnalla on kasvosuojat ja suojak\u00e4sineet. Homehtumisvaaran takia vaatteet my\u00f6s usein suojak\u00e4sitell\u00e4\u00e4n hometta vastaan. :)", "id": "724237160927950_7747815", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 1, 15, 15], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBzu6rym4FCD27I&url=http%3A%2F%2Fwww.greenpeace.org%2Ffinland%2Fcommunity_images%2F57%2F175357%2F92916_150148.jpg", "caption": "greenpeace.org", "edge": "posts", "link": "http://www.greenpeace.org/finland/fi/media/blogi/kertomus-hirviist-vaatekomerossasi/blog/47886/", "shares": {"count": 54}, "urls": [], "created_time": "2014-01-15T15:35:43+0000", "message": "Vaatteissasi lymyilee pieni\u00e4 kemikaalihirvi\u00f6it\u00e4. Lue bloggaus siit\u00e4 j\u00e4rkytt\u00e4v\u00e4st\u00e4 totuudesta, jonka uusi Detox-raporttimme paljasti tunnettujen vaatemerkkien lastenvaatteista. ", "total": {"new": 28.6885245902, "months": {"1": 122}, "reeng": {"10": 21, "1": 35, "3": 7, "2": 21, "5": 3, "4": 12, "7": 6, "6": 8, "9": 3, "8": 6}, "month": 100.0}, "type": "link", "id": "9227859351_724237160927950", "description": "T\u00e4n\u00e4\u00e4n kerromme teille tarinan, se on kertomus pikkuhirvi\u00f6ist\u00e4, jotka asuvat lasten vaatteissa ja kengiss\u00e4. Pienen tyt\u00f6n \u00e4itin\u00e4 t\u00e4m\u00e4 oli kertomus, jota en voinut ohittaa ja joka paljasti j\u00e4rkytt\u00e4v\u00e4n totuuden vaatteista, joita ostamme lapsillemme."}