{"likes": {"months": {"1": 16, "3": 34, "2": 26, "5": 20, "4": 18, "7": 78, "6": 46}, "reeng": {"10": 194, "1": 10, "3": 9, "2": 1, "5": 5, "4": 2, "7": 7, "6": 2, "9": 4, "8": 4}, "month": 6.7226890756, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYyNDY5ODU0ODMzNjU=", "before": "MTAyMDYyNDY5ODU0ODMzNjU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152278418364352/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDYyNDY5ODU0ODMzNjU%3D"}, "new": 4.2016806723, "summary": {"total_count": 241}, "data": [{"id": "10206246985483365", "name": "Maa Kivi"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suomi", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "9227859351"}, "context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "pid": 9227859351, "object_id": "10152278412879352", "datetime": [2014, 7, 15, 6], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/t31.0-8/p480x480/10495980_10152278412879352_773771846392353945_o.jpg", "created_time": "2014-07-15T06:32:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacesuomi/photos/a.72858224351.75210.9227859351/10152278412879352/?type=1", "shares": {"count": 16}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "greenpeace.org", "params": "", "query": {}, "path": ["finland", "fi", "media", "lehdistotiedotteet", "Poliitikot-Suomi-Tanskan-tielle-kohti-100--uusiutuvaa-energiaa"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1p2ZXhD", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.greenpeace.org/finland/fi/media/lehdistotiedotteet/Poliitikot-Suomi-Tanskan-tielle-kohti-100--uusiutuvaa-energiaa/", "surl": "1p2ZXhD", "key": "568e8c132f5650592b8785aa860f3f57", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1p2ZXhD"]}, "landing": "http://www.greenpeace.org/finland/fi/media/lehdistotiedotteet/Poliitikot-Suomi-Tanskan-tielle-kohti-100--uusiutuvaa-energiaa/", "key": "568e8c132f5650592b8785aa860f3f57", "petition": null}], "basket": null, "message": "Antti Rinne, Lasse M\u00e4nnist\u00f6 ja Antti Kaikkonen ottivat selfien Paula-j\u00e4\u00e4karhun kanssa Greenpeacen ilmastopaneelissa Porissa. Jotain t\u00e4ytyis tehd\u00e4, etteiv\u00e4t Paulan olot kotiseuduilla k\u00e4y liian tukalaksi. \n\nOnneksi n\u00e4m\u00e4 poliitikot ymm\u00e4rsiv\u00e4t tilanteen vakavuuden. Kaikki kannattivat ilmastoa kuumentavan fossiilisen energian hylk\u00e4\u00e4mist\u00e4 ja siirtymist\u00e4 100% uusiutuviin!\n\nLue lis\u00e4\u00e4 ilmastopaneelimme annista: http://bit.ly/1p2ZXhD", "total": {"new": 4.1152263374, "months": {"1": 16, "3": 35, "2": 26, "5": 21, "4": 20, "7": 79, "6": 46}, "reeng": {"10": 198, "1": 10, "3": 9, "2": 1, "5": 5, "4": 2, "7": 7, "6": 2, "9": 4, "8": 5}, "month": 6.5843621399}, "type": "photo", "id": "9227859351_10152278418364352", "petition": null, "comments": {"months": {"3": 1, "5": 1, "4": 2, "7": 3}, "reeng": {"8": 1, "10": 6}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Nw==", "before": "Nw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152278418364352/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Nw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 7, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "902442473149310", "name": "Jukka Piirainen"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2014-07-15T17:07:39+0000", "message": "Onkohan tuo ainainen selfieiden ottaminen jokin kokoomuslaisten erityisominaisuus vai pelk\u00e4st\u00e4\u00e4n yleisen infantiiliuden ja itserakkauden merkki?", "id": "10152278412879352_10152278477199352", "user_likes": false}]}}