{"likes": {"months": {"1": 33, "3": 27, "2": 26, "5": 86, "4": 35}, "reeng": {"10": 149, "3": 3, "2": 15, "5": 2, "4": 11, "7": 5, "6": 5, "9": 6, "8": 11}, "month": 15.9420289855, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDMwMDgyNTUwNDIwNDI=", "before": "MTAyMDMwMDgyNTUwNDIwNDI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152166488894352/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDMwMDgyNTUwNDIwNDI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 215}, "data": [{"id": "10203008255042042", "name": "Minsku Minna-Marja M\u00e4ntynen"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suomi", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "9227859351"}, "context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "pid": 9227859351, "object_id": "10152166488234352", "datetime": [2014, 5, 20, 8], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xtf1/v/t1.0-9/p720x720/1613902_10152166488234352_6710713526452591531_n.png?oh=e6ca3e2dde9ac766992a641560500a1f&oe=55FA845F&__gda__=1442542158_a2abe44f915cd5bca619c5aebe7e357c", "created_time": "2014-05-20T08:10:19+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacesuomi/photos/a.72858224351.75210.9227859351/10152166488234352/?type=1", "shares": {"count": 137}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "secured.greenpeace.org", "params": "", "query": {"ReturnUrl": "%2ffinland%2ffi%2fkampanjat%2fydinvoima%2fenergy-2030%2f"}, "path": ["finland", "Util", "login.aspx"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/energiatulevaisuus", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://secured.greenpeace.org/finland/Util/login.aspx?ReturnUrl=%2ffinland%2ffi%2fkampanjat%2fydinvoima%2fenergy-2030%2f", "surl": "energiatulevaisuus", "key": "679371e9b98e4973d02e446cae195da7", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/energiatulevaisuus", "https://secured.greenpeace.org/finland/fi/kampanjat/ydinvoima/energy-2030/"]}, "landing": "https://secured.greenpeace.org/finland/Util/login.aspx?ReturnUrl=%2ffinland%2ffi%2fkampanjat%2fydinvoima%2fenergy-2030%2f", "key": "679371e9b98e4973d02e446cae195da7", "petition": null}], "basket": null, "message": "Hallituksen p\u00e4\u00e4t\u00f6s Fennovoiman ja Ven\u00e4j\u00e4n valtionkorporaatio Rosatomin ydinvoimaluvasta siirtyy syksylle. Syy on selv\u00e4: ydinvoima on niin kallista, ettei siihen kannata investoida!\n\nHaluatko ett\u00e4 energiasi tuotetaan jatkossa turvallisesti ja ymp\u00e4rist\u00f6yst\u00e4v\u00e4llisesti uusiutuvilla? Ota kantaa: \u25ba\u25ba http://bit.ly/energiatulevaisuus", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 34, "3": 28, "2": 26, "5": 87, "4": 37}, "reeng": {"10": 152, "3": 3, "2": 15, "5": 2, "4": 11, "7": 5, "6": 6, "9": 7, "8": 11}, "month": 16.0377358491}, "type": "photo", "id": "9227859351_10152166488894352", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 2, "3": 1, "5": 6, "4": 2}, "reeng": {"9": 1, "10": 8, "2": 1, "6": 1}, "month": 18.1818181818, "paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MTI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152166488894352/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 12, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10205903954545492", "name": "Pirjo Porenne"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-05-20T09:09:25+0000", "message": "Otto-Ville, t\u00e4sm\u00e4lleen samaa mielt\u00e4.  Ostaisitko ven\u00e4l\u00e4isilt\u00e4 k\u00e4ytetyn auton?", "id": "10152166488234352_10152166530439352", "user_likes": false}]}}