{"likes": {"months": {"11": 48, "10": 58, "12": 222, "1": 71, "3": 86, "2": 76, "5": 73, "4": 77, "7": 74, "6": 81, "9": 65, "8": 66}, "reeng": {"10": 765, "3": 12, "2": 71, "5": 14, "4": 48, "7": 11, "6": 32, "9": 17, "8": 27}, "month": 7.1213640923, "paging": {"cursors": {"after": "MTQyMTc4ODY0NDc4MzcxMA==", "before": "MTQyMTc4ODY0NDc4MzcxMA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152700154074352/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTQyMTc4ODY0NDc4MzcxMA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1004}, "data": [{"id": "1421788644783710", "name": "Eeli Aakko"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suomi", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "9227859351"}, "context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "pid": 9227859351, "object_id": "10152700151544352", "datetime": [2015, 2, 2, 16], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p720x720/1947574_10152700151544352_1687078891025108831_n.jpg?oh=9c1bb40652f6f1cc00f640558ff3ae1a&oe=55FC21F7", "created_time": "2015-02-02T16:59:39+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacesuomi/photos/a.72858224351.75210.9227859351/10152700151544352/?type=1", "shares": {"count": 182}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "hs.fi", "params": "", "query": {}, "path": ["tiede", "a1422761997057"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.hs.fi/tiede/a1422761997057", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.hs.fi/tiede/a1422761997057", "surl": null, "key": "0197279dac0d8ab36b048aae5edd7555", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.hs.fi/tiede/a1422761997057", "key": "0197279dac0d8ab36b048aae5edd7555", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "grnpc.org", "params": "", "query": {}, "path": ["pelastetaan--arktis"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/pelastetaan--arktis", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["op-ed", "helsingin sanomat", "sinisalo"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "Igecs", "redir": "http://savethearctic.org?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Polar&utm_term=op-ed,helsingin sanomat,sinisalo", "landing": {"key": "199252a4fb9641bf9d5617282cb736f6", "url": "http://savethearctic.org", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://savethearctic.org", "surl": null, "key": "199252a4fb9641bf9d5617282cb736f6", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://savethearctic.org", "components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "path": [""], "query": {}, "scheme": "http"}, "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}, "ts": [2015, 2, 2, 18, 54], "alias": "pelastetaan--arktis", "key": "5c10500244f57004acfc6d86af39effd", "basket": {"id": 5, "name": "Polar"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "op-ed,helsingin sanomat,sinisalo", "medium": "post", "campaign": "Polar"}, "id": 1000022313}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://grnpc.org/pelastetaan--arktis", "surl": "pelastetaan--arktis", "key": "a93b2d54fb0d5e8fbfc6e76f44288af2", "aurora": true, "history": []}, "landing": "http://grnpc.org/pelastetaan--arktis", "key": "a93b2d54fb0d5e8fbfc6e76f44288af2", "petition": null}], "basket": {"capture": "driver", "name": "polar"}, "message": "Kirjailija Johanna Sinisalo kirjoittaa Helsingin Sanomien tiedekolumnissaan mahtavasti Arktiksen suojelun t\u00e4rkeydest\u00e4.\n\n\"Arktisen alueen varjelun kannalle asettuminen ei ole Suomen n\u00e4k\u00f6kulmasta en\u00e4\u00e4 pelkk\u00e4\u00e4 luonnonsuojelua, vaan my\u00f6s itsesuojelua.\"\n\nLaita t\u00e4m\u00e4 kuva jakoon, jos olet Sinisalon kanssa samaa mielt\u00e4 ja allekirjoita vetoomus >> http://grnpc.org/pelastetaan--arktis\n\nLue Sinisalon teksti t\u00e4st\u00e4: http://www.hs.fi/tiede/a1422761997057", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 48, "10": 59, "12": 222, "1": 72, "3": 87, "2": 76, "5": 73, "4": 77, "7": 75, "6": 81, "9": 65, "8": 66}, "reeng": {"10": 768, "3": 12, "2": 72, "5": 14, "4": 48, "7": 11, "6": 32, "9": 17, "8": 27}, "month": 7.1928071928}, "type": "photo", "id": "9227859351_10152700154074352", "petition": null, "comments": {"months": {"10": 2, "12": 2, "1": 2, "3": 1, "2": 1, "5": 1, "4": 2, "7": 1}, "reeng": {"9": 1, "10": 8, "2": 2, "6": 1}, "month": 16.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MTI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152700154074352/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTI%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 12, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10204518661751971", "name": "Keijo Johannes K\u00e4m\u00e4l\u00e4inen"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2015-02-02T17:21:32+0000", "message": "Eik\u00e4 vain sen vuoksi vaan my\u00f6s ns human error vuoksi.", "id": "10152700151544352_10152700187004352", "user_likes": false}]}}