{"likes": {"months": {"11": 12, "10": 13, "12": 25, "1": 14, "3": 17, "2": 14, "5": 11, "4": 15, "7": 12, "6": 13, "9": 13, "8": 15}, "reeng": {"10": 141, "2": 10, "5": 2, "4": 9, "7": 1, "6": 4, "9": 3, "8": 4}, "month": 8.0459770115, "paging": {"cursors": {"after": "MTU4MTI3NjIyODgyNTg0MQ==", "before": "MTU4MTI3NjIyODgyNTg0MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152591378209352/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTU4MTI3NjIyODgyNTg0MQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 176}, "data": [{"id": "1581276228825841", "name": "Kaisla Pietil\u00e4"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suomi", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "9227859351"}, "context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "pid": 9227859351, "object_id": "10152587583084352", "datetime": [2014, 12, 21, 16], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/p180x540/10496064_10152587583084352_8384849471969680427_o.jpg", "created_time": "2014-12-21T16:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacesuomi/photos/a.72858224351.75210.9227859351/10152587583084352/?type=1", "shares": {"count": 27}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "query": {}, "path": ["fi"], "scheme": "https"}, "url": "http://bit.ly/pelasta-poro", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "https://www.savethearctic.org/fi", "surl": "pelasta-poro", "key": "4a72bf0cc8465d8037dd59cfa53e3523", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/pelasta-poro"]}, "landing": "https://www.savethearctic.org/fi", "key": "4a72bf0cc8465d8037dd59cfa53e3523", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "Auta poroa m\u00e4ess\u00e4. Ilmastonmuutos vaikuttaa my\u00f6s meihin poroihin. Kun lumi sataakin veten\u00e4 ja j\u00e4\u00e4tyy maahan, meid\u00e4n on paljon vaikeampaa l\u00f6yt\u00e4\u00e4 ruokaa. Ja se ei ole kivaa.\n\nAllekirjoita pliis: http://bit.ly/pelasta-poro", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 12, "10": 13, "12": 26, "1": 15, "3": 22, "2": 16, "5": 12, "4": 16, "7": 14, "6": 13, "9": 13, "8": 16}, "reeng": {"10": 146, "3": 1, "2": 10, "5": 3, "4": 9, "7": 2, "6": 7, "9": 4, "8": 6}, "month": 7.9787234043}, "type": "photo", "id": "9227859351_10152591378209352", "petition": {"cc": "OO", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}, "comments": {"months": {"11": 1, "12": 1, "1": 2, "3": 13, "2": 2, "5": 1, "4": 1, "7": 5, "9": 1, "8": 1}, "reeng": {"10": 16, "3": 1, "5": 1, "7": 1, "6": 5, "9": 1, "8": 3}, "month": 7.1428571429, "paging": {"cursors": {"after": "MzA=", "before": "MzA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152591378209352/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MzA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 30, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "889506197758824", "name": "Johan Heino"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2014-12-21T17:05:02+0000", "message": "Ja miksi helvetiss\u00e4 GP on l\u00e4htenyt tukemaan kest\u00e4m\u00e4t\u00f6nt\u00e4 porotaloutta? Multa meni nyt kyll\u00e4 usko t\u00e4h\u00e4n j\u00e4rjest\u00f6\u00f6n ja sen argumentointiin!", "id": "10152587583084352_10152591479329352", "user_likes": false}]}}