{"likes": {"months": {"11": 2, "10": 3, "12": 26, "1": 1, "3": 1, "2": 5, "4": 1, "7": 1, "6": 4, "9": 3, "8": 2}, "reeng": {"8": 1, "2": 1, "4": 1, "10": 46}, "month": 2.0408163265, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMwODk1NjAwNTE4MzA=", "before": "MTAxNTMwODk1NjAwNTE4MzA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152755643509352/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAxNTMwODk1NjAwNTE4MzA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 49}, "data": [{"id": "10153089560051830", "name": "Maria Vuorelma"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Suomi", "category_list": [{"id": "191523214199822", "name": "Environmental Conservation"}], "id": "9227859351"}, "context": {"cc": "FI", "lang": "FI", "nro": "NOR"}, "pid": 9227859351, "object_id": "10152755641304352", "datetime": [2015, 3, 3, 10], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/p180x540/11025871_10152755641304352_1011103680403577956_o.png", "created_time": "2015-03-03T10:58:45+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeacesuomi/photos/a.72858224351.75210.9227859351/10152755641304352/?type=1", "shares": {"count": 11}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "grnpc.org", "params": "", "query": {}, "path": ["ilmastopaivakirkolla"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/ilmastopaivakirkolla", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["arcticsunrisesuomessa", "church day"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgeZN", "redir": "http://www.arcticsunrisesuomessa.org/?page_id=313&utm_campaign=FI%20Arctic%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20150302_Church%20day%20in%20HKI&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Polar&utm_term=arcticsunrisesuomessa,church day", "landing": {"key": "2b199de80d10194e053f51c70a0c1944", "url": "http://www.arcticsunrisesuomessa.org/?page_id=313&utm_campaign=FI%20Arctic%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20150302_Church%20day%20in%20HKI", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.arcticsunrisesuomessa.org/?page_id=313&utm_campaign=FI%20Arctic%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20150302_Church%20day%20in%20HKI", "surl": null, "key": "2b199de80d10194e053f51c70a0c1944", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.arcticsunrisesuomessa.org/?page_id=313&utm_campaign=FI%20Arctic%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20150302_Church%20day%20in%20HKI", "components": {"fragment": "", "netloc": "arcticsunrisesuomessa.org", "params": "", "path": [""], "query": {"utm_campaign": "FI%20Arctic%20PG", "utm_medium": "referral", "page_id": "313", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "20150302_Church%20day%20in%20HKI"}, "scheme": "http"}, "petition": null}, "ts": [2015, 3, 3, 9, 55], "alias": "ilmastopaivakirkolla", "key": "7da5d6edf1235e6e1e56fef1211f17a7", "basket": {"id": 5, "name": "Polar"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "arcticsunrisesuomessa,church day", "medium": "post", "campaign": "Polar"}, "id": 1000023940}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://grnpc.org/ilmastopaivakirkolla", "surl": "ilmastopaivakirkolla", "key": "7cc9637b7089378a3380c94a6ae4787b", "aurora": true, "history": []}, "landing": "http://grnpc.org/ilmastopaivakirkolla", "key": "7cc9637b7089378a3380c94a6ae4787b", "petition": null}], "basket": {"capture": "driver", "name": "polar"}, "message": "\u00d6ljy palaa ja mannerj\u00e4\u00e4t sulavat. \nNukkuuko sijoitusneuvoja y\u00f6ns\u00e4 rauhassa? Otetaan selv\u00e4\u00e4.\n\nKev\u00e4\u00e4n kiehtovimmassa ilmastokeskustelussa kohtaavat taiteen, tieteen, uskonnon ja kulttuurin edustajat. Tule!\n\nLauantaina 7.3. klo 15-17 Helsingin tuomiokirkon kryptassa (Kirkkokatu 18).\n\nLue lis\u00e4\u00e4 --> http://grnpc.org/ilmastopaivakirkolla", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 2, "10": 3, "12": 27, "1": 1, "3": 1, "2": 5, "4": 1, "7": 1, "6": 4, "9": 4, "8": 2}, "reeng": {"8": 1, "2": 1, "4": 1, "10": 48}, "month": 1.9607843137}, "type": "photo", "id": "9227859351_10152755643509352", "petition": null, "comments": {"months": {"9": 1, "12": 2}, "reeng": {"10": 3}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/9227859351_10152755643509352/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10152799150818990", "name": "Elina Mathlin"}, "message_tags": [{"length": 16, "offset": 4, "type": "page", "id": "9227859351", "name": "Greenpeace Suomi"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-03-03T17:01:05+0000", "message": "Hei Greenpeace Suomi onko t\u00e4t\u00e4 huippukiinnostavaa keskustelua mahdollista seurata striimattuna tai tallennettuna? En todenn\u00e4k\u00f6isesti p\u00e4\u00e4se paikalle, vaikka todella kiinnostaisi!", "id": "10152755641304352_10152756142004352", "user_likes": false}]}}