{"context": {"cc": "RO", "lang": "RO", "nro": "CEE"}, "from": {"id": 291132089193}, "name": "La 43 de ani de la tragedia de la Certej (30 octombrie 1971), nimeni nu a fost g\u0103sit vinovat. Concluzia autorit\u0103\u0163ilor comuniste a fost c\u0103 \u201eruperea digului iazului de decantare s-a datorat ac\u0163iunii concurente a unor factori imprevizibili, urmare a unor fenomene geomecanice \u015fi hidrofizice subacvatice, neelucidate \u00eenc\u0103 integral de \u015ftiin\u0163\u0103 \u015fi tehnic\u0103.\u201d\n\nGandul.info acord\u0103 spa\u021biu amplu \u00een edi\u021bia de azi acestei tragedii, public\u00e2nd mai multe fotografii \u00een premier\u0103, precum \u0219i detalii despre stadiul actual al proiectului minier cu cianuri propus la Certeju de Sus: www.gandul.info/financiar/acum-43-de-ani-la-ora-5-dimineata-acesti-romani-mureau-in-tacere-la-certej-13456249 \n\n\u201d\u00cen zori de zi, cu pu\u0163in \u00eenainte de ora 5:00, digul de la barajul de steril al exploat\u0103rii miniere Certej s-a rupt. \u00cen numai c\u00e2teva minute, cianura a ras de pe fa\u0163a p\u00e2m\u00e2ntului \u015fase blocuri de locuin\u0163e cu 25 de apartamente, un c\u0103min de 30 de camere, \u015fapte locuin\u0163e individuale \u015fi 24 de gospod\u0103rii. \u00cen presa vremii, a ap\u0103rut informa\u0163ia c\u0103 dezastrul a avut ca rezultat doar \u015fapte victime. Apoi, autorit\u0103\u0163ile au raportat 48 de mor\u0163i. Cei care au supravie\u0163uit tragediei spun c\u0103, de fapt, \u00eentre 180-200 de persoane, \u00eentre care familii \u00eentregi, \u015fi-au pierdut via\u0163a \u00een fatidica zi de 30 octombrie 1971. Cianura le-a ars fe\u0163ele, mul\u0163i nu au mai putut fi recunoscu\u0163i \u015fi au fost \u00eengropa\u0163i ca necunoscu\u0163i.\u201d", "datetime": [2014, 10, 30, 11], "pid": 291132089193, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVE00TmpJMU1UYzJNVFV3T0RVeE9qRTBNVFEyT1RReE5URT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVE00TmpJMU1UYzJNVFV3T0RVeE9qRTBNVFEyT1RReE5URT0="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/938450879501614/comments?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVE00TmpJMU1UYzJNVFV3T0RVeE9qRTBNVFEyT1RReE5URT0%3D"}, "data": [{"from": {"id": "10203814832842349", "name": "Brad Thompson"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-30T18:35:51+0000", "message": "vreti sa gasiti neaparat pe cineva vinovat? ar trebui sa isi dea toti inginerii, doctorii, avocatii si altii demisia sa va lase in evul mediu. Cine au fost beneficiarii \"exploatarilor\", pentru cine s-a facut \"progresul\", modernizarea, cine a plecat de la sate din \"saracie\" si a acceptat \"lumina\" de la rasarit pe atunci sau apus acum? Nu vad pe nici unul sa refuze sa circule cu masina sau sa refuze copiatoarele orice alta forma de tehnologie? Toti folositi tehnologia dar cind e un accident imediat sariti marii ecocacati sa gasiti vinovatii. Priviti in luciul baltii si vedeti vinovatii.", "id": "938450879501614_938625176150851", "user_likes": false}], "summary": {"total_count": 6, "order": "chronological"}}, "height": 630, "created_time": "2014-10-30T11:53:22+0000", "width": 720, "edge": "objects", "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU4OTQzMTAzMTMzNTA3NQ==", "before": "MTU4OTQzMTAzMTMzNTA3NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/938450879501614/likes?access_token=883483195046454%7C9nfpAUxoDRMZ77lLiQ83CrnaV3s&pretty=0&summary=1&limit=1&after=MTU4OTQzMTAzMTMzNTA3NQ%3D%3D"}, "data": [{"id": "1589431031335075", "name": "Fish Tank"}], "summary": {"total_count": 20}}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "gandul.info", "params": "", "query": {}, "path": ["financiar", "acum-43-de-ani-la-ora-5-dimineata-acesti-romani-mureau-in-tacere-la-certej-13456249"], "scheme": "http"}, "url": "http://www.gandul.info/financiar/acum-43-de-ani-la-ora-5-dimineata-acesti-romani-mureau-in-tacere-la-certej-13456249", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.gandul.info/financiar/acum-43-de-ani-la-ora-5-dimineata-acesti-romani-mureau-in-tacere-la-certej-13456249", "surl": null, "key": "2840de2490020c350e3e278cd6c74922", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.gandul.info/financiar/acum-43-de-ani-la-ora-5-dimineata-acesti-romani-mureau-in-tacere-la-certej-13456249", "key": "2840de2490020c350e3e278cd6c74922", "petition": null}], "images": [{"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/10750404_938450879501614_2862183483010577859_o.jpg", "height": 1176, "width": 1342}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/q84/p960x960/10750404_938450879501614_2862183483010577859_o.jpg", "height": 960, "width": 1095}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/q84/p720x720/10750404_938450879501614_2862183483010577859_o.jpg", "height": 720, "width": 821}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/t31.0-8/q81/p600x600/10750404_938450879501614_2862183483010577859_o.jpg", "height": 600, "width": 684}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/q81/p480x480/1012885_938450879501614_2862183483010577859_n.jpg?oh=9026e149edf9c3c67ff63bae1c4194b8&oe=55FF3BAD", "height": 480, "width": 547}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p320x320/1012885_938450879501614_2862183483010577859_n.jpg?oh=dc1c76c0522a5a32b9ecad71c2362076&oe=5600F7CB", "height": 320, "width": 365}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p180x540/1012885_938450879501614_2862183483010577859_n.jpg?oh=57ce3426c1857d431b4ceea3fe06e4a2&oe=560299BD", "height": 540, "width": 616}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/1012885_938450879501614_2862183483010577859_n.jpg?oh=f7c38b4407ba5e97ac7bf3054f4d7553&oe=55C2265B", "height": 130, "width": 148}, {"source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p75x225/1012885_938450879501614_2862183483010577859_n.jpg?oh=69c94b4aa0575dfff91fe1b5270dbba0&oe=55C5AF20", "height": 225, "width": 256}], "total": {"new": 0.0, "months": {}, "reeng": {}, "month": 0.0}, "id": "938450879501614"}