{"likes": {"months": {"1": 43, "3": 68, "2": 70, "5": 96, "4": 82, "7": 98, "6": 89, "8": 252}, "reeng": {"10": 702, "3": 1, "2": 19, "5": 7, "4": 21, "7": 7, "6": 14, "9": 6, "8": 21}, "month": 5.3884711779, "paging": {"cursors": {"after": "ODMxMzUxNTIwMjg1MjAw", "before": "ODMxMzUxNTIwMjg1MjAw"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152209041016891/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=ODMxMzUxNTIwMjg1MjAw"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 805}, "data": [{"id": "831351520285200", "name": "Majvor Massa Eriksson"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Sverige", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "95735961890"}, "context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "pid": 95735961890, "object_id": "10152208808856891", "datetime": [2014, 8, 27, 16], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/p720x720/10645159_10152208808856891_8884905573261954469_n.jpg?oh=47ba9b7d4eb85bab19e333160bdac1d3&oe=55CAEBCB&__gda__=1443060080_65439480a9ba7f9b1da738fd981c9747", "created_time": "2014-08-27T16:00:02+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.sverige/photos/a.142619071890.122897.95735961890/10152208808856891/?type=1", "shares": {"count": 112}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "samstaide.se", "params": "", "query": {"utm_campaign": "SE%20Climate%20and%20Energy%20PG", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "20140827_POlitical%20post%202:%20M"}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/XS5wIw>>>", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://samstaide.se/?utm_campaign=SE%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140827_POlitical%20post%202:%20M", "surl": "XS5wIw>>>", "key": "1057f56502cc0b27a5868b4d4f8746fc", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/XS5wIw%3E%3E%3E"]}, "landing": "http://samstaide.se/?utm_campaign=SE%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140827_POlitical%20post%202:%20M", "key": "1057f56502cc0b27a5868b4d4f8746fc", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "climate"}, "message": "Sveriges st\u00f6rsta koldioxidutsl\u00e4pp sker utanf\u00f6r landets gr\u00e4nser \u2013 men visst \u00e4r det \u00e4nd\u00e5 v\u00e5rt ansvar, Fredrik Reinfeldt? \n\nFr\u00e5ga Moderaterna p\u00e5 deras Facebook-sida hur de tycker att klimatansvar h\u00e4nger ihop med fria tyglar f\u00f6r statliga bolag att forts\u00e4tta sl\u00e4ppa ut tonvis med koldioxid i Tyskland. \n\nTycker att svenska bolag \u00e4ven \u00e4r ansvariga f\u00f6r koldioxidutsl\u00e4pp utomlands? Skriv p\u00e5 uppropet h\u00e4r! <<<http://bit.ly/XS5wIw>>>", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 44, "3": 70, "2": 70, "5": 96, "4": 84, "7": 99, "6": 89, "8": 253}, "reeng": {"10": 708, "3": 1, "2": 19, "5": 7, "4": 21, "7": 7, "6": 15, "9": 6, "8": 21}, "month": 5.4658385093}, "type": "photo", "id": "95735961890_10152209041016891", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 2, "3": 2, "4": 4, "7": 3, "6": 2, "8": 1}, "reeng": {"8": 1, "6": 1, "10": 12}, "month": 14.2857142857, "paging": {"cursors": {"after": "MTQ=", "before": "MTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152209041016891/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTQ%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 14, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153295969274578", "name": "David Fran\u00e7ois Lejon"}, "like_count": 17, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-27T16:27:27+0000", "message": "Och Norge h\u00e4vdar samma sak - hah! Att s\u00e4lja utsl\u00e4pp och milj\u00f6f\u00f6rst\u00f6ring till andra l\u00e4nder \u00e4r inte vad jag kallar ett rent land.", "id": "10152208808856891_10152209071226891", "user_likes": false}]}}