{"likes": {"months": {"1": 2739, "3": 543, "2": 913, "4": 864}, "reeng": {"10": 1380, "3": 143, "2": 2198, "5": 152, "4": 640, "7": 87, "6": 249, "9": 72, "8": 138}, "month": 54.1411346116, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMzMTg3Mjg3MDIxNDA=", "before": "MTAxNTMzMTg3Mjg3MDIxNDA="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10151990753491891/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAxNTMzMTg3Mjg3MDIxNDA%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 5132}, "data": [{"id": "10153318728702140", "name": "Lou Gr\u00f6nvall"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Sverige", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "95735961890"}, "context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "pid": 95735961890, "object_id": "10151990577736891", "datetime": [2014, 4, 29, 16], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/10294249_10151990577736891_7537783935039872758_n.png?oh=840b8b87243e0fa266e2da9203986eb1&oe=55F98FAA", "created_time": "2014-04-29T16:00:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.sverige/photos/a.142619071890.122897.95735961890/10151990577736891/?type=1", "shares": {"count": 1957}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "samstaide.se", "params": "", "query": {"utm_campaign": "SE%2520Climate%2520and%2520Energy%2520PG", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "Stupid,%2520huh%253F"}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1iwmKmH", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://samstaide.se?utm_campaign=SE%2520Climate%2520and%2520Energy%2520PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=Stupid,%2520huh%253F", "surl": "1iwmKmH", "key": "9f2d59279d42423a6e93ccfef360f09d", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1iwmKmH", "http://www.xn--smstaide-0za.se/?utm_campaign=SE%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=Stupid,%20huh%3F"]}, "landing": "http://samstaide.se?utm_campaign=SE%2520Climate%2520and%2520Energy%2520PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=Stupid,%2520huh%253F", "key": "9f2d59279d42423a6e93ccfef360f09d", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "climate"}, "message": "Om Vattenfall f\u00e5r \u00f6ppna 5 nya kolgruvor kommer de att sl\u00e4ppa ut 1,2 miljarder ton koldixoid. Det motsvarar hela Sveriges utsl\u00e4pp under 24 \u00e5r. Eller ungef\u00e4r lika mycket koldioxid som en miljard flygresor mellan Stockholm och Bangkok. K\u00e4nns lite dumt, va?\n\nSkriv p\u00e5 protestlistan h\u00e4r: http://bit.ly/1iwmKmH", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 2852, "3": 557, "2": 936, "4": 888}, "reeng": {"10": 1414, "3": 146, "2": 2302, "5": 154, "4": 655, "7": 87, "6": 254, "9": 77, "8": 144}, "month": 54.5002866425}, "type": "photo", "id": "95735961890_10151990753491891", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 154, "3": 22, "2": 33, "4": 41}, "reeng": {"10": 59, "3": 4, "2": 140, "5": 4, "4": 22, "6": 9, "9": 6, "8": 6}, "month": 61.6, "paging": {"cursors": {"after": "MjU0", "before": "MjU0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10151990753491891/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MjU0"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 254, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153338755512437", "name": "Andreas Wahlberg"}, "like_count": 75, "can_remove": false, "created_time": "2014-04-29T20:52:47+0000", "message": "Vindkraft \u00e4r f\u00f6r ober\u00e4knelig energik\u00e4lla. \"Kvalit\u00e9n p\u00e5 str\u00f6mmen \u00e4r d\u00e5lig\". Neodym som kr\u00e4vs f\u00f6r vindkraftverk \u00e4r oerh\u00f6rt s\u00e4llsynt. Vidare f\u00f6rfular vindkraft landskapet och d\u00f6dar en hiskelig m\u00e4ngd f\u00e5glar. \n\nSolkraft \u00e4r inte aktuellt i norden i den skala som kr\u00e4vs. \n\nEtt samh\u00e4lle m\u00e5ste ha energi f\u00f6r att v\u00e4xa, f\u00f6r att skapa arbetstilmf\u00e4llen. V\u00e5gkraft \u00e4r ett alternativ men det ligger sannolikt 20 \u00e5r bort i tiden. \n\nVattenkraft \u00e4r b\u00e4st. Men vill ni vara delaktiga i att f\u00f6rst\u00f6ra v\u00e5ra \u00e4lvar \u00e4nnu mer? \n\nModern k\u00e4rnkraft \u00e4r b\u00e4st och rent. Synd att s\u00e5 f\u00e5 f\u00f6rst\u00e5r det. Tyskarnas beslut \u00e4r vanvett. Att satsa p\u00e5 kolkraft \u00e4r \u00e5t h-vete. Det f\u00f6rorenar p\u00e5 m\u00e5nga vis och v\u00e5ldtar landskapen.", "id": "10151990577736891_10151991200201891", "user_likes": false}]}}