{"likes": {"months": {"1": 10, "3": 17, "2": 9, "5": 25, "4": 15, "7": 20, "6": 26, "9": 100, "8": 27}, "reeng": {"10": 237, "2": 4, "4": 2, "6": 2, "9": 1, "8": 3}, "month": 4.016064257, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMxNDY3OTY0NTkwNjE=", "before": "MTAxNTMxNDY3OTY0NTkwNjE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152249904011891/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAxNTMxNDY3OTY0NTkwNjE%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 253}, "data": [{"id": "10153146796459061", "name": "Sandra Callenberg"}]}, "embed_html": "https://www.facebook.com/video/embed?video_id=10152249904011891", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Sverige", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "95735961890"}, "context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "pid": 95735961890, "object_id": "10152249904011891", "datetime": [2014, 9, 20, 6], "full_picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xft1/v/t15.0-10/s720x720/1067231_10152249907686891_10152249904011891_18526_2350_b.jpg?oh=90b62e2843f42ee0a29f25d2bed743e1&oe=5633ED49&__gda__=1441352514_915577d5554a327b7277349ef92ed876", "created_time": "2014-09-20T06:00:00+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.sverige/videos/10152249904011891/", "shares": {"count": 22}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "fundedbyme.com", "params": "", "query": {}, "path": ["en", "campaign", "4346", "book-sveriges-samsta-ide"], "scheme": "https"}, "url": "https://www.fundedbyme.com/en/campaign/4346/book-sveriges-samsta-ide/", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.fundedbyme.com/en/campaign/4346/book-sveriges-samsta-ide/", "surl": null, "key": "84b06a7d8c7dc484399f238f6b732f1c", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.fundedbyme.com/en/campaign/4346/book-sveriges-samsta-ide/", "key": "84b06a7d8c7dc484399f238f6b732f1c", "petition": null}], "basket": null, "message": "Den b\u00e4sta boken om Sveriges s\u00e4msta id\u00e9 b\u00f6rjar ta form. \u00d6ver tusen personer har bidragit med texter och bilder till projektet. Sista bidraget till boken skapade vi gemensamt. Se det fantastiska resultatet!\n\nDu har fortfarande chansen att st\u00f6dja projektet ekonomiskt och samtidigt f\u00e5 ditt namn i tryck! https://www.fundedbyme.com/en/campaign/4346/book-sveriges-samsta-ide/ \n\nTack till alla er som bidrar p\u00e5 olika s\u00e4tt <3", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 10, "3": 17, "2": 9, "5": 25, "4": 15, "7": 20, "6": 26, "9": 100, "8": 27}, "reeng": {"10": 237, "2": 4, "4": 2, "6": 2, "9": 1, "8": 3}, "month": 4.016064257}, "type": "video", "id": "95735961890_10152249904011891", "petition": null, "comments": {"months": {}, "reeng": {}, "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}, "new": 0.0, "month": 0.0, "data": []}}