{"likes": {"months": {"11": 123, "10": 112, "12": 779, "1": 170, "3": 192, "2": 147, "5": 132, "4": 155, "7": 148, "6": 172, "9": 132, "8": 123}, "reeng": {"10": 1955, "3": 25, "2": 112, "5": 26, "4": 72, "7": 39, "6": 65, "9": 32, "8": 59}, "month": 7.1278825996, "paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY0ODU0MzY5NTIzNDM=", "before": "MTAyMDY0ODU0MzY5NTIzNDM="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152648623036891/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAyMDY0ODU0MzY5NTIzNDM%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2395}, "data": [{"id": "10206485436952343", "name": "Judit Vesselenyi"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Sverige", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "95735961890"}, "context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "pid": 95735961890, "object_id": "10152648622281891", "datetime": [2015, 4, 12, 9], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/t31.0-8/p720x720/10830549_10152648622281891_1830299470127793966_o.jpg", "created_time": "2015-04-12T09:40:38+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.sverige/photos/a.142619071890.122897.95735961890/10152648622281891/?type=1", "shares": {"count": 133}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "grnpc.org", "params": "", "query": {}, "path": ["123timmar"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/123timmar", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["Shell"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgDoe", "redir": "https://www.savethearctic.org/sv/live?utm_campaign=SE%20Arctic%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_term=end%20macro&utm_content=20150412_end%20macro&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Polar&utm_term=Shell", "landing": {"key": "af88868d358068066630b6303e3834bb", "url": "https://www.savethearctic.org/sv/live?utm_campaign=SE%20Arctic%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_term=end%20macro&utm_content=20150412_end%20macro", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "https://www.savethearctic.org/sv/live?utm_campaign=SE%20Arctic%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_term=end%20macro&utm_content=20150412_end%20macro", "surl": null, "key": "af88868d358068066630b6303e3834bb", "aurora": false, "history": []}, "landing": "https://www.savethearctic.org/sv/live?utm_campaign=SE%20Arctic%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_term=end%20macro&utm_content=20150412_end%20macro", "components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "path": ["sv", "live"], "query": {"utm_campaign": "SE%20Arctic%20PG", "utm_term": "end%20macro", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "20150412_end%20macro"}, "scheme": "https"}, "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}, "ts": [2015, 4, 12, 13, 36], "alias": "123timmar", "key": "394721bf26829e4e3c3483b153be36e1", "basket": {"id": 5, "name": "Polar"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "Shell", "medium": "post", "campaign": "Polar"}, "id": 1000030934}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://grnpc.org/123timmar", "surl": "123timmar", "key": "f12e31183721cb41b5fddd3d01f1c586", "aurora": true, "history": []}, "landing": "http://grnpc.org/123timmar", "key": "f12e31183721cb41b5fddd3d01f1c586", "petition": null}], "basket": {"capture": "driver", "name": "polar"}, "message": "Efter 123 timmar har Andreas, Johno, Zoe, Miriam, Jens och Aliyah nu kommit ner fr\u00e5n riggen. De fick kl\u00e4ttra ner p\u00e5 grund av f\u00f6rs\u00e4mrade v\u00e4derf\u00f6rh\u00e5llanden och befinner sig nu i s\u00e4kerhet ombord p\u00e5 Esperanza. \n\nIg\u00e5r skickade Andreas en h\u00e4lsning till alla h\u00e4r hemma: \u201dTusen, tusen tack f\u00f6r allt st\u00f6d, alla tweets och alla meddelanden. Det v\u00e4rmer v\u00e5ra hj\u00e4rtan.\u201d \n\nDe sex har nu avslutat sin aktion, men kampen mot Shells borrplaner g\u00e5r vidare: http://grnpc.org/123timmar", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 123, "10": 112, "12": 782, "1": 172, "3": 192, "2": 147, "5": 132, "4": 157, "7": 149, "6": 172, "9": 132, "8": 125}, "reeng": {"10": 1963, "3": 25, "2": 113, "5": 27, "4": 72, "7": 39, "6": 65, "9": 32, "8": 59}, "month": 7.1816283925}, "type": "photo", "id": "95735961890_10152648623036891", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 3, "10": 3, "12": 22, "1": 5, "3": 4, "2": 3, "4": 5, "7": 5, "6": 6, "9": 3, "8": 4}, "reeng": {"10": 54, "2": 2, "5": 3, "4": 3, "6": 1}, "month": 7.9365079365, "paging": {"cursors": {"after": "NjU=", "before": "NjU="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152648623036891/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NjU%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 65, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153230042209367", "name": "Peter H. Fahlcrantz"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-04-12T14:46:56+0000", "message": "Vad h\u00e4nder nu efter er fantastiska insats?", "id": "10152648622281891_10152649005806891", "user_likes": false}]}}