{"likes": {"months": {"1": 33, "3": 30, "2": 28, "5": 36, "4": 40, "7": 45, "6": 47, "9": 181, "8": 55}, "reeng": {"10": 423, "1": 21, "3": 11, "2": 3, "5": 9, "4": 7, "7": 5, "6": 6, "9": 6, "8": 4}, "month": 6.6666666667, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMxNDY3OTY0NTkwNjE=", "before": "MTAxNTMxNDY3OTY0NTkwNjE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152238503936891/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAxNTMxNDY3OTY0NTkwNjE%3D"}, "new": 4.2424242424, "summary": {"total_count": 502}, "data": [{"id": "10153146796459061", "name": "Sandra Callenberg"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Sverige", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "95735961890"}, "context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "pid": 95735961890, "object_id": "10152238502221891", "datetime": [2014, 9, 14, 8], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/10629580_10152238502221891_1251254880132633685_n.jpg?oh=372d6088f6aec96b23f509fd90cf7d29&oe=55FA297A", "created_time": "2014-09-14T08:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.sverige/photos/a.142619071890.122897.95735961890/10152238502221891/?type=1", "shares": {"count": 7}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "samstaide.se", "params": "", "query": {"utm_campaign": "SE%20Climate%20and%20Energy%20PG", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "20140912_Brunkeberg%20event%2Bphotos"}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1xThTUy", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://samstaide.se/?utm_campaign=SE%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140912_Brunkeberg%20event%2Bphotos", "surl": "1xThTUy", "key": "8d126b3585b3d4f7ae19300122c10676", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1xThTUy"]}, "landing": "http://samstaide.se/?utm_campaign=SE%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140912_Brunkeberg%20event%2Bphotos", "key": "8d126b3585b3d4f7ae19300122c10676", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "climate"}, "message": "Tack alla ni som var med p\u00e5 v\u00e5r kreativa after work i Stockholm f\u00f6rra veckan! H\u00e4rliga m\u00e4nniskor i alla \u00e5ldrar m\u00e5lade, dansade och umgicks. \n\nKonstverken kommer att anv\u00e4ndas i allas v\u00e5r gemensamma bok om Vattenfall \u2013 den b\u00e4sta boken om Sveriges s\u00e4msta id\u00e9. \n\nVill du vara med och stoppa Vattenfalls 5 nya kolgruvor? \nhttp://bit.ly/1xThTUy", "total": {"new": 4.2084168337, "months": {"1": 34, "3": 30, "2": 28, "5": 36, "4": 41, "7": 45, "6": 47, "9": 183, "8": 55}, "reeng": {"10": 426, "1": 21, "3": 12, "2": 3, "5": 9, "4": 7, "7": 5, "6": 6, "9": 6, "8": 4}, "month": 6.8136272545}, "type": "photo", "id": "95735961890_10152238503936891", "petition": null, "comments": {"months": {"9": 2, "8": 1, "1": 1, "4": 1}, "reeng": {"10": 4, "3": 1}, "month": 20.0, "paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "NQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152238503936891/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NQ%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 5, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10206549263438560", "name": "Hans Hellstr\u00f6m"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-15T13:52:45+0000", "message": "S\u00e5 h\u00e4nder det n\u00e4r man far och st\u00e4nger ner k\u00e4rnkraften utan t\u00e4nka p\u00e5 en fungerande l\u00f6sning. Tyskland beh\u00f6ver Kol f\u00f6r att ers\u00e4tta den f\u00f6rlorade baskraften som dom fick fr\u00e5n k\u00e4rnkraft o sol och vind kan int ge stabil baskraft. ", "id": "10152238503936891_10152243567951891", "user_likes": false}]}}