{"likes": {"months": {"10": 240, "1": 13, "3": 27, "2": 41, "5": 51, "4": 47, "7": 55, "6": 57, "9": 74, "8": 60}, "reeng": {"10": 607, "3": 1, "2": 11, "5": 4, "4": 14, "7": 5, "6": 8, "9": 4, "8": 11}, "month": 1.954887218, "paging": {"cursors": {"after": "OTc5MTAxNDAyMTAxNDA0", "before": "OTc5MTAxNDAyMTAxNDA0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152270991656891/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=OTc5MTAxNDAyMTAxNDA0"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 678}, "data": [{"id": "979101402101404", "name": "Rose Marie Andersson"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Sverige", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "95735961890"}, "context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "pid": 95735961890, "object_id": "10152270991621891", "datetime": [2014, 10, 1, 18], "full_picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/t31.0-8/p480x480/10383846_10152270991621891_6389028078850485082_o.jpg", "created_time": "2014-10-01T18:00:06+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.sverige/photos/a.142619071890.122897.95735961890/10152270991621891/?type=1", "shares": {"count": 32}, "urls": [], "basket": null, "message": "Idag blir Magnus Hall ny VD f\u00f6r Vattenfall. \n\nGrattis till nya jobbet, Magnus! \n\nNu har du chansen att \u00e4ndra kurs och ta Vattenfall in i den f\u00f6rnybara framtiden.", "total": {"new": 0.0, "months": {"10": 244, "1": 13, "3": 29, "2": 43, "5": 52, "4": 47, "7": 56, "6": 58, "9": 75, "8": 62}, "reeng": {"10": 618, "3": 1, "2": 11, "5": 4, "4": 15, "7": 5, "6": 10, "9": 4, "8": 11}, "month": 1.9145802651}, "type": "photo", "id": "95735961890_10152270991656891", "petition": null, "comments": {"months": {"10": 7, "3": 6, "2": 2, "5": 1, "7": 1, "6": 2, "9": 1, "8": 2}, "reeng": {"10": 19, "4": 1, "6": 2}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "MjQ=", "before": "MjQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152270991656891/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MjQ%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 24, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10152794607957333", "name": "Patrick Reinthal"}, "like_count": 15, "can_remove": false, "created_time": "2014-10-01T18:01:10+0000", "message": "T\u00e4nk s\u00e5 m\u00e5nga solcellspaneler man f\u00e5r plats med p\u00e5 v\u00e4ggarna och taken till reaktorhallarna... :)", "id": "10152270991621891_10152270992656891", "user_likes": false}]}}