{"likes": {"months": {"1": 64, "3": 73, "2": 91, "5": 89, "4": 89, "7": 125, "6": 107, "8": 367}, "reeng": {"10": 874, "3": 7, "2": 29, "5": 7, "4": 30, "7": 14, "6": 13, "9": 12, "8": 19}, "month": 6.368159204, "paging": {"cursors": {"after": "MTYwNTAxMzU5OTcxMDYwNw==", "before": "MTYwNTAxMzU5OTcxMDYwNw=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152202725066891/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTYwNTAxMzU5OTcxMDYwNw%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 1016}, "data": [{"id": "1605013599710607", "name": "Luis Mohapatra"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Sverige", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "95735961890"}, "context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "pid": 95735961890, "object_id": "10152198388586891", "datetime": [2014, 8, 24, 16], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/t31.0-8/p600x600/10636733_10152198388586891_773470552991087029_o.jpg", "created_time": "2014-08-24T16:00:02+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.sverige/photos/a.142619071890.122897.95735961890/10152198388586891/?type=1", "shares": {"count": 49}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "heidiandersson.com", "params": "", "query": {"utm_campaign": "SE%20Arctic%20PG", "utm_medium": "blog", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "20140822_Heidi%20blog"}, "path": ["2014", "08", "20", "nar-jag-fyllde-fyra-ar-fick-jag-en-present"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1tsGGcN", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://heidiandersson.com/2014/08/20/nar-jag-fyllde-fyra-ar-fick-jag-en-present/?utm_campaign=SE%20Arctic%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=blog&utm_content=20140822_Heidi%20blog", "surl": "1tsGGcN", "key": "b1117ab691eb8b905d721ff34df411b6", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1tsGGcN"]}, "landing": "http://heidiandersson.com/2014/08/20/nar-jag-fyllde-fyra-ar-fick-jag-en-present/?utm_campaign=SE%20Arctic%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=blog&utm_content=20140822_Heidi%20blog", "key": "b1117ab691eb8b905d721ff34df411b6", "petition": null}, {"components": {"fragment": "", "netloc": "actforarctic.org", "params": "", "query": {"aspxerrorpath": "/Default.aspx"}, "path": ["error.html"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1whC5P9", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://www.actforarctic.org/error.html?aspxerrorpath=/Default.aspx", "surl": "1whC5P9", "key": "b65fc0a550d7ad6941b60d00906e56d9", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1whC5P9", "http://www.actforarctic.org/sweden/sv/?utm_campaign=SE%20Arctic%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140822_Heidi%20blog%20-%20to%20act%20for%20arctic"]}, "landing": "http://www.actforarctic.org/error.html?aspxerrorpath=/Default.aspx", "key": "b65fc0a550d7ad6941b60d00906e56d9", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "act for arctic"}}], "basket": {"capture": "petition", "name": "polar"}, "message": "Oj, vad starka vi k\u00e4nner oss just nu! \nHeidi Andersson, niofaldig v\u00e4rldsm\u00e4starinna i armbrytning, \u00e4r med oss i arbetet f\u00f6r att skydda Arktis. H\u00e4r ber\u00e4ttar Heidi \u2013 Armbryterskan fr\u00e5n Ensamheten - om varf\u00f6r hon skriver under Arktisdeklarationen och varf\u00f6r det \u00e4r viktigt att engagera sig: http://bit.ly/1tsGGcN\n\n\u00c4ven om inte alla kan inte bli v\u00e4rldsm\u00e4stare, kan alla hj\u00e4lpa till med att skydda Arktis. Engagera dig i att f\u00e5 fler att skriva under Arktisdeklarationen: http://bit.ly/1whC5P9", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 65, "3": 73, "2": 91, "5": 90, "4": 89, "7": 125, "6": 107, "8": 367}, "reeng": {"10": 875, "3": 7, "2": 30, "5": 7, "4": 30, "7": 14, "6": 13, "9": 12, "8": 19}, "month": 6.454816286}, "type": "photo", "id": "95735961890_10152202725066891", "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "act for arctic"}, "comments": {"months": {"1": 2, "8": 1, "5": 1}, "reeng": {"10": 2, "2": 2}, "month": 50.0, "paging": {"cursors": {"after": "NA==", "before": "NA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152202725066891/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=NA%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 4, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153305845158256", "name": "Bj\u00f6rn F G Weissenrieder"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2014-08-24T19:32:30+0000", "message": "Tandpressare ocheller gnisslare", "id": "10152198388586891_10152203082356891", "user_likes": false}]}}