{"likes": {"months": {"11": 155, "10": 144, "12": 445, "1": 272, "3": 206, "2": 215, "5": 192, "4": 190, "7": 170, "6": 144, "9": 153, "8": 121}, "reeng": {"10": 1777, "3": 24, "2": 213, "5": 23, "4": 126, "7": 28, "6": 113, "9": 30, "8": 73}, "month": 11.3003739094, "paging": {"cursors": {"after": "OTQ2NTEyMTk4NzA1NjE0", "before": "OTQ2NTEyMTk4NzA1NjE0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152496161001891/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=OTQ2NTEyMTk4NzA1NjE0"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 2431}, "data": [{"id": "946512198705614", "name": "Tommy B Jansson"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Sverige", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "95735961890"}, "context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "pid": 95735961890, "object_id": "10152496160836891", "datetime": [2015, 1, 21, 10], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/10394838_10152496160836891_6990076244636111300_n.jpg?oh=b437d96b23d81abba3611d4b56313cee&oe=55C21E0C", "created_time": "2015-01-21T10:53:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.sverige/photos/a.142619071890.122897.95735961890/10152496160836891/?type=1", "shares": {"count": 654}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "grnpc.org", "params": "", "query": {}, "path": ["smaltandeis"], "scheme": "http"}, "url": "http://grnpc.org/smaltandeis", "driver": {"medium": {"id": 3, "name": "post"}, "terms": ["SE Comic Strip pbear"], "source": {"id": 3, "name": "facebook"}, "surl": "IgeDZ", "redir": "http://www.savethearctic.org/se?utm_campaign=SE%20Arctic%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20150121_Comic%20strip%20pbear&utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_campaign=Polar&utm_term=SE Comic Strip pbear", "landing": {"key": "1cf8c0bd152fb550ce9b397f4ff7126e", "url": "http://www.savethearctic.org/se?utm_campaign=SE%20Arctic%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20150121_Comic%20strip%20pbear", "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": null, "url": "http://www.savethearctic.org/se?utm_campaign=SE%20Arctic%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20150121_Comic%20strip%20pbear", "surl": null, "key": "1cf8c0bd152fb550ce9b397f4ff7126e", "aurora": false, "history": []}, "landing": "http://www.savethearctic.org/se?utm_campaign=SE%20Arctic%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20150121_Comic%20strip%20pbear", "components": {"fragment": "", "netloc": "savethearctic.org", "params": "", "path": ["se"], "query": {"utm_campaign": "SE%20Arctic%20PG", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "20150121_Comic%20strip%20pbear"}, "scheme": "http"}, "petition": {"cc": "WW", "basket": "polar", "issue": "save the arctic"}}, "ts": [2015, 1, 21, 12, 50], "alias": "smaltandeis", "key": "bd506bc50f0edb77b394bc32677b9eb6", "basket": {"id": 5, "name": "Polar"}, "utm": {"source": "facebook", "term": "SE Comic Strip pbear", "medium": "post", "campaign": "Polar"}, "id": 1000021726}, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "grnpc.org", "url": "http://grnpc.org/smaltandeis", "surl": "smaltandeis", "key": "e0e41d63e382f4b81a00ea80c8333242", "aurora": true, "history": []}, "landing": "http://grnpc.org/smaltandeis", "key": "e0e41d63e382f4b81a00ea80c8333242", "petition": null}], "basket": {"capture": "driver", "name": "polar"}, "message": "Vi f\u00f6rst\u00e5r varf\u00f6r den h\u00e4r isbj\u00f6rnen \u00e4r lite uppr\u00f6rd. De senaste 30 \u00e5ren har n\u00e4mligen isens volym i Arktis minskat med 75%. \n\nVar med och \u00e4ndra den utvecklingen: http://grnpc.org/smaltandeis", "total": {"new": 0.0, "months": {"11": 156, "10": 144, "12": 446, "1": 275, "3": 206, "2": 215, "5": 192, "4": 190, "7": 171, "6": 144, "9": 154, "8": 121}, "reeng": {"10": 1781, "3": 24, "2": 216, "5": 23, "4": 126, "7": 28, "6": 113, "9": 30, "8": 73}, "month": 11.3918806959}, "type": "photo", "id": "95735961890_10152496161001891", "petition": null, "comments": {"months": {"11": 3, "12": 2, "1": 22, "2": 2, "4": 1, "7": 1, "9": 2, "8": 1}, "reeng": {"10": 11, "2": 21, "4": 2}, "month": 64.7058823529, "paging": {"cursors": {"after": "Mzc=", "before": "Mzc="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152496161001891/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mzc%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 37, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "844061369001842", "name": "Tomas H\u00f6gberg"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2015-01-21T16:00:52+0000", "message": "Till alla som s\u00e5 ivrigt ber\u00e4ttar att isen v\u00e4xer till sig; Det \u00e4r fel att s\u00e4ga att isen gjort det. HAVSisen ja, troligen dels p\u00e5 grund av extremare v\u00e4der genom en f\u00f6r\u00e4ndrad jetstr\u00f6m/f\u00f6r\u00e4ndrade vindm\u00f6nster, och d\u00e4rmed en ut\u00f6kning av polinyor och isproduktion. Samt troligen \u00e4ven pga f\u00f6r\u00e4ndrade salthalter vid ytvattnet d\u00e5 is inte inneh\u00e5ller n\u00e5got salt utan endast f\u00e4rskvatten, och d\u00e4r sm\u00e4ltvatten fr\u00e5n b\u00e5de land- och havsis allts\u00e5 resulterar i s\u00f6tare/kallare ytvatten, vilket dels motverkar uppv\u00e4rmning och dels kan t\u00e4nkas underl\u00e4tta f\u00f6r/p\u00e5verka m\u00f6jligheten f\u00f6r ytvatten att \u00f6verg\u00e5 till isform. \nMEN! Den f\u00f6r\u00e4ndring som alla tycks gl\u00f6mma bort n\u00e4r de kommer med detta argument \u00e4r den okritiserade sm\u00e4ltningen av glaci\u00e4rer och inlandsis, samt tinandet av permafrost och uppkomsten av termokarstsj\u00f6ar!! Dvs kraftiga metangasutsl\u00e4pp n\u00e4r permafrosten sm\u00e4lter samt konsekvenser f\u00f6r infrastruktur och landskap, samt inneb\u00e4r f\u00f6rsvinnandet av glaci\u00e4rer och inlandsisen \u00f6kande antal klimatflyktingar pga \u00f6versv\u00e4mningar och stigande vattenniv\u00e5er. Dessutom inneb\u00e4r sm\u00e4ltande glaci\u00e4rer en f\u00f6rlust i tillg\u00e5ng p\u00e5 rent vatten eftersom bos\u00e4ttningar i n\u00e4rheten av glaci\u00e4rer ofta \u00e4r beroende av dem f\u00f6r sin vattenf\u00f6rs\u00f6rjning.. Mm!", "id": "10152496160836891_10152496506286891", "user_likes": false}]}}