{"likes": {"months": {"1": 34, "3": 51, "2": 27, "5": 38, "4": 31, "7": 60, "6": 59, "9": 225, "8": 55}, "reeng": {"10": 521, "3": 1, "2": 22, "5": 4, "4": 6, "7": 1, "6": 11, "9": 3, "8": 11}, "month": 5.8620689655, "paging": {"cursors": {"after": "OTQ5OTI3MzUxNjg2NTQy", "before": "OTQ5OTI3MzUxNjg2NTQy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152237104211891/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=OTQ5OTI3MzUxNjg2NTQy"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 591}, "data": [{"id": "949927351686542", "name": "Neri Hanson"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Sverige", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "95735961890"}, "context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "pid": 95735961890, "object_id": "10152236896661891", "datetime": [2014, 9, 11, 16], "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/q81/p480x480/10700304_10152236896661891_2945469471982948879_o.jpg", "created_time": "2014-09-11T16:00:01+0000", "cloud": null, "edge": "posts", "link": "https://www.facebook.com/greenpeace.sverige/photos/a.142619071890.122897.95735961890/10152236896661891/?type=1", "shares": {"count": 223}, "urls": [{"components": {"fragment": "", "netloc": "samstaide.se", "params": "", "query": {"utm_campaign": "SE%20Climate%20and%20Energy%20PG", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "20140911_Water%20samples"}, "path": [""], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1uxoeQU>>>", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://samstaide.se/?utm_campaign=SE%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140911_Water%20samples", "surl": "1uxoeQU>>>", "key": "dfd2b4a711c95e2e64ed6e815da16e3e", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1uxoeQU%3E%3E%3E"]}, "landing": "http://samstaide.se/?utm_campaign=SE%20Climate%20and%20Energy%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140911_Water%20samples", "key": "dfd2b4a711c95e2e64ed6e815da16e3e", "petition": null}], "basket": {"capture": "url", "name": "climate"}, "message": "Vattenfall smutsar inte bara ner luften med sina kolgruvor utan \u00e4ven vattnet. \n\nNya m\u00e4tningar fr\u00e5n Greenpeace visar hur bolagets gruvor sl\u00e4pper ut j\u00e4rnoxid i floden Spree. Vattnet blir inte bara fult och grumligt. Den livsviktiga n\u00e4ringskedjan bryts - livsmilj\u00f6erna  f\u00f6r skaldjur, musslor och larver f\u00f6rst\u00f6rs, fiskar f\u00f6rlorar sin basn\u00e4ring vilket i sin tur p\u00e5verkar tillg\u00e5ngen p\u00e5 mat f\u00f6r h\u00e4grar, uttrar och storkar. \n\nOn\u00f6digt, eller hur?! Hur mycket kr\u00e4vs f\u00f6r att v\u00e5ra politiker ska stoppa Vattenfalls brunkolssatsningar? \n\nHar du inte skrivit p\u00e5 uppropet \u00e4n, kan du g\u00f6ra det h\u00e4r:\n<<<http://bit.ly/1uxoeQU>>>", "total": {"new": 0.0, "months": {"1": 36, "3": 56, "2": 28, "5": 39, "4": 33, "7": 61, "6": 61, "9": 230, "8": 55}, "reeng": {"10": 534, "3": 1, "2": 24, "5": 4, "4": 7, "7": 1, "6": 12, "9": 3, "8": 13}, "month": 6.0100166945}, "type": "photo", "id": "95735961890_10152237104211891", "petition": null, "comments": {"months": {"1": 3, "3": 6, "2": 1, "5": 2, "4": 2, "7": 3, "6": 3, "9": 8}, "reeng": {"8": 2, "6": 1, "2": 3, "4": 1, "10": 21}, "month": 10.7142857143, "paging": {"cursors": {"after": "Mjk=", "before": "Mjk="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152237104211891/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Mjk%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 29, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "862756477123127", "name": "Kari \u00d6ien"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-11T17:59:04+0000", "message": "T\u00e4nker Vattenfall d\u00f6da b\u00e5de djur och natur med sina kolgruvor:( Det r\u00e4cker nu, vi m\u00e5ste f\u00e5 Vattenfall att t\u00e4nka om lite. Hur skulle det se ut i v\u00e5r natur utan djuren? Jo tomt och inneh\u00e5llsl\u00f6st:(\nOch m\u00e4nniskorna kommer att d\u00f6 ut av dessa utsl\u00e4pp av utsl\u00e4ppen av skadliga \u00e4mnen, som Kadmium, Arsenik, och Kvicksilver!!\nAvveckla det Genast\ud83d\udc94\ud83d\udc6c\ud83d\ude02\ud83d\udc3e", "id": "10152236896661891_10152237258616891", "user_likes": false}]}}