{"context": {"cc": "SE", "lang": "SV", "nro": "NOR"}, "likes": {"months": {"1": 26, "3": 24, "2": 23, "5": 45, "4": 17, "7": 37, "6": 32, "9": 149, "8": 42}, "reeng": {"10": 353, "1": 10, "3": 10, "2": 2, "5": 9, "4": 3, "7": 2, "6": 2, "9": 3, "8": 1}, "month": 6.582278481, "paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMxNDY3OTY0NTkwNjE=", "before": "MTAxNTMxNDY3OTY0NTkwNjE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152246949836891/likes?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=MTAxNTMxNDY3OTY0NTkwNjE%3D"}, "new": 2.5316455696, "summary": {"total_count": 403}, "data": [{"id": "10153146796459061", "name": "Sandra Callenberg"}]}, "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Greenpeace Sverige", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "95735961890"}, "name": "Var med och f\u00f6r\u00e4ndra v\u00e4rlden!", "pid": 95735961890, "comments": {"months": {"9": 3, "8": 1, "5": 2}, "reeng": {"10": 6}, "month": 0.0, "paging": {"cursors": {"after": "Ng==", "before": "Ng=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/95735961890_10152246949836891/comments?limit=1&summary=1&access_token=192154930871376|UId84Xk892l1KRwFkGLe8ztkcOs&after=Ng%3D%3D"}, "new": 0.0, "summary": {"total_count": 6, "order": "ranked"}, "data": [{"from": {"id": "10153308044087214", "name": "Therese Svensson"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2014-09-17T19:09:32+0000", "message": "F\u00f6r sthlm: https://www.facebook.com/#!/events/298986200287409/?ref_dashboard_filter=upcoming", "id": "10152246949836891_10152247238266891", "user_likes": false}]}, "datetime": [2014, 9, 17, 15], "full_picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCEnKIrw9Q6lyM3&url=http%3A%2F%2Fpeoplesclimate.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fpcm-id-1b.jpg", "caption": "peoplesclimate.org", "edge": "posts", "link": "http://bit.ly/1tdCPBA", "shares": {"count": 68}, "urls": [{"components": {"fragment": "host-iframe", "netloc": "peoplesclimate.org", "params": "", "query": {"utm_campaign": "SE%20Arctic%20PG", "utm_medium": "referral", "utm_source": "facebook.com", "utm_content": "20140917_People's%20Climate%20March%20push"}, "path": ["join-an-event"], "scheme": "http"}, "url": "http://bit.ly/1tdCPBA", "driver": null, "ea": {"ea.campaign.id": null, "ea.client.id": null}, "redir": {"service": "bit.ly", "url": "http://peoplesclimate.org/join-an-event/?utm_campaign=SE%20Arctic%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140917_People's%20Climate%20March%20push#host-iframe", "surl": "1tdCPBA", "key": "af22fed9202371a2a6f72dfc969e6cb9", "aurora": false, "history": ["http://bit.ly/1tdCPBA"]}, "landing": "http://peoplesclimate.org/join-an-event/?utm_campaign=SE%20Arctic%20PG&utm_source=facebook.com&utm_medium=referral&utm_content=20140917_People's%20Climate%20March%20push#host-iframe", "key": "af22fed9202371a2a6f72dfc969e6cb9", "petition": {"cc": "XX", "basket": "climate", "issue": "people's climate march"}}], "created_time": "2014-09-17T15:00:05+0000", "message": "P\u00e5 s\u00f6ndag samlas tusentals m\u00e4nniskor till v\u00e4rldens st\u00f6rsta klimatmanifestation! \n\nPeople\u2019s Climate March arrangeras av b\u00e5de organisationer och privatpersoner i massor av l\u00e4nder runt om i v\u00e4rlden. Demonstrationer och andra event blir till ett gemensamt budskap till v\u00e5ra globala ledare inf\u00f6r FN:s klimattoppm\u00f6te n\u00e4sta vecka: Vi vill se handling f\u00f6r att hejda klimatf\u00f6r\u00e4ndringarna! \n\nH\u00e4r i Sverige blir det marscher och andra evenemang p\u00e5 m\u00e5nga olika platser i landet.  Vill du vara med? Hitta ett event n\u00e4ra dig: http://bit.ly/1tdCPBA", "total": {"new": 2.5188916877, "months": {"1": 26, "3": 24, "2": 23, "5": 45, "4": 17, "7": 37, "6": 32, "9": 150, "8": 43}, "reeng": {"10": 355, "1": 10, "3": 10, "2": 2, "5": 9, "4": 3, "7": 2, "6": 2, "9": 3, "8": 1}, "month": 6.5491183879}, "type": "link", "id": "95735961890_10152246949836891", "description": "Hitta en manifestation f\u00f6r klimatet n\u00e4ra dig. "}